[{"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Sometimes, I feel discriminated against, but it does not make me angry. It merely astonishes me. How can any deny themselves the pleasure of my company? It's beyond me.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [107, 108, 109, 110, 111, 112, 113, 114, 115, 116, 117, 118, 119, 120, 121, 122, 123, 124, 125, 126, 127, 128, 129, 130, 131, 132, 133, 134, 135]}, "pk": 6}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "I'm not as angry as I used to be. But I can get in touch with that anger pretty quickly if I feel my space is being invaded or somebody is not treating me with the respect that I think I want.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [136, 137, 138, 139, 140, 141, 142, 143, 144, 145, 146, 147, 148, 149, 150, 151, 152, 153, 154, 155, 156, 157, 158, 159, 160, 161, 162, 163, 164]}, "pk": 7}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "I'm mellower now, I'm over 50. But I don't think I'm too mellow. I'm still angry at a lot of things.", "attribution": "Henry Rollins", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [165, 166, 167, 168, 169, 170, 171, 172, 173, 174, 175, 176, 177, 178, 179, 180, 181, 182, 183, 184, 185, 186, 187, 188, 189, 190, 191, 192, 193]}, "pk": 8}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "It's practically impossible to look at a penguin and feel angry.", "attribution": "Joe Moore", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [194, 195, 196, 197, 198, 199, 200, 201, 202, 203, 204, 205, 206, 207, 208, 209, 210, 211, 212, 213, 214, 215, 216, 217, 218, 219, 220, 221, 222]}, "pk": 9}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "My uncle Sammy was an angry man. He had printed on his tombstone: What are you looking at?", "attribution": "Margaret Smith", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [223, 224, 225, 226, 227, 228, 229, 230, 231, 232, 233, 234, 235, 236, 237, 238, 239, 240, 241, 242, 243, 244, 245, 246, 247, 248, 249, 250, 251]}, "pk": 10}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "When someone is impatient and says, 'I haven't got all day,' I always wonder, How can that be? How can you not have all day?", "attribution": "George Carlin", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [252, 253, 254, 255, 256, 257, 258, 259, 260, 261, 262, 263, 264, 265, 266, 267, 268, 269, 270, 271, 272, 273, 274, 275, 276, 277, 278, 279, 280]}, "pk": 11}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "I'm impatient. I get twitchy. When I get that feeling I just go out and make something happen.", "attribution": "John Cale", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [281, 282, 283, 284, 285, 286, 287, 288, 289, 290, 291, 292, 293, 294, 295, 296, 297, 298, 299, 300, 301, 302, 303, 304, 305, 306, 307, 308, 309]}, "pk": 12}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuition is a suspension of logic due to impatience.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [310, 311, 312, 313, 314, 315, 316, 317, 318, 319, 320, 321, 322, 323, 324, 325, 326, 327, 328, 329, 330, 331, 332, 333, 334, 335, 336, 337, 338]}, "pk": 13}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "The ear tends to be lazy, craves the familiar and is shocked by the unexpected; the eye, on the other hand, tends to be impatient, craves the novel and is bored by repetition.", "attribution": "W. H. Auden", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [339, 340, 341, 342, 343, 344, 345, 346, 347, 348, 349, 350, 351, 352, 353, 354, 355, 356, 357, 358, 359, 360, 361, 362, 363, 364, 365, 366, 367]}, "pk": 14}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "I told her I'd wait forever for her, but that was before I found somebody else who'd give me a ride home.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [368, 369, 370, 371, 372, 373, 374, 375, 376, 377, 378, 379, 380, 381, 382, 383, 384, 385, 386, 387, 388, 389, 390, 391, 392, 393, 394, 395, 396]}, "pk": 15}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO is extra-virgin olive oil. I first coined 'EVOO' on my cooking show because saying 'extra virgin olive oil' over and over was wordy, and I'm an impatient girl - that's why I make 30-minute meals!", "attribution": "Rachael Ray", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [397, 398, 399, 400, 401, 402, 403, 404, 405, 406, 407, 408, 409, 410, 411, 412, 413, 414, 415, 416, 417, 418, 419, 420, 421, 422, 423, 424, 425]}, "pk": 16}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "True happiness is... to enjoy the present, without anxious dependence upon the future.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [426, 427, 428, 429, 430, 431, 432, 433, 434, 435, 436, 437, 438, 439, 440, 441, 442, 443, 444, 445, 446, 447, 448, 449, 450, 451, 452, 453, 454]}, "pk": 17}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "There are moments when all anxiety and stated toil are becalmed in the infinite leisure and repose of nature.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [455, 456, 457, 458, 459, 460, 461, 462, 463, 464, 465, 466, 467, 468, 469, 470, 471, 472, 473, 474, 475, 476, 477, 478, 479, 480, 481, 482, 483]}, "pk": 18}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Anxiety does not empty tomorrow of its sorrows, but only empties today of its strength.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [484, 485, 486, 487, 488, 489, 490, 491, 492, 493, 494, 495, 496, 497, 498, 499, 500, 501, 502, 503, 504, 505, 506, 507, 508, 509, 510, 511, 512]}, "pk": 19}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nothing in the affairs of men is worthy of great anxiety.", "attribution": "Plato", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [513, 514, 515, 516, 517, 518, 519, 520, 521, 522, 523, 524, 525, 526, 527, 528, 529, 530, 531, 532, 533, 534, 535, 536, 537, 538, 539, 540, 541]}, "pk": 20}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "We should not fret for what is past, nor should we be anxious about the future; men of discernment deal only with the present moment.", "attribution": "Chanakya", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [542, 543, 544, 545, 546, 547, 548, 549, 550, 551, 552, 553, 554, 555, 556, 557, 558, 559, 560, 561, 562, 563, 564, 565, 566, 567, 568, 569, 570]}, "pk": 21}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "To fulfill a dream, to be allowed to sweat over lonely labor, to be given a chance to create, is the meat and potatoes of life. The money is the gravy.", "attribution": "Bette Davis", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [571, 572, 573, 574, 575, 576, 577, 578, 579, 580, 581, 582, 583, 584, 585, 586, 587, 588, 589, 590, 591, 592, 593, 594, 595, 596, 597, 598, 599]}, "pk": 22}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "No one really wants to admit they are lonely, and it is never really addressed very much between friends and family. But I have felt lonely many times in my life.", "attribution": "Bill Murray", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [600, 601, 602, 603, 604, 605, 606, 607, 608, 609, 610, 611, 612, 613, 614, 615, 616, 617, 618, 619, 620, 621, 622, 623, 624, 625, 626, 627, 628]}, "pk": 23}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "I like the idea of being alone. I like the idea of often being alone in all aspects of my life. I like to feel lonely. I like to need things.", "attribution": "Robert Plant", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [629, 630, 631, 632, 633, 634, 635, 636, 637, 638, 639, 640, 641, 642, 643, 644, 645, 646, 647, 648, 649, 650, 651, 652, 653, 654, 655, 656, 657]}, "pk": 24}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "If I'm such a legend, then why am I so lonely? Let me tell you, legends are all very well if you've got somebody around who loves you.", "attribution": "Judy Garland", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [658, 659, 660, 661, 662, 663, 664, 665, 666, 667, 668, 669, 670, 671, 672, 673, 674, 675, 676, 677, 678, 679, 680, 681, 682, 683, 684, 685, 686]}, "pk": 25}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "For now, I'm just going to hang out with these two smoking hotties and fly privately around the world. It might be lonely up here, but I sure like the view.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [687, 688, 689, 690, 691, 692, 693, 694, 695, 696, 697, 698, 699, 700, 701, 702, 703, 704, 705, 706, 707, 708, 709, 710, 711, 712, 713, 714, 715]}, "pk": 26}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art saved me; it got me through my depression and self-loathing, back to a place of innocence.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [716, 717, 718, 719, 720, 721, 722, 723, 724, 725, 726, 727, 728, 729, 730, 731, 732, 733, 734, 735, 736, 737, 738, 739, 740, 741, 742, 743, 744]}, "pk": 27}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "The concept of the 'good ol' days' must be one of our society's biggest delusions, top reasons for depression, as well as most often used excuse for lack of success.", "attribution": "Bo Bennett", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [745, 746, 747, 748, 749, 750, 751, 752, 753, 754, 755, 756, 757, 758, 759, 760, 761, 762, 763, 764, 765, 766, 767, 768, 769, 770, 771, 772, 773]}, "pk": 28}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "That terrible mood of depression of whether it's any good or not is what is known as The Artist's Reward.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [774, 775, 776, 777, 778, 779, 780, 781, 782, 783, 784, 785, 786, 787, 788, 789, 790, 791, 792, 793, 794, 795, 796, 797, 798, 799, 800, 801, 802]}, "pk": 29}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certainly, I think being depressed is absolutely part of the human condition, it has to be, if there's joy there's its opposite, and it's something you ride if you possibly can.", "attribution": "Bob Geldof", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [803, 804, 805, 806, 807, 808, 809, 810, 811, 812, 813, 814, 815, 816, 817, 818, 819, 820, 821, 822, 823, 824, 825, 826, 827, 828, 829, 830, 831]}, "pk": 30}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "I kind of like being depressed.", "attribution": "Nate Ruess", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [832, 833, 834, 835, 836, 837, 838, 839, 840, 841, 842, 843, 844, 845, 846, 847, 848, 849, 850, 851, 852, 853, 854, 855, 856, 857, 858, 859, 860]}, "pk": 31}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep did not honor me with it\u2019s presence.", "attribution": "Alysha Speer", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [861, 862, 863, 864, 865, 866, 867, 868, 869, 870, 871, 872, 873, 874, 875, 876, 877, 878, 879, 880, 881, 882, 883, 884, 885, 886, 887, 888, 889]}, "pk": 32}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "I got tired of feeling like Dracula. I wanted to see some daylight, and not just at six o\u2019clock in the morning.", "attribution": "Kate Moss", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [890, 891, 892, 893, 894, 895, 896, 897, 898, 899, 900, 901, 902, 903, 904, 905, 906, 907, 908, 909, 910, 911, 912, 913, 914, 915, 916, 917, 918]}, "pk": 33}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston was gelatinous with fatigue.", "attribution": "George Orwell", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [919, 920, 921, 922, 923, 924, 925, 926, 927, 928, 929, 930, 931, 932, 933, 934, 935, 936, 937, 938, 939, 940, 941, 942, 943, 944, 945, 946, 947]}, "pk": 34}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ten men waiting for me at the door? Send one of them home, I'm tired.", "attribution": "Mae West", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [948, 949, 950, 951, 952, 953, 954, 955, 956, 957, 958, 959, 960, 961, 962, 963, 964, 965, 966, 967, 968, 969, 970, 971, 972, 973, 974, 975, 976]}, "pk": 35}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Laziness is nothing more than the habit of resting before you get tired.", "attribution": "Jules Renard", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [977, 978, 979, 980, 981, 982, 983, 984, 985, 986, 987, 988, 989, 990, 991, 992, 993, 994, 995, 996, 997, 998, 999, 1000, 1001, 1002, 1003, 1004, 1005]}, "pk": 36}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "I seldom think about my limitations, and they never make me sad. Perhaps there is just a touch of yearning at times; but it is vague, like a breeze among flowers.", "attribution": "Helen Keller", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1006, 1007, 1008, 1009, 1010, 1011, 1012, 1013, 1014, 1015, 1016, 1017, 1018, 1019, 1020, 1021, 1022, 1023, 1024, 1025, 1026, 1027, 1028, 1029, 1030, 1031, 1032, 1033, 1034]}, "pk": 37}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "So, this is my life. And I want you to know that I am both happy and sad and I'm still trying to figure out how that could be.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1035, 1036, 1037, 1038, 1039, 1040, 1041, 1042, 1043, 1044, 1045, 1046, 1047, 1048, 1049, 1050, 1051, 1052, 1053, 1054, 1055, 1056, 1057, 1058, 1059, 1060, 1061, 1062, 1063]}, "pk": 38}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Don't cry because it's over, smile because it happened.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1064, 1065, 1066, 1067, 1068, 1069, 1070, 1071, 1072, 1073, 1074, 1075, 1076, 1077, 1078, 1079, 1080, 1081, 1082, 1083, 1084, 1085, 1086, 1087, 1088, 1089, 1090, 1091, 1092]}, "pk": 39}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Success is getting what you want, happiness is wanting what you get.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1093, 1094, 1095, 1096, 1097, 1098, 1099, 1100, 1101, 1102, 1103, 1104, 1105, 1106, 1107, 1108, 1109, 1110, 1111, 1112, 1113, 1114, 1115, 1116, 1117, 1118, 1119, 1120, 1121]}, "pk": 40}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "It's been my experience that you can nearly always enjoy things if you make up your mind firmly that you will.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1122, 1123, 1124, 1125, 1126, 1127, 1128, 1129, 1130, 1131, 1132, 1133, 1134, 1135, 1136, 1137, 1138, 1139, 1140, 1141, 1142, 1143, 1144, 1145, 1146, 1147, 1148, 1149, 1150]}, "pk": 41}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "I don't know what they are called, the spaces between seconds\u2013 but I think of you always in those intervals.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1151, 1152, 1153, 1154, 1155, 1156, 1157, 1158, 1159, 1160, 1161, 1162, 1163, 1164, 1165, 1166, 1167, 1168, 1169, 1170, 1171, 1172, 1173, 1174, 1175, 1176, 1177, 1178, 1179]}, "pk": 42}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "The concept of the 'good ol' days' must be one of our society's biggest delusions, top reasons for depression, as well as most often used excuse for lack of success.", "attribution": "Bo Bennett", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1180, 1181, 1182, 1183, 1184, 1185, 1186, 1187, 1188, 1189, 1190, 1191, 1192, 1193, 1194, 1195, 1196, 1197, 1198, 1199, 1200, 1201, 1202, 1203, 1204, 1205, 1206, 1207, 1208]}, "pk": 43}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of things past is not necessarily the remembrance of things as they were.", "attribution": "Marcel Proust", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1209, 1210, 1211, 1212, 1213, 1214, 1215, 1216, 1217, 1218, 1219, 1220, 1221, 1222, 1223, 1224, 1225, 1226, 1227, 1228, 1229, 1230, 1231, 1232, 1233, 1234, 1235, 1236, 1237]}, "pk": 44}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "We are homesick most for the places we have never known.", "attribution": "Carson McCullers", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1238, 1239, 1240, 1241, 1242, 1243, 1244, 1245, 1246, 1247, 1248, 1249, 1250, 1251, 1252, 1253, 1254, 1255, 1256, 1257, 1258, 1259, 1260, 1261, 1262, 1263, 1264, 1265, 1266]}, "pk": 45}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "I don\u2019t have a photograph, but you can have my footprints. They\u2019re upstairs in my socks.", "attribution": "Groucho Marx", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1267, 1268, 1269, 1270, 1271, 1272, 1273, 1274, 1275, 1276, 1277, 1278, 1279, 1280, 1281, 1282, 1283, 1284, 1285, 1286, 1287, 1288, 1289, 1290, 1291, 1292, 1293, 1294, 1295]}, "pk": 46}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "If I had a clone, he\u2019d better be my equal, and not my better. Can you imagine how I\u2019d feel being jealous of myself?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1296, 1297, 1298, 1299, 1300, 1301, 1302, 1303, 1304, 1305, 1306, 1307, 1308, 1309, 1310, 1311, 1312, 1313, 1314, 1315, 1316, 1317, 1318, 1319, 1320, 1321, 1322, 1323, 1324]}, "pk": 47}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Don't waste time on jealousy. Sometimes you're ahead, sometimes you're behind.", "attribution": "Mary Schmich", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1325, 1326, 1327, 1328, 1329, 1330, 1331, 1332, 1333, 1334, 1335, 1336, 1337, 1338, 1339, 1340, 1341, 1342, 1343, 1344, 1345, 1346, 1347, 1348, 1349, 1350, 1351, 1352, 1353]}, "pk": 48}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "People are taken aback by a confident, pretty girl who knows what she wants in life and isn't going to let anyone get in her way. And you know what it's all about? Jealousy.", "attribution": "Summer Altice", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1354, 1355, 1356, 1357, 1358, 1359, 1360, 1361, 1362, 1363, 1364, 1365, 1366, 1367, 1368, 1369, 1370, 1371, 1372, 1373, 1374, 1375, 1376, 1377, 1378, 1379, 1380, 1381, 1382]}, "pk": 49}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "He that is jealous is not in love.", "attribution": "Saint Augustine", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1383, 1384, 1385, 1386, 1387, 1388, 1389, 1390, 1391, 1392, 1393, 1394, 1395, 1396, 1397, 1398, 1399, 1400, 1401, 1402, 1403, 1404, 1405, 1406, 1407, 1408, 1409, 1410, 1411]}, "pk": 50}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "My wife's jealousy is getting ridiculous. The other day she looked at my calendar and wanted to know who May was.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1412, 1413, 1414, 1415, 1416, 1417, 1418, 1419, 1420, 1421, 1422, 1423, 1424, 1425, 1426, 1427, 1428, 1429, 1430, 1431, 1432, 1433, 1434, 1435, 1436, 1437, 1438, 1439, 1440]}, "pk": 51}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Mistakes are part of life, everyone makes them, everyone regrets them. But, some learn from them and some end up making them again. It's up to you to decide if you'll use your mistakes to your advantage.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1441, 1442, 1443, 1444, 1445, 1446, 1447, 1448, 1449, 1450, 1451, 1452, 1453, 1454, 1455, 1456, 1457, 1458, 1459, 1460, 1461, 1462, 1463, 1464, 1465, 1466, 1467, 1468, 1469]}, "pk": 52}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Rather than resenting that you must do it, or feeling guilty about the fact that you should do it, simply choose to do it.", "attribution": "Unknown", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1470, 1471, 1472, 1473, 1474, 1475, 1476, 1477, 1478, 1479, 1480, 1481, 1482, 1483, 1484, 1485, 1486, 1487, 1488, 1489, 1490, 1491, 1492, 1493, 1494, 1495, 1496, 1497, 1498]}, "pk": 53}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Let other pens dwell on guilt and misery.", "attribution": "Jane Austen", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1499, 1500, 1501, 1502, 1503, 1504, 1505, 1506, 1507, 1508, 1509, 1510, 1511, 1512, 1513, 1514, 1515, 1516, 1517, 1518, 1519, 1520, 1521, 1522, 1523, 1524, 1525, 1526, 1527]}, "pk": 54}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Of course I make mistakes. I'm human. If I didn't make mistakes, I'd never learn. You can only go forward by making mistakes.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1528, 1529, 1530, 1531, 1532, 1533, 1534, 1535, 1536, 1537, 1538, 1539, 1540, 1541, 1542, 1543, 1544, 1545, 1546, 1547, 1548, 1549, 1550, 1551, 1552, 1553, 1554, 1555, 1556]}, "pk": 55}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "To swear off making mistakes is very easy. All you have to do is swear off having ideas.", "attribution": "Leo Burnett", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1557, 1558, 1559, 1560, 1561, 1562, 1563, 1564, 1565, 1566, 1567, 1568, 1569, 1570, 1571, 1572, 1573, 1574, 1575, 1576, 1577, 1578, 1579, 1580, 1581, 1582, 1583, 1584, 1585]}, "pk": 56}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Mistakes are part of the dues one pays for a full life.", "attribution": "Sophia Loren", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1586, 1587, 1588, 1589, 1590, 1591, 1592, 1593, 1594, 1595, 1596, 1597, 1598, 1599, 1600, 1601, 1602, 1603, 1604, 1605, 1606, 1607, 1608, 1609, 1610, 1611, 1612, 1613, 1614]}, "pk": 57}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fall down seven times, stand up eight.", "attribution": "Chinese proverb", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1615, 1616, 1617, 1618, 1619, 1620, 1621, 1622, 1623, 1624, 1625, 1626, 1627, 1628, 1629, 1630, 1631, 1632, 1633, 1634, 1635, 1636, 1637, 1638, 1639, 1640, 1641, 1642, 1643]}, "pk": 58}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Worried about being a dull fellow? You might develop your talent for being irritating.", "attribution": "Mason Cooley", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1644, 1645, 1646, 1647, 1648, 1649, 1650, 1651, 1652, 1653, 1654, 1655, 1656, 1657, 1658, 1659, 1660, 1661, 1662, 1663, 1664, 1665, 1666, 1667, 1668, 1669, 1670, 1671, 1672]}, "pk": 59}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Your time is limited, so don't waste it living someone else's life.", "attribution": "Steve Jobs", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1673, 1674, 1675, 1676, 1677, 1678, 1679, 1680, 1681, 1682, 1683, 1684, 1685, 1686, 1687, 1688, 1689, 1690, 1691, 1692, 1693, 1694, 1695, 1696, 1697, 1698, 1699, 1700, 1701]}, "pk": 60}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Only those who want everything done for them are bored.", "attribution": "Billy Graham", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1702, 1703, 1704, 1705, 1706, 1707, 1708, 1709, 1710, 1711, 1712, 1713, 1714, 1715, 1716, 1717, 1718, 1719, 1720, 1721, 1722, 1723, 1724, 1725, 1726, 1727, 1728, 1729, 1730]}, "pk": 61}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u201cI\u2019m bored\u2019 is a useless thing to say. I mean, you live in a great, big, vast world that you\u2019ve seen none percent of. Even the inside of your own mind is endless; it goes on forever, inwardly, do you understand? The fact that you\u2019re alive is amazing, so you don\u2019t get to say \u2018I\u2019m bored.\u201d ", "attribution": "Louis CK", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1731, 1732, 1733, 1734, 1735, 1736, 1737, 1738, 1739, 1740, 1741, 1742, 1743, 1744, 1745, 1746, 1747, 1748, 1749, 1750, 1751, 1752, 1753, 1754, 1755, 1756, 1757, 1758, 1759]}, "pk": 62}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "I honestly think it is better to be a failure at something you love than to be a success at something you hate.", "attribution": "George Burns", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1760, 1761, 1762, 1763, 1764, 1765, 1766, 1767, 1768, 1769, 1770, 1771, 1772, 1773, 1774, 1775, 1776, 1777, 1778, 1779, 1780, 1781, 1782, 1783, 1784, 1785, 1786, 1787, 1788]}, "pk": 63}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "You\u2019ll always miss 100% of the shots you don\u2019t take.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1789, 1790, 1791, 1792, 1793, 1794, 1795, 1796, 1797, 1798, 1799, 1800, 1801, 1802, 1803, 1804, 1805, 1806, 1807, 1808, 1809, 1810, 1811, 1812, 1813, 1814, 1815, 1816, 1817]}, "pk": 64}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "What would life be if we had no courage to attempt anything?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1818, 1819, 1820, 1821, 1822, 1823, 1824, 1825, 1826, 1827, 1828, 1829, 1830, 1831, 1832, 1833, 1834, 1835, 1836, 1837, 1838, 1839, 1840, 1841, 1842, 1843, 1844, 1845, 1846]}, "pk": 65}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "I can accept failure, everyone fails at something. But I can\u2019t accept not trying.", "attribution": "Michael Jordan", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1847, 1848, 1849, 1850, 1851, 1852, 1853, 1854, 1855, 1856, 1857, 1858, 1859, 1860, 1861, 1862, 1863, 1864, 1865, 1866, 1867, 1868, 1869, 1870, 1871, 1872, 1873, 1874, 1875]}, "pk": 66}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "If you dont know learn how to be scared, you'll never really learn how to be brave.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": "", "lang": "en", "translated_quotes": [1876, 1877, 1878, 1879, 1880, 1881, 1882, 1883, 1884, 1885, 1886, 1887, 1888, 1889, 1890, 1891, 1892, 1893, 1894, 1895, 1896, 1897, 1898, 1899, 1900, 1901, 1902, 1903, 1904]}, "pk": 67}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646\u0627\u060c \u0623\u0634\u0639\u0631 \u062a\u0645\u064a\u064a\u0632\u060c \u0628\u0644 \u0623\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u062c\u0639\u0644\u0646\u064a \u063a\u0627\u0636\u0628\u0629. \u0627\u0646\u0647\u0627 \u0645\u062c\u0631\u062f \u064a\u062f\u0647\u0634\u0646\u064a. \u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0623\u064a \u062a\u062d\u0631\u0645 \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0627\u0639\u064a \u0633\u0631\u0648\u0631\u064a \u0627\u0646 \u0634\u0631\u0643\u062a\u064a\u061f \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0631\u0627\u062f\u062a\u064a.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [6]}, "pk": 107}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "A vegades, em sento discriminat, per\u00f2 no em fa enutjar. Simplement em sorpr\u00e8n. Com pot alg\u00fa negar a si mateixos el plaer de la meva companyia? Est\u00e0 m\u00e9s enll\u00e0 de mi.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [6]}, "pk": 108}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "N\u011bkdy se c\u00edt\u00edm diskriminov\u00e1n, ale to neznamen\u00e1, \u017ee m\u011b zlob\u00ed. Je to jen udivuje m\u011b. Jak m\u016f\u017ee n\u011bkdo pop\u0159\u00edt sami pot\u011b\u0161en\u00ed z m\u00e9 spole\u010dnosti? Je to mimo m\u011b.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [6]}, "pk": 109}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Nogle gange f\u00f8ler jeg diskrimineret, men det g\u00f8r mig ikke vred. Den har blot undrer mig. Hvordan kan nogen forn\u00e6gte sig selv forn\u00f8jelsen af \u200b\u200bmin virksomhed? Det er ud over mig.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [6]}, "pk": 110}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Manchmal f\u00fchle ich mich diskriminiert, aber es macht mich nicht w\u00fctend. Es erstaunt mich nur. Wie kann jeder sich selbst verleugnen das Vergn\u00fcgen meines Unternehmens? Es ist mir ein R\u00e4tsel.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [6]}, "pk": 111}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2, \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03b5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b8\u03c5\u03bc\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bb\u03ae\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf. \u03a0\u03ce\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03ae\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5; \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u200b\u200b\u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03ad\u03bd\u03b1.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [6]}, "pk": 112}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Sometimes, I feel discriminated against, but it does not make me angry. It merely astonishes me. How can any deny themselves the pleasure of my company? It's beyond me.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [6]}, "pk": 113}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "A veces, me siento discriminado, pero no me hace enojar. Simplemente me asombra. \u00bfC\u00f3mo puede alguno negar a s\u00ed mismos el placer de mi compa\u00f1\u00eda? Est\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de m\u00ed.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [6]}, "pk": 114}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Joskus minusta tuntuu syrjit\u00e4\u00e4n, mutta se ei tee minut vihaiseksi. Se vain h\u00e4mm\u00e4stytt\u00e4\u00e4 minua. Kuinka kukaan kielt\u00e4\u00e4 itse ilo oman yrityksen? Se menee yli ymm\u00e4rrykseni.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [6]}, "pk": 115}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Parfois, je me sens victime de discrimination, mais il ne me mettent en col\u00e8re. Il m'\u00e9tonne simplement. Comment quelqu'un peut se refuser le plaisir de mon entreprise? C'est dehors de ma volont\u00e9.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [6]}, "pk": 116}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u05dc\u05e4\u05e2\u05de\u05d9\u05dd, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05de\u05e7\u05d5\u05e4\u05d7, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d6\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d2\u05d5\u05e8\u05dd \u05dc\u05d9 \u05dc\u05db\u05e2\u05d5\u05e1. \u05d6\u05d4 \u05e8\u05e7 \u05de\u05d3\u05d4\u05d9\u05dd \u05d0\u05d5\u05ea\u05d9. \u05d0\u05d9\u05da \u05db\u05dc \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d4\u05db\u05d7\u05d9\u05e9 \u05d0\u05ea \u05e2\u05e6\u05de\u05dd \u05d0\u05ea \u05d4\u05d4\u05e0\u05d0\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d7\u05d1\u05e8\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9? \u05d6\u05d4 \u05e0\u05e9\u05d2\u05d1 \u05de\u05d1\u05d9\u05e0\u05ea\u05d9.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [6]}, "pk": 117}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ponekad, osje\u0107am diskriminiran, ali to ne zna\u010di da sam ljuta. To samo me zapanjuje. Kako mo\u017ee zanijekati sebe bilo zadovoljstvo moje tvrtke? To je izvan mene.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [6]}, "pk": 118}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "N\u00e9ha \u00fagy \u00e9rzem, h\u00e1tr\u00e1nyos megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztet\u00e9st, de nem vagyok d\u00fch\u00f6s. Csup\u00e1n csod\u00e1lkozom nekem. Hogyan tagadj\u00e1k mag\u00e1t az \u00f6r\u00f6mben, hogy a c\u00e9g? Ez t\u00fal van r\u00e1m.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [6]}, "pk": 119}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "A volte, mi sento discriminato, ma non mi fa arrabbiare. E 'semplicemente mi stupisce. Come pu\u00f2 qualsiasi stessi negare il piacere della mia azienda? E 'al di l\u00e0 di me.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [6]}, "pk": 120}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u6642\u3005\u3001\u79c1\u306f\u5dee\u5225\u3092\u611f\u3058\u308b\u304c\u3001\u305d\u308c\u306f\u79c1\u3092\u6012\u3089\u305b\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u305d\u308c\u306f\u5358\u306b\u79c1\u3092\u9a5a\u304b\u3002\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u4efb\u610f\u306e\u306f\u3001\u305d\u308c\u81ea\u4f53\u304c\u79c1\u306e\u4f1a\u793e\u306e\u559c\u3073\u3092\u5426\u5b9a\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b\uff1f\u305d\u308c\u306f\u79c1\u3092\u8d85\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [6]}, "pk": 121}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\ub54c\ub54c\ub85c, \ub098\ub294 \ucc28\ubcc4\uc744 \ub290\ub07c\uc9c0\ub9cc, \uadf8\uac83\uc740 \ub098\ub97c \ud654\ub098\uac8c\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\uac83\uc740 \ub2e8\uc9c0 \ub098\ub97c \ub180\ub77c\uac8c. \uc5b4\ub5bb\uac8c\ub77c\ub3c4 \uc2a4\uc2a4\ub85c \uc6b0\ub9ac \ud68c\uc0ac\uc758 \uc990\uac70\uc6c0\uc744 \uac70\ubd80 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4? \uadf8\uac83\uc740 \ub0b4 \ub2a5\ub825 \ubc16\uc774\ub2e4.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [6]}, "pk": 122}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Noen ganger f\u00f8ler jeg diskriminert, men det gj\u00f8r ikke meg sint. Det forbauser bare meg. Hvordan kan noen nekte seg gleden av mitt selskap? Det er utenfor min forstand.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [6]}, "pk": 123}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Soms voel ik me gediscrimineerd, maar het maakt me niet boos. Het verbaast me alleen maar. Hoe kan ieder zichzelf verloochenen het genoegen van mijn bedrijf? Het is mij een raadsel.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [6]}, "pk": 124}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Czasami czuj\u0119 si\u0119 dyskryminowany, ale nie denerwuj mnie. To tylko mnie zdumiewa. Jak mo\u017cna wszelkie odm\u00f3wi\u0107 sobie przyjemno\u015bci z mojej firmy? To jest poza mn\u0105.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [6]}, "pk": 125}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c0s vezes, eu me sinto discriminada, mas n\u00e3o me faz raiva. Ele simplesmente me surpreende. Como nenhuma pode negar-se o prazer da minha companhia? \u00c9 al\u00e9m de mim.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [6]}, "pk": 126}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c0s vezes, eu me sinto discriminada, mas n\u00e3o me faz raiva. Ele simplesmente me surpreende. Como nenhuma pode negar-se o prazer da minha companhia? \u00c9 al\u00e9m de mim.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [6]}, "pk": 127}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Uneori, m\u0103 simt discriminat, dar nu ma face sa sup\u0103rat. Este pur \u0219i simplu m\u0103 mir\u0103. Cum se poate nega orice se pl\u0103cerea companiei mele? Este dincolo de mine.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [6]}, "pk": 128}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0418\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430, \u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e \u0434\u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e, \u043d\u043e \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f. \u041e\u043d \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f \u0443\u0434\u0438\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442. \u041a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0432 \u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438? \u042d\u0442\u043e \u0432\u044b\u0448\u0435 \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [6]}, "pk": 129}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Niekedy sa c\u00edtim diskriminovan\u00fd, ale to neznamen\u00e1, \u017ee ma hnev\u00e1. Je to len udivuje ma. Ako m\u00f4\u017ee niekto poprie\u0165 sami pote\u0161enie z mojej spolo\u010dnosti? Je to mimo m\u0148a.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [6]}, "pk": 130}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ibland k\u00e4nner jag mig diskriminerad, men det g\u00f6r mig inte arg. Det f\u00f6rv\u00e5nar mig bara. Hur kan n\u00e5gon f\u00f6rneka sig sj\u00e4lva n\u00f6jet att mitt f\u00f6retag? Det \u00e4r f\u00f6r mig obegripligt.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [6]}, "pk": 131}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e32\u0e19 discriminated \u0e41\u0e15\u0e48\u0e21\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18 \u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e30\u0e25\u0e36\u0e07 \u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e14\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e40\u0e2a\u0e18\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19? \u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e19\u0e09\u0e31\u0e19", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [6]}, "pk": 132}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Bazen, ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa hissediyorum, ama bana k\u0131zg\u0131n yapmaz. Bu sadece beni hayrete d\u00fc\u015f\u00fcrmektedir. Nas\u0131l herhangi bir kendilerini benim \u015firket zevk inkar edebilir? Benim \u00f6tesinde.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [6]}, "pk": 133}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0406\u043d\u043e\u0434\u0456, \u044f \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u044e \u0434\u0438\u0441\u043a\u0440\u0438\u043c\u0456\u043d\u0430\u0446\u0456\u044e, \u0430\u043b\u0435 \u0446\u0435 \u043d\u0435 \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u044c \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f. \u0412\u0456\u043d \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0434\u0438\u0432\u0443\u0454. \u042f\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0432\u0456\u0434\u043c\u043e\u0432\u043b\u044f\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0456 \u0432 \u0437\u0430\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u0435\u043d\u043d\u0456 \u043c\u043e\u0454\u0457 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457? \u0426\u0435 \u0432\u0438\u0449\u0435 \u043c\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0456\u043d\u043d\u044f.", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [6]}, "pk": 134}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u6709\u6642\u5019\uff0c\u6211\u89ba\u5f97\u53d7\u6b67\u8996\uff0c\u4f46\u5b83\u4e0d\u6703\u8b93\u6211\u751f\u6c23\u3002\u5b83\u53ea\u662f\u6703\u8b93\u6211\u5403\u9a5a\u3002\u4efb\u4f55\u5426\u8a8d\u6211\u516c\u53f8\u81ea\u5df1\u7684\u6a02\u8da3\uff1f\u9019\u662f\u8d85\u8d8a\u6211\u3002", "attribution": "Zora Neale Hurston", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [6]}, "pk": 135}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0644\u0633\u062a \u063a\u0627\u0636\u0628\u0627 \u0643\u0645\u0627 \u0627\u0639\u062a\u062f\u062a \u0623\u0646 \u0623\u0643\u0648\u0646. \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0636\u0628 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0634\u0639\u0631 \u064a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u063a\u0632\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621 \u0628\u0644\u062f\u064a \u0623\u0648 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0639\u062a\u0642\u062f \u0623\u0646\u0646\u064a \u0623\u0631\u064a\u062f.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [7]}, "pk": 136}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "No estic tan enutjat com jo solia ser. Per\u00f2 puc estar en contacte amb aquesta ira bastant r\u00e0pid si sento el meu espai est\u00e0 sent enva\u00eft o alg\u00fa que no m'est\u00e0 tractant amb el respecte que crec que vull.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [7]}, "pk": 137}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "J\u00e1 nejsem tak na\u0161tvan\u00fd, jak jsem b\u00fdval. Ale m\u016f\u017eu dostat do kontaktu s t\u00edmto hn\u011bvem docela rychle, kdy\u017e m\u00e1m pocit, m\u016fj prostor je napadena nebo n\u011bkdo nen\u00ed ke mn\u011b s \u00factou, \u017ee si mysl\u00edm, \u017ee chci.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [7]}, "pk": 138}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jeg er ikke s\u00e5 vred, som jeg plejede at v\u00e6re. Men jeg kan komme i kontakt med, at vrede temmelig hurtigt, hvis jeg f\u00f8ler, mit rum bliver invaderet eller nogen er ikke at behandle mig med den respekt, som jeg tror, \u200b\u200bjeg vil have.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [7]}, "pk": 139}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ich bin nicht so b\u00f6se, wie ich fr\u00fcher war. Aber ich kann in Verbindung mit dieser Wut ziemlich schnell bekommen, wenn ich das Gef\u00fchl mein Haus eingedrungen wird oder jemand nicht behandeln mich mit Respekt, dass ich denke ich will.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [7]}, "pk": 140}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b8\u03c5\u03bc\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03b9\u03b6\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b8\u03c5\u03bc\u03cc \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1, \u03b1\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03c3\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03ae \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03bf\u03c5 \u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03ad\u03bb\u03c9.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [7]}, "pk": 141}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "I'm not as angry as I used to be. But I can get in touch with that anger pretty quickly if I feel my space is being invaded or somebody is not treating me with the respect that I think I want.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [7]}, "pk": 142}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "No estoy tan enojado como yo sol\u00eda ser. Pero puedo estar en contacto con esa ira bastante r\u00e1pido si siento mi espacio est\u00e1 siendo invadido o alguien que no me est\u00e1 tratando con el respeto que creo que quiero.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [7]}, "pk": 143}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "En ole niin vihainen kuin olin ennen. Mutta voin ottaa yhteytt\u00e4, ett\u00e4 viha melko nopeasti, jos tunnen tila on tunkeutunut tai jota joku ei kohtele minua kunnioituksella, ett\u00e4 en usko, ett\u00e4 haluan.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [7]}, "pk": 144}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Je ne suis pas aussi en col\u00e8re que je l'habitude d'\u00eatre. Mais je peux entrer en contact avec cette col\u00e8re assez rapidement si je sens que mon espace est envahi ou quelqu'un ne me traite pas avec le respect que je pense que je veux.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [7]}, "pk": 145}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05db\u05d5\u05e2\u05e1 \u05db\u05e4\u05d9 \u05e9\u05d4\u05d9\u05d4 \u05e4\u05e2\u05dd. \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d9\u05e6\u05d5\u05e8 \u05e7\u05e9\u05e8 \u05e2\u05dd \u05db\u05e2\u05e1 \u05d4\u05d6\u05d4 \u05d3\u05d9 \u05de\u05d4\u05e8 \u05d0\u05dd \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05e4\u05dc\u05e9 \u05d4\u05de\u05e8\u05d7\u05d1 \u05e9\u05dc\u05d9 \u05d0\u05d5 \u05de\u05d9\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05d9\u05e0\u05d5 \u05de\u05ea\u05d9\u05d9\u05d7\u05e1 \u05d0\u05dc\u05d9\u05d9 \u05d1\u05db\u05d1\u05d5\u05d3 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [7]}, "pk": 146}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Nisam ljuta, kao \u0161to sam nekad bio. Ali ja mogu do\u0107i u dodir s tim ljutnje prili\u010dno brzo ako se osje\u0107am moje mjesto je napadnuto ili netko nije me lije\u010denje s obzirom da mislim da \u017eelim.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [7]}, "pk": 147}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c9n nem vagyok olyan d\u00fch\u00f6s, mint voltam. De \u00e9n fel a kapcsolatot, hogy a harag el\u00e9g gyorsan, ha \u00fagy \u00e9rzem, hogy helyet is megsz\u00e1llt\u00e1k, vagy valaki nem b\u00e1nik velem a tekintetben, hogy azt hiszem, amit akarok.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [7]}, "pk": 148}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Io non sono arrabbiato come ho usato per essere. Ma posso entrare in contatto con quella rabbia abbastanza rapidamente se sento il mio spazio \u00e8 stata invasa o qualcuno non mi sta trattando con il rispetto che penso che voglio.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [7]}, "pk": 149}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u79c1\u306f\u3001\u79c1\u304c\u305f\u3081\u306b\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u6012\u3063\u3066\u3044\u306a\u3044\u3088\u3002\u79c1\u306f\u30b9\u30da\u30fc\u30b9\u304c\u4fb5\u7565\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u304b\u3001\u8ab0\u304b\u304c\u79c1\u304c\u6b32\u3057\u3044\u3068\u601d\u3046\u3053\u3068\u306b\u95a2\u3057\u3066\u306f\u79c1\u306e\u6cbb\u7642\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u3068\u611f\u3058\u305f\u5834\u5408\u306f\u3057\u304b\u3057\u3001\u79c1\u306f\u304b\u306a\u308a\u8fc5\u901f\u306b\u305d\u306e\u6012\u308a\u3068\u9023\u7d61\u3092\u3068\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [7]}, "pk": 150}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\ub098\ub294 \uc608\uc804\ucc98\ub7fc \ud654\uac00 \uc544\ub2c8\uc5d0\uc694. \ub0b4 \uacf5\uac04\uc774 \uce68\uacf5 \uc911\uc774\uac70\ub098 \ub204\uad70\uac00\uac00 \ub0b4\uac00 \uc6d0\ud558\ub294 \uc0dd\uac01\uacfc \uad00\ub828\ud558\uc5ec \uc800\ub97c \uce58\ub8cc\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uacbd\uc6b0\uc5d0 \ub290\ub07c\uba74\ud558\uc9c0\ub9cc \ub09c \uaf64 \ube68\ub9ac \ubd84\ub178\uc640 \uc5f0\ub77d \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [7]}, "pk": 151}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jeg er ikke s\u00e5 sint som jeg pleide \u00e5 v\u00e6re. Men jeg kan komme i kontakt med at sinne ganske raskt hvis jeg f\u00f8ler at min plass blir invadert eller noen er ikke \u00e5 behandle meg med respekt som jeg tror jeg vil ha.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [7]}, "pk": 152}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ik ben niet zo boos als ik vroeger. Maar ik kan in contact te komen met die woede vrij snel als ik voel mijn ruimte wordt binnengevallen of iemand me niet behandelen met het respect dat ik denk dat ik wil.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [7]}, "pk": 153}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Nie jestem tak z\u0142y, jak ja kiedy\u015b. Ale mog\u0119 si\u0119 skontaktowa\u0107 z tym gniewem do\u015b\u0107 szybko, je\u015bli czuj\u0119, \u017ce moje miejsce jest atakowane lub kto\u015b nie traktuje mnie z szacunkiem, \u017ce my\u015bl\u0119, \u017ce chc\u0119.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [7]}, "pk": 154}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Eu n\u00e3o sou t\u00e3o irritado como eu costumava ser. Mas eu posso entrar em contato com essa raiva rapidamente se eu sinto o meu espa\u00e7o est\u00e1 sendo invadido ou algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 me tratando com o respeito que eu acho que eu quero.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [7]}, "pk": 155}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Eu n\u00e3o sou t\u00e3o irritado como eu costumava ser. Mas eu posso entrar em contato com essa raiva rapidamente se eu sinto o meu espa\u00e7o est\u00e1 sendo invadido ou algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 me tratando com o respeito que eu acho que eu quero.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [7]}, "pk": 156}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Eu nu sunt la fel de sup\u0103rat ca am folosit pentru a fi. Dar eu pot lua leg\u0103tura cu furie destul de repede dac\u0103 m\u0103 simt spatiul meu este invadat sau cineva nu m\u0103 trateaz\u0103 cu respectul care cred ca vreau.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [7]}, "pk": 157}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0437\u043b\u043e\u0439, \u043a\u0430\u043a \u044f \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435. \u041d\u043e \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 \u0441 \u0433\u043d\u0435\u0432\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e, \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u0433\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0441 \u0443\u0432\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [7]}, "pk": 158}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ja nie som tak na\u0161tvan\u00fd, ako som b\u00fdval. Ale m\u00f4\u017eem dosta\u0165 do kontaktu s t\u00fdmto hnevom celkom r\u00fdchlo, ke\u010f m\u00e1m pocit, m\u00f4j priestor je napadnut\u00e1 alebo niekto nie je ku mne s \u00factou, \u017ee si mysl\u00edm, \u017ee chcem.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [7]}, "pk": 159}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jag \u00e4r inte s\u00e5 arg som jag brukade vara. Men jag kan komma i kontakt med den ilska ganska snabbt om jag k\u00e4nner mitt utrymme invaderas eller n\u00e5gon inte behandlar mig med den respekt som jag tror att jag vill.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [7]}, "pk": 160}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18\u0e17\u0e35\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e04\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e27\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e23\u0e27\u0e14\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27\u0e16\u0e49\u0e32\u0e1c\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e39\u0e01\u0e23\u0e38\u0e01\u0e23\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e04\u0e23\u0e2a\u0e31\u0e01\u0e04\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e04\u0e32\u0e23\u0e1e\u0e09\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [7]}, "pk": 161}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ben eskiden kadar k\u0131zg\u0131n de\u011filim. Ben alan\u0131 i\u015fgal ediliyor ya da birileri \u0130stedi\u011fim d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum bana sayg\u0131 ile tedavi de\u011fil hissediyorum ama ben \u00e7ok h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde bu \u00f6fke ile irtibata ge\u00e7ebilirsiniz.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [7]}, "pk": 162}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u042f \u043d\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0439 \u0437\u043b\u0438\u0439, \u044f\u043a \u044f \u0440\u0430\u043d\u0456\u0448\u0435. \u0410\u043b\u0435 \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u0443\u0432\u0456\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 \u0437 \u0433\u043d\u0456\u0432\u043e\u043c, \u0449\u043e \u0434\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c \u0448\u0432\u0438\u0434\u043a\u043e, \u044f\u043a\u0449\u043e \u044f \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u044e, \u0449\u043e \u043c\u043e\u0454 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0456\u0440 \u0432\u0442\u043e\u0440\u0433\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0430\u0431\u043e \u0445\u0442\u043e\u0441\u044c \u043d\u0435 \u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0437 \u043f\u043e\u0432\u0430\u0433\u043e\u044e, \u044f\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0449\u043e \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443.", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [7]}, "pk": 163}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u6211\u4e0d\u751f\u6c23\uff0c\u56e0\u70ba\u6211\u66fe\u7d93\u662f\u3002\u4f46\u6211\u53ef\u4ee5\u89f8\u6478\u61a4\u6012\u5f88\u5feb\uff0c\u5982\u679c\u6211\u89ba\u5f97\u6211\u7684\u7a7a\u9593\u88ab\u5165\u4fb5\u6216\u6709\u4eba\u5c0d\u6211\u7684\u5c0a\u200b\u200b\u91cd\uff0c\u6211\u60f3\u6211\u8981\u3002", "attribution": "Samuel L. Jackson", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [7]}, "pk": 164}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0646\u0636\u062c \u0627\u0644\u0622\u0646\u060c \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 50. \u0644\u0643\u0646\u0646\u064a \u0644\u0627 \u0623\u0639\u062a\u0642\u062f \u0623\u0646\u0646\u064a \u064a\u0627\u0646\u0639 \u062c\u062f\u0627. \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0627 \u0632\u0644\u062a \u063a\u0627\u0636\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [8]}, "pk": 165}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jo s\u00f3c m\u00e9s suau ara, estic m\u00e9s de 50. Per\u00f2 no crec que s\u00f3c massa suau. Encara estic enfadat amb un munt de coses.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [8]}, "pk": 166}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jsem m\u011bk\u010d\u00ed te\u010f jsem star\u0161\u00ed 50 let. Ale j\u00e1 si nemysl\u00edm, \u017ee jsem p\u0159\u00edli\u0161 m\u011bkk\u00fd. Jsem st\u00e1le na\u0161tvan\u00e1 na spoustu v\u011bc\u00ed.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [8]}, "pk": 167}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jeg mellower nu er jeg over 50 \u00e5r. Men jeg tror ikke, jeg er for mellow. Jeg er stadig vred p\u00e5 en masse ting.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [8]}, "pk": 168}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ich bin weicher jetzt, ich bin \u00fcber 50 Jahre. Aber ich glaube nicht, ich bin zu weich. Ich bin immer noch w\u00fctend auf eine Menge Dinge.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [8]}, "pk": 169}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 mellower \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1, \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bd\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd 50 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b4\u03b5\u03bd \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03bf\u03c2. \u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03b8\u03c5\u03bc\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [8]}, "pk": 170}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "I'm mellower now, I'm over 50. But I don't think I'm too mellow. I'm still angry at a lot of things.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [8]}, "pk": 171}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Yo soy m\u00e1s suave ahora, estoy m\u00e1s de 50. Pero no creo que soy demasiado suave. Todav\u00eda estoy enojado con un mont\u00f3n de cosas.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [8]}, "pk": 172}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Olen mellower nyt, olen yli 50. Mutta en usko, ett\u00e4 olen liian t\u00e4ytel\u00e4inen. Olen yh\u00e4 vihainen paljon asioita.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [8]}, "pk": 173}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Je suis plus m\u00fbr maintenant, je suis plus de 50 ans. Mais je ne pense pas que je suis trop moelleux. Je suis toujours en col\u00e8re \u00e0 beaucoup de choses.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [8]}, "pk": 174}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 mellower \u05e2\u05db\u05e9\u05d9\u05d5, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e2\u05dc \u05d2\u05d9\u05dc 50. \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05da \u05de\u05d3\u05d9. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d3\u05d9\u05d9\u05df \u05db\u05d5\u05e2\u05e1 \u05e2\u05dc \u05d4\u05e8\u05d1\u05d4 \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [8]}, "pk": 175}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ja sam mellower sada, ja sam preko 50 godina. Ali ja ne mislim da sam previ\u0161e blag. Ja sam jo\u0161 uvijek ljut na puno stvari.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [8]}, "pk": 176}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c9n l\u00e1gyabb, most vagyok 50. De nem hiszem, hogy \u00e9n vagyok t\u00fal \u00e9rett. M\u00e9g mindig d\u00fch\u00f6s egy csom\u00f3 dolgot.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [8]}, "pk": 177}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Sono pi\u00f9 dolce ora, sono pi\u00f9 di 50. Ma io non credo di essere troppo morbido. Sono ancora arrabbiato con un sacco di cose.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [8]}, "pk": 178}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u79c1\u306f\u4eca\u3001\u307e\u308d\u3084\u304b\u3060\u3051\u3069\u3001\u79c1\u306f50\u6b73\u4ee5\u4e0a\u3060\u3002\u3057\u304b\u3057\u3001\u79c1\u306f\u3042\u307e\u308a\u306b\u3082\u307e\u308d\u3084\u304b\u3060\u3068\u306f\u601d\u308f\u306a\u3044\u3002\u79c1\u306f\u307e\u3060\u591a\u304f\u306e\u3053\u3068\u3067\u6012\u3063\u3066\u3093\u3060\u3002", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [8]}, "pk": 179}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\uc9c0\uae08 \uac10\ubbf8\ub85c\uc6b4 \ud574\uc694, \ub098\ub294 50 \uc138\uac00 \ub118\uc5c8\uc5b4\uc694. \ud558\uc9c0\ub9cc \ub09c \ub108\ubb34 \ubd80\ub4dc\ub7ec\uc6b4\ub77c\uace0 \uc0dd\uac01\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub09c \uc5ec\uc804\ud788 \ub9ce\uc740 \uac83\ub4e4\uc744 \ud654\uac00 \ud574\uc694.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [8]}, "pk": 180}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jeg mellower n\u00e5, jeg er over 50 \u00e5r. Men jeg tror ikke jeg er for myk. Jeg er fortsatt sint p\u00e5 en masse ting.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [8]}, "pk": 181}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ik ben milder nu, ik ben ouder dan 50. Maar ik denk niet dat ik ben te mellow. Ik ben nog steeds boos op een heleboel dingen.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [8]}, "pk": 182}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jestem \u0142agodniejsze teraz, jestem na 50. Ale nie s\u0105dz\u0119, \u017ce jestem zbyt \u0142agodny. Nadal jestem z\u0142y na wiele rzeczy.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [8]}, "pk": 183}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Estou mais maduro agora, eu sou mais de 50 anos. Mas eu n\u00e3o acho que eu sou muito maduro. Eu ainda estou com raiva de um monte de coisas.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [8]}, "pk": 184}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Estou mais maduro agora, eu sou mais de 50 anos. Mas eu n\u00e3o acho que eu sou muito maduro. Eu ainda estou com raiva de um monte de coisas.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [8]}, "pk": 185}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Sunt mellower acum, eu sunt peste 50. Dar nu cred ca sunt prea moale. Sunt \u00eenc\u0103 sup\u0103rat la o mul\u021bime de lucruri.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [8]}, "pk": 186}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u042f \u0441\u043e\u0447\u043d\u0435\u0435 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441, \u044f \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 50 \u043b\u0435\u0442. \u041d\u043e \u044f \u043d\u0435 \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0441\u043b\u0438\u0448\u043a\u043e\u043c \u043c\u044f\u0433\u043a\u0438\u0439. \u042f \u0432\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u0437\u043e\u043b \u043d\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0438.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [8]}, "pk": 187}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Som m\u00e4k\u0161ie teraz som star\u0161\u00ed ako 50 rokov. Ale ja si nemysl\u00edm, \u017ee som pr\u00edli\u0161 m\u00e4kk\u00fd. Som st\u00e1le na\u0161tvan\u00e1 na ve\u013ea vec\u00ed.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [8]}, "pk": 188}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jag \u00e4r mjukare nu, jag \u00e4r \u00f6ver 50. Men jag tror inte att jag \u00e4r alltf\u00f6r mellow. Jag \u00e4r fortfarande arg p\u00e5 en massa saker.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [8]}, "pk": 189}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e42\u0e0a\u0e19\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e1c\u0e21\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 50 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e01\u0e25\u0e21\u0e01\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e40\u0e01\u0e34\u0e19\u0e44\u0e1b \u0e09\u0e31\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e04\u0e07\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18\u0e21\u0e32\u0e01\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [8]}, "pk": 190}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u015eimdi malouweh, ben 50 a\u015ft\u0131m. Ama ben de yumu\u015fak oldu\u011fumu sanm\u0131yorum. Hala bir \u00e7ok \u015fey de k\u0131zg\u0131n\u0131m.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [8]}, "pk": 191}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u042f \u0441\u043e\u043a\u043e\u0432\u0438\u0442\u0456\u0448\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437, \u044f \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 50 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432. \u0410\u043b\u0435 \u044f \u043d\u0435 \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0449\u043e \u044f \u0437\u0430\u043d\u0430\u0434\u0442\u043e \u043c'\u044f\u043a\u0438\u0439. \u042f \u0432\u0441\u0435 \u0449\u0435 \u0437\u043b\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e \u0440\u0435\u0447\u0435\u0439.", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [8]}, "pk": 192}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u6211\u5713\u6f64\u73fe\u5728\uff0c\u6211\u8d85\u904e50\u6b72\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u6211\u4e0d\u8a8d\u70ba\u6211\u592a\u5713\u6f64\u3002\u6211\u9084\u662f\u751f\u6c23\u4e86\u5f88\u591a\u6771\u897f\u3002", "attribution": "Henry Rollins", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [8]}, "pk": 193}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0627\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u064a\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0646\u0638\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u064a\u0634\u0639\u0631\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0636\u0628.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [9]}, "pk": 194}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c9s pr\u00e0cticament impossible mirar a un ping\u00fc\u00ed i sentir r\u00e0bia.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [9]}, "pk": 195}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Je prakticky nemo\u017en\u00e9, aby se na tu\u010d\u0148\u00e1ka a vztek.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [9]}, "pk": 196}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Det er praktisk taget umuligt at se p\u00e5 en pingvin og f\u00f8le vrede.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [9]}, "pk": 197}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Es ist praktisch unm\u00f6glich, auf eine Pinguin-Look and Feel w\u00fctend.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [9]}, "pk": 198}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03b3\u03ba\u03bf\u03c5\u03af\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b8\u03c5\u03bc\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [9]}, "pk": 199}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "It's practically impossible to look at a penguin and feel angry.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [9]}, "pk": 200}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Es pr\u00e1cticamente imposible mirar a un ping\u00fcino y sentir rabia.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [9]}, "pk": 201}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "On k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 mahdotonta tarkastella pingviini ja vihaisia.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [9]}, "pk": 202}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Il est pratiquement impossible de regarder un pingouin et ressentir de la col\u00e8re.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [9]}, "pk": 203}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u05d6\u05d4 \u05db\u05de\u05e2\u05d8 \u05d1\u05dc\u05ea\u05d9 \u05d0\u05e4\u05e9\u05e8\u05d9 \u05dc\u05d4\u05e1\u05ea\u05db\u05dc \u05e2\u05dc \u05e4\u05d9\u05e0\u05d2\u05d5\u05d5\u05d9\u05df \u05d5\u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05db\u05e2\u05e1.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [9]}, "pk": 204}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "To je gotovo nemogu\u0107e pogledati pingvin i ljuti.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [9]}, "pk": 205}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Ez gyakorlatilag lehetetlen, hogy egy pillant\u00e1st vetni a pingvin \u00e9s d\u00fch\u00f6sek.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [9]}, "pk": 206}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "E 'praticamente impossibile guardare un pinguino e sentirsi arrabbiato.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [9]}, "pk": 207}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u305d\u308c\u306f\u30da\u30f3\u30ae\u30f3\u3092\u898b\u3066\u3001\u6012\u308a\u3092\u611f\u3058\u308b\u3053\u3068\u306f\u4e8b\u5b9f\u4e0a\u4e0d\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [9]}, "pk": 208}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\uadf8\uac83\uc740 \ud3ad\uadc4\uc744\ubcf4\uace0 \ud654\uac00 \ub290\ub08c\uc744 \uc2e4\uc9c8\uc801\uc73c\ub85c \ubd88\uac00\ub2a5\ud558\ub2e4.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [9]}, "pk": 209}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Det er praktisk talt umulig \u00e5 se p\u00e5 en pingvin og f\u00f8ler sint.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [9]}, "pk": 210}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Het is praktisch onmogelijk om te kijken naar een pingu\u00efn en boos.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [9]}, "pk": 211}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Jest to praktycznie niemo\u017cliwe, aby spojrze\u0107 na pingwina i gniew.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [9]}, "pk": 212}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c9 praticamente imposs\u00edvel olhar para um pinguim e sentir raiva.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [9]}, "pk": 213}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u00c9 praticamente imposs\u00edvel olhar para um pinguim e sentir raiva.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [9]}, "pk": 214}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Este practic imposibil s\u0103 se uite la un pinguin \u0219i furios.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [9]}, "pk": 215}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043f\u0438\u043d\u0433\u0432\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0437\u043b\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [9]}, "pk": 216}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Je prakticky nemo\u017en\u00e9, aby sa na tu\u010dniaka a zlos\u0165.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [9]}, "pk": 217}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Det \u00e4r praktiskt taget om\u00f6jligt att titta p\u00e5 en pingvin och k\u00e4nna sig arg.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [9]}, "pk": 218}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e08\u0e30\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e19\u0e01\u0e27\u0e34\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [9]}, "pk": 219}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Bu bir penguen bakmak ve k\u0131zg\u0131n hissetmek neredeyse imkans\u0131z.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [9]}, "pk": 220}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0426\u0435 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e \u043d\u0435\u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e \u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0456\u043d\u0433\u0432\u0456\u043d\u0456\u0432 \u0456 \u0437\u043b\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f.", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [9]}, "pk": 221}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u770b\u4f01\u9d5d\u611f\u5230\u61a4\u6012\uff0c\u9019\u662f\u5e7e\u4e4e\u4e0d\u53ef\u80fd\u7684\u3002", "attribution": "Joe Moore", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [9]}, "pk": 222}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0645\u064a \u0633\u0627\u0645\u064a \u0631\u062c\u0644 \u063a\u0627\u0636\u0628. \u0648\u0643\u0627\u0646 \u0642\u062f \u0637\u0628\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0647\u062f \u0642\u0628\u0631\u0647: \u0645\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0628\u062d\u062b \u0641\u064a\u061f", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [10]}, "pk": 223}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "El meu oncle Sammy era un home enutjat. Ell havia impr\u00e8s en la seva l\u00e0pida: Qu\u00e8 est\u00e0s mirant?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [10]}, "pk": 224}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "M\u016fj str\u00fdc Sammy byl rozzloben\u00fd mu\u017e. U\u017e vyti\u0161t\u011bn na jeho n\u00e1hrobn\u00edm kameni: Co \u010dum\u00ed\u0161?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [10]}, "pk": 225}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Min onkel Sammy var en vred mand. Han havde trykt p\u00e5 hans gravsten: Hvad glor du p\u00e5?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [10]}, "pk": 226}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Mein Onkel Sammy war ein zorniger Mann. Er hatte auf seinem Grabstein gedruckt: Was guckst du?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [10]}, "pk": 227}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u039f \u03b8\u03b5\u03af\u03bf\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5 Sammy \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b8\u03c5\u03bc\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2. \u0395\u03af\u03c7\u03b5 \u03b5\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1\u03c6\u03cc\u03c0\u03bb\u03b1\u03ba\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5: \u03a4\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03c4\u03ac\u03c2;", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [10]}, "pk": 228}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "My uncle Sammy was an angry man. He had printed on his tombstone: What are you looking at?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [10]}, "pk": 229}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Mi t\u00edo Sammy era un hombre enojado. \u00c9l hab\u00eda impreso en su l\u00e1pida: \u00bfQu\u00e9 est\u00e1s mirando?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [10]}, "pk": 230}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Set\u00e4ni Sammy oli vihainen mies. H\u00e4n oli painettu h\u00e4nen hautakivi: Mit\u00e4 sin\u00e4 tuijotat?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [10]}, "pk": 231}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Mon oncle Sammy \u00e9tait un homme en col\u00e8re. Il avait imprim\u00e9 sur sa pierre tombale: Qu'est-ce que tu regardes?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [10]}, "pk": 232}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u05d4\u05d3\u05d5\u05d3 \u05e9\u05dc\u05d9 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05e1\u05de\u05d9 \u05d0\u05d9\u05e9 \u05db\u05d5\u05e2\u05e1. \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05d5\u05d3\u05e4\u05e1 \u05e2\u05dc \u05d4\u05de\u05e6\u05d1\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d5: \u05e2\u05dc \u05de\u05d4 \u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05e1\u05ea\u05db\u05dc?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [10]}, "pk": 233}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Moj ujak je Sammy bio ljutit \u010dovjek. On je tiskana na njegov nadgrobni spomenik: \u0160to ti gleda\u0161?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [10]}, "pk": 234}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "A nagyb\u00e1ty\u00e1m Sammy d\u00fch\u00f6s ember. M\u00e1r nyomtatott a s\u00edrk\u00f6v\u00e9re: Mit n\u00e9zel?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [10]}, "pk": 235}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Mio zio Sammy era un uomo arrabbiato. Egli aveva stampato sulla sua lapide: Che cosa stai guardando?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [10]}, "pk": 236}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u53d4\u7236\u30b5\u30df\u30fc\u306f\u6012\u3063\u3066\u7537\u3060\u3063\u305f\u3002\u5f7c\u306f\u5f7c\u306e\u5893\u77f3\u306b\u5370\u5237\u3055\u308c\u3066\u3044\u305f\uff1a\u3042\u306a\u305f\u304c\u306b\u4f55\u3092\u304a\u63a2\u3057\u3067\u3059\u304b\uff1f", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [10]}, "pk": 237}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\uc0bc\ucd0c \uc0c8\ubbf8 \ud654\uac00 \uc0ac\ub78c\uc774\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\ub294 \uc790\uc2e0\uc758 \ubb18\ube44\uc5d0 \uc778\uc1c4\ud588\ub2e4 : \ub2f9\uc2e0\uc774\uc5d0 \ubb34\uc5c7\uc744 \ucc3e\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [10]}, "pk": 238}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Min onkel Sammy var en sint mann. Han hadde skrevet p\u00e5 gravsteinen hans: Hva ser du p\u00e5?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [10]}, "pk": 239}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Mijn oom Sammy was een boze man. Hij had op zijn grafsteen afgedrukt: Waar kijk je naar?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [10]}, "pk": 240}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "M\u00f3j wujek Sammy by\u0142 z\u0142y cz\u0142owiek. Mia\u0142 wydrukowane na jego nagrobku: Co si\u0119 gapisz?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [10]}, "pk": 241}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Meu tio Sammy era um homem bravo. Ele tinha imprimido em sua l\u00e1pide: O que voc\u00ea est\u00e1 olhando?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [10]}, "pk": 242}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Meu tio Sammy era um homem bravo. Ele tinha imprimido em sua l\u00e1pide: O que voc\u00ea est\u00e1 olhando?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [10]}, "pk": 243}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Unchiul meu Sammy a fost un om furios. El a imprimat pe morm\u00e2ntul s\u0103u: ce te uiti?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [10]}, "pk": 244}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u041c\u043e\u0439 \u0434\u044f\u0434\u044f \u0421\u044d\u043c\u043c\u0438 \u0431\u044b\u043b \u0437\u043b\u043e\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u041e\u043d \u043d\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u0433\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0438\u0442\u0435: \u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0448\u044c?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [10]}, "pk": 245}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "M\u00f4j str\u00fdko Sammy bol nahnevan\u00fd mu\u017e. U\u017e vytla\u010den\u00fd na jeho n\u00e1hrobnom kameni: \u010co \u010dum\u00ed\u0161?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [10]}, "pk": 246}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Min farbror Sammy var en arg man. Han hade tryckt p\u00e5 hans gravsten: Vad tittar du p\u00e5?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [10]}, "pk": 247}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u0e25\u0e38\u0e07\u0e41\u0e0b\u0e21\u0e21\u0e35\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e19\u0e42\u0e01\u0e23\u0e18 \u0e40\u0e02\u0e32\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1e\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e4c\u0e25\u0e07\u0e1a\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e38\u0e21\u0e28\u0e1e\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e02\u0e32: \u0e04\u0e38\u0e13\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e04\u0e49\u0e19\u0e2b\u0e32\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [10]}, "pk": 248}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "Amcam Sammy \u00f6fkeli bir adamd\u0131. Onun mezar ta\u015f\u0131 \u00fczerinde yaz\u0131l\u0131 vard\u0131: size ne ar\u0131yorsun?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [10]}, "pk": 249}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u041c\u0456\u0439 \u0434\u044f\u0434\u044c\u043a\u043e \u0421\u0435\u043c\u043c\u0456 \u0431\u0443\u0432 \u0437\u043b\u0438\u0439 \u0447\u043e\u043b\u043e\u0432\u0456\u043a. \u0412\u0456\u043d \u043d\u0430\u0434\u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u0439\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0433\u0438\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u043f\u043b\u0438\u0442\u0456: \u0429\u043e \u0442\u0438 \u0434\u0438\u0432\u0438\u0448\u0441\u044f?", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [10]}, "pk": 250}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "angry", "quote": "\u6211\u7684\u53d4\u53d4\u85a9\u7c73\u662f\u4e00\u500b\u61a4\u6012\u7684\u4eba\u3002\u4ed6\u5370\u5728\u4ed6\u7684\u5893\u7891\uff1a\u4f60\u5728\u770b\u4ec0\u9ebc\uff1f", "attribution": "Margaret Smith", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [10]}, "pk": 251}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631 \u0648\u064a\u0642\u0648\u0644: &quot;\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\u060c '\u0623\u0646\u0627 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0623\u062a\u0633\u0627\u0621\u0644\u060c \u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646\u061f \u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\u061f", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [11]}, "pk": 252}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Quan alg\u00fa est\u00e0 impacient i diu: &quot;Jo no tinc tot el dia,&quot; Sempre em pregunto, com pot ser? Com no tenir tot el dia?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [11]}, "pk": 253}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Kdy\u017e je n\u011bkdo nedo\u010dkav\u00fd a \u0159\u00edk\u00e1: &quot;Nem\u00e1m na to cel\u00fd den,&quot; v\u017edycky zaj\u00edmalo, jak je to mo\u017en\u00e9? Jak je mo\u017en\u00e9, \u017ee nebudete m\u00edt po cel\u00fd den?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [11]}, "pk": 254}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "N\u00e5r nogen er ut\u00e5lmodig og siger: &quot;Jeg har ikke f\u00e5et hele dagen,&quot; Jeg sp\u00f8rger altid, hvordan kan det v\u00e6re? Hvordan kan du ikke have hele dagen?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [11]}, "pk": 255}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Wenn jemand ungeduldig ist und sagt: &quot;Ich habe nicht den ganzen Tag:&quot; Ich frage mich immer: Wie kann das sein? Wie k\u00f6nnen Sie nicht den ganzen Tag?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [11]}, "pk": 256}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u038c\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03cc\u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03ad\u03b5\u03b9, \u00ab\u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03c9 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1,\u00ab \u03b5\u03b3\u03ce \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ad\u03bc\u03b1\u03b9, \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9; \u03a0\u03ce\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1;", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [11]}, "pk": 257}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "When someone is impatient and says, 'I haven't got all day,' I always wonder, How can that be? How can you not have all day?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [11]}, "pk": 258}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Cuando alguien est\u00e1 impaciente y dice: &quot;Yo no tengo todo el d\u00eda,&quot; Siempre me pregunto, \u00bfc\u00f3mo puede ser? \u00bfC\u00f3mo no tener todo el d\u00eda?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [11]}, "pk": 259}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Kun joku on k\u00e4rsim\u00e4t\u00f6n ja sanoo, &quot;Minulla ei ole koko p\u00e4iv\u00e4n,&quot; Olen aina miettinyt, miten se on mahdollista? Miten voit olla koko p\u00e4iv\u00e4n?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [11]}, "pk": 260}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Quand quelqu'un est impatient et dit: \u00abJe n'ai pas toute la journ\u00e9e, je me demande toujours, comment peut-on? Comment pouvez-vous ne pas avoir toute la journ\u00e9e?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [11]}, "pk": 261}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u05db\u05d0\u05e9\u05e8 \u05de\u05d9\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d7\u05e1\u05e8 \u05e1\u05d1\u05dc\u05e0\u05d5\u05ea \u05d5\u05d0\u05d5\u05de\u05e8, '\u05d0\u05d9\u05df \u05dc\u05d9 \u05db\u05dc \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd, &quot;\u05d0\u05e0\u05d9 \u05ea\u05de\u05d9\u05d3 \u05e9\u05d5\u05d0\u05dc \u05d0\u05ea \u05e2\u05e6\u05de\u05d9, \u05d0\u05d9\u05da \u05d6\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea? \u05d0\u05d9\u05da \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d0 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05db\u05dc \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [11]}, "pk": 262}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Kad je netko nestrpljiv i ka\u017ee: 'Ja nemam cijeli dan, &quot;Ja uvijek pitam, kako je to mogu\u0107e? Kako mo\u017ee\u0161 ne imati cijeli dan?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [11]}, "pk": 263}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ha valaki t\u00fcrelmetlen, \u00e9s azt mondja: &quot;Nem \u00e9rek r\u00e1 eg\u00e9sz nap,&quot; \u00e9n mindig csoda, hogy lehet? Hogyan lehet, hogy nem minden nap?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [11]}, "pk": 264}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Quando qualcuno \u00e8 impaziente e dice: 'Io non ho tutto il giorno,' mi chiedo sempre, come pu\u00f2 essere? Come si pu\u00f2 non avere tutto il giorno?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [11]}, "pk": 265}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u8ab0\u304b\u304c\u305b\u3063\u304b\u3061\u3067\u3042\u308a\u3001\u79c1\u306f\u3044\u3064\u3082\u7591\u554f\u306b\u601d\u3046 '\u3001\u79c1\u304c\u4e00\u65e5\u4e2d\u6301\u3063\u3066\u3044\u306a\u3044 &quot;\u3001\u3068\u8a00\u3046\u3068\u304d\u3001\u305d\u308c\u306f\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b\uff1f\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u3059\u3079\u3066\u306e\u4e00\u65e5\u3092\u904e\u3054\u3059\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u306a\u3044\u306e\u3067\u3059\u304b\uff1f", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [11]}, "pk": 266}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\uc0ac\ub78c\uc774 \uc870\uae09\ud558\uace0, \ub9d0\ud560 \ub54c '\ub098\ub294 \ud558\ub8e8 \uc885\uc77c \uc5c6\uc5b4'\ub09c \ud56d\uc0c1 \uad81\uae08, \uc5b4\ub5bb\uac8c \uadf8\ub7f4 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c? \uc5b4\ub5bb\uac8c \ud558\ub8e8 \uc885\uc77c \uac00\uc9c8 \uc218 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [11]}, "pk": 267}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "N\u00e5r noen er ut\u00e5lmodige og sier: Jeg har ikke hele dagen, 'jeg alltid lurer p\u00e5, hvordan kan det ha seg? Hvordan kan du ikke ha hele dagen?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [11]}, "pk": 268}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Wanneer iemand is ongeduldig en zegt: 'Ik heb niet de hele dag,' Ik vraag me altijd af, hoe kan dat zijn? Hoe kun je niet de hele dag?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [11]}, "pk": 269}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Gdy kto\u015b jest niecierpliwy i m\u00f3wi: &quot;Nie mam ca\u0142y dzie\u0144,&quot; zawsze zastanawiam si\u0119, jak to mo\u017cliwe? Jak nie masz ca\u0142y dzie\u0144?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [11]}, "pk": 270}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Quando algu\u00e9m est\u00e1 impaciente e diz: 'Eu n\u00e3o tenho o dia todo:' Eu sempre me pergunto: Como pode ser isso? Como voc\u00ea pode n\u00e3o ter o dia todo?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [11]}, "pk": 271}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Quando algu\u00e9m est\u00e1 impaciente e diz: 'Eu n\u00e3o tenho o dia todo:' Eu sempre me pergunto: Como pode ser isso? Como voc\u00ea pode n\u00e3o ter o dia todo?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [11]}, "pk": 272}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "C\u00e2nd cineva este ner\u0103bd\u0103tor \u0219i spune: &quot;Nu am toat\u0103 ziua,&quot; \u00eentotdeauna m\u0103 \u00eentreb, cum poate fi asta? Cum nu po\u021bi avea toat\u0103 ziua?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [11]}, "pk": 273}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043a\u0442\u043e-\u0442\u043e \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439 \u0438 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442: &quot;\u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0441\u044c \u0434\u0435\u043d\u044c:&quot; \u042f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u044e\u0441\u044c \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c? \u041a\u0430\u043a \u0432\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u0432\u0435\u0441\u044c \u0434\u0435\u043d\u044c?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [11]}, "pk": 274}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ke\u010f je niekto nedo\u010dkav\u00fd a hovor\u00ed: &quot;Nem\u00e1m na to cel\u00fd de\u0148,&quot; v\u017edy zauj\u00edmalo, ako je to mo\u017en\u00e9? Ako je mo\u017en\u00e9, \u017ee nebudete ma\u0165 po cel\u00fd de\u0148?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [11]}, "pk": 275}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "N\u00e4r n\u00e5gon \u00e4r ot\u00e5lig och s\u00e4ger, &quot;Jag har inte hela dagen,&quot; Jag undrar alltid, hur kan det vara? Hur kan du inte hela dagen?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [11]}, "pk": 276}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e35\u0e43\u0e04\u0e23\u0e43\u0e08\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32 '\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e35\u0e17\u0e38\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19' \u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e2a\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e22\u0e27\u0e48\u0e32\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16? \u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e35\u0e17\u0e38\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [11]}, "pk": 277}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Birisi sab\u0131rs\u0131z ve, diyor 'B\u00fct\u00fcn g\u00fcn yok,' Ben her zaman merak ediyorum, nas\u0131l olabilir? Nas\u0131l b\u00fct\u00fcn g\u00fcn olamaz?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [11]}, "pk": 278}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u041a\u043e\u043b\u0438 \u0445\u0442\u043e\u0441\u044c \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u043b\u044f\u0447\u0438\u0439 \u0456 \u043a\u0430\u0436\u0435: &quot;\u0423 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454 \u0432\u0435\u0441\u044c \u0434\u0435\u043d\u044c:&quot; \u042f \u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u044e\u0441\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c, \u044f\u043a \u0442\u0430\u043a\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438? \u042f\u043a \u0432\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0441\u044c \u0434\u0435\u043d\u044c?", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [11]}, "pk": 279}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u7576\u6709\u4eba\u4e0d\u8010\u7169\u4e86\uff0c\u8aaa\uff1a'\u6211\u6c92\u6709\u6574\u5929\uff0c\u201c\u6211\u7e3d\u662f\u5728\u60f3\uff0c\u600e\u9ebc\u6703\u662f\u9019\u6a23\uff1f\u4f60\u600e\u9ebc\u80fd\u4e0d\u6574\u5929\u6709\u7a7a\u55ce\uff1f", "attribution": "George Carlin", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [11]}, "pk": 280}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u0628\u0648\u0631. \u0623\u062d\u0635\u0644 \u0645\u0636\u0637\u0631\u0628. \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0623\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0623\u0646\u0627 \u0645\u062c\u0631\u062f \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0648\u064a\u062c\u0639\u0644 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [12]}, "pk": 281}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Estic impacient. Tinc tics. Quan arribi aquest sentiment em surto i faig alguna cosa succeeixi.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [12]}, "pk": 282}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jsem netrp\u011bliv\u00fd. M\u00e1m nerv\u00f3zn\u00ed. Kdy\u017e jsem ten pocit jsem prost\u011b j\u00edt ven a aby se n\u011bco stalo.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [12]}, "pk": 283}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jeg er ut\u00e5lmodig. Jeg f\u00e5r nerv\u00f8se. N\u00e5r jeg f\u00e5r den f\u00f8lelse jeg bare g\u00e5 ud og g\u00f8re noget ske.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [12]}, "pk": 284}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ich bin ungeduldig. Ich nerv\u00f6s. Wenn ich das Gef\u00fchl bekomme ich einfach gehen und etwas zu bewirken.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [12]}, "pk": 285}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03cc\u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c2. \u03a0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03c9 twitchy. \u038c\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03c7\u03c9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03ae\u03b8\u03b5\u03bb\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b5\u03af.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [12]}, "pk": 286}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "I'm impatient. I get twitchy. When I get that feeling I just go out and make something happen.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [12]}, "pk": 287}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Estoy impaciente. Tengo tics. Cuando llegue ese sentimiento me salgo y hago algo suceda.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [12]}, "pk": 288}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Olen k\u00e4rsim\u00e4t\u00f6n. I hermostua. Kun saan tuon tunteen min\u00e4 vain menn\u00e4 ja tehd\u00e4 jotain tapahtuu.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [12]}, "pk": 289}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Je suis impatient. Je re\u00e7ois crisp\u00e9. Quand j'ai ce sentiment que je viens sortir et faire bouger les choses.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [12]}, "pk": 290}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d7\u05e1\u05e8 \u05e1\u05d1\u05dc\u05e0\u05d5\u05ea. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e7\u05d1\u05dc \u05e2\u05e6\u05d1\u05e0\u05d9. \u05db\u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e7\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea \u05d4\u05d4\u05e8\u05d2\u05e9\u05d4 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e4\u05e9\u05d5\u05d8 \u05dc\u05e6\u05d0\u05ea \u05d5\u05dc\u05d2\u05e8\u05d5\u05dd \u05dc\u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05dc\u05e7\u05e8\u05d5\u05ea.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [12]}, "pk": 291}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ja sam nestrpljiva. Ja se twitchy. Kad sam dobiti taj osje\u0107aj da sam samo iza\u0107i i napraviti ne\u0161to dogoditi.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [12]}, "pk": 292}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u00c9n vagyok t\u00fcrelmetlen. Kapok izg\u00e1ga. Ha kapok ez az \u00e9rz\u00e9s csak menni, \u00e9s valami t\u00f6rt\u00e9nik.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [12]}, "pk": 293}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Sono impaziente. Ottengo nervosa. Quando ho questa sensazione mi basta andare fuori e far succedere qualcosa.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [12]}, "pk": 294}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u79c1\u306f\u305b\u3063\u304b\u3061\u3060\u3002\u79c1\u306f\u843d\u3061\u7740\u304d\u3092\u5f97\u308b\u3002\u79c1\u306f\u305d\u306e\u611f\u899a\u3092\u5f97\u308b\u3068\u304d\u3001\u79c1\u306f\u3061\u3087\u3046\u3069\u5916\u306b\u51fa\u3066\u4f55\u304b\u3092\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u3002", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [12]}, "pk": 295}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\ub098\ub294 \ucc38\uc744\uc131 \ud574\uc694. \ub098\ub294 \uc9dc\uc99d\ub098\uac8c \uc5bb\ub294\ub2e4. \ub098\ub294 \uadf8 \ub290\ub08c\uc744 \uc5bb\uc744 \ub54c \ub09c \uadf8\ub0e5 \ub098\uac00\uc11c \ubb54\uac00 \uc77c\uc5b4\ub0a0 \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [12]}, "pk": 296}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jeg er ut\u00e5lmodig. Jeg f\u00e5r twitchy. N\u00e5r jeg f\u00e5r den f\u00f8lelsen jeg bare g\u00e5 ut og gj\u00f8re noe skje.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [12]}, "pk": 297}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ik ben ongeduldig. Ik krijg zenuwachtig. Als ik dat gevoel dat ik gewoon naar buiten gaan en iets te laten gebeuren.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [12]}, "pk": 298}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jestem niecierpliwy. Mam nerwowy. Kiedy si\u0119 to uczucie po prostu wyj\u015b\u0107 i zrobi\u0107 co\u015b si\u0119 sta\u0142o.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [12]}, "pk": 299}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Estou impaciente. Eu fico inquieto. Quando eu recebo esse sentimento eu simplesmente sair e fazer algo acontecer.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [12]}, "pk": 300}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Estou impaciente. Eu fico inquieto. Quando eu recebo esse sentimento eu simplesmente sair e fazer algo acontecer.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [12]}, "pk": 301}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Sunt ner\u0103bd\u0103tor. I a lua iritat. C\u00e2nd am acest sentiment m\u0103 duc afar\u0103 \u0219i de a face ceva sa se intample.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [12]}, "pk": 302}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u042f \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432. \u042f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u044b\u0439. \u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u044f \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u044b\u0439\u0442\u0438 \u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [12]}, "pk": 303}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Som netrpezliv\u00fd. M\u00e1m nerv\u00f3zny. Ke\u010f som ten pocit som jednoducho \u00eds\u0165 von a aby sa nie\u010do stalo.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [12]}, "pk": 304}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jag \u00e4r ot\u00e5lig. Jag f\u00e5r ryckiga. N\u00e4r jag f\u00e5r den k\u00e4nslan jag bara g\u00e5 ut och f\u00e5 n\u00e5got att h\u00e4nda.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [12]}, "pk": 305}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0e1c\u0e21\u0e43\u0e08\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e19 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e23\u0e30\u0e15\u0e38\u0e01 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e41\u0e04\u0e48\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e1b\u0e41\u0e25\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [12]}, "pk": 306}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ben sab\u0131rs\u0131z de\u011filim. Ben twitchy olsun. Ben bu duygu olsun ben sadece d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmak ve bir \u015feyler ger\u00e7ekle\u015ftirmek.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [12]}, "pk": 307}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u042f \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u043b\u044f\u0447\u0438\u0439. \u042f \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0443\u044e \u043d\u0435\u0440\u0432\u043e\u0432\u0438\u0439. \u041a\u043e\u043b\u0438 \u044f \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0456\u044e, \u0449\u043e \u043f\u043e\u0447\u0443\u0442\u0442\u044f, \u044f\u043a\u0435 \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u0438\u0439\u0442\u0438 \u0456 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0449\u043e\u0441\u044c \u0442\u0440\u0430\u043f\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f.", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [12]}, "pk": 308}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u6211\u5f88\u4e0d\u8010\u7169\u3002\u6211\u5f97\u5230\u985b\u7c38\u3002\u7576\u6211\u5f97\u5230\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u6211\u53ea\u662f\u8d70\u51fa\u53bb\uff0c\u4f7f\u4e8b\u60c5\u767c\u751f\u3002", "attribution": "John Cale", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [12]}, "pk": 309}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u0633 \u0647\u0648 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0641\u0627\u062f \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [13]}, "pk": 310}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "La intu\u00efci\u00f3 \u00e9s una suspensi\u00f3 de la l\u00f2gica a causa de la impaci\u00e8ncia.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [13]}, "pk": 311}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuice je pozastaven\u00ed logiky kv\u016fli netrp\u011blivosti.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [13]}, "pk": 312}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuition er en suspension af logik skyldes ut\u00e5lmodighed.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [13]}, "pk": 313}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuition ist eine Suspension der Logik wegen Ungeduld.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [13]}, "pk": 314}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0397 \u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03bf\u03bc\u03bf\u03bd\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [13]}, "pk": 315}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuition is a suspension of logic due to impatience.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [13]}, "pk": 316}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "La intuici\u00f3n es una suspensi\u00f3n de la l\u00f3gica debido a la impaciencia.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [13]}, "pk": 317}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuitio on keskeytetty logiikan takia k\u00e4rsim\u00e4tt\u00f6myys.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [13]}, "pk": 318}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "L'intuition est une suspension de logique en raison de l'impatience.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [13]}, "pk": 319}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u05d0\u05d9\u05e0\u05d8\u05d5\u05d0\u05d9\u05e6\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05d4\u05e9\u05e2\u05d9\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d9\u05d2\u05d9\u05d5\u05df \u05e2\u05e7\u05d1 \u05d7\u05d5\u05e1\u05e8 \u05e1\u05d1\u05dc\u05e0\u05d5\u05ea.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [13]}, "pk": 320}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuicija je suspenzija logike zbog nestrpljivosti.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [13]}, "pk": 321}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Az intu\u00edci\u00f3 felf\u00fcggeszt\u00e9se logika miatt t\u00fcrelmetlens\u00e9g.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [13]}, "pk": 322}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "L'intuizione \u00e8 una sospensione di logica a causa di impazienza.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [13]}, "pk": 323}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u76f4\u611f\u306f\u3001\u7126\u308a\u306e\u305f\u3081\u306b\u8ad6\u7406\u306e\u61f8\u6fc1\u6db2\u3067\u3042\u308b\u3002", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [13]}, "pk": 324}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\uc9c1\uad00\uc740 \uc131\uae09\ud568\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \ub17c\ub9ac\uc758 \ud604\ud0c1\uc561\uc774\ub2e4.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [13]}, "pk": 325}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuisjon er en suspensjon av logikk p\u00e5 grunn av ut\u00e5lmodige.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [13]}, "pk": 326}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intu\u00eftie is een suspensie van logische gevolg van ongeduld.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [13]}, "pk": 327}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuicja jest zawieszenie logiki powodu niecierpliwo\u015bci.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [13]}, "pk": 328}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "A intui\u00e7\u00e3o \u00e9 uma suspens\u00e3o de l\u00f3gica devido \u00e0 impaci\u00eancia.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [13]}, "pk": 329}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "A intui\u00e7\u00e3o \u00e9 uma suspens\u00e3o de l\u00f3gica devido \u00e0 impaci\u00eancia.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [13]}, "pk": 330}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuitia este o suspensie de logic\u0103 din cauza ner\u0103bd\u0103rii.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [13]}, "pk": 331}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0418\u043d\u0442\u0443\u0438\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0441\u043f\u0435\u043d\u0437\u0438\u044e \u043b\u043e\u0433\u0438\u043a\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [13]}, "pk": 332}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intu\u00edcia je pozastavenie logiky kv\u00f4li netrpezlivosti.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [13]}, "pk": 333}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Intuition \u00e4r en suspension av logik p\u00e5 grund av ot\u00e5lighet.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [13]}, "pk": 334}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0e1b\u0e23\u0e35\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e30\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e23\u0e23\u0e01\u0e30\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32\u0e08\u0e32\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2d\u0e14\u0e17\u0e19", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [13]}, "pk": 335}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Sezgi sab\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131da ba\u011fl\u0131 bir mant\u0131k s\u00fcspansiyonudur.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [13]}, "pk": 336}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0406\u043d\u0442\u0443\u0457\u0446\u0456\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0454 \u0441\u043e\u0431\u043e\u044e \u0441\u0443\u0441\u043f\u0435\u043d\u0437\u0456\u044e \u043b\u043e\u0433\u0456\u043a\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0456\u043d\u043d\u044f.", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [13]}, "pk": 337}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u76f4\u89ba\u662f\u66ab\u505c\u7684\u908f\u8f2f\uff0c\u7531\u65bc\u6025\u8e81\u3002", "attribution": "Rita Mae Brown", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [13]}, "pk": 338}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0627\u0644\u0623\u0630\u0646 \u062a\u0645\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0633\u0648\u0644\u060c \u064a\u062a\u0639\u0637\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0644\u0648\u0641 \u0648\u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0635\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0639\u060c \u0648\u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u060c \u0645\u0646 \u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649\u060c \u064a\u0645\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631\u060c \u064a\u0634\u062a\u0647\u064a \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629\u060c \u0648\u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [14]}, "pk": 339}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "L'o\u00efda tendeix a ser mandr\u00f3s, anhela el familiar i se sorpr\u00e8n per l'inesperat, l'ull, d'altra banda, tendeix a ser impacient, anhela la novel \u00b7 la i s'avorreix per la repetici\u00f3.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [14]}, "pk": 340}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ucho m\u00e1 tendenci b\u00fdt l\u00edn\u00fd, tou\u017e\u00ed sezn\u00e1mit a je \u0161okov\u00e1na ne\u010dekan\u00e9, oko, na druh\u00e9 stran\u011b, m\u00e1 tendenci b\u00fdt netrp\u011bliv\u00fd, tou\u017e\u00ed rom\u00e1n a nudit opakov\u00e1n\u00edm.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [14]}, "pk": 341}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u00d8ret tendens til at v\u00e6re doven, higer det velkendte og er chokeret over det uventede, \u00f8jet, p\u00e5 den anden side, har en tendens til at v\u00e6re ut\u00e5lmodig, higer romanen og er kede af gentagelse.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [14]}, "pk": 342}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Das Ohr neigt, faul zu sein, sehnt die vertraute und wird durch den unerwarteten schockiert, das Auge, auf der anderen Seite neigt, ungeduldig zu sein, sehnt den Roman und wird durch Wiederholung zu langweilen.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [14]}, "pk": 343}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u03a4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03af \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bc\u03c0\u03ad\u03bb\u03b7\u03b4\u03b5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03cc\u03ba\u03b7\u03c4\u03bf? \u03a4\u03bf \u03bc\u03ac\u03c4\u03b9, \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7 \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ac, \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03cc\u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03b9, \u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b2\u03b1\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [14]}, "pk": 344}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "The ear tends to be lazy, craves the familiar and is shocked by the unexpected; the eye, on the other hand, tends to be impatient, craves the novel and is bored by repetition.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [14]}, "pk": 345}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "El o\u00eddo tiende a ser perezoso, anhela lo familiar y se sorprende por lo inesperado, el ojo, por otro lado, tiende a ser impaciente, ans\u00eda la novela y se aburre por la repetici\u00f3n.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [14]}, "pk": 346}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Korvan taipumus olla laiska, kaipaa tuttuja ja on j\u00e4rkyttynyt odottamaton, silm\u00e4, toisaalta, on taipumus olla k\u00e4rsim\u00e4t\u00f6n, kaipaa uusia ja on kyll\u00e4stynyt toistoa.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [14]}, "pk": 347}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "L'oreille a tendance \u00e0 \u00eatre paresseux, implore le familier et est choqu\u00e9 par l'inattendu; l'\u0153il, en revanche, a tendance \u00e0 \u00eatre impatient, implore le roman et est perc\u00e9 par la r\u00e9p\u00e9tition.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [14]}, "pk": 348}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u05d4\u05d0\u05d5\u05d6\u05df \u05e0\u05d5\u05d8\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05e2\u05e6\u05dc\u05df, \u05de\u05e9\u05ea\u05d5\u05e7\u05e7 \u05de\u05d5\u05db\u05e8\u05d9\u05dd, \u05d5\u05d4\u05d5\u05d0 \u05d4\u05d6\u05d3\u05e2\u05d6\u05e2 \u05de\u05e6\u05e4\u05d5\u05d9; \u05d4\u05e2\u05d9\u05df, \u05dc\u05e2\u05d5\u05de\u05ea \u05d6\u05d0\u05ea, \u05e0\u05d5\u05d8\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d7\u05e1\u05e8\u05d9 \u05e1\u05d1\u05dc\u05e0\u05d5\u05ea, \u05de\u05e9\u05ea\u05d5\u05e7\u05e7 \u05dc\u05e8\u05d5\u05de\u05df \u05d5\u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e9\u05d5\u05e2\u05de\u05dd \u05e2\u05dc \u05d9\u05d3\u05d9 \u05d7\u05d6\u05e8\u05d4.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [14]}, "pk": 349}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Uho te\u017ei biti lijen, \u017eudi upoznati i \u0161okirani neo\u010dekivanim; o\u010diju, s druge strane, ima tendenciju da se nestrpljivi, \u017eudi za roman i dosadno ponavljanja.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [14]}, "pk": 350}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "A f\u00fcl \u00e1ltal\u00e1ban a lusta, v\u00e1gyik a megszokott, \u00e9s megd\u00f6bbentette a v\u00e1ratlan, a szem, a m\u00e1sik viszont, hajlamos arra, hogy t\u00fcrelmetlen, v\u00e1gyik a reg\u00e9ny \u00e9s unatkozik az ism\u00e9tl\u00e9s.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [14]}, "pk": 351}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "L'orecchio tende ad essere pigro, brama il familiare e si dichiara scioccato dalla inaspettata, l'occhio, d'altra parte, tende ad essere impaziente, brama il romanzo ed \u00e8 annoiato dalla ripetizione.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [14]}, "pk": 352}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u8033\u304c\u6020\u60f0\u306b\u306a\u308a\u304c\u3061\u3001\u304a\u306a\u3058\u307f\u306e\u3092\u61c7\u9858\u3057\u3001\u4e88\u671f\u3057\u306a\u3044\u3053\u3068\u3067\u30b7\u30e7\u30c3\u30af\u3092\u53d7\u3051\u3066\u3044\u308b\u3001\u76ee\u306f\u3001\u4ed6\u306e\u4e00\u65b9\u3067\u3001\u305b\u3063\u304b\u3061\u306b\u306a\u308a\u304c\u3061\u3001\u5c0f\u8aac\u3092\u61c7\u9858\u3057\u3001\u7e70\u308a\u8fd4\u3057\u3067\u9000\u5c48\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [14]}, "pk": 353}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\uadc0 \uac8c\uc73c\ub978 \uacbd\ud5a5 \uce5c\uc219\ud55c\ub97c \uac08\uad6c\ud558\uace0 \uc608\uc0c1\uce58 \ubabb\ud55c \uc758\ud574 \ucda9\uaca9\uc774\ub2e4, \ub208\uc740, \ub2e4\ub978 \ud55c\ud3b8\uc73c\ub85c\ub294, \ucc38\uc744\uc131 \uacbd\ud5a5, \uc18c\uc124\uc744 \uac08\uad6c\ud558\uace0 \ubc18\ubcf5\uc73c\ub85c \uc9c0\ub8e8\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [14]}, "pk": 354}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u00d8ret har en tendens til \u00e5 v\u00e6re lat, Begj\u00e6r det kjente og er sjokkert over det uventede; \u00f8yet, derimot, har en tendens til \u00e5 v\u00e6re ut\u00e5lmodig, Begj\u00e6r romanen, og er lei av repetisjon.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [14]}, "pk": 355}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Het oor heeft de neiging om lui, hunkert naar het vertrouwde en is geschokt door het onverwachte, het oog, aan de andere kant, heeft de neiging om ongeduldig, hunkert de roman en verveelt zich door herhaling.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [14]}, "pk": 356}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ear bywa leniwy, pragnie zna\u0107 i jest wstrz\u0105\u015bni\u0119ty nieoczekiwane; oko, z drugiej strony, wydaje si\u0119 by\u0107 niecierpliwy, pragnie powie\u015b\u0107 i jest znudzony przez powtarzanie.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [14]}, "pk": 357}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "O ouvido tende a ser pregui\u00e7oso, anseia o familiar e est\u00e1 chocado com o inesperado, o olho, por outro lado, tende a ser impaciente, anseia o romance e est\u00e1 entediado pela repeti\u00e7\u00e3o.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [14]}, "pk": 358}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "O ouvido tende a ser pregui\u00e7oso, anseia o familiar e est\u00e1 chocado com o inesperado, o olho, por outro lado, tende a ser impaciente, anseia o romance e est\u00e1 entediado pela repeti\u00e7\u00e3o.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [14]}, "pk": 359}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Urechii tinde s\u0103 fie lene\u0219, tanjeste dupa familiar \u0219i este \u0219ocat de nea\u0219teptat\u0103, ochi, pe de alt\u0103 parte, tinde s\u0103 fie ner\u0103bd\u0103tor, tanjeste dupa romanul \u0219i este plictisit de repeti\u021bie.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [14]}, "pk": 360}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0423\u0445\u0430, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e, \u043b\u0435\u043d\u0438\u0432\u044b\u0435, \u0436\u0430\u0436\u0434\u0435\u0442 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u044b\u043c \u0438 \u0432 \u0448\u043e\u043a\u0435 \u043e\u0442 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e; \u0433\u043b\u0430\u0437, \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e, \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432\u044b, \u0436\u0430\u0436\u0434\u0435\u0442 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0438 \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u043e \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [14]}, "pk": 361}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ucho m\u00e1 tendenciu by\u0165 leniv\u00fd, t\u00fa\u017ei zozn\u00e1mi\u0165 a je \u0161okovan\u00e1 ne\u010dakan\u00e9, oko, na druhej strane, m\u00e1 tendenciu by\u0165 netrpezliv\u00fd, t\u00fa\u017ei rom\u00e1n a nudi\u0165 opakovan\u00edm.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [14]}, "pk": 362}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u00d6rat tenderar att vara lata, l\u00e4ngtar bekant och \u00e4r chockad av det ov\u00e4ntade, \u00f6gat, \u00e5 andra sidan, tenderar att vara ot\u00e5lig, l\u00e4ngtar romanen och \u00e4r uttr\u00e5kad av upprepning.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [14]}, "pk": 363}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0e2b\u0e39\u0e21\u0e35\u0e41\u0e19\u0e27\u0e42\u0e19\u0e49\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e02\u0e35\u0e49\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e08 craves \u0e04\u0e38\u0e49\u0e19\u0e40\u0e04\u0e22\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e01\u0e43\u0e08\u0e42\u0e14\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e32\u0e14\u0e04\u0e34\u0e14; \u0e15\u0e32\u0e1a\u0e19\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e41\u0e19\u0e27\u0e42\u0e19\u0e49\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2d\u0e14\u0e17\u0e19 craves \u0e19\u0e27\u0e19\u0e34\u0e22\u0e32\u0e22\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e42\u0e14\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e0b\u0e49\u0e33", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [14]}, "pk": 364}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Kulak tembel olma e\u011filimindedir, tan\u0131d\u0131k craves ve beklenmedik kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fok olan, g\u00f6z, di\u011fer taraftan, sab\u0131rs\u0131z olma e\u011filimindedir, yeni craves ve tekrar\u0131 ile s\u0131k\u0131lm\u0131\u015f.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [14]}, "pk": 365}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u042e\u0448\u043a\u0430, \u044f\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e, \u043b\u0456\u043d\u0438\u0432\u0456, \u0436\u0430\u0434\u0430\u0454 \u0437\u043d\u0430\u0439\u043e\u043c\u0438\u043c \u0456 \u0432 \u0448\u043e\u0446\u0456 \u0432\u0456\u0434 \u043d\u0435\u0441\u043f\u043e\u0434\u0456\u0432\u0430\u043d\u043e\u0433\u043e; \u043e\u0447\u0435\u0439, \u0437 \u0456\u043d\u0448\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u043a\u0443, \u044f\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e, \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u043b\u044f\u0447\u0456, \u0436\u0430\u0434\u0430\u0454 \u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0456 \u043d\u0443\u0434\u043d\u043e \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c.", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [14]}, "pk": 366}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u8033\u6735\u5f80\u5f80\u662f\u61f6\u60f0\u7684\uff0c\u6e34\u671b\u5df2\u4e45\u7684\u719f\u6089\u548c\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u9707\u9a5a\u773c\u7403\uff0c\u53e6\u4e00\u65b9\u9762\uff0c\u5f80\u5f80\u662f\u4e0d\u8010\u7169\u4e86\uff0c\u6e34\u671b\u5df2\u4e45\u7684\u5c0f\u8aaa\uff0c\u4e26\u901a\u904e\u91cd\u8907\u7121\u804a\u3002", "attribution": "W. H. Auden", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [14]}, "pk": 367}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0642\u0644\u062a \u0644\u0647\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0627\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0628\u062f \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0647\u0627\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0643\u0627\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u062c\u062f\u062a \u0634\u062e\u0635 \u0622\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0643\u0646\u062a \u062a\u0639\u0637\u064a\u0646\u064a \u062a\u0648\u0635\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0644\u064a \u0645\u0646\u0632\u0644\u0647.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [15]}, "pk": 368}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Li vaig dir que m'agradaria esperar per sempre per a ella, per\u00f2 aix\u00f2 va ser abans de trobar alg\u00fa que em donaria a casa.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [15]}, "pk": 369}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0158ekl jsem j\u00ed, \u017ee na ni \u010dekat v\u011b\u010dn\u011b, ale to bylo p\u0159edt\u00edm, ne\u017e jsem na\u0161el n\u011bkoho, kdo by mi d\u00e1 odv\u00e9zt dom\u016f.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [15]}, "pk": 370}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jeg fortalte hende, jeg ville vente for evigt for hende, men det var f\u00f8r jeg fandt en anden, der ville give mig et lift hjem.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [15]}, "pk": 371}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ich sagte ihr, ich w\u00fcrde ewig warten f\u00fcr sie, aber das war, bevor ich jemanden der mir h\u00e4tte eine Fahrt nach Hause gefunden.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [15]}, "pk": 372}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u03a4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03af\u03c0\u03b1 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9 '\u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b2\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9 \u03b2\u03cc\u03bb\u03c4\u03b1.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [15]}, "pk": 373}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "I told her I'd wait forever for her, but that was before I found somebody else who'd give me a ride home.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [15]}, "pk": 374}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Le dije que me gustar\u00eda esperar para siempre para ella, pero eso fue antes de encontrar alguien que me dar\u00eda a casa.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [15]}, "pk": 375}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Sanoin h\u00e4nelle olin odottaa ikuisesti h\u00e4nen, mutta se oli ennen kuin l\u00f6ysin joku muu, joka antavat minulle kyydin kotiin.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [15]}, "pk": 376}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Je lui ai dit que j'attendrais toujours pour elle, mais c'\u00e9tait avant que je trouve quelqu'un d'autre qui me donnerait un retour \u00e0 la maison.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [15]}, "pk": 377}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u05d0\u05de\u05e8\u05ea\u05d9 \u05dc\u05d4 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05d7\u05db\u05d4 \u05dc\u05e0\u05e6\u05d7 \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc\u05d4, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d6\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05e9\u05de\u05e6\u05d0\u05ea\u05d9 \u05de\u05d9\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d0\u05d7\u05e8 \u05e9\u05d9\u05e0\u05ea\u05e0\u05d5 \u05dc\u05d9 \u05d8\u05e8\u05de\u05e4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea\u05d4.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [15]}, "pk": 378}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Rekla sam joj da \u0107u \u010dekati zauvijek za nju, ali to je bilo prije nego \u0161to sam prona\u0161ao nekoga tko bi mi prijevoz ku\u0107i.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [15]}, "pk": 379}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Azt mondtam neki, hogy \u00f6r\u00f6kk\u00e9 v\u00e1rni r\u00e1, de ez m\u00e9g azel\u0151tt volt, \u00e9n tal\u00e1ltam valakit, aki adna nekem egy haza.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [15]}, "pk": 380}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Le ho detto che avrei aspettato per sempre per lei, ma questo era prima che ho trovato qualcuno che mi avrebbe dato un passaggio a casa.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [15]}, "pk": 381}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u79c1\u306f\u5f7c\u5973\u306e\u305f\u3081\u306b\u6c38\u9060\u306b\u5f85\u3064\u3060\u308d\u3046\u5f7c\u5973\u306b\u8a00\u3063\u305f\u304c\u3001\u79c1\u306f\u79c1\u306b\u4e57\u3063\u3066\u5bb6\u3092\u4e0e\u3048\u308b\u3060\u308d\u3046\u4ed6\u306e\u8ab0\u304b\u3092\u898b\u3064\u3051\u305f\u524d\u306b\u305d\u308c\u304c\u3042\u3063\u305f\u3002", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [15]}, "pk": 382}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\ub098\ub294 \uadf8\ub140\ub97c \uc601\uc6d0\ud788 \uae30\ub2e4\ub9b4 \uac70\ub77c \uadf8\ub140\uc5d0\uac8c \ub9d0\ud588\ub2e4,\ud558\uc9c0\ub9cc \ub09c \ub098\ub97c \uc9d1\uae4c\uc9c0 \ud0dc\uc6cc \uc904 \uac83 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc744 \ubc1c\uacac\ud558\uae30 \uc804\uc5d0\uc774\uc5c8\ub2e4.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [15]}, "pk": 383}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jeg fortalte henne at jeg ville vente evig p\u00e5 henne, men det var f\u00f8r jeg fant noen andre som ville gi meg en tur hjem.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [15]}, "pk": 384}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ik vertelde haar dat ik voor altijd op haar wachten, maar dat was voordat ik vond iemand anders die zou me een lift naar huis.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [15]}, "pk": 385}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Powiedzia\u0142em jej, \u017ce wiecznie czeka\u0107 na ni\u0105, ale to by\u0142o zanim znalaz\u0142em kogo\u015b, kto by da\u0107 mi do domu.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [15]}, "pk": 386}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Eu lhe disse que iria esperar para sempre para ela, mas isso foi antes de eu encontrar algu\u00e9m que me daria uma carona para casa.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [15]}, "pk": 387}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Eu lhe disse que iria esperar para sempre para ela, mas isso foi antes de eu encontrar algu\u00e9m que me daria uma carona para casa.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [15]}, "pk": 388}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "I-am spus mi-ar a\u0219tepta pentru totdeauna pentru ei, dar asta a fost \u00eenainte de am g\u0103sit pe cineva care m\u0103 duc acas\u0103.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [15]}, "pk": 389}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u042f \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0435\u0439, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0432\u0435\u0447\u043d\u043e \u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435, \u043d\u043e \u044d\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u043e \u0442\u043e\u0433\u043e \u044f \u043d\u0430\u0448\u0435\u043b \u043a\u043e\u0433\u043e-\u0442\u043e \u0435\u0449\u0435, \u043a\u0442\u043e \u0431\u044b \u043f\u043e\u0434\u0432\u0435\u0437\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [15]}, "pk": 390}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Povedal som jej, \u017ee na \u0148u \u010daka\u0165 ve\u010dne, ale to bolo predt\u00fdm, ne\u017e som na\u0161iel niekoho, kto by mi d\u00e1 odviez\u0165 domov.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [15]}, "pk": 391}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Jag sa till henne att jag skulle v\u00e4nta f\u00f6r evigt f\u00f6r henne, men det var innan jag hittade n\u00e5gon annan som skulle ge mig en skjuts hem.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [15]}, "pk": 392}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e27\u0e48\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e18\u0e2d \u0e41\u0e15\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e1a\u0e04\u0e19\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1c\u0e21\u0e02\u0e35\u0e48\u0e23\u0e16\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [15]}, "pk": 393}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Ben onun i\u00e7in sonsuza kadar beklemek s\u00f6yledim, ama beni eve verirdim ba\u015fkas\u0131 bulmadan \u00f6nce olmas\u0131yd\u0131.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [15]}, "pk": 394}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u042f \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0432 \u0457\u0439, \u0449\u043e \u044f \u0432\u0456\u0447\u043d\u043e \u0447\u0435\u043a\u0430\u0442\u0438 \u0457\u0457, \u0430\u043b\u0435 \u0446\u0435 \u0431\u0443\u043b\u043e \u0434\u043e \u0442\u043e\u0433\u043e \u044f \u0437\u043d\u0430\u0439\u0448\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0433\u043e\u0441\u044c \u0449\u0435, \u0445\u0442\u043e \u0431 \u043f\u0456\u0434\u0432\u0435\u0437\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0434\u043e\u0434\u043e\u043c\u0443.", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [15]}, "pk": 395}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "\u6211\u544a\u8a34\u5979\u6211\u6703\u6c38\u9060\u7b49\u5f85\u5979\u7684\uff0c\u4f46\u6211\u767c\u73fe\u5225\u4eba\u8ab0\u9858\u610f\u7d66\u6211\u56de\u5bb6\u4e4b\u524d\u3002", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [15]}, "pk": 396}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u0647\u0648 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0643\u0631. \u0623\u0646\u0627 \u0623\u0648\u0644 \u0635\u0627\u063a 'EVOO' \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0628\u062e \u0628\u0644\u062f\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0642\u0627\u0626\u0644\u0627 '\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0645\u062a\u0627\u0632' \u0645\u0631\u0627\u0631\u0627 \u0648\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0641\u0627\u0638\u060c \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0641\u062a\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631 - \u0648\u0647\u0630\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0646\u064a \u062c\u0639\u0644 \u0648\u062c\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u0644\u0645\u062f\u0629 30 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [16]}, "pk": 397}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "AOVE \u00e9s l'oli d'oliva extra verge. La primera vegada que va encunyar 'AOVE &quot;en el meu programa de cuina perqu\u00e8 deia\u00ab oli d'oliva verge extra' una i altra vegada era prolix, i jo s\u00f3c una noia impacient - per aix\u00f2 faig els dinars de 30 minuts!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [16]}, "pk": 398}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO je extra panensk\u00fd olivov\u00fd olej. Poprv\u00e9 jsem vymyslel &quot;EVOO 'na m\u00e9 va\u0159en\u00ed show, proto\u017ee slovy&quot; extra panensk\u00fd olivov\u00fd olej &quot;znovu a znovu byl rozvl\u00e1\u010dn\u00fd, a j\u00e1 jsem netrp\u011bliv\u00e1 d\u00edvka - to je d\u016fvod, pro\u010d jsem d\u011blat 30-minutov\u00e9 j\u00eddla!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [16]}, "pk": 399}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO er ekstra jomfru olivenolie. Jeg f\u00f8rst opfundet 'EVOO' p\u00e5 min madlavning show, fordi sige 'ekstra jomfru olivenolie' igen og igen var ordrige, og jeg er en ut\u00e5lmodig pige - det er derfor jeg g\u00f8r 30-minutters m\u00e5ltider!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [16]}, "pk": 400}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO ist extra-natives Oliven\u00f6l. Ich zum ersten Mal 'EVOO' auf meiner Kochshow gepr\u00e4gt, weil Sprichwort &quot;natives Oliven\u00f6l extra&quot; \u00fcber und \u00fcber war wortreich, und ich bin ein ungeduldiger M\u00e4dchen - das ist, warum ich 30-Minuten-Mahlzeiten zu machen!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [16]}, "pk": 401}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03be\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b8\u03ad\u03bd\u03bf \u03b5\u03bb\u03b1\u03b9\u03cc\u03bb\u03b1\u03b4\u03bf. I \u03ad\u03c0\u03bb\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1 \u00abEVOO\u00bb \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae \u03bc\u03b1\u03b3\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5, \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03bb\u03ad\u03b5\u03b9 \u00ab\u03ad\u03be\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b8\u03ad\u03bd\u03bf \u03b5\u03bb\u03b1\u03b9\u03cc\u03bb\u03b1\u03b4\u03bf\u00bb \u03be\u03b1\u03bd\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c6\u03bb\u03cd\u03b1\u03c1\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03cc\u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b9 - \u03b3\u03b9 '\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 30 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03b3\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [16]}, "pk": 402}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO is extra-virgin olive oil. I first coined 'EVOO' on my cooking show because saying 'extra virgin olive oil' over and over was wordy, and I'm an impatient girl - that's why I make 30-minute meals!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [16]}, "pk": 403}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "AOVE es el aceite de oliva extra virgen. La primera vez que acu\u00f1\u00f3 'AOVE &quot;en mi programa de cocina porque dec\u00eda\u00ab aceite de oliva virgen extra' una y otra vez era prolijo, y yo soy una chica impaciente - por eso hago las comidas de 30 minutos!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [16]}, "pk": 404}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO on extra-virgin oliivi\u00f6ljy\u00e4. Olen ensimm\u00e4inen keksi &quot;EVOO&quot; minun kokkiohjelma, koska sanonta &quot;extra virgin oliivi\u00f6ljy&quot; uudestaan \u200b\u200bja oli monisanainen, ja olen k\u00e4rsim\u00e4t\u00f6n tytt\u00f6 - siksi teen 30 minuutin ateriat!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [16]}, "pk": 405}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO est l'huile d'olive extra-vierge. J'ai d'abord invent\u00e9 \u00bbEVOO 'sur mon \u00e9mission de cuisine parce que dire\u00ab huile d'olive vierge extra &quot;encore et j'\u00e9tais verbeux, et je suis une fille impatiente - c'est pourquoi je fais des repas de 30 minutes!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [16]}, "pk": 406}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u05d4\u05d9\u05d0 \u05e9\u05de\u05df \u05d6\u05d9\u05ea \u05db\u05ea\u05d9\u05ea \u05de\u05e2\u05d5\u05dc\u05d4. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05d8\u05d1\u05e2 'EVOO' \u05d1\u05ea\u05db\u05e0\u05d9\u05ea \u05d4\u05d1\u05d9\u05e9\u05d5\u05dc \u05e9\u05dc\u05d9, \u05db\u05d9 &quot;\u05e9\u05de\u05df \u05d6\u05d9\u05ea \u05db\u05ea\u05d9\u05ea&quot; \u05de\u05e2\u05dc \u05d0\u05d5\u05de\u05e8 \u05d5\u05e9\u05d5\u05d1 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05de\u05dc\u05dc, \u05d5\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05dc\u05d3\u05d4 \u05d7\u05e1\u05e8\u05ea \u05e1\u05d1\u05dc\u05e0\u05d5\u05ea - \u05d6\u05d4 \u05dc\u05de\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d0\u05e8\u05d5\u05d7\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc 30 \u05d3\u05e7\u05d5\u05ea!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [16]}, "pk": 407}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO je ekstra djevi\u010dansko maslinovo ulje. Prvi put sam skovao 'EVOO' na moje kuhanje show, jer ka\u017ee 'ekstra djevi\u010dansko maslinovo ulje &quot;vi\u0161e i vi\u0161e je razvu\u010den, i ja sam nestrpljiva djevojka - to je razlog za\u0161to sam napraviti 30 minute obroka!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [16]}, "pk": 408}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO extra sz\u0171z ol\u00edvaolaj. El\u0151sz\u00f6r megalkotta &quot;EVOO&quot; \u00e9n f\u0151z\u0151show mert azt mondja &quot;extra sz\u0171z ol\u00edvaolaj&quot; \u00fajra \u00e9s \u00fajra volt b\u0151besz\u00e9d\u0171, \u00e9s \u00e9n vagyok t\u00fcrelmetlen l\u00e1ny - ez\u00e9rt is, hogy 30 perces \u00e9telek!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [16]}, "pk": 409}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u00e8 l'olio extravergine di oliva. Ho coniato 'OEVO' nel mio show cooking perch\u00e9 dire 'olio extra vergine di oliva' pi\u00f9 e pi\u00f9 volte \u00e8 stato prolisso, e io sono una ragazza impaziente - \u00e8 per questo che io faccio i pasti di 30 minuti!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [16]}, "pk": 410}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO\u306f\u3001\u30a8\u30ad\u30b9\u30c8\u30e9\u30d0\u30fc\u30b8\u30f3\u30aa\u30ea\u30fc\u30d6\u30aa\u30a4\u30eb\u3067\u3059\u3002\u79c1\u306f30\u5206\u306e\u98df\u4e8b\u3092\u4f5c\u308b\u7406\u7531\u3067\u3059 - \u3068\u8a00\u3063\u3066 '\u30a8\u30ad\u30b9\u30c8\u30e9\u30d0\u30fc\u30b8\u30f3\u30aa\u30ea\u30fc\u30d6\u30aa\u30a4\u30eb'\u7e70\u308a\u8fd4\u3057\u5197\u9577\u3060\u3063\u305f\u3001\u3068\u79c1\u306f\u305b\u3063\u304b\u3061\u306a\u5973\u306e\u5b50\u3060\u306e\u3067\u3001\u79c1\u306f\u6700\u521d\u306b\u79c1\u306e\u6599\u7406\u756a\u7d44\u3067 'EVOO\u3092'\u9020\u8a9e\uff01", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [16]}, "pk": 411}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO\ub294 \uc5d1\uc2a4\ud2b8\ub77c \ubc84\uc9c4 \uc62c\ub9ac\ube0c \uc624\uc77c\uc785\ub2c8\ub2e4. \ub098\ub294 30 \ubd84 \uc2dd\uc0ac\ub97c \ub9cc\ub4e4 \uc774\uc720 - \ub9d0 '\uc5d1\uc2a4\ud2b8\ub77c \ubc84\uc9c4 \uc62c\ub9ac\ube0c \uc624\uc77c'\uc5d0 \uc774\uc0c1 \ub9d0\ub85c\uc774\uc5c8\ub2e4, \ub098\ub294 \ucc38\uc744\uc131\uc774 \uc5ec\uc790\ub77c\uc11c \ub0b4\uac00 \uba3c\uc800 \ub0b4 \uc694\ub9ac \uc1fc\uc5d0 'EVOO'\ub97c \ub9cc\ub4e4\uc5b4 \ub0b8!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [16]}, "pk": 412}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO er extra virgin olivenolje. Jeg f\u00f8rst oppfunnet 'EVOO' p\u00e5 min matlaging show fordi si &quot;ekstra virgin olivenolje&quot; over og over var ordrike, og jeg er en ut\u00e5lmodig jente - det er derfor jeg gj\u00f8r 30-minutters m\u00e5ltider!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [16]}, "pk": 413}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO is extra vergine olijfolie. Ik eerst bedacht 'Tables' op mijn kookprogramma omdat te zeggen 'extra vergine olijfolie' over en was langdradig, en ik ben een ongeduldig meisje - dat is waarom ik 30 minuten maaltijden!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [16]}, "pk": 414}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO jest extra-virgin oliwy z oliwek. I pierwszy u\u017cy\u0142 &quot;EVOO 'na moim show gotowania, poniewa\u017c m\u00f3wi\u0105c&quot; oliw\u0105 z oliwek &quot;w k\u00f3\u0142ko by\u0142 wygadany, a ja jestem niecierpliwy girl - dlatego robi\u0119 30 minut posi\u0142ki!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [16]}, "pk": 415}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u00e9 o azeite extra-virgem. Eu cunhado 'EVOO' no meu programa de culin\u00e1ria, porque dizer &quot;azeite virgem extra&quot; mais e mais era prolixo, e eu sou uma garota impaciente - \u00e9 por isso que eu fa\u00e7o refei\u00e7\u00f5es de 30 minutos!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [16]}, "pk": 416}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u00e9 o azeite extra-virgem. Eu cunhado 'EVOO' no meu programa de culin\u00e1ria, porque dizer &quot;azeite virgem extra&quot; mais e mais era prolixo, e eu sou uma garota impaciente - \u00e9 por isso que eu fa\u00e7o refei\u00e7\u00f5es de 30 minutos!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [16]}, "pk": 417}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO este de ulei de m\u0103sline extra-virgin. Am inventat primul &quot;EVOO&quot; la show-ul meu de gatit pentru a spune &quot;ulei de m\u0103sline extravirgin&quot; de peste si peste a fost prolix, \u0219i eu sunt o fat\u0103 ner\u0103bd\u0103tor - de aceea fac mese de 30 de minute!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [16]}, "pk": 418}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e. \u042f \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0432\u0432\u0435\u043b \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \u00abEVOO '\u043d\u0430 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u043a\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0448\u043e\u0443, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f:&quot; \u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e &quot;\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0431\u044b\u043b \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c, \u0438 \u044f \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b\u0438\u0432\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438 - \u0432\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u044f \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e 30-\u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0431\u043b\u044e\u0434!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [16]}, "pk": 419}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO je extra panensk\u00fd olivov\u00fd olej. Prv\u00fdkr\u00e1t som vymyslel &quot;EVOO 'na mojej varenie show, preto\u017ee slovami&quot; extra panensk\u00fd olivov\u00fd olej &quot;znovu a znovu bol rozvl\u00e1\u010dny, a ja som netrpezliv\u00e1 diev\u010da - to je d\u00f4vod, pre\u010do som robi\u0165 30-min\u00fatov\u00e9 jedla!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [16]}, "pk": 420}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u00e4r extra virgin olivolja. Jag myntade f\u00f6rst &quot;EVOO&quot; p\u00e5 min matlagning show eftersom att s\u00e4ga &quot;extra jungfruolja&quot; om och om igen var ordrik, och jag \u00e4r en ot\u00e5lig flicka - det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r jag g\u00f6r 30-minuters m\u00e5ltider!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [16]}, "pk": 421}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e19\u0e49\u0e33\u0e21\u0e31\u0e19\u0e21\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e01\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e38\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c \u0e1c\u0e21\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e23\u0e15\u0e34\u0e04\u0e38\u0e13\u0e41\u0e23\u0e01 EVOO '\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e38\u0e07\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e27\u0e48\u0e32' \u0e19\u0e49\u0e33\u0e21\u0e31\u0e19\u0e21\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e01\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e38\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c '\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e33\u0e1f\u0e38\u0e48\u0e21\u0e40\u0e1f\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e41\u0e25\u0e30\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e27\u0e43\u0e08\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e19 - \u0e17\u0e35\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e09\u0e31\u0e19\u0e17\u0e33\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23 30 \u0e19\u0e32\u0e17\u0e35!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [16]}, "pk": 422}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "Evoo s\u0131zma zeytinya\u011f\u0131d\u0131r. Ben 30 dakika yemek yapmak y\u00fczden - s\u00f6yleyerek 's\u0131zma zeytinya\u011f\u0131' tekrar tekrar s\u00f6z oldu, ve ben sab\u0131rs\u0131z bir k\u0131z\u0131m \u00e7\u00fcnk\u00fc ilk benim yemek g\u00f6steri 'evoo' icat!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [16]}, "pk": 423}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO \u0454 \u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043b\u0456\u044f. \u042f \u0432\u043f\u0435\u0440\u0448\u0435 \u0432\u0432\u0456\u0432 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0456\u043d \u00abEVOO '\u043d\u0430 \u043c\u043e\u0457\u0439 \u043a\u0443\u043b\u0456\u043d\u0430\u0440\u043d\u0435 \u0448\u043e\u0443, \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0449\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438:&quot; \u043e\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043b\u0456\u044f &quot;\u0437\u043d\u043e\u0432\u0443 \u0456 \u0437\u043d\u043e\u0432\u0443 \u0431\u0443\u0432 \u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e\u0441\u043b\u0456\u0432\u043d\u0438\u043c, \u0456 \u044f \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u043b\u044f\u0447\u0435 \u0434\u0456\u0432\u0447\u0430\u0442\u0430 - \u043e\u0441\u044c \u0447\u043e\u043c\u0443 \u044f \u0440\u043e\u0431\u043b\u044e 30-\u0445\u0432\u0438\u043b\u0438\u043d\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0432!", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [16]}, "pk": 424}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "impatient", "quote": "EVOO\u662f\u7279\u7d1a\u521d\u69a8\u6a44\u6b16\u6cb9\u3002\u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u5275\u9020\u4e86\u201cEVOO'\u6211\u7684\u70f9\u98ea\u7bc0\u76ee\uff0c\u56e0\u70ba\u8aaa'\u7279\u7d1a\u521d\u69a8\u6a44\u6b16\u6cb9\u201d\u904e\u5ea6\u4ee5\u4e0a\u7f85\u55e6\u4e86\uff0c\u6211\u662f\u500b\u6025\u6027\u5b50\u7684\u5973\u5b69 - \u9019\u5c31\u662f\u70ba\u4ec0\u9ebc\u6211\u505a30\u5206\u9418\u7684\u98ef\u83dc\uff01", "attribution": "Rachael Ray", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [16]}, "pk": 425}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0627\u0644\u0633\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0647\u064a ... \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0636\u0631\u060c \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u062d\u0631\u064a\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [17]}, "pk": 426}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "La veritable felicitat \u00e9s ... a gaudir del present, sense dependre ansiosos sobre el futur.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [17]}, "pk": 427}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Prav\u00e9 \u0161t\u011bst\u00ed je ... se nyn\u00ed d\u00e1rek, bez \u00fazkosti z\u00e1vislost na budoucnost.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [17]}, "pk": 428}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Sand lykke er ... at nyde den foreliggende, uden angst afh\u00e6ngighed fremtiden.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [17]}, "pk": 429}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Wahres Gl\u00fcck ist ... die Gegenwart genie\u00dfen, ohne \u00e4ngstlich Abh\u00e4ngigkeit von der Zukunft.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [17]}, "pk": 430}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0397 \u03b1\u03bb\u03b7\u03b8\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 ... \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd, \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ac\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [17]}, "pk": 431}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "True happiness is... to enjoy the present, without anxious dependence upon the future.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [17]}, "pk": 432}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "La verdadera felicidad es ... a disfrutar del presente, sin depender ansiosos sobre el futuro.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [17]}, "pk": 433}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Todellinen onni on ... nauttia hetkell\u00e4 ilman ahdistunut riippuvuutta tulevaisuudessa.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [17]}, "pk": 434}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Le vrai bonheur est ... de jouir du pr\u00e9sent, sans d\u00e9pendance inqui\u00e8te sur l'avenir.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [17]}, "pk": 435}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u05d0\u05d5\u05e9\u05e8 \u05d0\u05de\u05d9\u05ea\u05d9 \u05d4\u05d5\u05d0 ... \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d9\u05d4\u05e0\u05d5\u05ea \u05d1\u05d4\u05d5\u05d5\u05d4, \u05dc\u05dc\u05d0 \u05ea\u05dc\u05d5\u05ea \u05d7\u05e8\u05d3\u05d4 \u05e2\u05dc \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05d3.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [17]}, "pk": 436}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Prava sre\u0107a je ... u\u017eivati \u200b\u200bu sada\u0161njosti, bez tjeskobne ovisnosti o budu\u0107nosti.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [17]}, "pk": 437}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "A val\u00f3di boldogs\u00e1g ... hogy \u00e9lvezze a jelenlegi, nem ideges f\u00fcgg\u00e9s a j\u00f6v\u0151ben.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [17]}, "pk": 438}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "La vera felicit\u00e0 \u00e8 ... di godere il presente, senza dipendenza ansiosa sul futuro.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [17]}, "pk": 439}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u771f\u306e\u5e78\u798f\u306f...\u5c06\u6765\u306e\u969b\u4e0d\u5b89\u4f9d\u5b58\u305b\u305a\u3001\u73fe\u5728\u3092\u697d\u3057\u3080\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [17]}, "pk": 440}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\uc9c4\uc815\ud55c \ud589\ubcf5\uc740 ... \ubbf8\ub798\uc5d0 \ub530\ub77c \ubd88\uc548 \uc758\uc874\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0, \ud604\uc7ac\ub97c \uc990\uae38 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [17]}, "pk": 441}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Sann lykke er ... \u00e5 nyte nuet, uten engstelig avhengighet av fremtiden.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [17]}, "pk": 442}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Het ware geluk is ... om te genieten van het heden, zonder angstig afhankelijkheid van de toekomst.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [17]}, "pk": 443}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Prawdziwe szcz\u0119\u015bcie jest ... aby cieszy\u0107 si\u0119 z prezentu, bez niepokoju zale\u017cno\u015b\u0107 od przysz\u0142o\u015bci.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [17]}, "pk": 444}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "A verdadeira felicidade \u00e9 ... para apreciar o presente, sem depend\u00eancia ansioso sobre o futuro.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [17]}, "pk": 445}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "A verdadeira felicidade \u00e9 ... para apreciar o presente, sem depend\u00eancia ansioso sobre o futuro.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [17]}, "pk": 446}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Adev\u0103rata fericire este ... s\u0103 se bucure de prezent, f\u0103r\u0103 dependen\u021ba de anxietate pe viitor.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [17]}, "pk": 447}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0418\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u0435 ... \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c, \u043d\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u044f\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0433\u043e.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [17]}, "pk": 448}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Prav\u00e9 \u0161\u0165astie je ... sa teraz dar\u010dek, bez \u00fazkosti z\u00e1vislos\u0165 na bud\u00facnos\u0165.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [17]}, "pk": 449}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Sann lycka \u00e4r ... att njuta av nuet, utan angel\u00e4gen beroende framtiden.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [17]}, "pk": 450}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e17\u0e49\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e04\u0e37\u0e2d ... \u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e14\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e31\u0e08\u0e08\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e42\u0e14\u0e22\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1e\u0e36\u0e48\u0e07\u0e1e\u0e32\u0e2d\u0e32\u0e28\u0e31\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e19\u0e2d\u0e19\u0e32\u0e04\u0e15", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [17]}, "pk": 451}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ger\u00e7ek mutluluk ... Gelecekte \u00fczerine endi\u015feli ba\u011f\u0131ml\u0131 olmadan, bu zevk.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [17]}, "pk": 452}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0406\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u0435 \u0449\u0430\u0441\u0442\u044f ... \u043d\u0430\u0441\u043e\u043b\u043e\u0434\u0436\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0436\u043d\u0456\u043c, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u0432\u0456\u0434 \u043c\u0430\u0439\u0431\u0443\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e.", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [17]}, "pk": 453}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u771f\u6b63\u7684\u5e78\u798f......\u4eab\u53d7\u73fe\u5728\uff0c\u6c92\u6709\u672a\u4f86\u7684\u7126\u616e\u4f9d\u8cf4\u3002", "attribution": "Lucius Annaeus Seneca", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [17]}, "pk": 454}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0644\u062d\u0638\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0633\u0627\u0643\u0646 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0643\u062f\u062d \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0648\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u0644\u0627\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u0629.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [18]}, "pk": 455}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Hi ha moments en qu\u00e8 tota l'ansietat i la fatiga indicat es calma chicha en el plaer infinit i etern descans de la natura.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [18]}, "pk": 456}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Jsou chv\u00edle, kdy jsou v\u0161echny \u00fazkosti a stanoven\u00fdm d\u0159ina bezv\u011bt\u0159\u00ed v nekone\u010dn\u00e9 rekrea\u010dn\u00ed a spo\u010dine p\u0159\u00edrody.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [18]}, "pk": 457}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Der er \u00f8jeblikke, hvor alle angst og erkl\u00e6rede slid er vindstille i det uendelige fritid og hvile af naturen.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [18]}, "pk": 458}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Es gibt Momente, in denen alle Angst und erkl\u00e4rten M\u00fche in die unendliche Freizeit und Ruhe der Natur sind beruhigt.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [18]}, "pk": 459}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03b4\u03b7\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03cc\u03c7\u03b8\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03bc\u03c9\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ac\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03c7\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7\u03c2.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [18]}, "pk": 460}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "There are moments when all anxiety and stated toil are becalmed in the infinite leisure and repose of nature.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [18]}, "pk": 461}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Hay momentos en que toda la ansiedad y la fatiga indicado se calma chicha en el placer infinito y eterno descanso de la naturaleza.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [18]}, "pk": 462}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "On hetki\u00e4, jolloin kaikki ahdistus ja perustelluista puurtaa ovat becalmed vuonna \u00e4\u00e4ret\u00f6n vapaa ja lepo luonto.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [18]}, "pk": 463}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Il ya des moments o\u00f9 toute inqui\u00e9tude et de labeur sont indiqu\u00e9s p\u00e9tole dans les loisirs et le repos infini de la nature.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [18]}, "pk": 464}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u05d9\u05e9 \u05e8\u05d2\u05e2\u05d9\u05dd \u05e9\u05db\u05dc \u05d4\u05d7\u05e8\u05d3\u05d4 \u05d5\u05d4\u05e2\u05de\u05dc \u05de\u05d5\u05e6\u05d4\u05e8 \u05d4\u05df \u05e8\u05d2\u05d5\u05e2\u05d5\u05ea \u05d1\u05e9\u05e2\u05ea\u05d9 \u05d4\u05e4\u05e0\u05d0\u05d9 \u05d5\u05de\u05e0\u05d5\u05d7\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e0\u05e1\u05d5\u05e4\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05d4\u05d8\u05d1\u05e2.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [18]}, "pk": 465}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Postoje trenuci kad je sve tjeskobe i minimalnoj trud se becalmed u beskrajnom slobodno vrijeme i spokoj prirode.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [18]}, "pk": 466}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Vannak pillanatok, amikor mind a szorong\u00e1s \u00e9s \u00e1ltala a f\u00e1radoz\u00e1s becalmed a v\u00e9gtelen kikapcsol\u00f3d\u00e1sra \u00e9s pihen\u00e9sre a term\u00e9szet.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [18]}, "pk": 467}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ci sono momenti in cui tutta l'ansia e la fatica indicate sono bonaccia nell'infinito tempo libero e il riposo della natura.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [18]}, "pk": 468}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u3059\u3079\u3066\u306e\u4e0d\u5b89\u3084\u898f\u5b9a\u306e\u52b4\u82e6\u304c\u3001\u81ea\u7136\u306e\u7121\u9650\u306e\u30ec\u30b8\u30e3\u30fc\u3068\u4f11\u606f\u3067\u6b62\u307e\u3063\u3066\u3044\u308b\u77ac\u9593\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [18]}, "pk": 469}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\ubaa8\ub4e0 \ubd88\uc548 \uc815\ud574\uc9c4 \uc218\uace0\uac00 \uc790\uc5f0\uc758 \ubb34\ud55c\ud55c \ub808\uc800 \ubc0f \ud734\uc2dd\uc5d0 \uaf3c\uc9dd\ub418\ub294 \uc21c\uac04\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [18]}, "pk": 470}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Det er stunder da alle angst og uttalt slit er vindstille i det uendelige fritid og hvile i naturen.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [18]}, "pk": 471}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Er zijn momenten dat alle angst en verklaarde zwoegen worden gekalmeerd in de oneindige vrije tijd en rust van de natuur.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [18]}, "pk": 472}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "S\u0105 chwile, kiedy wszystko l\u0119k i stwierdzi\u0142 trud s\u0105 becalmed w niesko\u0144czonej przyjemno\u015bci i spok\u00f3j przyrody.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [18]}, "pk": 473}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "H\u00e1 momentos em que toda a ansiedade e fadiga indicados s\u00e3o becalmed no lazer e repouso infinito da natureza.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [18]}, "pk": 474}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "H\u00e1 momentos em que toda a ansiedade e fadiga indicados s\u00e3o becalmed no lazer e repouso infinito da natureza.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [18]}, "pk": 475}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Exist\u0103 momente c\u00e2nd toate anxietate \u0219i trud\u0103 indicate sunt ad\u0103postit \u00een timpul liber infinit \u0219i odihn\u0103 a naturii.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [18]}, "pk": 476}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0415\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0433\u0438 \u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0448\u0442\u0438\u043b\u044c \u0432 \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u043c \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u043a\u043e\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [18]}, "pk": 477}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "S\u00fa chv\u00edle, kedy s\u00fa v\u0161etky \u00fazkosti a stanoven\u00fdm drina bezvetr\u00ed v nekone\u010dnej rekrea\u010dn\u00e9 a spo\u010dinie pr\u00edrody.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [18]}, "pk": 478}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Det finns stunder d\u00e5 all \u00e5ngest och uttalade slit \u00e4r vindstilla i det o\u00e4ndliga fritid och vila i naturen.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [18]}, "pk": 479}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0e21\u0e35\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e27\u0e34\u0e15\u0e01\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e47\u0e14\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e38\u0e44\u0e27\u0e49\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01 becalmed \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e1c\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e34\u0e49\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e07\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [18]}, "pk": 480}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "T\u00fcm anksiyete ve belirtilen zahmet do\u011fan\u0131n sonsuz e\u011flence ve dinlenme olarak becalmed olan anlar vard\u0131r.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [18]}, "pk": 481}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0404 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438, \u043a\u043e\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0456 \u0442\u0440\u0438\u0432\u043e\u0433\u0438 \u0456 \u043f\u0440\u0430\u0446\u044f \u0454 \u0437\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0456 \u0448\u0442\u0438\u043b\u044c \u0443 \u043d\u0435\u0441\u043a\u0456\u043d\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0447\u0438\u043d\u043a\u0443 \u0456 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u044e \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0438.", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [18]}, "pk": 482}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u6709\u4e9b\u6642\u5019\uff0c\u7576\u6240\u6709\u7684\u7126\u616e\u548c\u898f\u5b9a\u7684\u8f9b\u52de\u7121\u98a8\u7684\u7121\u9650\u7684\u4f11\u9592\u548c\u81ea\u7136\u4f11\u6b62\u3002", "attribution": "Henry David Thoreau", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [18]}, "pk": 483}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0644\u0627 \u063a\u062f\u0627 \u0641\u0627\u0631\u063a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u064a\u0641\u0631\u063a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0646 \u0642\u0648\u062a\u0647\u0627.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [19]}, "pk": 484}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "L'ansietat no dem\u00e0 buit de les seves penes, per\u00f2 nom\u00e9s avui es buida de la seva for\u00e7a.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [19]}, "pk": 485}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u00dazkost nen\u00ed pr\u00e1zdn\u00fd z\u00edtra sv\u00fdch bolest\u00ed, ale pouze vypr\u00e1zdn\u00ed dnes sv\u00e9 s\u00edly.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [19]}, "pk": 486}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Angst ikke tom i morgen af \u200b\u200bsine sorger, men kun t\u00f8mmes i dag af sin styrke.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [19]}, "pk": 487}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Angst nicht leer morgen seine Sorgen, aber nur Leergut heute seine St\u00e4rke.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [19]}, "pk": 488}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0386\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bb\u03cd\u03c0\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [19]}, "pk": 489}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Anxiety does not empty tomorrow of its sorrows, but only empties today of its strength.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [19]}, "pk": 490}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "La ansiedad no ma\u00f1ana vac\u00edo de sus penas, pero s\u00f3lo hoy se vac\u00eda de su fuerza.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [19]}, "pk": 491}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ahdistus ei tyhjene huomenna sen murheita, mutta vain tyhjent\u00e4\u00e4 t\u00e4n\u00e4\u00e4n sen vahvuus.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [19]}, "pk": 492}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "L'anxi\u00e9t\u00e9 n'est pas demain vide de ses peines, mais seulement vide aujourd'hui de sa force.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [19]}, "pk": 493}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u05d7\u05e8\u05d3\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05de\u05d7\u05e8 \u05e8\u05d9\u05e7\u05d9\u05dd \u05de\u05d4\u05e6\u05e8\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc\u05d4, \u05d0\u05d1\u05dc \u05e8\u05e7 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05de\u05ea\u05e8\u05d5\u05e7\u05df \u05de\u05e2\u05d5\u05e6\u05de\u05ea\u05d4.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [19]}, "pk": 494}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Tjeskoba se ne prazne sutra svojih \u017ealosti, ali samo prazni danas svoje snage.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [19]}, "pk": 495}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Szorong\u00e1s nem \u00fcres holnap a b\u00e1nat, csak ki\u00fcr\u00edti ma erej\u00e9t.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [19]}, "pk": 496}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "L'ansia non si svuota domani dei suoi dolori, ma solo oggi si svuota della sua forza.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [19]}, "pk": 497}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u4e0d\u5b89\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u7a7a\u306e\u305d\u306e\u60b2\u3057\u307f\u306e\u660e\u65e5\u3060\u3051\u3001\u7a7a\u306b\u3001\u305d\u306e\u5f37\u3055\u306e\u4eca\u65e5\u3092\u884c\u3044\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [19]}, "pk": 498}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\ubd88\uc548\uc740 \ube44\uc6cc\uc5d0\uac8c \uac15\ub3c4\uc758 \uc624\ub298\uc758 \uc2ac\ud514\uc758 \ube48 \ub0b4\uc77c\uc744\ud558\uc9c0 \uc54a\uc9c0\ub9cc.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [19]}, "pk": 499}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Angst ikke t\u00f8mmer i morgen av sine sorger, men bare t\u00f8mmer i dag av sin styrke.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [19]}, "pk": 500}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Angst wordt niet geleegd morgen van zijn smarten, maar alleen leegt vandaag de dag van haar kracht.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [19]}, "pk": 501}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "L\u0119k nie pusty jutro swoich smutk\u00f3w robi, ale tylko wpada dzisiaj jej wytrzyma\u0142o\u015bci.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [19]}, "pk": 502}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "A ansiedade n\u00e3o esvazia o amanh\u00e3 de suas tristezas, mas apenas esvazia hoje de sua for\u00e7a.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [19]}, "pk": 503}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "A ansiedade n\u00e3o esvazia o amanh\u00e3 de suas tristezas, mas apenas esvazia hoje de sua for\u00e7a.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [19]}, "pk": 504}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Anxietatea nu m\u00e2ine gol al durerii sale, dar numai gole\u0219te ast\u0103zi de puterea sa.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [19]}, "pk": 505}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0422\u0440\u0435\u0432\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u0443\u0441\u0442\u044b\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0433\u043e\u0440\u0435\u0441\u0442\u044f\u0445, \u043d\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043b\u0430\u0445.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [19]}, "pk": 506}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u00dazkos\u0165 nie je pr\u00e1zdny zajtra svojich bolest\u00ed, ale iba vypr\u00e1zdni dnes svoje sily.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [19]}, "pk": 507}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u00c5ngest t\u00f6ms inte i morgon sina sorger, men bara t\u00f6mmer i dag av dess styrka.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [19]}, "pk": 508}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e27\u0e34\u0e15\u0e01\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e42\u0e28\u0e01\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e19 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e41\u0e23\u0e07", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [19]}, "pk": 509}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Kayg\u0131 sadece bo\u015falt\u0131r g\u00fcc\u00fcn\u00fc bug\u00fcn kendi ac\u0131lar\u0131n\u0131 bo\u015f yar\u0131n de\u011fil, ama.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [19]}, "pk": 510}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0422\u0440\u0438\u0432\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u0456 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0457 \u0436\u0430\u043b\u0456, \u0430\u043b\u0435 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0441\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456 \u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u0454 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0457\u0445 \u0441\u0438\u043b\u0430\u0445.", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [19]}, "pk": 511}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u7126\u616e\u4e0d\u7a7a\u660e\u5929\u5b83\u7684\u54c0\u6101\uff0c\u4f46\u4eca\u5929\u53ea\u6709\u6e05\u7a7a\u5176\u5f37\u5ea6\u3002", "attribution": "Charles Spurgeon", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [19]}, "pk": 512}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0641\u064a \u0634\u0624\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062d\u0642 \u0642\u0644\u0642 \u0643\u0628\u064a\u0631.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [20]}, "pk": 513}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Res en els assumptes dels homes \u00e9s digne de gran ansietat.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [20]}, "pk": 514}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nic v z\u00e1le\u017eitostech mu\u017e\u016f je hoden velk\u00e9 \u00fazkosti.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [20]}, "pk": 515}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Intet i anliggender af m\u00e6nd er v\u00e6rdig stor angst.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [20]}, "pk": 516}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nichts in den Angelegenheiten der Menschen ist von der gro\u00dfen Angst.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [20]}, "pk": 517}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u03a4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03ac\u03be\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b1\u03c2.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [20]}, "pk": 518}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nothing in the affairs of men is worthy of great anxiety.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [20]}, "pk": 519}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nada en los asuntos de los hombres es digno de gran ansiedad.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [20]}, "pk": 520}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Mik\u00e4\u00e4n asioihin miesten ansaitsee suurta ahdistusta.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [20]}, "pk": 521}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Rien dans les affaires des hommes est digne d'une grande anxi\u00e9t\u00e9.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [20]}, "pk": 522}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u05e9\u05d5\u05dd \u05d3\u05d1\u05e8 \u05dc\u05d0 \u05d1\u05e2\u05e0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05d4\u05d5\u05d0 \u05e8\u05d0\u05d5\u05d9 \u05dc\u05d7\u05e8\u05d3\u05d4 \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc\u05d4.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [20]}, "pk": 523}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ni\u0161ta u poslove ljudi je vrijedan velike tjeskobe.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [20]}, "pk": 524}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Semmi sem az \u00fcgyek a f\u00e9rfiak m\u00e9lt\u00f3 a nagy szorong\u00e1s.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [20]}, "pk": 525}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nulla negli affari degli uomini \u00e8 degno di grande ansia.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [20]}, "pk": 526}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u7537\u6027\u306e\u554f\u984c\u3067\u4f55\u3082\u5927\u304d\u306a\u4e0d\u5b89\u306e\u4fa1\u5024\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [20]}, "pk": 527}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\uc0ac\ub78c\uc758 \uc5c5\ubb34\uc5d0 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ud070 \ubd88\uc548\uc758 \uac00\uce58\uc785\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [20]}, "pk": 528}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ingenting i saker av menn er verdig stor angst.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [20]}, "pk": 529}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Niets in de zaken van mensen is waardig van grote angst.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [20]}, "pk": 530}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nic w sprawy ludzi jest godna wielkiego niepokoju.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [20]}, "pk": 531}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nada nos casos dos homens \u00e9 digno de grande ansiedade.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [20]}, "pk": 532}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nada nos casos dos homens \u00e9 digno de grande ansiedade.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [20]}, "pk": 533}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nimic \u00een afacerile oamenilor este demn de anxietate mare.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [20]}, "pk": 534}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u041d\u0438\u0447\u0442\u043e \u0432 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u043d \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0433\u043e \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [20]}, "pk": 535}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ni\u010d v z\u00e1le\u017eitostiach mu\u017eov je hoden ve\u013ekej \u00fazkosti.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [20]}, "pk": 536}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ingenting i angel\u00e4genheterna av m\u00e4n \u00e4r v\u00e4rda stor oro.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [20]}, "pk": 537}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e43\u0e14\u0e43\u0e19\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e48\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e27\u0e34\u0e15\u0e01\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [20]}, "pk": 538}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Erkeklerin i\u015flerine hi\u00e7bir \u015fey b\u00fcy\u00fck bir endi\u015fe lay\u0131k.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [20]}, "pk": 539}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u041d\u0456\u0449\u043e \u0443 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043d\u0435 \u0433\u0456\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043d\u0435\u043f\u043e\u043a\u043e\u0454\u043d\u043d\u044f.", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [20]}, "pk": 540}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u5728\u4efb\u4f55\u4eba\u7684\u4e8b\u52d9\u662f\u503c\u5f97\u6975\u5927\u7684\u7126\u616e\u3002", "attribution": "Plato", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [20]}, "pk": 541}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0644\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u0623\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u060c \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0644\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0631\u064a\u0635\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u061b \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0637\u0646\u0629 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0647\u0646\u0629.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [21]}, "pk": 542}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "No hem preocupem pel que \u00e9s passat, ni hem d'estar preocupats pel futur, els homes de discerniment acord nom\u00e9s amb el moment present.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [21]}, "pk": 543}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nem\u011bli bychom si starosti o to, co je minulost, ani bychom si m\u011bli obavy z budoucnosti, mu\u017ei rozli\u0161ov\u00e1n\u00ed se zab\u00fdvaj\u00ed pouze p\u0159\u00edtomn\u00fd okam\u017eik.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [21]}, "pk": 544}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Vi b\u00f8r ikke \u00e6rgre for hvad er fortid, heller b\u00f8r vi v\u00e6re bekymrede for fremtiden, m\u00e6nd af d\u00f8mmekraft deal kun nuet.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [21]}, "pk": 545}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Wir sollten uns nicht f\u00fcr das, was ist vorbei \u00e4rgern, noch sollten wir besorgt \u00fcber die Zukunft; M\u00e4nner von Einsicht befassen sich nur mit der Gegenwart.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [21]}, "pk": 546}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0395\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03bf\u03c7\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03b8\u03cc\u03bd, \u03bf\u03cd\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b1\u03bd\u03ae\u03c3\u03c5\u03c7\u03bf\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd? \u0386\u03bd\u03b4\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [21]}, "pk": 547}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "We should not fret for what is past, nor should we be anxious about the future; men of discernment deal only with the present moment.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [21]}, "pk": 548}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "No debemos preocupamos por lo que es pasado, ni debemos estar preocupados por el futuro, los hombres de discernimiento acuerdo s\u00f3lo con el momento presente.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [21]}, "pk": 549}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Meid\u00e4n ei pit\u00e4isi pel\u00e4t\u00e4, mit\u00e4 on ohi, eik\u00e4 meid\u00e4n pit\u00e4isi olla huolissaan tulevaisuudesta, miesten arvostelukyky\u00e4 k\u00e4sitell\u00e4 vain nykyhetke\u00e4.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [21]}, "pk": 550}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nous devrions vous inqui\u00e9tez pas pour ce qui est pass\u00e9, nous ne devrions pas \u00eatre inquiet pour l'avenir, les hommes de discernement ne traitent que de l'instant pr\u00e9sent.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [21]}, "pk": 551}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d7\u05e0\u05d5 \u05dc\u05d0 \u05e6\u05e8\u05d9\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05d3\u05d0\u05d5\u05d2 \u05dc\u05de\u05d4 \u05e9\u05d4\u05d5\u05d0 \u05e2\u05d1\u05e8, \u05d5\u05d2\u05dd \u05d0\u05e0\u05d7\u05e0\u05d5 \u05e6\u05e8\u05d9\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05de\u05d5\u05d3\u05d0\u05d2\u05d9\u05dd \u05dc\u05d2\u05d1\u05d9 \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05d3; \u05e2\u05e1\u05e7\u05ea \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05d4\u05d1\u05d7\u05e0\u05d4 \u05e8\u05e7 \u05d1\u05e8\u05d2\u05e2 \u05d4\u05e0\u05d5\u05db\u05d7\u05d9.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [21]}, "pk": 552}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Mi ne bi trebali uzrujavati za ono \u0161to je pro\u0161lo, niti bismo trebali biti zabrinuti o budu\u0107nosti, ljudi iz razlu\u010divanja bave samo s sada\u0161njem trenutku.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [21]}, "pk": 553}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Ne izgulj, mi a m\u00falt, \u00e9s nem kellene agg\u00f3djatok a j\u00f6v\u0151ben f\u00e9rfiakat tiszt\u00e1nl\u00e1t\u00e1s foglalkozik csak a jelen pillanatban.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [21]}, "pk": 554}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Noi non dovrebbe preoccupare di ci\u00f2 che \u00e8 passato, n\u00e9 dovremmo essere in ansia per il futuro, gli uomini di discernimento accordo solo con il momento presente.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [21]}, "pk": 555}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u6211\u3005\u306f\u3001\u904e\u53bb\u3068\u306f\u4f55\u304b\u306e\u305f\u3081\u306b\u30d5\u30ec\u30c3\u30c8\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3001\u307e\u305f\u6211\u3005\u306f\u3001\u5c06\u6765\u306e\u4e0d\u5b89\u3067\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u73fe\u6642\u70b9\u3067\u552f\u4e00\u306e\u8b58\u5225\u306e\u7537\u6027\u304c\u5951\u7d04\u3002", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [21]}, "pk": 556}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \uacfc\uac70\uc758 \ubb34\uc5c7\uc5d0 \ub300\ud574 \ucd08\uc870\ud574\ud558\uc9c0 \uc548\ub418\uba70, \uc6b0\ub9ac\ub294 \ubbf8\ub798\uc5d0 \ub300\ud55c \uc5fc\ub824\ud55c\ub2e4 \ud604\uc7ac\uc758 \uc21c\uac04 \ub9cc \ubd84\ubcc4\uc758 \ub0a8\uc790 \uac70\ub798.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [21]}, "pk": 557}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Vi b\u00f8r ikke bekymre deg for hva som er forbi, eller b\u00f8r vi v\u00e6re bekymret for fremtiden, mennesker med d\u00f8mmekraft avtale bare med det n\u00e5v\u00e6rende tidspunkt.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [21]}, "pk": 558}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "We moeten niet bang voor wat voorbij is, noch zouden we zijn bezorgd over de toekomst, mannen van onderscheiding alleen bezighouden met het huidige moment.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [21]}, "pk": 559}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nie nale\u017cy niepokoi\u0107 si\u0119 o to, co nale\u017cy do przesz\u0142o\u015bci, ani te\u017c nie powinni\u015bmy si\u0119 niepokoi\u0107 o przysz\u0142o\u015b\u0107, ludzie z rozeznania czynienia tylko z obecnej chwili.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [21]}, "pk": 560}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "N\u00f3s n\u00e3o devem se preocupar pois o que \u00e9 passado, nem dever\u00edamos estar muito preocupados com o futuro, os homens de discernimento lidar apenas com o momento presente.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [21]}, "pk": 561}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "N\u00f3s n\u00e3o devem se preocupar pois o que \u00e9 passado, nem dever\u00edamos estar muito preocupados com o futuro, os homens de discernimento lidar apenas com o momento presente.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [21]}, "pk": 562}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Noi nu ar trebui s\u0103 se agita pentru ceea ce este trecut, nici nu ar trebui s\u0103 fie \u00eengrijora\u021bi cu privire la viitor, oamenii de discern\u0103m\u00e2nt se refer\u0103 numai la momentul prezent.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [21]}, "pk": 563}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u041c\u044b \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u043c, \u043c\u044b \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c, \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0435\u043b\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [21]}, "pk": 564}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Nemali by sme si starosti o to, \u010do je minulos\u0165, ani by sme si mali obavy z bud\u00facnosti, mu\u017ei rozli\u0161ovanie sa zaoberaj\u00fa iba pr\u00edtomn\u00fd okamih.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [21]}, "pk": 565}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Vi ska inte gr\u00e4ma om vad som \u00e4r f\u00f6rbi, inte heller b\u00f6r vi vara oroliga f\u00f6r framtiden, m\u00e4n med urskiljning aff\u00e4ren endast med nuet.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [21]}, "pk": 566}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e43\u0e08\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e21\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e23\u0e32\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e19\u0e32\u0e04\u0e15; \u0e02\u0e49\u0e2d\u0e15\u0e01\u0e25\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e19\u0e09\u0e25\u0e32\u0e14\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e43\u0e19\u0e02\u0e13\u0e30\u0e1b\u0e31\u0e08\u0e08\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e19", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [21]}, "pk": 567}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "Biz ge\u00e7mi\u015fte ne i\u00e7in \u00fcz\u00fclmek gerekir, ne de gelecek hakk\u0131nda endi\u015feli olmal\u0131d\u0131r, \u015fu anda sadece idrak erkekler anla\u015fma.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [21]}, "pk": 568}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u041c\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u0456 \u0442\u0443\u0440\u0431\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432 \u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e\u043c\u0443, \u043c\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u0456 \u0442\u0443\u0440\u0431\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e \u043c\u0430\u0439\u0431\u0443\u0442\u043d\u0454, \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u043b\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0443 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0437 \u0446\u0438\u043c \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c.", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [21]}, "pk": 569}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "anxious", "quote": "\u6211\u5011\u4e0d\u61c9\u8a72\u7169\u60f1\u4ec0\u9ebc\u662f\u904e\u53bb\uff0c\u6211\u5011\u4e5f\u4e0d\u61c9\u8a72\u64d4\u5fc3\u672a\u4f86;\u7537\u4eba\u7684\u6cd5\u773c\u76ee\u524d\u53ea\u8655\u7406\u3002", "attribution": "Chanakya", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [21]}, "pk": 570}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0644\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u062d\u0644\u0645\u0647\u0627\u060c \u0644\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u0639\u0631\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u060c \u0644\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0644\u0642\u060c \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0637\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629. \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0642.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [22]}, "pk": 571}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Per al compliment d'un somni, que li permeti a suar sobre el treball sol, per tenir l'oportunitat de crear, \u00e9s la carn i les patates de la vida. Els diners \u00e9s la salsa.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [22]}, "pk": 572}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ke spln\u011bn\u00ed snu, aby se mohl potit na osam\u011bl\u00e9 pr\u00e1ci, aby jim byla poskytnuta mo\u017enost vytvo\u0159it, je maso a brambory \u017eivota. Pen\u00edze je om\u00e1\u010dka.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [22]}, "pk": 573}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "For at opfylde en dr\u00f8m, at f\u00e5 lov til at svede i l\u00f8bet ensomme arbejdskraft, gives en chance for at skabe, er k\u00f8d og kartofler af livet. Pengene er sovs.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [22]}, "pk": 574}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Um einen Traum, um die Erlaubnis, \u00fcber einsame Arbeit schwitzen, um eine Chance zu schaffen werden, zu erf\u00fcllen, ist das Fleisch und Kartoffeln des Lebens. Das Geld ist die So\u00dfe.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [22]}, "pk": 575}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03cc\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf, \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1, \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03b8\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1, \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2. \u03a4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03ac\u03bb\u03c4\u03c3\u03b1.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [22]}, "pk": 576}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "To fulfill a dream, to be allowed to sweat over lonely labor, to be given a chance to create, is the meat and potatoes of life. The money is the gravy.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [22]}, "pk": 577}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Para el cumplimiento de un sue\u00f1o, que se le permita a sudar sobre el trabajo solo, para tener la oportunidad de crear, es la carne y las patatas de la vida. El dinero es la salsa.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [22]}, "pk": 578}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "T\u00e4ytt\u00e4\u00e4kseen unelma, saa hikoilla yli yksin\u00e4inen ty\u00f6, annetaan mahdollisuus luoda, on lihaa ja perunoita el\u00e4m\u00e4n. Rahaa on kastike.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [22]}, "pk": 579}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pour r\u00e9aliser un r\u00eave, pour \u00eatre autoris\u00e9 \u00e0 transpirer sur le travail solitaire, \u00e0 donner une chance de cr\u00e9er, est la viande et les pommes de terre de la vie. L'argent est la sauce.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [22]}, "pk": 580}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d4\u05d2\u05e9\u05d9\u05dd \u05d7\u05dc\u05d5\u05dd, \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05de\u05d5\u05ea\u05e8 \u05dc\u05d4\u05d6\u05d9\u05e2 \u05e2\u05dc \u05e2\u05d1\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3\u05d4, \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05ea\u05ea \u05d4\u05d6\u05d3\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05dc\u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d4, \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d4\u05d1\u05e9\u05e8 \u05d5\u05ea\u05e4\u05d5\u05d7\u05d9 \u05d0\u05d3\u05de\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd. \u05d4\u05db\u05e1\u05e3 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d4\u05e8\u05d5\u05d8\u05d1.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [22]}, "pk": 581}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Da bi ispunila svoj san, kako bi se omogu\u0107ilo da se znoje nad usamljenog rada, treba dati priliku za stvaranje, je meso i krumpir \u017eivota. Novac je sos.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [22]}, "pk": 582}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Teljes\u00edt\u00e9s\u00e9hez egy \u00e1lom, hogy lehet\u0151v\u00e9 kell tenni, hogy izzad mint mag\u00e1nyos munka, meg kell adni a lehet\u0151s\u00e9get, hogy hozzon l\u00e9tre, a h\u00fas \u00e9s a burgonya az \u00e9let. A p\u00e9nz a m\u00e1rt\u00e1st.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [22]}, "pk": 583}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Per realizzare un sogno, per essere autorizzati a sudare sul lavoro solitario, deve essere data la possibilit\u00e0 di creare, \u00e8 la carne e le patate di vita. Il denaro \u00e8 il sugo.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [22]}, "pk": 584}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u4f5c\u6210\u3059\u308b\u6a5f\u4f1a\u3092\u4e0e\u3048\u3089\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u3001\u5b64\u72ec\u306a\u52b4\u50cd\u306b\u308f\u305f\u3063\u3066\u6c57\u3092\u8a31\u53ef\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u5922\u3092\u679c\u305f\u3059\u305f\u3081\u3001\u4eba\u751f\u306e\u8089\u3068\u30b8\u30e3\u30ac\u30a4\u30e2\u3067\u3059\u3002\u304a\u91d1\u306f\u30b0\u30ec\u30fc\u30d3\u30fc\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [22]}, "pk": 585}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\ub9cc\ub4e4 \uc218\uc788\ub294 \uae30\ud68c\ub97c \ubd80\uc5ec\ud558\uae30 \uc704\ud574, \uc678\ub85c\uc6b4 \ub178\ub3d9\uc744 \ud1b5\ud574 \ub540\uc744 \ud5c8\uc6a9 \ud560 \uafc8\uc744, \uc131\ucde8\ud558\ub824\uba74 \uc0b6\uc758 \uace0\uae30\uc640 \uac10\uc790\uc785\ub2c8\ub2e4. \ub3c8\uc740 \uad6d\ubb3c\uc774\ub2e4.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [22]}, "pk": 586}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u00c5 oppfylle en dr\u00f8m, \u00e5 f\u00e5 lov til \u00e5 svette i l\u00f8pet ensom arbeidskraft, for \u00e5 bli gitt en sjanse til \u00e5 skape, er kj\u00f8tt og poteter av livet. Pengene er saus.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [22]}, "pk": 587}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Om een \u200b\u200bdroom, om te mogen zweten dan eenzame arbeid, een kans om te maken te krijgen, te vervullen is het vlees en aardappelen van het leven. Het geld is de jus.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [22]}, "pk": 588}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Aby spe\u0142ni\u0107 marzenie, aby mie\u0107 prawo do potu na samotnej pracy, aby mie\u0107 szans\u0119 na stworzenie, jest mi\u0119so i ziemniaki \u017cycia. Pieni\u0119dzy jest sos.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [22]}, "pk": 589}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Para realizar um sonho, para ser autorizado a suar sobre o trabalho solit\u00e1rio, a ser dada a oportunidade de criar, \u00e9 a carne e as batatas da vida. O dinheiro \u00e9 o molho.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [22]}, "pk": 590}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Para realizar um sonho, para ser autorizado a suar sobre o trabalho solit\u00e1rio, a ser dada a oportunidade de criar, \u00e9 a carne e as batatas da vida. O dinheiro \u00e9 o molho.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [22]}, "pk": 591}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pentru a \u00eendeplini un vis, s\u0103 li se permit\u0103 s\u0103 transpire mai mult de munc\u0103 singur, s\u0103 se acorde o \u0219ans\u0103 de a crea, este carne \u0219i cartofi de via\u021b\u0103. Banii este sos.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [22]}, "pk": 592}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u044c \u043c\u0435\u0447\u0442\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0442\u0435\u0442\u044c \u043d\u0430\u0434 \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u043c \u0442\u0440\u0443\u0434, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0435\u043c\u0443 \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c, \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u044f\u0441\u043e \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438. \u0414\u0435\u043d\u044c\u0433\u0438 \u0441\u043e\u0443\u0441.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [22]}, "pk": 593}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "K splneniu sna, aby sa mohol poti\u0165 na osamel\u00e9 pr\u00e1cu, aby im bola poskytnut\u00e1 mo\u017enos\u0165 vytvori\u0165, je m\u00e4so a zemiaky \u017eivota. Peniaze je om\u00e1\u010dka.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [22]}, "pk": 594}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "F\u00f6r att uppfylla en dr\u00f6m, att f\u00e5 svettas \u00f6ver lonely arbetskraft, att f\u00e5 en chans att skapa, \u00e4r k\u00f6tt och potatis i livet. Pengarna \u00e4r s\u00e5sen.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [22]}, "pk": 595}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1d\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e07\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e07\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e2a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e41\u0e25\u0e30\u0e21\u0e31\u0e19\u0e1d\u0e23\u0e31\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e19\u0e49\u0e33\u0e40\u0e01\u0e23\u0e27\u0e35\u0e48", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [22]}, "pk": 596}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Olu\u015fturmak i\u00e7in bir \u015fans verilecek, yaln\u0131z emek \u00fczerindeki ter izin verilmesi i\u00e7in bir r\u00fcya,, yerine getirmek i\u00e7in ya\u015fam\u0131n et ve patates oldu\u011funu. Para sos oldu\u011funu.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [22]}, "pk": 597}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0429\u043e\u0431 \u0437\u0434\u0456\u0439\u0441\u043d\u0438\u0442\u0438 \u043c\u0440\u0456\u044e, \u0449\u043e\u0431 \u043c\u0430\u0442\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0442\u0456\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0434 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u0456\u043c \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e, \u0449\u043e\u0431 \u0439\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0438, \u0454 \u043c'\u044f\u0441\u043e \u0456 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043f\u043b\u044e \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. \u0413\u0440\u043e\u0448\u0456 \u0441\u043e\u0443\u0441.", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [22]}, "pk": 598}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u70ba\u4e86\u6eff\u8db3\u51fa\u6c57\u904e\u5bc2\u5bde\u52de\u52d5\uff0c\u5f97\u5230\u4e00\u500b\u6a5f\u6703\uff0c\u5275\u9020\u4e00\u500b\u5922\u60f3\uff0c\u662f\u751f\u6d3b\u7684\u9999\u9911\u9911\u3002\u9322\u662f\u8089\u6c41\u3002", "attribution": "Bette Davis", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [22]}, "pk": 599}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0644\u0627 \u0623\u062d\u062f \u064a\u0631\u064a\u062f \u062d\u0642\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0639\u062a\u0631\u0641 \u0623\u0646\u0647\u0627 \u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u060c \u0648\u064a\u062a\u0645 \u0623\u0628\u062f\u0627 \u062d\u0642\u0627 \u0645\u0648\u062c\u0647\u0629 \u0630\u0644\u0643 \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627 \u062c\u062f\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0635\u062f\u0642\u0627\u0621. \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0642\u062f \u0634\u0639\u0631\u062a \u0648\u062d\u064a\u062f\u0627 \u0639\u062f\u0629 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u062d\u064a\u0627\u062a\u064a.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [23]}, "pk": 600}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "En realitat, ning\u00fa vol admetre que se senten sols, i mai s'aborda realment molt entre amics i familiars. Per\u00f2 m'he sentit sol moltes vegades en la meva vida.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [23]}, "pk": 601}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nikdo ve skute\u010dnosti nechce p\u0159iznat, \u017ee jsou osam\u011bl\u00ed, a to je nikdy \u0159e\u0161it moc mezi p\u0159\u00e1teli a rodinou. Ale j\u00e1 jsem se c\u00edtil osam\u011bl\u00fd mnohokr\u00e1t v m\u00e9m \u017eivot\u011b.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [23]}, "pk": 602}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ingen virkelig \u00f8nsker at indr\u00f8mme, at de er ensomme, og det er aldrig rigtig behandlet meget mellem venner og familie. Men jeg har f\u00f8lt ensomme mange gange i mit liv.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [23]}, "pk": 603}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Niemand will wirklich zugeben, dass sie einsam sind, und es wird nie wirklich sehr viel zwischen Freunden und Familie angesprochen. Aber ich habe einsam viele Male in meinem Leben gef\u00fchlt.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [23]}, "pk": 604}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u039a\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03c7\u03c4\u03b5\u03af \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03af\u03bb\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03ad\u03c7\u03c9 \u03bd\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03be\u03b9\u03ac \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [23]}, "pk": 605}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "No one really wants to admit they are lonely, and it is never really addressed very much between friends and family. But I have felt lonely many times in my life.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [23]}, "pk": 606}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "En realidad, nadie quiere admitir que se sienten solos, y nunca se aborda realmente mucho entre amigos y familiares. Pero me he sentido solo muchas veces en mi vida.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [23]}, "pk": 607}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Kukaan ei todella haluaa my\u00f6nt\u00e4\u00e4, ett\u00e4 he ovat yksin\u00e4isi\u00e4, ja se ei ole koskaan todella k\u00e4sitelty paljon yst\u00e4vien ja perheen kanssa. Mutta olen tuntenut yksin\u00e4inen monta kertaa el\u00e4m\u00e4ss\u00e4ni.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [23]}, "pk": 608}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Personne ne veut vraiment admettre qu'ils sont seuls, et il n'est jamais vraiment abord\u00e9 tr\u00e8s bien entre amis et famille. Mais je me suis senti seul \u00e0 plusieurs reprises dans ma vie.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [23]}, "pk": 609}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u05d0\u05e3 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05dc\u05d0 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d5\u05d3\u05d5\u05ea \u05e9\u05d4\u05dd \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3\u05d9\u05dd, \u05d5\u05d6\u05d4 \u05d0\u05e3 \u05e4\u05e2\u05dd \u05dc\u05d0 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05d4\u05ea\u05d9\u05d9\u05d7\u05e1 \u05de\u05d0\u05d5\u05d3 \u05d1\u05d9\u05df \u05d7\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05d5\u05d1\u05e0\u05d9 \u05de\u05e9\u05e4\u05d7\u05d4. \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05d4\u05e8\u05d1\u05d4 \u05e4\u05e2\u05de\u05d9\u05dd \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3\u05d5\u05ea \u05d1\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05d9.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [23]}, "pk": 610}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nitko ne \u017eeli priznati da su usamljeni, i nikada se zapravo obratio itekako izme\u0111u prijatelja i obitelji. Ali ja sam osje\u0107ao osamljenim mnogo puta u mom \u017eivotu.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [23]}, "pk": 611}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Senki sem akarja beismerni, hogy mag\u00e1nyos vagy, \u00e9s ez nem igaz\u00e1n foglalkozik nagyon a bar\u00e1tok \u00e9s a csal\u00e1d. De \u00e9n \u00e9reztem mag\u00e1nyosnak sokszor az \u00e9letemben.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [23]}, "pk": 612}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nessuno vuole davvero ammettere che sono solo, e non \u00e8 mai realmente affrontato molto tra amici e familiari. Ma io ho sentito solo molte volte nella mia vita.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [23]}, "pk": 613}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u8ab0\u3082\u672c\u5f53\u306b\u5f7c\u3089\u304c\u5b64\u72ec\u3067\u3042\u308b\u8a8d\u3081\u3056\u308b\u3092\u671b\u3093\u3067\u3044\u306a\u3044\u3001\u305d\u308c\u306f\u672c\u5f53\u306b\u53cb\u4eba\u3084\u5bb6\u65cf\u306e\u9593\u3067\u975e\u5e38\u306b\u6271\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u3057\u304b\u3057\u3001\u79c1\u306f\u79c1\u306e\u4eba\u751f\u306e\u4e2d\u3067\u5b64\u72ec\u306a\u4f55\u5ea6\u3082\u611f\u3058\u305f\u3002", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [23]}, "pk": 614}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\uc544\ubb34\ub3c4 \uc815\ub9d0 \uadf8\ub4e4\uc774 \uc678\ub85c\uc6b4 \uc778\uc815\ud558\uace0 \uc2f6\uc5b4\ud558\uc9c0, \uadf8\uac83\uc740 \uc815\ub9d0 \uce5c\uad6c\uc640 \uac00\uc871 \uc0ac\uc774\uc5d0 \ub9e4\uc6b0 \ud574\uacb0\ub418\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \ub09c \ub0b4 \uc778\uc0dd\uc5d0\uc11c \uc678\ub85c\uc6b4 \uc5ec\ub7ec \ubc88 \ub290\uaf08\ub2e4.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [23]}, "pk": 615}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ingen \u00f8nsker egentlig \u00e5 innr\u00f8mme at de er ensomme, og det er egentlig aldri adressert veldig mye mellom venner og familie. Men jeg har f\u00f8lt meg ensom mange ganger i mitt liv.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [23]}, "pk": 616}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Niemand wil echt toegeven dat ze eenzaam zijn, en het is nooit echt heel erg gericht tussen vrienden en familie. Maar ik heb eenzaam vaak gevoeld in mijn leven.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [23]}, "pk": 617}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nikt tak naprawd\u0119 nie chce si\u0119 przyzna\u0107, \u017ce s\u0105 samotni, a to nigdy nie jest tak naprawd\u0119 zaj\u0105\u0107 bardzo du\u017co mi\u0119dzy przyjaci\u00f3\u0142mi i rodzin\u0105. Ale czu\u0142em si\u0119 samotny wiele razy w moim \u017cyciu.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [23]}, "pk": 618}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ningu\u00e9m quer admitir que eles s\u00e3o solit\u00e1rios, e ele nunca \u00e9 realmente abordado muito entre amigos e familiares. Mas eu me senti solit\u00e1rio muitas vezes na minha vida.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [23]}, "pk": 619}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ningu\u00e9m quer admitir que eles s\u00e3o solit\u00e1rios, e ele nunca \u00e9 realmente abordado muito entre amigos e familiares. Mas eu me senti solit\u00e1rio muitas vezes na minha vida.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [23]}, "pk": 620}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nimeni nu vrea s\u0103 recunoasc\u0103 c\u0103 sunt singuri, \u0219i niciodat\u0103 nu se adreseaz\u0103 \u00eentr-adev\u0103r foarte mult \u00eentre prieteni \u0219i familie. Dar am sim\u021bit singur de multe ori \u00een via\u021ba mea.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [23]}, "pk": 621}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041d\u0438\u043a\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438, \u0438 \u043e\u043d \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0441\u0435\u043c\u044c\u0435\u0439. \u041d\u043e \u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u0435\u0431\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u043c \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [23]}, "pk": 622}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nikto v skuto\u010dnosti nechce prizna\u0165, \u017ee s\u00fa osamel\u00ed, a to je nikdy rie\u0161i\u0165 moc medzi priate\u013emi a rodinou. Ale ja som sa c\u00edtil osamel\u00fd mnohokr\u00e1t v mojom \u017eivote.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [23]}, "pk": 623}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ingen vill riktigt erk\u00e4nna att de \u00e4r ensamma, och det \u00e4r aldrig riktigt upp v\u00e4ldigt mycket mellan v\u00e4nner och familj. Men jag har k\u00e4nt mig ensam m\u00e5nga g\u00e5nger i mitt liv.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [23]}, "pk": 624}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e43\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e07\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e21\u0e31\u0e19\u0e01\u0e47\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e21\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e1c\u0e21\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e42\u0e14\u0e14\u0e40\u0e14\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e43\u0e19\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [23]}, "pk": 625}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Hi\u00e7 kimse ger\u00e7ekten yaln\u0131z kabul etmek istiyor, ve ger\u00e7ekten arkada\u015flar ve aile aras\u0131nda \u00e7ok ele asla. Ama hayat\u0131mda yaln\u0131z bir\u00e7ok kez hissettim.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [23]}, "pk": 626}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041d\u0456\u0445\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0435 \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438, \u0449\u043e \u0432\u043e\u043d\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u0456, \u0456 \u0432\u0456\u043d \u0434\u0456\u0439\u0441\u043d\u043e \u043d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0441\u044f \u0434\u0443\u0436\u0435 \u043c\u0456\u0436 \u0434\u0440\u0443\u0437\u044f\u043c\u0438 \u0442\u0430 \u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u044e. \u0410\u043b\u0435 \u044f \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u0432 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u0456\u043c \u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u043c\u043e\u0454\u043c\u0443 \u0436\u0438\u0442\u0442\u0456.", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [23]}, "pk": 627}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u6c92\u6709\u4eba\u771f\u6b63\u9858\u610f\u627f\u8a8d\u4ed6\u5011\u662f\u5b64\u7368\u7684\uff0c\u5b83\u5f9e\u4f86\u6c92\u6709\u771f\u6b63\u89e3\u6c7a\u4e86\u975e\u5e38\u591a\u7684\u670b\u53cb\u548c\u5bb6\u4eba\u4e4b\u9593\u3002\u4f46\u6211\u5df2\u7d93\u591a\u6b21\u5728\u6211\u7684\u751f\u6d3b\u4e2d\u611f\u5230\u5b64\u7368\u3002", "attribution": "Bill Murray", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [23]}, "pk": 628}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0623\u062d\u0628 \u0641\u0643\u0631\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u062d\u062f\u0647\u0627. \u0623\u0646\u0627 \u0623\u062d\u0628 \u0641\u0643\u0631\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0648\u062d\u062f\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u062d\u064a\u0627\u062a\u064a. \u0623\u062d\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629. \u0623\u0648\u062f \u0623\u0646 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [24]}, "pk": 629}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "M'agrada la idea d'estar sol. M'agrada la idea d'estar sola amb freq\u00fc\u00e8ncia en tots els aspectes de la meva vida. M'agrada sentir-me sol. M'agrada les coses que necessiti.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [24]}, "pk": 630}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "L\u00edb\u00ed se mi p\u0159edstava, \u017ee s\u00e1m. L\u00edb\u00ed se mi my\u0161lenka \u010dasto sama ve v\u0161ech aspektech sv\u00e9ho \u017eivota. R\u00e1d c\u00edt\u00edm osam\u011bl\u00fd. R\u00e1d pot\u0159ebovat v\u011bci.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [24]}, "pk": 631}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Jeg kan godt lide tanken om at v\u00e6re alene. Jeg kan godt lide tanken om ofte at v\u00e6re alene i alle aspekter af mit liv. Jeg kan lide at f\u00f8le sig ensom. Jeg kan lide at brug ting.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [24]}, "pk": 632}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ich mag die Idee, allein zu sein. Ich mag die Idee von oft allein in allen Aspekten meines Lebens. Ich mag das Gef\u00fchl, einsam. Ich mag die Dinge brauchen.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [24]}, "pk": 633}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u039c\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2. \u039c\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5. \u039c\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03be\u03b9\u03ac. \u039c\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [24]}, "pk": 634}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "I like the idea of being alone. I like the idea of often being alone in all aspects of my life. I like to feel lonely. I like to need things.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [24]}, "pk": 635}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Me gusta la idea de estar solo. Me gusta la idea de estar sola con frecuencia en todos los aspectos de mi vida. Me gusta sentirme solo. Me gusta las cosas que necesite.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [24]}, "pk": 636}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pid\u00e4n ajatuksesta yksin. Pid\u00e4n ajatuksesta usein yksin kaikilla el\u00e4m\u00e4ni. Haluan tuntea olonsa yksin\u00e4iseksi. Tykk\u00e4\u00e4n tarvitsevat asioita.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [24]}, "pk": 637}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "J'aime l'id\u00e9e d'\u00eatre seul. J'aime l'id\u00e9e d'\u00eatre souvent seul dans tous les aspects de ma vie. J'aime me sentir seul. J'aime avoir besoin de choses.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [24]}, "pk": 638}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05d1\u05d3. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05d1\u05d3 \u05dc\u05e2\u05ea\u05d9\u05dd \u05e7\u05e8\u05d5\u05d1\u05d5\u05ea \u05d1\u05db\u05dc \u05d4\u05d4\u05d9\u05d1\u05d8\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05d4\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05d9. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d4\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05e6\u05e8\u05d9\u05da.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [24]}, "pk": 639}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Svi\u0111a mi se ideja od samo\u0107e. Svi\u0111a mi se ideja \u010desto samo\u0107e u svim aspektima \u017eivota. Volim se osje\u0107ati usamljeno. Volim potrebno stvari.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [24]}, "pk": 640}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Tetszik az \u00f6tlet, hogy egyed\u00fcl. Tetszik az \u00f6tlet, a gyakran egyed\u00fcl minden szempontb\u00f3l az \u00e9letem. Szeretem \u00e9rezni mag\u00e1nyos. Szeretek kell a dolgokat.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [24]}, "pk": 641}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Mi piace l'idea di essere soli. Mi piace l'idea di essere spesso da solo in tutti gli aspetti della mia vita. Mi piace sentire solo. Mi piace bisogno di cose.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [24]}, "pk": 642}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u79c1\u306f\u4e00\u4eba\u3067\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u8003\u3048\u65b9\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059\u3002\u79c1\u306f\u983b\u7e41\u306b\u79c1\u306e\u4eba\u751f\u306e\u3059\u3079\u3066\u306e\u9762\u3067\u4e00\u4eba\u3067\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u8003\u3048\u65b9\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059\u3002\u79c1\u306f\u5b64\u72ec\u3092\u611f\u3058\u308b\u306e\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059\u3002\u79c1\u306f\u7269\u4e8b\u3092\u5fc5\u8981\u3068\u3059\u308b\u306e\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [24]}, "pk": 643}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\ub098\ub294 \ud63c\uc790\uc758 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \uc88b\uc544\ud55c\ub2e4. \ub098\ub294 \uc885\uc885 \ub0b4 \uc778\uc0dd\uc758 \ubaa8\ub4e0 \uce21\uba74\uc5d0\uc11c \ud63c\uc790\uc758 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \uc88b\uc544\ud55c\ub2e4. \ub098\ub294 \uc678\ub85c\uc6b4 \ub290\ub08c\uc744 \uc88b\uc544\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub0b4\uac00 \uc77c\uc744\ud574\uc57c\ud558\ub294 \uac83.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [24]}, "pk": 644}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Jeg liker tanken p\u00e5 \u00e5 v\u00e6re alene. Jeg liker tanken p\u00e5 \u00e5 ofte v\u00e6re alene i alle aspekter av livet mitt. Jeg liker \u00e5 f\u00f8le seg ensom. Jeg liker \u00e5 trenge ting.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [24]}, "pk": 645}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ik hou van het idee van het alleen zijn. Ik hou van het idee van het vaak om alleen te zijn in alle aspecten van mijn leven. Ik wil eenzaam te voelen. Ik houd ervan om dingen nodig.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [24]}, "pk": 646}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Podoba mi si\u0119 pomys\u0142, \u017ce jest sam. I podoba mi si\u0119 pomys\u0142 cz\u0119sto jest sam we wszystkich aspektach mojego \u017cycia. Lubi\u0119 czu\u0107 si\u0119 samotny. Chcia\u0142bym potrzebuj\u0105 rzeczy.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [24]}, "pk": 647}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Eu gosto da id\u00e9ia de estar sozinho. Eu gosto da id\u00e9ia de muitas vezes estar sozinho em todos os aspectos da minha vida. Gosto de me sentir solit\u00e1rio. Eu gosto de coisas que precisa.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [24]}, "pk": 648}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Eu gosto da id\u00e9ia de estar sozinho. Eu gosto da id\u00e9ia de muitas vezes estar sozinho em todos os aspectos da minha vida. Gosto de me sentir solit\u00e1rio. Eu gosto de coisas que precisa.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [24]}, "pk": 649}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u00cemi place ideea de a fi singur. \u00cemi place ideea de a fi de multe ori singur \u00een toate aspectele vie\u021bii mele. \u00cemi place s\u0103 se simt\u0103 singur. \u00cemi place s\u0103 nevoie de lucruri.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [24]}, "pk": 650}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0438\u0434\u0435\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0438\u0434\u0435\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0430\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0430\u0445 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438. \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0431\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u043c. \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0443\u0436\u043d\u044b \u0432\u0435\u0449\u0438.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [24]}, "pk": 651}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "P\u00e1\u010di sa mi predstava, \u017ee s\u00e1m. P\u00e1\u010di sa mi my\u0161lienka \u010dasto sama vo v\u0161etk\u00fdch aspektoch svojho \u017eivota. R\u00e1d c\u00edtim osamel\u00fd. R\u00e1d potrebova\u0165 veci.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [24]}, "pk": 652}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Jag gillar tanken p\u00e5 att vara ensam. Jag gillar tanken p\u00e5 att ofta vara ensam i alla aspekter av mitt liv. Jag gillar att k\u00e4nna sig ensam. Jag tycker om att beh\u00f6va saker.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [24]}, "pk": 653}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0e1c\u0e21\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e04\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27 \u0e1c\u0e21\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e04\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e43\u0e19\u0e17\u0e38\u0e01\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e1c\u0e21\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e42\u0e14\u0e14\u0e40\u0e14\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27 \u0e1c\u0e21\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [24]}, "pk": 654}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Yaln\u0131z olma fikri gibi. S\u0131k s\u0131k hayat\u0131m\u0131n her alan\u0131nda yaln\u0131z olma fikri gibi. Ben yaln\u0131z hissetmek ister. Ben \u015feyler gerekir gibi.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [24]}, "pk": 655}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0456\u0434\u0435\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456. \u041c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0456\u0434\u0435\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0456 \u0443 \u0432\u0441\u0456\u0445 \u0430\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0430\u0445 \u043c\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. \u041c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u0456\u043c. \u041c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0456 \u0440\u0435\u0447\u0456.", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [24]}, "pk": 656}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u6211\u559c\u6b61\u9019\u500b\u4e3b\u610f\u7684\u5b64\u7368\u3002\u6211\u559c\u6b61\u9019\u500b\u4e3b\u610f\uff0c\u5f80\u5f80\u662f\u7368\u81ea\u4e00\u4eba\u5728\u6211\u7684\u751f\u6d3b\u7684\u5404\u500b\u65b9\u9762\u3002\u6211\u559c\u6b61\u611f\u5230\u5b64\u7368\u3002\u6211\u559c\u6b61\u9700\u8981\u7684\u6771\u897f\u3002", "attribution": "Robert Plant", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [24]}, "pk": 657}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0646\u0627 \u0645\u062b\u0644 \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629\u060c \u062b\u0645 \u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u062d\u064a\u062f\u0627 \u062c\u062f\u0627\u061f \u0627\u0633\u0645\u062d\u0648\u0627 \u0644\u064a \u0627\u0646 \u0627\u0642\u0648\u0644 \u0644\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0637\u064a\u0631 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u062f \u062d\u0635\u0644\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u0628\u0643.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [25]}, "pk": 658}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Si s\u00f3c tota una llegenda, per qu\u00e8 estic tan sola? D\u00e9jame que t'expliqui, les llegendes s\u00f3n molt b\u00e9 si tens alg\u00fa al teu costat que t'estimi.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [25]}, "pk": 659}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pokud jsem jako legenda, pro\u010d jsem tak sama? \u0158eknu v\u00e1m, legendy jsou velmi dob\u0159e, pokud m\u00e1te n\u011bkoho v okol\u00ed, kdo t\u011b miluje.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [25]}, "pk": 660}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Hvis jeg er s\u00e5dan en legende, s\u00e5 hvorfor er jeg s\u00e5 ensom? Lad mig fort\u00e6lle dig, legender er alle meget godt, hvis du har f\u00e5et nogen omkring, der elsker dig.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [25]}, "pk": 661}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Wenn ich so eine Legende bin, warum bin ich so einsam? Lassen Sie mich Ihnen sagen, sind Legenden alle sehr gut, wenn du jemanden um, der liebt dich habe.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [25]}, "pk": 662}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0391\u03bd \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03bf \u03bc\u03cd\u03b8\u03bf, \u03c4\u03cc\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2; \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03c4\u03b5 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c9, \u03bc\u03cd\u03b8\u03bf\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac, \u03b1\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03bd \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03b1\u03c0\u03ac.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [25]}, "pk": 663}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "If I'm such a legend, then why am I so lonely? Let me tell you, legends are all very well if you've got somebody around who loves you.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [25]}, "pk": 664}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Si soy toda una leyenda, \u00bfpor qu\u00e9 estoy tan sola? D\u00e9jame que te cuente, las leyendas son muy bien si tienes a alguien a tu lado que te ame.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [25]}, "pk": 665}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Jos olen niin legenda, niin miksi olen niin yksin\u00e4inen? Min\u00e4p\u00e4 kerron teille, legendat ovat kaikki eritt\u00e4in hyvin, jos sinulla joku noin joka rakastaa sinua.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [25]}, "pk": 666}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Si je suis une l\u00e9gende, alors pourquoi suis-je si seul? Permettez-moi de vous dire, les l\u00e9gendes sont tous tr\u00e8s bien si vous avez quelqu'un autour de qui vous aime.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [25]}, "pk": 667}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u05d0\u05dd \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05d2\u05d3\u05d4 \u05db\u05d6\u05d4, \u05d0\u05d6 \u05dc\u05de\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d9 \u05db\u05dc \u05db\u05da \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3? \u05ea\u05df \u05dc\u05d9 \u05dc\u05d4\u05d2\u05d9\u05d3 \u05dc\u05da, \u05db\u05dc \u05d0\u05d2\u05d3\u05d5\u05ea \u05d4\u05df \u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd \u05de\u05d0\u05d5\u05d3 \u05d0\u05dd \u05d9\u05e9 \u05dc\u05da \u05de\u05d9\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d1\u05e1\u05d1\u05d9\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d0\u05d5\u05d4\u05d1\u05ea \u05d0\u05d5\u05ea\u05da.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [25]}, "pk": 668}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ako sam takva legenda, onda za\u0161to sam tako usamljen? Dopustite mi da vam ka\u017eem, legende su svi jako dobro ako ima\u0161 nekoga, tko te voli.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [25]}, "pk": 669}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ha \u00e9n vagyok egy ilyen legenda, akkor mi\u00e9rt vagyok olyan mag\u00e1nyos? Hadd mondjam el, legend\u00e1k mind nagyon j\u00f3l, ha van valaki, aki szeret.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [25]}, "pk": 670}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Se io sono una leggenda, allora perch\u00e9 sono cos\u00ec sola? Lasciate che vi dica, le leggende sono tutte molto bene, se hai qualcuno in giro che ti ama.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [25]}, "pk": 671}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u79c1\u306f\u305d\u306e\u3088\u3046\u306a\u4f1d\u8aac\u3060\u306a\u3089\u3001\u306a\u305c\u79c1\u306f\u3068\u3066\u3082\u5bc2\u3057\u3044\u306e\u3067\u3059\u304b\uff1f\u3042\u306a\u305f\u3092\u611b\u3059\u308b\u4eba\u306e\u5468\u308a\u306b\u8ab0\u304b\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u306a\u3089\u3001\u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u3092\u6559\u3048\u3066\u307f\u307e\u3057\u3087\u3046\u3001\u4f1d\u8aac\u306f\u3001\u3059\u3079\u3066\u306f\u975e\u5e38\u306b\u3088\u304f\u3042\u308b\u3002", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [25]}, "pk": 672}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\uadf8\ub7f0 \uc804\uc124\uc774\uc57c \uc788\ub2e4\uba74, \uc65c \uadf8\ub807\uac8c \uc678\ub86d\uc9c0? \ub2f9\uc2e0\uc744 \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc8fc\ubcc0 \uc0ac\ub78c\uc744 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4\uba74 \ub9d0\ud574 \ub4dc\ub9ac\uc8e0, \uc804\uc124\uc740 \ubaa8\ub450 \uc798 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [25]}, "pk": 673}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Hvis jeg er en slik legende, s\u00e5 hvorfor er jeg s\u00e5 ensom? La meg fortelle deg, legender er vel og bra hvis du har noen rundt som elsker deg.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [25]}, "pk": 674}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Als ik zo'n legende, waarom ben ik zo eenzaam? Laat me je vertellen, legendes zijn allemaal goed en wel als je hebt iemand in de buurt die van je houdt.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [25]}, "pk": 675}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Je\u015bli jestem taka legenda, to dlaczego jestem tak samotny? Powiem ci, legendy s\u0105 bardzo dobrze, je\u015bli masz kogo\u015b wok\u00f3\u0142 kto ci\u0119 kocha.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [25]}, "pk": 676}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Se eu sou uma lenda, ent\u00e3o por que estou t\u00e3o sozinho? Deixe-me dizer-lhe, lendas s\u00e3o todos muito bem, se voc\u00ea tem algu\u00e9m por a\u00ed que voc\u00ea ama.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [25]}, "pk": 677}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Se eu sou uma lenda, ent\u00e3o por que estou t\u00e3o sozinho? Deixe-me dizer-lhe, lendas s\u00e3o todos muito bem, se voc\u00ea tem algu\u00e9m por a\u00ed que voc\u00ea ama.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [25]}, "pk": 678}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Dac\u0103 eu sunt o astfel de legend\u0103, atunci de ce sunt at\u00e2t de singur? Permite\u021bi-mi s\u0103 v\u0103 spun, legendele sunt toate foarte bine, dac\u0103 ai pe cineva \u00een jurul care te iube\u0219te.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [25]}, "pk": 679}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u044f \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0430, \u0442\u043e \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u044f \u0442\u0430\u043a \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u0430? \u041f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u0442\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u0432\u0430\u043c, \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u044b \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u043a\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433, \u043a\u0442\u043e \u0442\u0435\u0431\u044f \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [25]}, "pk": 680}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Ak som ako legenda, pre\u010do som tak sama? Poviem v\u00e1m, legendy s\u00fa ve\u013emi dobre, ak m\u00e1te niekoho v okol\u00ed, kto \u0165a miluje.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [25]}, "pk": 681}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Om jag \u00e4r en s\u00e5dan legend, s\u00e5 varf\u00f6r \u00e4r jag s\u00e5 ensam? L\u00e5t mig ber\u00e4tta, legender \u00e4r alla mycket bra om du har n\u00e5gon runt som \u00e4lskar dig.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [25]}, "pk": 682}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0e16\u0e49\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19\u0e15\u0e33\u0e19\u0e32\u0e19\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e07\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e23\u0e2d? \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e33\u0e19\u0e32\u0e19\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e08\u0e30\u0e14\u0e35\u0e21\u0e32\u0e01\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e43\u0e04\u0e23\u0e2a\u0e31\u0e01\u0e04\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e23\u0e2d\u0e1a \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e31\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [25]}, "pk": 683}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "B\u00f6yle bir efsane de\u011filim, o zaman neden bu kadar yaln\u0131z\u0131m? E\u011fer seven etraf\u0131nda birileri var ise bana s\u00f6yleyeyim, efsane hepsi \u00e7ok iyi bulunmaktad\u0131r.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [25]}, "pk": 684}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u042f\u043a\u0449\u043e \u044f \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0430, \u0442\u043e \u0447\u043e\u043c\u0443 \u044f \u0442\u0430\u043a \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u044f? \u0414\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u0442\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0456 \u0440\u043e\u0437\u043f\u043e\u0432\u0456\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043c, \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0434\u0443\u0436\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u0445\u0442\u043e\u0441\u044c \u043d\u0430\u0432\u043a\u043e\u043b\u043e, \u0445\u0442\u043e \u0442\u0435\u0431\u0435 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u044c.", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [25]}, "pk": 685}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u5982\u679c\u6211\u662f\u9019\u6a23\u4e00\u500b\u50b3\u8aaa\uff0c\u90a3\u9ebc\u6211\u70ba\u4ec0\u9ebc\u5982\u6b64\u5b64\u7368\uff1f\u8b93\u6211\u544a\u8a34\u4f60\uff0c\u50b3\u8aaa\u90fd\u975e\u5e38\u597d\uff0c\u5982\u679c\u4f60\u5df2\u7d93\u6709\u4e86\u8eab\u908a\u7684\u4eba\u611b\u4f60\u7684\u4eba\u3002", "attribution": "Judy Garland", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [25]}, "pk": 686}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0627\u0644\u0622\u0646\u060c \u0623\u0646\u0627 \u0645\u062c\u0631\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0634\u0646\u0642 \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0647 hotties \u0627\u062b\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646 \u0648\u064a\u0637\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645. \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u062d\u064a\u062f\u0627 \u0647\u0646\u0627\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0623\u0646\u0627 \u0645\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0645\u062b\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [26]}, "pk": 687}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Per ara, nom\u00e9s sortir\u00e9 amb aquestes dues belleses fumar i volar en privat al voltant del m\u00f3n. Podria estar sol aqu\u00ed, per\u00f2 estic segur que com la vista.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [26]}, "pk": 688}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pro tuto chv\u00edli jsem jen tak poflakovat s t\u011bmito dv\u011bma hotties kou\u0159en\u00ed a l\u00e9tat soukrom\u011b po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b. Mohlo by to b\u00fdt osam\u011bl\u00fd tady, ale j\u00e1 ur\u010dit\u011b jako pohled.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [26]}, "pk": 689}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "For nu, jeg bare at h\u00e6nge ud med disse to rygning hotties og flyve privat rundt omkring i verden. Det kan v\u00e6re ensomt heroppe, men jeg sikker lide udsigten.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [26]}, "pk": 690}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Denn jetzt, ich werde einfach zu h\u00e4ngen mit diesen beiden Sch\u00f6nheiten Rauchen und fliegen privat auf der ganzen Welt. Es k\u00f6nnte sein, einsam hier oben, aber ich bin sicher, wie die Aussicht.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [26]}, "pk": 691}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd, \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03be\u03c9 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf hotties \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c0\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf. \u0398\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03b4\u03ce, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c3\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c1\u03bf\u03c2, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [26]}, "pk": 692}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "For now, I'm just going to hang out with these two smoking hotties and fly privately around the world. It might be lonely up here, but I sure like the view.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [26]}, "pk": 693}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Por ahora, s\u00f3lo voy a salir con estas dos bellezas fumar y volar en privado alrededor del mundo. Podr\u00eda estar solo aqu\u00ed, pero estoy seguro que como la vista.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [26]}, "pk": 694}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Nyt olen juuri menossa hengailla n\u00e4m\u00e4 kaksi tupakoinnin namupalojen ja lent\u00e4\u00e4 yksityisesti ymp\u00e4ri maailmaa. Se voi olla yksin\u00e4ist\u00e4 t\u00e4\u00e4ll\u00e4, mutta olen varma, kuten mielt\u00e4.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [26]}, "pk": 695}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pour l'instant, je vais juste passer du temps avec ces deux chaudasses de fumer et voler en priv\u00e9 \u00e0 travers le monde. Il pourrait \u00eatre seul ici, mais je s\u00fbr que la vue.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [26]}, "pk": 696}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u05dc\u05e2\u05ea \u05e2\u05ea\u05d4, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05e7 \u05d4\u05d5\u05dc\u05da \u05dc\u05d4\u05e1\u05ea\u05d5\u05d1\u05d1 \u05e2\u05dd \u05e9\u05ea\u05d9 \u05db\u05d5\u05e1\u05d9\u05d5\u05ea \u05e2\u05d9\u05e9\u05d5\u05df \u05d4\u05d0\u05dc\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d8\u05d5\u05e1 \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05e4\u05e8\u05d8\u05d9 \u05d1\u05e8\u05d7\u05d1\u05d9 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd. \u05d6\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d1\u05d5\u05d3\u05d3 \u05e2\u05d3 \u05dc\u05db\u05d0\u05df, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d1\u05d8\u05d5\u05d7 \u05e9\u05d0\u05d4\u05d1\u05ea\u05d9 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e0\u05d5\u05e3.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [26]}, "pk": 697}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Za sada, samo \u0107u se dru\u017eiti s ove dvije hotties pu\u0161iti i letjeti u privatnom cijelog svijeta. To bi moglo biti usamljeni ovdje, ali sam siguran kao more.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [26]}, "pk": 698}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Egyel\u0151re \u00e9n csak fog l\u00f3gni a k\u00e9t doh\u00e1nyz\u00e1st hotties \u00e9s rep\u00fclni mag\u00e1ntulajdonban vil\u00e1gszerte. Lehet, hogy mag\u00e1nyos itt, de biztos vagyok benne, mint a kil\u00e1t\u00e1s.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [26]}, "pk": 699}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Per ora, sto solo andando a uscire con queste due bellezze fumare e volare privatamente in tutto il mondo. Potrebbe essere solo qui, ma sono sicuro che come la vista.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [26]}, "pk": 700}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u4eca\u306e\u3068\u3053\u308d\u3001\u79c1\u306f\u3061\u3087\u3046\u3069\u3053\u306e\u4e8c\u3064\u306e\u55ab\u7159\u30ae\u30e3\u30eb\u30ba\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u305f\u3080\u308d\u3057\u3066\u3001\u4e16\u754c\u4e2d\u306e\u500b\u4eba\u7684\u306b\u98db\u884c\u3059\u308b\u3064\u3082\u308a\u3067\u3059\u3002\u3053\u308c\u306f\u3001\u3053\u3053\u307e\u3067\u5bc2\u3057\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u30d3\u30e5\u30fc\u306e\u3088\u3046\u306a\u3001\u79c1\u306f\u78ba\u4fe1\u3057\u3066\u3002", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [26]}, "pk": 701}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\uc9c0\uae08\uc740 \uadf8\ub0e5 \ub450 \ud761\uc5f0 \uaf43\ubbf8\ub0a8\uacfc \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uace0 \uc138\uacc4 \uc0ac\uc801\uc73c\ub85c \ube44\ud589\ud558\ub294\uac70\uc57c. \uadf8\uac83\uc740 \uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc678\ub85c\uc6b8 \uc218 \uc788\uc9c0\ub9cc, \ubdf0\uc640 \uac19\uc740 \ub0b4\uac00 \ud655\uc778\ud558\uc2ed\uc2dc\uc624.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [26]}, "pk": 702}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "For n\u00e5 er jeg bare kommer til \u00e5 henge med disse to r\u00f8yking hotties og fly privat rundt om i verden. Det kan v\u00e6re ensomt her oppe, men jeg er sikker som visningen.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [26]}, "pk": 703}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Voor nu, ik ben gewoon gaan om te hangen met deze twee hotties roken en vliegen particulier over de hele wereld. Het zou hier eenzaam zijn, maar ik weet zeker als het uitzicht.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [26]}, "pk": 704}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Na razie mam zamiar sp\u0119dza\u0107 czas z tych dw\u00f3ch gor\u0105cych palenia i lata\u0107 prywatnie na ca\u0142ym \u015bwiecie. To mo\u017ce by\u0107 samotny tutaj, ale na pewno, jak widok.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [26]}, "pk": 705}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Por agora, eu s\u00f3 vou sair com essas duas gatas fumar e voar privada em todo o mundo. Pode ser s\u00f3 aqui, mas tenho certeza que como a vista.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [26]}, "pk": 706}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Por agora, eu s\u00f3 vou sair com essas duas gatas fumar e voar privada em todo o mundo. Pode ser s\u00f3 aqui, mas tenho certeza que como a vista.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [26]}, "pk": 707}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pentru moment, eu sunt doar de g\u00e2nd s\u0103 stea cu aceste dou\u0103 hotties fumat \u0219i zbura privat din \u00eentreaga lume. Acesta ar putea fi singur aici, dar eu sigur ca vizualizare.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [26]}, "pk": 708}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442, \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0431\u043e\u043b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u043e\u043a \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442\u044c \u0438 \u043b\u0435\u0442\u0430\u0442\u044c \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0443. \u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a\u043e \u0437\u0434\u0435\u0441\u044c, \u043d\u043e \u044f \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u043a\u0430\u043a \u0432\u0438\u0434.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [26]}, "pk": 709}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "Pre t\u00fato chv\u00ed\u013eu som len tak poflakova\u0165 s t\u00fdmito dvoma Hotties faj\u010denia a lieta\u0165 s\u00fakromne po celom svete. Mohlo by to by\u0165 osamel\u00fd tu, ale ja ur\u010dite ako poh\u013ead.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [26]}, "pk": 710}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "F\u00f6r nu kommer jag bara att umg\u00e5s med dessa tv\u00e5 r\u00f6kning hetingar och flyga privat runt om i v\u00e4rlden. Det kan vara ensamt h\u00e4r uppe, men jag verkligen vilja vyn.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [26]}, "pk": 711}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e41\u0e04\u0e48\u0e08\u0e30\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 Hotties \u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e1a\u0e1a\u0e38\u0e2b\u0e23\u0e35\u0e48\u0e41\u0e25\u0e30\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e01\u0e0a\u0e19\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e21\u0e31\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e40\u0e2b\u0e07\u0e32\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e35\u0e48 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e41\u0e19\u0e48\u0e43\u0e08\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e21\u0e38\u0e21\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [26]}, "pk": 712}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u015eimdilik, sadece bu iki sigara ate\u015fli tak\u0131l ve d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda \u00f6zel u\u00e7mak i\u00e7in gidiyorum. Bu kadar burada yaln\u0131z olabilir, ancak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm gibi emin.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [26]}, "pk": 713}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442, \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0449\u043e\u0431 \u0431\u043e\u0432\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0437 \u0446\u0438\u0445 \u0434\u0432\u043e\u0445 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0443\u043d\u044c \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0456 \u043b\u0456\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0430\u0442\u043d\u0438\u043c \u0432\u0441\u044c\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443. \u0426\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u043d\u044c\u043e \u0442\u0443\u0442, \u0430\u043b\u0435 \u044f \u0432\u043f\u0435\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439, \u044f\u043a \u0432\u0438\u0434.", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [26]}, "pk": 714}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "lonely", "quote": "\u73fe\u5728\uff0c\u6211\u53ea\u662f\u639b\u51fa\u8207\u9019\u5169\u500b\u5438\u7159\u8fa3\u59b9\u548c\u4e16\u754c\u5404\u5730\u7684\u79c1\u4eba\u98db\u884c\u3002\u9019\u53ef\u80fd\u662f\u5bc2\u5bde\u4e86\u9019\u88e1\uff0c\u4f46\u6211\u6562\u80af\u5b9a\u7684\u89c0\u9ede\u4e00\u6a23\uff0c\u3002", "attribution": "Charlie Sheen", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [26]}, "pk": 715}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0627\u0644\u0641\u0646 \u0623\u0646\u0642\u0630\u0646\u064a\u060c \u0628\u0644 \u062d\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0628\u0644\u062f\u064a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0648\u0643\u0631\u0627\u0647\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u060c \u0648\u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621\u0629.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [27]}, "pk": 716}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "L'art em va salvar, sin\u00f3 que em va arribar a trav\u00e9s del meu depressi\u00f3 i odi a si mateix, a un lloc d'innoc\u00e8ncia.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [27]}, "pk": 717}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Um\u011bn\u00ed m\u011b zachr\u00e1nil, ale m\u011b p\u0159es m\u00e9 deprese a self-o\u0161klivit, zp\u011bt na m\u00edsto neviny.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [27]}, "pk": 718}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art reddede mig, det fik mig gennem min depression og selvhad, tilbage til et sted for uskyld.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [27]}, "pk": 719}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Kunst hat mich gerettet, er hat mich durch meine Depressionen und Selbsthass, wieder zu einem Ort der Unschuld.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [27]}, "pk": 720}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03c3\u03c9\u03c3\u03b5? \u039c\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ae\u03c1\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf-\u03b1\u03c0\u03ad\u03c7\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1, \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03b8\u03c9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [27]}, "pk": 721}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art saved me; it got me through my depression and self-loathing, back to a place of innocence.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [27]}, "pk": 722}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "El arte me salv\u00f3, sino que me lleg\u00f3 a trav\u00e9s de mi depresi\u00f3n y odio a s\u00ed mismo, a un lugar de inocencia.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [27]}, "pk": 723}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Taide pelasti minut, se sai minut l\u00e4pi minun masennus ja itse inho, takaisin paikka viattomuutta.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [27]}, "pk": 724}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art m'a sauv\u00e9, il m'a aid\u00e9 \u00e0 traverser ma d\u00e9pression et le d\u00e9go\u00fbt de soi, vers un lieu d'innocence.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [27]}, "pk": 725}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u05d4\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d4\u05e6\u05d9\u05dc\u05d4 \u05d0\u05d5\u05ea\u05d9, \u05d6\u05d4 \u05e2\u05d6\u05e8 \u05dc\u05d9 \u05dc\u05e2\u05d1\u05d5\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df \u05e9\u05dc\u05d9 \u05d5\u05ea\u05d9\u05e2\u05d5\u05d1 \u05e2\u05e6\u05de\u05d9, \u05d7\u05d6\u05e8\u05d4 \u05dc\u05de\u05e7\u05d5\u05dd \u05e9\u05dc \u05ea\u05de\u05d9\u05de\u05d5\u05ea.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [27]}, "pk": 726}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Umjetnost je spasio mene, to mi je dobio kroz moje depresije i self-ga\u0111enje, vratio na mjesto nevinosti.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [27]}, "pk": 727}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art mentett meg, ez \u00e1tseg\u00edtett a depresszi\u00f3 \u00e9s az \u00f6ngy\u0171l\u00f6let, vissza egy olyan helyre az \u00e1rtatlans\u00e1g.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [27]}, "pk": 728}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "L'arte mi ha salvato, ma mi ha fatto attraverso la mia depressione e disgusto di s\u00e9, di nuovo ad un posto di innocenza.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [27]}, "pk": 729}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u30a2\u30fc\u30c8\u306f\u79c1\u3092\u6551\u3063\u305f\u3001\u305d\u308c\u306f\u623b\u3063\u3066\u7121\u7f6a\u306e\u4ee3\u308f\u308a\u306b\u3001\u79c1\u306e\u3046\u3064\u75c5\u3068\u81ea\u5df1\u5acc\u60aa\u3092\u901a\u3057\u3066\u79c1\u3092\u5f97\u305f\u3002", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [27]}, "pk": 730}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\uc608\uc220\uc740 \ub098\ub97c \uad6c\uc6d0, \uadf8\uac83\uc740 \ub2e4\uc2dc \ubb34\uc8c4 \uacf3\uc73c\ub85c, \ub098\uc758 \uc6b0\uc6b8\uc99d\uacfc \uc790\uae30 \ud610\uc624 \ud1b5\ud574 \uc800\ub97c \uc5bb\uc5c8\ub2e4.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [27]}, "pk": 731}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art reddet meg, det fikk meg gjennom min depresjon og selvforakt, tilbake til et sted for uskyld.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [27]}, "pk": 732}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Kunst heeft me gered, het heeft me door mijn depressie en zelfhaat, terug naar een plaats van onschuld.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [27]}, "pk": 733}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art uratowa\u0142 mnie, to ma mnie przez moj\u0105 depresj\u0119 i wstr\u0119tu do siebie, z powrotem do miejsca, niewinno\u015bci.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [27]}, "pk": 734}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art me salvou, que me levou at\u00e9 a minha depress\u00e3o e auto-avers\u00e3o, de volta a um lugar de inoc\u00eancia.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [27]}, "pk": 735}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art me salvou, que me levou at\u00e9 a minha depress\u00e3o e auto-avers\u00e3o, de volta a um lugar de inoc\u00eancia.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [27]}, "pk": 736}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Arta ma salvat, mi-a luat prin depresia mea \u0219i ura de sine, \u00eenapoi la un loc de nevinov\u0103\u021bie.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [27]}, "pk": 737}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u0435\u043d\u044f, \u043e\u043d \u043c\u0435\u043d\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0441\u0435\u0431\u0435, \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043d\u0435\u0432\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [27]}, "pk": 738}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Umenie ma zachr\u00e1nil, ale ma cez moje depresie a self-o\u0161klivit, sp\u00e4\u0165 na miesto neviny.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [27]}, "pk": 739}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Art r\u00e4ddade mig, det fick mig genom min depression och sj\u00e4lvf\u00f6rakt, tillbaka till en plats f\u00f6r oskuld.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [27]}, "pk": 740}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e30\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e17\u0e36\u0e01\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e31\u0e19\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e0b\u0e36\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e01\u0e25\u0e35\u0e22\u0e14\u0e0a\u0e31\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e1b\u0e22\u0e31\u0e07\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e38\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [27]}, "pk": 741}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Sanat beni kurtard\u0131, geri masumiyet bir yere, benim depresyon ve kendinden nefret ile beni.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [27]}, "pk": 742}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u041c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e \u0432\u0440\u044f\u0442\u0443\u0432\u0430\u0432 \u043c\u0435\u043d\u0435, \u0432\u0456\u043d \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0457 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0456\u0457 \u0456 \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u0456 \u0434\u043e \u0441\u0435\u0431\u0435, \u043f\u043e\u0432\u0435\u0440\u0442\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043c\u0456\u0441\u0446\u0435 \u043d\u0435\u0432\u0438\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456.", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [27]}, "pk": 743}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u85dd\u8853\u6551\u4e86\u6211\uff0c\u5b83\u8b93\u6211\u901a\u904e\u6211\u7684\u6291\u9b31\u75c7\u548c\u81ea\u6211\u53ad\u60e1\uff0c\u56de\u5230\u7d14\u771f\u7684\u5730\u65b9\u3002", "attribution": "Jeanette Winterson", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [27]}, "pk": 744}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 '\u062d\u0633\u0646 \u0631\u0623' \u0623\u064a\u0627\u0645 '\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0647\u0627\u0645 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0646\u0627\u060c \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628\u060c \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0630\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0644\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [28]}, "pk": 745}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "El concepte dels &quot;bons vells dies&quot; ha de ser un dels majors enganys de la nostra societat, els principals motius de la depressi\u00f3, aix\u00ed com la majoria de les vegades s'utilitza excusa per la manca d'\u00e8xit.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [28]}, "pk": 746}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Pojem &quot;dobr\u00e9 ol 'dn\u00ed&quot; mus\u00ed b\u00fdt jedn\u00edm z na\u0161\u00ed spole\u010dnosti nejv\u011bt\u0161\u00edch blud\u016f, top d\u016fvody pro deprese, stejn\u011b jako nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edv\u00e1 v\u00fdmluvu pro ne\u00fasp\u011bch.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [28]}, "pk": 747}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Begrebet de 'gode gamle dage' skal v\u00e6re en af \u200b\u200bvores samfunds st\u00f8rste vrangforestillinger, top grunde til depression, s\u00e5vel som de fleste ofte brugt undskyldning for manglende succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [28]}, "pk": 748}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Das Konzept der &quot;guten alten Tage&quot; muss man in unserer Gesellschaft die gr\u00f6\u00dfte Wahnvorstellungen, Top-Gr\u00fcnde f\u00fcr Depressionen, sowie am h\u00e4ufigsten verwendeten Entschuldigung f\u00fcr mangelnden Erfolg sein.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [28]}, "pk": 749}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0397 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u00ab\u03c0\u03b1\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd\u00bb \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03b1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2, \u03ba\u03bf\u03c1\u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1\u03c2.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [28]}, "pk": 750}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "The concept of the 'good ol' days' must be one of our society's biggest delusions, top reasons for depression, as well as most often used excuse for lack of success.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [28]}, "pk": 751}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "El concepto de los &quot;buenos viejos d\u00edas&quot; debe ser uno de los mayores enga\u00f1os de nuestra sociedad, los principales motivos de la depresi\u00f3n, as\u00ed como la mayor\u00eda de las veces se utiliza excusa para la falta de \u00e9xito.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [28]}, "pk": 752}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "K\u00e4site &quot;hyvin\u00e4 p\u00e4ivin\u00e4&quot; on yksi yhteiskuntamme suurimmista harhaluuloja, Top Syit\u00e4 masennuksen sek\u00e4 useimmiten k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n tekosyyn\u00e4 ep\u00e4onnistumisen.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [28]}, "pk": 753}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Le concept des \u00abbonnes journ\u00e9es d'Ol 'doit \u00eatre l'un des plus grands d\u00e9lires de notre soci\u00e9t\u00e9, principales raisons de la d\u00e9pression, ainsi que le plus souvent utilis\u00e9 excuse pour le manque de r\u00e9ussite.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [28]}, "pk": 754}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u05d4\u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d9\u05de\u05d9 ol '\u05d4\u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd' &quot;\u05d7\u05d9\u05d9\u05d1 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05d4\u05d0\u05e9\u05dc\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05d2\u05d3\u05d5\u05dc\u05d5\u05ea \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d7\u05d1\u05e8\u05d4 \u05e9\u05dc\u05e0\u05d5, \u05e1\u05d9\u05d1\u05d5\u05ea \u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df, \u05db\u05de\u05d5 \u05d2\u05dd \u05de\u05e9\u05de\u05e9 \u05dc\u05e8\u05d5\u05d1 \u05ea\u05d9\u05e8\u05d5\u05e5 \u05dc\u05d7\u05d5\u05e1\u05e8 \u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [28]}, "pk": 755}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Pojam &quot;dobar ol 'dana' mora biti jedan od na\u0161em dru\u0161tvu najve\u0107ih zabluda, kao glavne razloge za depresiju, kao i naj\u010de\u0161\u0107e se koriste izgovor za nedostatak uspjeha.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [28]}, "pk": 756}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "A koncepci\u00f3 a &quot;j\u00f3 \u00f6reg&quot; nap &quot;kell, hogy legyen az egyik a t\u00e1rsadalom legnagyobb t\u00e9veszm\u00e9k, fels\u0151 oka a depresszi\u00f3, valamint a leggyakrabban haszn\u00e1lt ments\u00e9g sikertelens\u00e9g.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [28]}, "pk": 757}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Il concetto di 'bei vecchi tempi' deve essere una delle pi\u00f9 grandi delusioni della nostra societ\u00e0, migliori ragioni per la depressione, cos\u00ec come pi\u00f9 spesso utilizzato scusa per la mancanza di successo.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [28]}, "pk": 758}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u53e4\u304d\u826f\u304d '\u65e5'\u306e\u6982\u5ff5\u306f\u3001\u6211\u3005\u306e\u793e\u4f1a\u306e\u6700\u5927\u306e\u5984\u60f3\u3001\u3046\u3064\u306e\u305f\u3081\u306e\u4e0a\u306e\u7406\u7531\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u6210\u529f\u306e\u6b20\u5982\u306e\u305f\u3081\u306b\u6700\u3082\u983b\u7e41\u306b\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u308b\u8a00\u3044\u8a33\u306e\u3044\u305a\u308c\u304b\u3067\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [28]}, "pk": 759}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "'\uc88b\uc740 \ub611\ub611\ud55c'\uc77c '\u200b\u200b\uc758 \uac1c\ub150\uc740 \uc6b0\ub9ac \uc0ac\ud68c\uc758 \uac00\uc7a5 \ud070 \ub9dd\uc0c1 \uc911 \ud558\ub098 \uc6b0\uc6b8\uc99d\uc5d0 \ub300\ud55c \uac00\uc7a5 \ud070 \uc774\uc720\ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c, \uc131\uacf5\uc758 \ubd80\uc871\uc5d0 \ub300\ud55c \uac00\uc7a5 \uc790\uc8fc \uc0ac\uc6a9\ub418\ub294 \ubcc0\uba85\ud574\uc57c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [28]}, "pk": 760}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Konseptet med de &quot;gode gamle dager&quot; m\u00e5 v\u00e6re en av v\u00e5r tids st\u00f8rste vrangforestillinger, viktigste \u00e5rsakene til depresjon, samt oftest brukt unnskyldning for manglende suksess.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [28]}, "pk": 761}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Het concept van de 'good ol' dagen 'moet een van de grootste waanidee\u00ebn onze samenleving, belangrijkste redenen voor depressie, maar ook het meest gebruikt excuus voor het gebrek aan succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [28]}, "pk": 762}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Poj\u0119cie &quot;Good Ol 'dzie\u0144' musi by\u0107 jednym z najwi\u0119kszych nasze spo\u0142ecze\u0144stwo z\u0142udze\u0144, top przyczyny depresji, a tak\u017ce najcz\u0119\u015bciej stosowane usprawiedliwienia dla braku sukcesu.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [28]}, "pk": 763}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "O conceito dos &quot;bons e velhos dias&quot; deve ser uma das maiores ilus\u00f5es da nossa sociedade, os principais motivos para a depress\u00e3o, assim como na maioria das vezes usado desculpa para a falta de sucesso.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [28]}, "pk": 764}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "O conceito dos &quot;bons e velhos dias&quot; deve ser uma das maiores ilus\u00f5es da nossa sociedade, os principais motivos para a depress\u00e3o, assim como na maioria das vezes usado desculpa para a falta de sucesso.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [28]}, "pk": 765}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Conceptul de &quot;bun ol 'zile trebuie s\u0103 fie una dintre cele mai mari iluzii societ\u0103\u021bii noastre, motivele de top pentru depresie, precum \u0219i cel mai des folosit scuza pentru lipsa de succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [28]}, "pk": 766}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0438\u044f &quot;\u0441\u0442\u0430\u0440\u044b\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430&quot; \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043b\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [28]}, "pk": 767}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Pojem &quot;dobr\u00e9 ol 'dn\u00ed&quot; mus\u00ed by\u0165 jedn\u00fdm z na\u0161ej spolo\u010dnosti najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch bludov, top d\u00f4vody pre depresie, rovnako ako naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edva v\u00fdhovorku pre ne\u00faspech.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [28]}, "pk": 768}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Begreppet &quot;goda ol 'days' m\u00e5ste vara ett av v\u00e5rt samh\u00e4lles st\u00f6rsta vanf\u00f6rest\u00e4llningar, fr\u00e4msta anledningarna till depression, liksom oftast urs\u00e4kt f\u00f6r bristen p\u00e5 framg\u00e5ng.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [28]}, "pk": 769}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0e41\u0e19\u0e27\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 'ol \u0e14\u0e35' \u0e27\u0e31\u0e19 '\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e43\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e25\u0e07\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e43\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e1c\u0e25\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e19\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e0b\u0e36\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e2d\u0e49\u0e32\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e32\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [28]}, "pk": 770}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "'Iyi ol' g\u00fcn 'kavram\u0131 bizim toplumun en b\u00fcy\u00fck sanr\u0131lar biri, depresyon i\u00e7in en \u00f6nemli sebepleri, hem de ba\u015far\u0131 eksikli\u011fi i\u00e7in en s\u0131k kullan\u0131lan bahane olmal\u0131d\u0131r.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [28]}, "pk": 771}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0456\u044f &quot;\u0441\u0442\u0430\u0440\u0456 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0456 \u0447\u0430\u0441\u0438&quot; \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u043e \u0431\u0443\u0442\u0438 \u043e\u0434\u043d\u0456\u0454\u044e \u0437 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043e\u043a \u043d\u0430\u0448\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0441\u043f\u0456\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0456\u0457, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0438\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434\u0441\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0443\u0441\u043f\u0456\u0445\u0443.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [28]}, "pk": 772}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u201c\u597d\u9187'\u5929'\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u5fc5\u9808\u6709\u4e00\u500b\u793e\u6703\u7684\u6700\u5927\u7684\u5984\u60f3\uff0c\u6291\u9b31\u75c7\u7684\u9996\u8981\u539f\u56e0\uff0c\u4ee5\u53ca\u7f3a\u4e4f\u6210\u529f\u7684\u6700\u5e38\u7528\u7684\u85c9\u53e3\u3002", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [28]}, "pk": 773}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0623\u0646 \u0645\u0632\u0627\u062c \u0631\u0647\u064a\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0639\u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0623\u064a \u062c\u064a\u062f\u0629 \u0623\u0645 \u0644\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0645\u0643\u0627\u0641\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [29]}, "pk": 774}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Aquesta terrible estat d'\u00e0nim de la depressi\u00f3 de si \u00e9s bo o no \u00e9s el que es coneix com la recompensa de l'artista.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [29]}, "pk": 775}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "To hrozn\u00e9 n\u00e1lada deprese, jestli je to dobr\u00fd nebo ne, je to, co je zn\u00e1m\u00e9 jako um\u011blec odplatu.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [29]}, "pk": 776}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Denne frygtelige stemning af depression om det er nogen god eller ej, er, hvad der er kendt som The Artist L\u00f8n.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [29]}, "pk": 777}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Diese schreckliche Stimmung der Depression davon, ob es etwas Gutes oder nicht ist, was als Belohnung des K\u00fcnstlers bekannt.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [29]}, "pk": 778}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b8\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03ae \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc \u03c9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [29]}, "pk": 779}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "That terrible mood of depression of whether it's any good or not is what is known as The Artist's Reward.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [29]}, "pk": 780}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Esa terrible estado de \u00e1nimo de la depresi\u00f3n de si es bueno o no es lo que se conoce como la recompensa del artista.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [29]}, "pk": 781}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "T\u00e4m\u00e4 kauhea tunnelma masennus onko se mit\u00e4\u00e4n hyv\u00e4\u00e4 tai ei, on niin sanottu Artist palkan.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [29]}, "pk": 782}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Ce terrible humeur de la d\u00e9pression de savoir si c'est un bien ou pas, c'est ce qui est connu comme la r\u00e9compense de l'artiste.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [29]}, "pk": 783}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u05db\u05d9 \u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05e8\u05d5\u05d7 \u05e0\u05d5\u05e8\u05d0\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d1\u05d9\u05df \u05d0\u05dd \u05d6\u05d4 \u05d8\u05d5\u05d1 \u05d0\u05d5 \u05dc\u05d0 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05de\u05d4 \u05e9\u05de\u05db\u05d5\u05e0\u05d4 \u05d6\u05db\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05de\u05df.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [29]}, "pk": 784}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Ta stra\u0161na raspolo\u017eenje depresije li to bilo dobro ili ne je ono \u0161to je poznato kao umjetnik pla\u0107u.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [29]}, "pk": 785}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Ez a sz\u00f6rny\u0171 hangulat a depresszi\u00f3 att\u00f3l, hogy ez olyan j\u00f3, vagy sem, az \u00fagynevezett A m\u0171v\u00e9sz jutalmat.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [29]}, "pk": 786}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Quella terribile stato d'animo di depressione dal fatto che sia buono o no \u00e8 quello che \u00e8 conosciuto come ricompensa dell'artista.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [29]}, "pk": 787}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u305d\u308c\u304c\u826f\u3044\u304b\u3069\u3046\u304b\u3001\u4efb\u610f\u3067\u3042\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u306e\u3046\u3064\u75c5\u306e\u305d\u306e\u3072\u3069\u3044\u30e0\u30fc\u30c9\u306f\u3001\u30a2\u30fc\u30c6\u30a3\u30b9\u30c8\u306e\u5831\u916c\u3068\u3057\u3066\u77e5\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [29]}, "pk": 788}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\uadf8\uac83\uc740 \uc88b\uc740 \ub610\ub294 \uc5b4\ub5a4\uc758 \uc5ec\ubd80 \uc6b0\uc6b8\uc99d\uc758 \ub054\ucc0d\ud55c \uae30\ubd84\uc774 \uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8\uc758 \ubcf4\uc0c1\uc73c\ub85c \uc54c\ub824\uc9c4 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [29]}, "pk": 789}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "At forferdelig hum\u00f8r av depresjon om det er noe bra eller ikke er det som er kjent som The Artist er Reward.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [29]}, "pk": 790}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Die verschrikkelijke stemming van depressie of het goed is of niet is wat bekend staat als Beloning The Artist's.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [29]}, "pk": 791}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "To fatalny nastr\u00f3j depresji, czy to jakie\u015b dobre, czy nie jest to, co jest znane jako artysty nagrod\u0119.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [29]}, "pk": 792}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Que o humor terr\u00edvel de depress\u00e3o de saber se \u00e9 bom ou n\u00e3o \u00e9 o que \u00e9 conhecido como recompensa do artista.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [29]}, "pk": 793}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Que o humor terr\u00edvel de depress\u00e3o de saber se \u00e9 bom ou n\u00e3o \u00e9 o que \u00e9 conhecido como recompensa do artista.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [29]}, "pk": 794}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "C\u0103 starea de spirit teribil de depresie, de faptul dac\u0103 este orice bun sau nu este ceea ce este cunoscut sub numele de recompensa artistului.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [29]}, "pk": 795}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u042d\u0442\u043e \u0443\u0436\u0430\u0441\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u044b \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [29]}, "pk": 796}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "To hrozn\u00e9 n\u00e1lada depresia, \u010di je to dobr\u00fd alebo nie, je to, \u010do je zn\u00e1me ako umelec odplatu.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [29]}, "pk": 797}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Denna fruktansv\u00e4rda hum\u00f6r av depression om det \u00e4r n\u00e5got bra eller inte \u00e4r vad som kallas The Artist bel\u00f6ning.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [29]}, "pk": 798}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e21\u0e13\u0e4c\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e48\u0e32\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e0b\u0e36\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e14\u0e35\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e23\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e25\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e34\u0e19", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [29]}, "pk": 799}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Iyi ya da herhangi bir olsun depresyon bu korkun\u00e7 ruh Sanat\u00e7\u0131n\u0131n \u00d6d\u00fcl olarak bilinir.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [29]}, "pk": 800}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0426\u0435 \u0436\u0430\u0445\u043b\u0438\u0432\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u0456\u0439 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0456\u0457 \u0432\u0456\u0434 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0449\u043e \u0446\u0435 \u043d\u0456\u0447\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0433\u043e \u0447\u0438 \u043d\u0435 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0456\u0434\u043e\u043c\u043e \u0432 \u044f\u043a\u043e\u0441\u0442\u0456 \u043d\u0430\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430.", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [29]}, "pk": 801}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u60c5\u7dd2\u6291\u9b31\uff0c\u7121\u8ad6\u662f\u4efb\u4f55\u597d\u9084\u662f\u4e0d\u597d\u90a3\u53ef\u6015\u7684\u662f\u88ab\u7a31\u70ba\u85dd\u8853\u5bb6\u7684\u734e\u52f5\u3002", "attribution": "Ernest Hemingway", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [29]}, "pk": 802}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0628\u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f\u060c \u0648\u0623\u0639\u062a\u0642\u062f \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0647\u0648 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u060c \u0641\u0625\u0646\u0647 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646\u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0631\u062d \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0646\u0642\u064a\u0636\u0647\u060c \u0648\u0647\u0630\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0631\u0643\u0628 \u0625\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0643\u0645 \u0631\u0628\u0645\u0627.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [30]}, "pk": 803}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Per cert, crec que est\u00e0 deprimit \u00e9s absolutament part de la condici\u00f3 humana, que ha de ser, si no hi ha alegria no el seu contrari, i \u00e9s una cosa que caminar si pots.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [30]}, "pk": 804}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Rozhodn\u011b si mysl\u00edm, \u017ee je naprosto depresivn\u00ed sou\u010d\u00e1st\u00ed lidsk\u00e9 existence, to mus\u00ed b\u00fdt, je-li to \u0161t\u011bst\u00ed, \u017ee je jeho opak, a to je n\u011bco, co jezd\u00ed\u0161, pokud m\u016f\u017eete.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [30]}, "pk": 805}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Bestemt, jeg tror bliver deprimeret er absolut en del af den menneskelige tilstand, det er at v\u00e6re, hvis der er gl\u00e6de der er det modsatte, og det er noget, du rider, hvis du overhovedet kan.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [30]}, "pk": 806}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Sicher, ich denke, die niedergedr\u00fcckt ist absolut Teil der conditio humana, muss es sein, wenn es Freude gibt es das Gegenteil, und es ist etwas, das Sie fahren, wenn Sie k\u00f6nnen m\u00f6glicherweise.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [30]}, "pk": 807}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0392\u03ad\u03b2\u03b1\u03b9\u03b1, \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03cd\u03c6\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03c9\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2, \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9, \u03b1\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c7\u03b1\u03c1\u03ac, \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd, \u03b1\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c7\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03c2.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [30]}, "pk": 808}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certainly, I think being depressed is absolutely part of the human condition, it has to be, if there's joy there's its opposite, and it's something you ride if you possibly can.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [30]}, "pk": 809}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Por cierto, creo que est\u00e1 deprimido es absolutamente parte de la condici\u00f3n humana, que tiene que ser, si no hay alegr\u00eda no su contrario, y es algo que andar si puedes.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [30]}, "pk": 810}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Varmasti, mielest\u00e4ni masentunut on ehdottomasti osa ihmisen kunnossa, sen on oltava, jos on iloa siell\u00e4 sen vastakohta, ja se on jotain ajaa, jos mahdollista.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [30]}, "pk": 811}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certes, je pense \u00eatre d\u00e9prim\u00e9 est absolument partie de la condition humaine, il doit \u00eatre, si il ya la joie, il ya son contraire, et c'est quelque chose que vous rouler si vous le pouvez.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [30]}, "pk": 812}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u05d0\u05d9\u05df \u05e1\u05e4\u05e7, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e9\u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d1\u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d7\u05dc\u05e7 \u05dc\u05d7\u05dc\u05d5\u05d8\u05d9\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05d0\u05e0\u05d5\u05e9\u05d9, \u05d6\u05d4 \u05d7\u05d9\u05d9\u05d1 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea, \u05d0\u05dd \u05d9\u05e9 \u05e9\u05de\u05d7\u05d4 \u05d9\u05e9 \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05db\u05d5, \u05d5\u05d6\u05d4 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e8\u05d5\u05db\u05d1, \u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [30]}, "pk": 813}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Dakako, mislim da se depresivno je apsolutno dio ljudskog stanja, ona mora biti, ako postoji radost postoji njegova suprotnost, a to je ne\u0161to \u0161to vo\u017enja ako je mogu\u0107e.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [30]}, "pk": 814}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Term\u00e9szetesen \u00fagy gondolom, hogy depresszi\u00f3s teljesen r\u00e9sze az emberi l\u00e9tnek, azt, hogy, ha van \u00f6r\u00f6m, van ellent\u00e9tes, \u00e9s ez valami, lovagolni, ha lehets\u00e9ges.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [30]}, "pk": 815}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certo, credo di essere depresso \u00e8 assolutamente parte della condizione umana, deve essere, se c'\u00e8 la gioia c'\u00e8 il suo opposto, ed \u00e8 qualcosa che cavalcare se \u00e8 possibile.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [30]}, "pk": 816}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u78ba\u304b\u306b\u3001\u79c1\u304c\u843d\u3061\u8fbc\u3093\u3067\u3066\u3044\u308b\u3068\u3001\u4eba\u9593\u306e\u6761\u4ef6\u306e\u7d76\u5bfe\u7684\u90e8\u5206\u3067\u3042\u308b\u3068\u601d\u3046\u3001\u305d\u308c\u306f\u559c\u3073\u304c\u3042\u308a\u3001\u305d\u306e\u53cd\u5bfe\u3060\u3057\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u304a\u305d\u3089\u304f\u3067\u304d\u308b\u5834\u5408\u304c\u4e57\u308b\u305d\u308c\u306f\u4f55\u304b\u304c\u3042\u308c\u3070\u3001\u3057\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u3089\u306a\u3044\u3002", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [30]}, "pk": 817}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\ubb3c\ub860, \ub0b4\uac00 \uc6b0\uc6b8\ub418\ub294 \uac83\uc740 \uc778\uac04 \uc870\uac74\uc758 \uc808\ub300\uc801 \ubd80\ubd84\uc774\ub77c\uace0 \uc0dd\uac01, \uadf8\uac83\uc740 \uae30\uc068\uc774\uc758 \ubc18\ub300, \uadf8\ub9ac\uace0 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ud560 \uc218\uc788\ub294 \uacbd\uc6b0\uac00 \ud0c0\uace0 \uadf8\uac83\uc758 \ubb34\uc5b8\uac00\uac00 \uc788\ub2e4\uba74, \uc218\uc788\ub2e4.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [30]}, "pk": 818}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Riktignok tror jeg blir deprimert er absolutt en del av den menneskelige tilstand, m\u00e5 det v\u00e6re, hvis det er glede det er det motsatte, og det er noe du rir hvis du muligens kan.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [30]}, "pk": 819}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Zeker, ik denk dat depressief is absoluut onderdeel van de menselijke conditie, het moet, als er vreugde is er het tegenovergestelde, en het is iets wat je rijden als je kan.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [30]}, "pk": 820}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Oczywi\u015bcie, my\u015bl\u0119, \u017ce jest w depresji jest absolutnie cz\u0119\u015bci\u0105 ludzkiej kondycji, to ma by\u0107, czy jest rado\u015b\u0107 jest jego przeciwie\u0144stwem, a to jest co\u015b, je\u017adzi\u0107, je\u015bli to mo\u017cliwe.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [30]}, "pk": 821}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certamente, eu acho que estar deprimido \u00e9 absolutamente parte da condi\u00e7\u00e3o humana, que tem que ser, se h\u00e1 alegria, h\u00e1 o seu oposto, e isso \u00e9 algo que voc\u00ea monta, se voc\u00ea puder.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [30]}, "pk": 822}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Certamente, eu acho que estar deprimido \u00e9 absolutamente parte da condi\u00e7\u00e3o humana, que tem que ser, se h\u00e1 alegria, h\u00e1 o seu oposto, e isso \u00e9 algo que voc\u00ea monta, se voc\u00ea puder.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [30]}, "pk": 823}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Desigur, cred c\u0103 a fi deprimat este absolut parte din condi\u021bia uman\u0103, trebuie s\u0103 fie, \u00een cazul \u00een care nu exist\u0103 bucurie nu e opusul s\u0103u, \u0219i este ceva ce merge, dac\u0103, eventual, pot.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [30]}, "pk": 824}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e, \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f, \u043e\u043d \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0434\u043e\u0441\u0442\u044c \u0435\u0441\u0442\u044c \u0435\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0435\u0434\u0435\u0442\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [30]}, "pk": 825}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Rozhodne si mysl\u00edm, \u017ee je absol\u00fatne depres\u00edvne s\u00fa\u010das\u0165ou \u013eudskej existencie, to mus\u00ed by\u0165, ak je to \u0161\u0165astie, \u017ee je jeho opak, a to je nie\u010do, \u010do jazd\u00ed\u0161, ak m\u00f4\u017eete.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [30]}, "pk": 826}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Visst, jag tror att vara deprimerad \u00e4r absolut en del av m\u00e4nniskans villkor, m\u00e5ste det vara, om det finns gl\u00e4dje d\u00e4r \u00e4r dess motsats, och det \u00e4r n\u00e5got du rida om du eventuellt kan.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [30]}, "pk": 827}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e2d\u0e19\u0e1c\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e27\u0e25\u0e21\u0e19\u0e38\u0e29\u0e22\u0e4c\u0e21\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e35\u0e16\u0e49\u0e32\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e21\u0e35\u0e15\u0e23\u0e07\u0e02\u0e49\u0e32\u0e21\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e19\u0e31\u0e48\u0e07\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [30]}, "pk": 828}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Kesinlikle, ben depresyonda olan insan durumun kesinlikle bir par\u00e7as\u0131 oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum, bu sevin\u00e7 var onun kar\u015f\u0131s\u0131nda, ve belki olabilir e\u011fer binmek bir \u015fey varsa, olmas\u0131 gerekir.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [30]}, "pk": 829}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0417\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e, \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0431\u0443\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043d\u0456\u0447\u0435\u043d\u0438\u043c \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430 \u043b\u044e\u0434\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u043d\u0443, \u0432\u0456\u043d \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435\u043d \u0431\u0443\u0442\u0438, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0454 \u0440\u0430\u0434\u0456\u0441\u0442\u044c \u0454 \u0457\u0457 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u043b\u0435\u0436\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c \u0456 \u0446\u0435 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0457\u0434\u0435\u0442\u0435, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0446\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e.", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [30]}, "pk": 830}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u7576\u7136\uff0c\u6211\u89ba\u5f97\u6cae\u55aa\uff0c\u7d55\u5c0d\u662f\u4eba\u985e\u751f\u5b58\u689d\u4ef6\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff0c\u5b83\u5fc5\u9808\u662f\uff0c\u5982\u679c\u6709\u559c\u6085\uff0c\u6709\u5b83\u7684\u53cd\u9762\uff0c\u5b83\u7684\u6771\u897f\uff0c\u4f60\u9a0e\u4f60\u6240\u80fd\u3002", "attribution": "Bob Geldof", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [30]}, "pk": 831}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0645\u062b\u0644 \u064a\u062c\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [31]}, "pk": 832}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "A mi m'agrada estar deprimit.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [31]}, "pk": 833}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "I n\u011bco jako depresivn\u00ed.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [31]}, "pk": 834}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Jeg slags lide at blive deprimeret.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [31]}, "pk": 835}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Irgendwie mag ich die niedergedr\u00fcckt.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [31]}, "pk": 836}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u039c\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03ad\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [31]}, "pk": 837}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "I kind of like being depressed.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [31]}, "pk": 838}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "A m\u00ed me gusta estar deprimido.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [31]}, "pk": 839}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Olen sellainen kuin olisi masentunut.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [31]}, "pk": 840}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "J'ai un peu l'impression d'\u00eatre d\u00e9prim\u00e9.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [31]}, "pk": 841}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d3\u05d9 \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d1\u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [31]}, "pk": 842}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Svi\u0111a mi se depresivno.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [31]}, "pk": 843}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Nekem tetszik, hogy depresszi\u00f3s.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [31]}, "pk": 844}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Ho un po 'come essere depresso.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [31]}, "pk": 845}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u62bc\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u306e\u79c1\u306f\u4e00\u7a2e\u3002", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [31]}, "pk": 846}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\uc6b0\uc6b8\ud558\uace0 \ub098\uc744 \uac83 \uac19\uc740\ub370.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [31]}, "pk": 847}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Jeg slags liker \u00e5 v\u00e6re deprimert.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [31]}, "pk": 848}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Ik soort van depressief.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [31]}, "pk": 849}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "I co\u015b w rodzaju depresji jest.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [31]}, "pk": 850}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Eu meio que gosto de ser deprimido.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [31]}, "pk": 851}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Eu meio que gosto de ser deprimido.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [31]}, "pk": 852}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Am un fel de a fi deprimat.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [31]}, "pk": 853}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u042f \u0432\u0440\u043e\u0434\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b\u0442\u044c \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [31]}, "pk": 854}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Aj nie\u010do ako depres\u00edvne.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [31]}, "pk": 855}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Jag gillar att vara deprimerad.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [31]}, "pk": 856}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u0e0a\u0e19\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e16\u0e39\u0e01\u0e01\u0e14\u0e14\u0e31\u0e19", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [31]}, "pk": 857}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "Depresif olmak gibi ben t\u00fcr.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [31]}, "pk": 858}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u042f \u043d\u0456\u0431\u0438 \u044f\u043a \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0456\u044f.", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [31]}, "pk": 859}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "depressed", "quote": "\u6211\u6709\u9ede\u50cf\u88ab\u9b31\u60b6\u3002", "attribution": "Nate Ruess", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [31]}, "pk": 860}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645 \u0644\u064a\u0633 \u0644\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0641 \u0645\u0639 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062d\u0636\u0648\u0631.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [32]}, "pk": 861}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "El somni no em va honrar amb la seva pres\u00e8ncia.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [32]}, "pk": 862}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep ani m\u011b ct\u00ed s jeho p\u0159\u00edtomnost\u00ed.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [32]}, "pk": 863}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep ikke \u00e6re mig med det tilstedev\u00e6relse.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [32]}, "pk": 864}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Schlaf nicht ehrt mich mit seiner Anwesenheit.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [32]}, "pk": 865}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u038e\u03c0\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [32]}, "pk": 866}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep did not honor me with it\u2019s presence.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [32]}, "pk": 867}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "El sue\u00f1o no me honr\u00f3 con su presencia.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [32]}, "pk": 868}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Uni ei kunnioittaa minua se l\u00e4sn\u00e4olo.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [32]}, "pk": 869}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sommeil ne m'honorer de sa pr\u00e9sence.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [32]}, "pk": 870}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u05d4\u05e9\u05d9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05db\u05d1\u05d3\u05d4 \u05d1\u05e0\u05d5\u05db\u05d7\u05d5\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05dc\u05d9.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [32]}, "pk": 871}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Spavanje nije me po\u010dastiti svojim prisustvom.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [32]}, "pk": 872}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep nem tisztel engem, hogy jelenl\u00e9te.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [32]}, "pk": 873}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Il sonno non mi ha onorato con la sua presenza.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [32]}, "pk": 874}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u7761\u7720\u306f\u305d\u308c\u306e\u5b58\u5728\u3067\u79c1\u3092\u5c0a\u91cd\u3057\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u3002", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [32]}, "pk": 875}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\uc218\uba74 \uadf8\uac83\uc758 \uc874\uc7ac\uc640 \ub098\ub97c \uacf5\uacbd\ud558\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2e4.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [32]}, "pk": 876}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep ikke respektere meg med sin tilstedev\u00e6relse.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [32]}, "pk": 877}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep me niet te eren met zijn aanwezigheid.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [32]}, "pk": 878}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sen nie dla mnie zaszczyt z jego obecno\u015bci.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [32]}, "pk": 879}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "O sono n\u00e3o me honrar com a sua presen\u00e7a.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [32]}, "pk": 880}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "O sono n\u00e3o me honrar com a sua presen\u00e7a.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [32]}, "pk": 881}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Somnul nu ma onoreze cu prezen\u021ba lui.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [32]}, "pk": 882}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0421\u043d\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [32]}, "pk": 883}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Sleep ani m\u0148a c\u0165ou s jeho pr\u00edtomnos\u0165ou.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [32]}, "pk": 884}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "S\u00f6mn inte hedra mig med sin n\u00e4rvaro.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [32]}, "pk": 885}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0e19\u0e2d\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e23\u0e15\u0e34\u0e40\u0e23\u0e32\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e15\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e31\u0e19", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [32]}, "pk": 886}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Uyku bu varl\u0131\u011f\u0131 ile bana onur vermedi.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [32]}, "pk": 887}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0421\u043d\u0443 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u044f\u043b\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0437 \u0439\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u043d\u0456\u0441\u0442\u044e.", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [32]}, "pk": 888}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u7761\u7720\u6c92\u6709\u514c\u73fe\u6211\u8207\u5b83\u7684\u5b58\u5728\u3002", "attribution": "Alysha Speer", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [32]}, "pk": 889}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u062a\u0639\u0628\u062a \u0645\u0646 \u0634\u0639\u0648\u0631 \u0645\u062b\u0644 \u062f\u0631\u0627\u0643\u0648\u0644\u0627. \u0623\u0631\u062f\u062a \u0623\u0646 \u0623\u0631\u0649 \u0628\u0639\u0636 \u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a 6:00 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [33]}, "pk": 890}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Em vaig cansar de sentir-me com Dr\u00e0cula. Volia veure la llum del dia, i no nom\u00e9s a les sis del mat\u00ed.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [33]}, "pk": 891}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dostal jsem unaven\u00fd pocit, jako Dracula. Cht\u011bl jsem se pod\u00edvat na n\u011bjak\u00e9 denn\u00ed sv\u011btlo, a to nejen v \u0161est hodin r\u00e1no.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [33]}, "pk": 892}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Jeg blev tr\u00e6t af at f\u00f8le sig som Dracula. Jeg \u00f8nskede at se nogle dagslys, og ikke blot klokken seks om morgenen.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [33]}, "pk": 893}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ich habe das Gef\u00fchl, wie m\u00fcde von Dracula. Ich wollte etwas Tageslicht zu sehen, und nicht nur um sechs Uhr in der Fr\u00fch.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [33]}, "pk": 894}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0388\u03c7\u03c9 \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b1\u03bd \u0394\u03c1\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03bb\u03b1. \u0389\u03b8\u03b5\u03bb\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03c9 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf \u03c6\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03be\u03b9 \u03b7 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03af.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [33]}, "pk": 895}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "I got tired of feeling like Dracula. I wanted to see some daylight, and not just at six o\u2019clock in the morning.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [33]}, "pk": 896}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Me cans\u00e9 de sentirme como Dr\u00e1cula. Quer\u00eda ver la luz del d\u00eda, y no s\u00f3lo a las seis de la ma\u00f1ana.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [33]}, "pk": 897}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Kyll\u00e4styin tunne kuin Dracula. Halusin n\u00e4hd\u00e4 p\u00e4iv\u00e4nvaloa, eik\u00e4 vain kuusi aamulla.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [33]}, "pk": 898}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Je suis fatigu\u00e9 de se sentir comme Dracula. Je voulais voir la lumi\u00e8re du jour, et pas seulement \u00e0 six heures du matin.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [33]}, "pk": 899}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u05e0\u05de\u05d0\u05e1 \u05dc\u05d9 \u05dc\u05d4\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05db\u05de\u05d5 \u05d3\u05e8\u05e7\u05d5\u05dc\u05d4. \u05e8\u05e6\u05d9\u05ea\u05d9 \u05dc\u05e8\u05d0\u05d5\u05ea \u05e7\u05e6\u05ea \u05d0\u05d5\u05e8 \u05d9\u05d5\u05dd, \u05d5\u05dc\u05d0 \u05e8\u05e7 \u05d1\u05e9\u05e2\u05d4 \u05e9\u05e9 \u05d1\u05d1\u05d5\u05e7\u05e8.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [33]}, "pk": 900}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dobio sam umorna od osje\u0107aja kao Drakula. Htio sam vidjeti neke svjetlo dana, i to ne samo u \u0161est sati ujutro.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [33]}, "pk": 901}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Belef\u00e1radtam az \u00e9rz\u00e9s, mint Drakula. Szerettem volna, hogy n\u00e9h\u00e1ny nappal, \u00e9s nem csak hat \u00f3rakor.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [33]}, "pk": 902}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Mi sono stancato di sentirsi come Dracula. Volevo vedere un po 'di luce del giorno, e non solo alle sei del mattino.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [33]}, "pk": 903}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u79c1\u306f\u30c9\u30e9\u30ad\u30e5\u30e9\u306e\u3088\u3046\u306a\u611f\u3058\u306e\u75b2\u308c\u305f\u3002\u79c1\u306f\u3044\u304f\u3064\u304b\u306e\u65e5\u5149\u3092\u898b\u305f\u304b\u3063\u305f\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u671d\u306e6\u6642\u306b\u3002", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [33]}, "pk": 904}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\ub098\ub294 \ub4dc\ub77c\ud058\ub77c \uac19\uc740 \ub290\ub08c\uc774 \uc9c0\uccd0\uc788\uc5b4. \uc880 \uc77c\uad11\ubcf4\uace0 \uc2f6\uc5b4\ud558\uace0, \uc544\uce68 \uc5ec\uc12f\uc2dc \ubc29\ud5a5\ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [33]}, "pk": 905}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Jeg ble lei av f\u00f8lelsen som Dracula. Jeg \u00f8nsket \u00e5 se litt dagslys, og ikke bare p\u00e5 seks om morgenen.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [33]}, "pk": 906}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ik werd moe van het gevoel als Dracula. Ik wilde wat daglicht te zien, en niet alleen om zes uur in de ochtend.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [33]}, "pk": 907}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "I znudzi\u0142o uczucie jak Dracula. Chcia\u0142em zobaczy\u0107 troch\u0119 \u015bwiat\u0142a dziennego, a nie tylko o sz\u00f3stej rano.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [33]}, "pk": 908}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Eu cansei de sentir como Dr\u00e1cula. Eu queria ver alguma luz do dia, e n\u00e3o apenas \u00e0s seis horas da manh\u00e3.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [33]}, "pk": 909}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Eu cansei de sentir como Dr\u00e1cula. Eu queria ver alguma luz do dia, e n\u00e3o apenas \u00e0s seis horas da manh\u00e3.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [33]}, "pk": 910}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "M-am saturat de a se sim\u021bi ca Dracula. Am vrut s\u0103 v\u0103d unele lumina zilei, \u0219i nu doar de la ora \u0219ase diminea\u021ba.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [33]}, "pk": 911}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u042f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043b \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0414\u0440\u0430\u043a\u0443\u043b\u0430. \u042f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u0435, \u0438 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432 6:00 \u0443\u0442\u0440\u0430.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [33]}, "pk": 912}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dostal som unaven\u00fd pocit, ako Dracula. Chcel som sa pozrie\u0165 na nejak\u00e9 denn\u00e9 svetlo, a to nielen v \u0161es\u0165 hod\u00edn r\u00e1no.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [33]}, "pk": 913}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Jag tr\u00f6ttnade p\u00e5 att k\u00e4nna sig som Dracula. Jag ville se n\u00e5gra dagsljuset, och inte bara klockan sex p\u00e5 morgonen.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [33]}, "pk": 914}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0e1c\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e41\u0e14\u0e23\u0e01\u0e04\u0e34\u0e27\u0e25\u0e32 \u0e1c\u0e21\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48 06:00 \u0e43\u0e19\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e0a\u0e49\u0e32", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [33]}, "pk": 915}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ben Dracula gibi duygu yorgun var. Baz\u0131 g\u00fcn \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 g\u00f6rmek istedim, ve sabah alt\u0131 o'clock sadece.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [33]}, "pk": 916}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u042f \u0432\u0442\u043e\u043c\u0438\u0432\u0441\u044f \u043f\u043e\u0447\u0443\u0442\u0442\u044f, \u044f\u043a \u0414\u0440\u0430\u043a\u0443\u043b\u0430. \u042f \u0445\u043e\u0442\u0456\u0432 \u043f\u043e\u0431\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0434\u0435\u044f\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043b\u0456, \u0456 \u043d\u0435 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0432 6:00 \u0440\u0430\u043d\u043a\u0443.", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [33]}, "pk": 917}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u6211\u5df2\u7d93\u53ad\u5026\u4e86\u50cf\u5438\u8840\u9b3c\u7684\u611f\u89ba\u3002\u6211\u60f3\u770b\u5230\u4e00\u4e9b\u65e5\u5149\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53ea\u5728\u65e9\u4e0a\u516d\u9ede\u9418\u3002", "attribution": "Kate Moss", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [33]}, "pk": 918}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0648\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0646\u0633\u062a\u0648\u0646 \u0647\u0644\u0627\u0645\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [34]}, "pk": 919}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston era gelatinosa amb la fatiga.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [34]}, "pk": 920}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston byl \u017eelatinov\u00e9 \u00fanavou.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [34]}, "pk": 921}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston var gelatin\u00f8se med tr\u00e6thed.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [34]}, "pk": 922}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston war gallertartige mit M\u00fcdigkeit.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [34]}, "pk": 923}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b6\u03b5\u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03ce\u03b4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [34]}, "pk": 924}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston was gelatinous with fatigue.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [34]}, "pk": 925}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston era gelatinosa con la fatiga.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [34]}, "pk": 926}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston oli hyytel\u00f6m\u00e4inen v\u00e4symys.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [34]}, "pk": 927}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston \u00e9tait g\u00e9latineux de fatigue.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [34]}, "pk": 928}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u05d5\u05d9\u05e0\u05e1\u05d8\u05d5\u05df \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d3\u05d1\u05d9\u05e7 \u05e2\u05dd \u05e2\u05d9\u05d9\u05e4\u05d5\u05ea.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [34]}, "pk": 929}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston je \u017eelatinast od umora.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [34]}, "pk": 930}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston volt kocsony\u00e1s a kimer\u00fclts\u00e9gt\u0151l.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [34]}, "pk": 931}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston era gelatinosa con fatica.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [34]}, "pk": 932}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u30a6\u30a3\u30f3\u30b9\u30c8\u30f3\u306f\u3001\u75b2\u52b4\u3068\u30bc\u30e9\u30c1\u30f3\u72b6\u3067\u3042\u3063\u305f\u3002", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [34]}, "pk": 933}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\uc708\uc2a4\ud134 \ud53c\ub85c \uc824\ub77c\ud2f4\ud588\ub2e4.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [34]}, "pk": 934}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston var gel\u00e9aktig med tr\u00f8tthet.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [34]}, "pk": 935}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston was gelatineachtige met vermoeidheid.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [34]}, "pk": 936}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston by\u0142 galaretowaty ze zm\u0119czenia.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [34]}, "pk": 937}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston foi gelatinoso com fadiga.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [34]}, "pk": 938}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston foi gelatinoso com fadiga.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [34]}, "pk": 939}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston a fost gelatinos cu oboseala.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [34]}, "pk": 940}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0423\u0438\u043d\u0441\u0442\u043e\u043d \u0431\u044b\u043b \u0436\u0435\u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0442 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [34]}, "pk": 941}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston bol \u017eelat\u00ednov\u00e9 \u00fanavou.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [34]}, "pk": 942}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston var gel\u00e9form med tr\u00f6tthet.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [34]}, "pk": 943}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0e27\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e19\u0e49\u0e33\u0e21\u0e39\u0e01\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e25\u0e49\u0e32", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [34]}, "pk": 944}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Winston yorgunluk ile jelatinimsi oldu.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [34]}, "pk": 945}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0423\u0457\u043d\u0441\u0442\u043e\u043d \u0431\u0443\u0432 \u0436\u0435\u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0432\u0456\u0434 \u0432\u0442\u043e\u043c\u0438.", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [34]}, "pk": 946}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u6eab\u65af\u9813\u5448\u51dd\u81a0\u72c0\u8207\u75b2\u52de\u3002", "attribution": "George Orwell", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [34]}, "pk": 947}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0639\u0634\u0631\u0629 \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u0627\u0628\u061f \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u060c \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0645\u062a\u0639\u0628.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [35]}, "pk": 948}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Deu homes esperant-me a la porta? Enviar a un d'ells a casa, estic cansat.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [35]}, "pk": 949}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Deset mu\u017e\u016f na m\u011b \u010dekal u dve\u0159\u00ed? Vy\u0161lete jednoho z nich dom\u00e1c\u00ed, jsem unaven\u00fd.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [35]}, "pk": 950}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ti m\u00e6nd venter p\u00e5 mig ved d\u00f8ren? Sende en af \u200b\u200bdem hjem, jeg er tr\u00e6t.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [35]}, "pk": 951}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Zehn M\u00e4nner auf mich wartet an der T\u00fcr? Senden Sie eine von ihnen nach Hause, ich bin m\u00fcde.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [35]}, "pk": 952}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0394\u03ad\u03ba\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03c1\u03c4\u03b1; \u03a3\u03c4\u03b5\u03af\u03bb\u03c4\u03b5 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9, \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [35]}, "pk": 953}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ten men waiting for me at the door? Send one of them home, I'm tired.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [35]}, "pk": 954}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Diez hombres esper\u00e1ndome en la puerta? Enviar a uno de ellos en casa, estoy cansado.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [35]}, "pk": 955}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Kymmenen miest\u00e4 odottamassa minua ovella? L\u00e4het\u00e4 yksi niist\u00e4 kotiin, olen v\u00e4synyt.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [35]}, "pk": 956}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dix hommes qui m'attend \u00e0 la porte? Envoyer un d'eux \u00e0 la maison, je suis fatigu\u00e9.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [35]}, "pk": 957}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u05e2\u05e9\u05e8\u05d4 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05de\u05d7\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05d9 \u05d1\u05d3\u05dc\u05ea? \u05e9\u05dc\u05d7 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05d4\u05dd \u05d1\u05d1\u05d9\u05ea, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d9\u05d9\u05e3.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [35]}, "pk": 958}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Deset ljudi me \u010deka na vratima? Po\u0161alji jedan od njih doma, umoran sam.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [35]}, "pk": 959}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "T\u00edz ember v\u00e1rt r\u00e1m az ajt\u00f3t? K\u00fcldj egy haza, f\u00e1radt vagyok.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [35]}, "pk": 960}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dieci uomini che mi aspetta alla porta? Invia uno di loro casa, sono stanco.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [35]}, "pk": 961}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u5341\u4eba\u306e\u7537\u304c\u30c9\u30a2\u3067\u79c1\u3092\u5f85\u3063\u3066\uff1f\u81ea\u5b85\u305d\u308c\u3089\u306e\u3044\u305a\u308c\u304b\u3092\u9001\u4fe1\u3001\u79c1\u306f\u75b2\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [35]}, "pk": 962}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\uc5f4\uba85\uc758 \ubb38\uc5d0\uc11c \ub098\ub97c \uae30\ub2e4\ub9ac\uace0? \ud648 \uc911 \ud558\ub098\ub97c \ubcf4\ub0b4, \ub0b4\uac00 \ud53c\uace4 \ud574\uc694.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [35]}, "pk": 963}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Ti menn venter p\u00e5 meg p\u00e5 d\u00f8ren? Send en av dem hjem, jeg er tr\u00f8tt.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [35]}, "pk": 964}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Tien mannen op me te wachten bij de deur? Stuur een van hen naar huis, ik ben moe.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [35]}, "pk": 965}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dziesi\u0119ciu ludzi czeka na mnie przy drzwiach? Wy\u015blij jednego z nich w domu, jestem zm\u0119czony.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [35]}, "pk": 966}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dez homens me esperando na porta? Enviar um deles para casa, eu estou cansado.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [35]}, "pk": 967}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dez homens me esperando na porta? Enviar um deles para casa, eu estou cansado.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [35]}, "pk": 968}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Zece oameni de a\u0219teptare pentru mine la u\u0219\u0103? Trimite-una din ele acas\u0103, sunt obosit.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [35]}, "pk": 969}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u044c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0436\u0434\u0430\u043b \u043c\u0435\u043d\u044f \u0443 \u0434\u0432\u0435\u0440\u0435\u0439? \u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0437 \u043d\u0438\u0445 \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439, \u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043b.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [35]}, "pk": 970}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Desa\u0165 mu\u017eov na m\u0148a \u010dakal pri dver\u00e1ch? Po\u0161lite jedn\u00e9ho z nich dom\u00e1ci, som unaven\u00fd.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [35]}, "pk": 971}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Tio m\u00e4n som v\u00e4ntar p\u00e5 mig vid d\u00f6rren? Skicka en av dem hem, jag \u00e4r tr\u00f6tt.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [35]}, "pk": 972}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0e2a\u0e34\u0e1a\u0e04\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e1c\u0e21\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39? \u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [35]}, "pk": 973}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "On adam kap\u0131da beni bekliyordu? Ev bunlardan biri g\u00f6nder, ben yoruldum.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [35]}, "pk": 974}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u044c \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0447\u0435\u043a\u0430\u0432 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0431\u0456\u043b\u044f \u0434\u0432\u0435\u0440\u0435\u0439? \u041d\u0430\u0434\u0456\u0441\u043b\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437 \u043d\u0438\u0445 \u0434\u043e\u0434\u043e\u043c\u0443, \u044f \u0432\u0442\u043e\u043c\u0438\u0432\u0441\u044f.", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [35]}, "pk": 975}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u5341\u540d\u7537\u5b50\u5728\u9580\u53e3\u7b49\u8457\u6211\u5462\uff1f\u9001\u4ed6\u5011\u56de\u5bb6\uff0c\u6211\u7d2f\u4e86\u3002", "attribution": "Mae West", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [35]}, "pk": 976}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0627\u0644\u0643\u0633\u0644 \u0644\u064a\u0633 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0646 \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0639\u0628.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [36]}, "pk": 977}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "La mandra no \u00e9s m\u00e9s que l'h\u00e0bit de descansar abans d'arribar cansat.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [36]}, "pk": 978}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lenost nen\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e zvyk odpo\u010dinku, ne\u017e se dostanete unaven\u00fd.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [36]}, "pk": 979}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Dovenskab er intet mere end for vane at hvile, f\u00f8r du bliver tr\u00e6t.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [36]}, "pk": 980}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Faulheit ist nichts anderes als die Gewohnheit ruht, bevor Sie m\u00fcde.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [36]}, "pk": 981}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u03a4\u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03bb\u03b9\u03ac \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03bf\u03cd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [36]}, "pk": 982}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Laziness is nothing more than the habit of resting before you get tired.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [36]}, "pk": 983}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "La pereza no es m\u00e1s que el h\u00e1bito de descansar antes de llegar cansado.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [36]}, "pk": 984}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Laiskuus ei ole mit\u00e4\u00e4n muuta kuin tapana lep\u00e4\u00e4 ennen kuin saat v\u00e4synyt.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [36]}, "pk": 985}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "La paresse est rien de plus que l'habitude de se reposer avant d'arriver fatigu\u00e9.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [36]}, "pk": 986}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u05e2\u05e6\u05dc\u05d5\u05ea \u05d4\u05d9\u05d0 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05de\u05d0\u05e9\u05e8 \u05d4\u05e8\u05d2\u05dc \u05e9\u05dc \u05de\u05e0\u05d5\u05d7\u05d4 \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05ea\u05e2\u05d9\u05d9\u05e3.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [36]}, "pk": 987}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lijenost je ni\u0161ta vi\u0161e nego naviku odmara prije nego \u0161to ste se umorili.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [36]}, "pk": 988}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lustas\u00e1g nem m\u00e1s, mint a szok\u00e1s nyugalmi miel\u0151tt f\u00e1radt.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [36]}, "pk": 989}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "La pigrizia non \u00e8 altro che l'abitudine di riposarsi prima di arrivare stanco.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [36]}, "pk": 990}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u6020\u60f0\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u75b2\u308c\u3066\u5f97\u308b\u524d\u306b\u4f11\u3093\u3067\u3044\u308b\u306e\u7656\u4ee5\u5916\u306e\u4f55\u3082\u306e\u3067\u3082\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [36]}, "pk": 991}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\uac8c\uc73c\ub984\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ud53c\uace4\ud558\uae30 \uc804\uc5d0 \uc26c\ub294 \uc2b5\uad00\ubcf4\ub2e4 \ub354 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc5c6\ub2e4.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [36]}, "pk": 992}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Latskap er ingenting mer enn en vane \u00e5 hvile f\u00f8r du blir lei.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [36]}, "pk": 993}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Luiheid is niets meer dan de gewoonte van het rusten voordat je moe.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [36]}, "pk": 994}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lenistwo jest niczym wi\u0119cej ni\u017c zwyczaj odpoczynku, zanim pojawi si\u0119 zm\u0119czony.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [36]}, "pk": 995}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Pregui\u00e7a n\u00e3o \u00e9 nada mais do que o h\u00e1bito de descansar antes de ficar cansado.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [36]}, "pk": 996}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Pregui\u00e7a n\u00e3o \u00e9 nada mais do que o h\u00e1bito de descansar antes de ficar cansado.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [36]}, "pk": 997}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lenea nu este nimic mai mult dec\u00e2t obiceiul de odihn\u0103 \u00eenainte de a ajunge obosit.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [36]}, "pk": 998}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u041b\u0435\u043d\u044c \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435, \u0447\u0435\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u044b\u0447\u043a\u0430 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0432\u044b \u0443\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [36]}, "pk": 999}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Lenivos\u0165 nie je ni\u010d in\u00e9 ako zvyk odpo\u010dinku, ne\u017e sa dostanete unaven\u00fd.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1000}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "L\u00e4ttja \u00e4r inget annat \u00e4n en vana att vila innan du blir tr\u00f6tt.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1001}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e08\u0e04\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e19\u0e34\u0e2a\u0e31\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e1c\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e22", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1002}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "Tembellik yorgun olsun \u00f6nce dinlenme al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ba\u015fka bir \u015fey de\u011fildir.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1003}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u041b\u0435\u043d\u044c \u0446\u0435 \u043d\u0435 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435, \u043d\u0456\u0436 \u0437\u0432\u0438\u0447\u043a\u0430 \u0432\u0456\u0434\u043f\u043e\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0448 \u043d\u0456\u0436 \u0432\u0438 \u0432\u0442\u043e\u043c\u0438\u043b\u0438\u0441\u044f.", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1004}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "tired", "quote": "\u61f6\u60f0\u662f\u6c92\u6709\u8d85\u904e\u4e4b\u524d\uff0c\u4f60\u7d2f\u4e86\u4f11\u606f\u7684\u7fd2\u6163\u3002", "attribution": "Jules Renard", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [36]}, "pk": 1005}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0646\u0627\u062f\u0631\u0627 \u0645\u0627 \u0646\u0641\u0643\u0631 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f \u0628\u0644\u062f\u064a\u060c \u0648\u0627\u0646\u0647\u0645 \u0644\u0645 \u062a\u062c\u0639\u0644\u0646\u064a \u062d\u0632\u064a\u0646\u0627. \u0631\u0628\u0645\u0627 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0646\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u063a\u0627\u0645\u0636\u0629\u060c \u0645\u062b\u0644 \u0646\u0633\u064a\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0647\u0648\u0631.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1006}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Jo poques vegades penso en les meves limitacions, i mai em fan trist. Potser hi ha un toc de nost\u00e0lgia de vegades, per\u00f2 \u00e9s vague, com una brisa entre les flors.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1007}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "M\u00e1lokdy si o sv\u00fdch omezen\u00ed, a nikdy mi z toho smutno. Mo\u017en\u00e1, \u017ee je to jen n\u00e1znak touhy v dob\u011b, ale je nejasn\u00e9, jako v\u00e1nek mezi kv\u011btinami.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1008}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Jeg t\u00e6nker sj\u00e6ldent om mine begr\u00e6nsninger, og de aldrig g\u00f8r mig ked af det. M\u00e5ske er der blot et strejf af l\u00e6ngsel til tider, men det er uklart, ligesom en leg blandt blomster.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1009}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ich denken selten \u00fcber meine Grenzen, und sie nie machen mich traurig. Vielleicht gibt es nur ein Hauch von Sehnsucht in Zeiten, aber es ist unklar, wie eine Brise unter den Blumen.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1010}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "I \u03c3\u03c0\u03ac\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03b5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2. \u038a\u03c3\u03c9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03b3\u03b3\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03b1\u03c7\u03c4\u03ac\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2? \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2, \u03c3\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03b5\u03c1\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bb\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9\u03b1.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1011}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "I seldom think about my limitations, and they never make me sad. Perhaps there is just a touch of yearning at times; but it is vague, like a breeze among flowers.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1012}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Yo rara vez pienso en mis limitaciones, y nunca me hacen triste. Tal vez hay un toque de nostalgia a veces, pero es vago, como una brisa entre las flores.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1013}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Olen harvoin ajattelen rajoituksia, ja he eiv\u00e4t koskaan tee minut surulliseksi. Ehk\u00e4 siell\u00e4 on vain ripaus kaipuu ajoittain, mutta se on ep\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4inen, kuin tuulahdus keskuudessa kukkia.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1014}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Je pense que rarement sur mes limites, et ils ne me font triste. Peut-\u00eatre il ya juste une touche de nostalgie \u00e0 certains moments, mais c'est vague, comme une brise parmi les fleurs.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1015}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u05e8\u05e7 \u05dc\u05e2\u05ea\u05d9\u05dd \u05e8\u05d7\u05d5\u05e7\u05d5\u05ea \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e2\u05dc \u05d4\u05de\u05d2\u05d1\u05dc\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc\u05d9, \u05d5\u05d4\u05dd \u05d0\u05e3 \u05e4\u05e2\u05dd \u05dc\u05d0 \u05d9\u05e2\u05e9\u05d5 \u05d0\u05d5\u05ea\u05d9 \u05e2\u05e6\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd. \u05d0\u05d5\u05dc\u05d9 \u05d9\u05e9 \u05de\u05d2\u05e2 \u05e8\u05e7 \u05e9\u05dc \u05db\u05de\u05d9\u05d4\u05d4 \u05d1\u05d6\u05de\u05e0\u05d9\u05dd, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d6\u05d4 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e2\u05d5\u05e8\u05e4\u05dc, \u05db\u05de\u05d5 \u05de\u05e9\u05d1 \u05e8\u05d5\u05d7 \u05d1\u05d9\u05df \u05e4\u05e8\u05d7\u05d9\u05dd.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1016}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Rijetko sam razmi\u0161ljati o svojim ograni\u010denjima, a oni nikad ne bi me tu\u017ena. Mo\u017eda postoji samo jedan dodir \u010de\u017enje s vremena na vrijeme, ali je nejasno, kao povjetarac me\u0111u cvije\u0107em.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1017}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Azt ritk\u00e1n gondolok korl\u00e1toz\u00e1sok, \u00e9s soha nem leszek szomor\u00fa. Lehet, hogy csak egy kis v\u00e1gy id\u0151nk\u00e9nt, de ez bizonytalan, mint a sz\u00e9l a vir\u00e1gok k\u00f6zt.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1018}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Io raramente penso a miei limiti, e non hanno mai mi fanno tristezza. Forse c'\u00e8 solo un tocco di nostalgia, a volte, ma \u00e8 vago, come una brezza tra i fiori.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1019}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u79c1\u306f\u3081\u3063\u305f\u306b\u79c1\u306e\u9650\u754c\u306b\u3064\u3044\u3066\u8003\u3048\u3066\u3044\u306a\u3044\u3001\u3068\u5f7c\u3089\u306f\u79c1\u3092\u60b2\u3057\u304f\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u304a\u305d\u3089\u304f\u3001\u305d\u3053\u306b\u6642\u3005\u61a7\u308c\u306e\u30bf\u30c3\u30c1\u3060\u3051\u3067\u3042\u308a\u3001\u305d\u308c\u304c\u82b1\u306e\u9593\u3067\u98a8\u306e\u3088\u3046\u306b\u3001\u66d6\u6627\u3067\u3042\u308b\u3002", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1020}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\ub098\ub294 \uac70\uc758 \ub0b4 \ud55c\uacc4\uc5d0 \ub300\ud574 \uc0dd\uac01\ud558\uc9c0, \uadf8\ub4e4\uc740 \ub098\ub97c \uc2ac\ud504\uac8c\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624. \uc544\ub9c8\uc774 \uc2dc\uac04\uc5d0 \ub3d9\uacbd\uc758 \uc811\ucd09\uc740 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \ub9cc, \uadf8\uac83\uc740 \uaf43\ub4e4 \ubc14\ub78c\ucc98\ub7fc \uc560\ub9e4\uc774\ub2e4.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1021}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Jeg tenker sjelden om mine begrensninger, og de aldri gj\u00f8r meg trist. Kanskje er det bare et snev av lengsel til tider, men det er noe uklart, som en vind blant blomster.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1022}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ik zelden na te denken over mijn beperkingen, en ze nooit maken me verdrietig. Misschien is er slechts een aanraking van verlangen in tijden, maar het is vaag, als een briesje onder bloemen.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1023}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "I rzadko my\u015bl\u0119 o moich ogranicze\u0144 i nigdy mnie smutne. By\u0107 mo\u017ce to jest w\u0142a\u015bnie dotyk t\u0119sknoty w czasach, ale jest niejasne, jak wiatr w\u015br\u00f3d kwiat\u00f3w.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1024}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Eu raramente pensam sobre minhas limita\u00e7\u00f5es, e eles nunca me deixam triste. Talvez haja apenas um toque de nostalgia, \u00e0s vezes, mas \u00e9 vago, como uma brisa entre as flores.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1025}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Eu raramente pensam sobre minhas limita\u00e7\u00f5es, e eles nunca me deixam triste. Talvez haja apenas um toque de nostalgia, \u00e0s vezes, mas \u00e9 vago, como uma brisa entre as flores.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1026}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Am rareori g\u00e2ndesc limitele mele, \u0219i niciodat\u0103 nu m\u0103 face trist. Poate c\u0103 este doar o atingere de dor uneori, dar este vag, ca o briza printre flori.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1027}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u042f \u0440\u0435\u0434\u043a\u043e \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e \u043e \u043c\u043e\u0438\u0445 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0438 \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0433\u0440\u0443\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c, \u0435\u0441\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043b\u0435\u0433\u043a\u0443\u044e \u0442\u043e\u0441\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0439, \u043d\u043e \u043e\u043d \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u043f\u043b\u044b\u0432\u0447\u0430\u0442\u044b\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0432\u0435\u0442\u0435\u0440 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1028}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "M\u00e1lokedy si o svojich obmedzen\u00ed, a nikdy mi z toho smutno. Mo\u017eno, \u017ee je to len n\u00e1znak t\u00fa\u017eby v dobe, ale je nejasn\u00e9, ako v\u00e1nok medzi kvetinami.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1029}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Jag tycker s\u00e4llan om mina begr\u00e4nsningar, och de aldrig g\u00f6r mig ledsen. Kanske finns det bara en touch av l\u00e4ngtan ibland, men det \u00e4r vagt, som en vind bland blommor.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1030}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0e1c\u0e21\u0e41\u0e17\u0e1a\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e34\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d \u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e14 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32 \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e17\u0e35\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e21\u0e35\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e21\u0e1c\u0e31\u0e2a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e2b\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e25\u0e38\u0e21\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e48\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e21\u0e49", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1031}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ben nadiren benim s\u0131n\u0131rlamalar d\u00fc\u015f\u00fcnmek ve beni \u00fczg\u00fcn asla. Belki arada s\u0131rada \u00f6zlemin bir dokunu\u015f sadece, ama \u00e7i\u00e7ekler aras\u0131nda bir meltem gibi, belirsiz.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1032}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u042f \u0440\u0456\u0434\u043a\u043e \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e \u043f\u0440\u043e \u043c\u043e\u0457\u0445 \u043e\u0431\u043c\u0435\u0436\u0435\u043d\u044c, \u0456 \u0432\u043e\u043d\u0438 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u043e\u0431\u043b\u044f\u0442\u044c \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0441\u0443\u043c\u043d\u0438\u043c. \u041c\u043e\u0436\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438, \u0454 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0443 \u0442\u0443\u0433\u0443 \u0447\u0430\u0441\u043e\u043c, \u0430\u043b\u0435 \u0432\u0456\u043d \u0454 \u0440\u043e\u0437\u043f\u043b\u0438\u0432\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043c, \u044f\u043a \u0432\u0456\u0442\u0435\u0440 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043a\u0432\u0456\u0442\u0456\u0432.", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1033}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u6211\u5f88\u5c11\u53bb\u60f3\u81ea\u5df1\u7684\u5c40\u9650\u6027\uff0c\u4ed6\u5011\u5f9e\u4f86\u6c92\u6709\u8b93\u6211\u50b7\u5fc3\u3002\u6216\u8a31\u53ea\u662f\u6de1\u6de1\u7684\u56ae\u5f80\u500d;\u4f46\u5b83\u662f\u6a21\u7cca\u7684\uff0c\u50cf\u5fae\u98a8\u82b1\u9593\u3002", "attribution": "Helen Keller", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [37]}, "pk": 1034}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0644\u0630\u0644\u0643\u060c \u0647\u0630\u0647 \u0647\u064a \u062d\u064a\u0627\u062a\u064a. \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0631\u064a\u062f \u0645\u0646\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0623\u0646 \u0623\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0633\u0648\u0627\u0621 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629 \u0648\u062d\u0632\u064a\u0646\u0629\u060c \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u0627\u0644 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1035}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Per tant, aquesta \u00e9s la meva vida. I vull que s\u00e0pigues que estic feli\u00e7 i trist i encara estic intentant esbrinar com podia ser.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1036}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Tak tohle je m\u016fj \u017eivot. A chci, abyste v\u011bd\u011bli, \u017ee jsem tak \u0161\u0165astn\u00fd a smutn\u00fd a j\u00e1 se st\u00e1le sna\u017e\u00ed p\u0159ij\u00edt na to, jak je to mo\u017en\u00e9.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1037}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "S\u00e5 dette er mit liv. Og jeg vil have dig til at vide, at jeg er b\u00e5de glad og trist, og jeg fors\u00f8ger stadig at regne ud, hvordan det kunne v\u00e6re.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1038}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "So, das ist mein Leben. Und ich m\u00f6chte, dass du wei\u00dft, dass ich gl\u00fccklich und traurig bin, und ich bin immer noch versuchen, herauszufinden, wie das sein k\u00f6nnte.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1039}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0388\u03c4\u03c3\u03b9, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5. \u039a\u03b1\u03b9 \u03b8\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03ce \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b8\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1040}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "So, this is my life. And I want you to know that I am both happy and sad and I'm still trying to figure out how that could be.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1041}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Por lo tanto, esta es mi vida. Y quiero que sepas que estoy feliz y triste y todav\u00eda estoy tratando de averiguar c\u00f3mo pod\u00eda ser.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1042}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Niin, t\u00e4m\u00e4 on el\u00e4m\u00e4ni. Ja haluan sinun tiet\u00e4v\u00e4n, ett\u00e4 olen niin onnellinen ja surullinen ja olen edelleen yritt\u00e4\u00e4 selvitt\u00e4\u00e4, miten se voisi olla.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1043}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Donc, c'est ma vie. Et je veux que vous sachiez que je suis \u00e0 la fois heureux et triste et je suis encore \u00e0 essayer de comprendre comment cela pourrait \u00eatre.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1044}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u05d0\u05d6, \u05d6\u05d4 \u05d4\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05d9. \u05d5\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05e9\u05ea\u05d3\u05e2 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d2\u05dd \u05e9\u05de\u05d7 \u05d5\u05d2\u05dd \u05e2\u05e6\u05d5\u05d1, \u05d5\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d3\u05d9\u05d9\u05df \u05de\u05e0\u05e1\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d1\u05d9\u05df \u05d0\u05d9\u05da \u05d6\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1045}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Dakle, ovo je moj \u017eivot. I \u017eelim da zna\u0161 da sam i sretan i tu\u017ean, a ja sam jo\u0161 uvijek poku\u0161avaju shvatiti kako bi to moglo biti.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1046}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Sz\u00f3val, ez az \u00e9letem. \u00c9s azt akarom, hogy tudd, hogy \u00e9n vagyok a k\u00e9t boldog \u00e9s szomor\u00fa, \u00e9s \u00e9n m\u00e9g mindig, hogy kital\u00e1ljam, hogyan lehet.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1047}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Quindi, questa \u00e8 la mia vita. E voglio che tu sappia che io sono sia felice e triste e sto ancora cercando di capire come potesse essere.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1048}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u3060\u304b\u3089\u3001\u3053\u308c\u306f\u79c1\u306e\u4eba\u751f\u3067\u3059\u3002\u305d\u3057\u3066\u3001\u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u304c\u5e78\u305b\u3068\u60b2\u3057\u3044\u4e21\u65b9\u3068\u79c1\u306f\u307e\u3060\u305d\u308c\u304c\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u628a\u63e1\u3057\u3088\u3046\u3068\u3057\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3063\u3066\u307b\u3057\u3044\u3002", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1049}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\uadf8\ub798\uc11c,\uc774 \ub0b4 \uc778\uc0dd\uc774\ub2e4. \uadf8\ub9ac\uace0 \ub098\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ud589\ubcf5\ud558\uace0 \uc2ac\ud508 \ubaa8\ub450 \uadf8\ub9ac\uace0 \ub09c \uc544\uc9c1\ub3c4 \uadf8 \uc218 \ubc29\ubc95\uc744 \uc54c\uc544 \ub0b4\ub824\uace0 \ub178\ub825\ud558\uace0\uc788\uc5b4 \uc54c\uace0 \uc2f6\uc5b4\uc694.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1050}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "S\u00e5, dette er mitt liv. Og jeg vil du skal vite at jeg er b\u00e5de glad og trist, og jeg pr\u00f8ver fortsatt \u00e5 finne ut hvordan det kunne v\u00e6re.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1051}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Dus, dit is mijn leven. En ik wil dat je weet dat ik ben zowel blij en verdrietig en ik ben nog steeds aan het uitzoeken hoe dat zou kunnen zijn.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1052}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Tak, to jest moje \u017cycie. I chc\u0119, \u017ceby\u015b wiedzia\u0142, \u017ce jestem zar\u00f3wno szcz\u0119\u015bliwy i smutny i jestem nadal pr\u00f3buje dowiedzie\u0107 si\u0119, jak to mo\u017ce by\u0107.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1053}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ent\u00e3o, essa \u00e9 a minha vida. E eu quero que voc\u00ea saiba que estou feliz e triste e eu ainda estou tentando descobrir como isso poderia ser.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1054}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ent\u00e3o, essa \u00e9 a minha vida. E eu quero que voc\u00ea saiba que estou feliz e triste e eu ainda estou tentando descobrir como isso poderia ser.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1055}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Deci, aceasta este via\u021ba mea. \u0218i vreau s\u0103 \u0219tii c\u0103 eu sunt at\u00e2t de fericit \u0219i trist \u0219i eu sunt \u00eenc\u0103 \u00eencearc\u0103 s\u0103 dau seama cum ar putea fi.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1056}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0418\u0442\u0430\u043a, \u044d\u0442\u043e \u043c\u043e\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c. \u0418 \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u044b \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u0430\u044f \u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0433\u0440\u0443\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u0438 \u044f \u0432\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u043f\u044b\u0442\u0430\u044e\u0441\u044c \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u044c, \u043a\u0430\u043a \u044d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1057}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Tak toto je m\u00f4j \u017eivot. A chcem, aby ste vedeli, \u017ee som tak \u0161\u0165astn\u00fd a smutn\u00fd a ja sa st\u00e1le sna\u017eia pr\u00eds\u0165 na to, ako je to mo\u017en\u00e9.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1058}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "S\u00e5 detta \u00e4r mitt liv. Och jag vill att du ska veta att jag \u00e4r b\u00e5de glad och ledsen och jag f\u00f6rs\u00f6ker fortfarande lista ut hur det skulle kunna vara.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1059}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0e14\u0e31\u0e07\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e23\u0e32\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e09\u0e31\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e04\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e22\u0e32\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e04\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e21\u0e35", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1060}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Yani, bu benim hayat\u0131m. Ve seni mutlu ve h\u00fcz\u00fcnl\u00fc hem de ve ben hala nas\u0131l olabilece\u011fini anlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum bilmek istiyorum.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1061}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u041e\u0442\u0436\u0435, \u0446\u0435 \u043c\u043e\u0454 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f. \u0406 \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443, \u0449\u043e\u0431 \u0432\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438, \u0449\u043e \u044f \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u0430 \u0456 \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0447\u0430\u0441 \u0441\u0443\u043c\u043d\u0430 \u0456 \u044f \u0432\u0441\u0435 \u0449\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0430\u0433\u0430\u044e\u0441\u044f \u0437'\u044f\u0441\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438, \u044f\u043a \u0446\u0435 \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0431\u0443\u0442\u0438.", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1062}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u6240\u4ee5\uff0c\u9019\u662f\u6211\u7684\u751f\u6d3b\u3002\u6211\u60f3\u8b93\u4f60\u77e5\u9053\uff0c\u6211\u65e2\u9ad8\u8208\u53c8\u96e3\u904e\uff0c\u6211\u4ecd\u7136\u8a66\u5716\u627e\u51fa\u5982\u4f55\u53ef\u4ee5\u3002", "attribution": "Stephen Chbosky", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [38]}, "pk": 1063}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0644\u0627 \u062a\u0628\u0643\u064a \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0647\u062a\u060c \u0627\u0628\u062a\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0623\u0646\u0647 \u062d\u062f\u062b.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1064}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "No ploris perqu\u00e8 ja s'ha acabat, somriu perqu\u00e8 va succeir.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1065}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Nepla\u010d, proto\u017ee to je konec, \u00fasm\u011bv, proto\u017ee se to stalo.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1066}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Gr\u00e6d ikke fordi det er over, smiler, fordi det skete.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1067}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Weine nicht, weil es vorbei ist, l\u00e4chle, weil es passiert ist.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1068}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u039c\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03b1\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b5, \u03c7\u03b1\u03bc\u03cc\u03b3\u03b5\u03bb\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b2\u03b7.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1069}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Don't cry because it's over, smile because it happened.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1070}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "No llores porque ya se acab\u00f3, sonr\u00ede porque sucedi\u00f3.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1071}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u00c4l\u00e4 itke koska se on ohi, hymyile koska se tapahtui.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1072}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ne pleure pas parce que c'est fini, le sourire parce que c'est arriv\u00e9.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1073}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u05d0\u05dc \u05ea\u05d1\u05db\u05d5 \u05d1\u05d2\u05dc\u05dc \u05e9\u05d6\u05d4 \u05e0\u05d2\u05de\u05e8, \u05d9\u05d7\u05d9\u05d9\u05da \u05db\u05d9 \u05d6\u05d4 \u05e7\u05e8\u05d4.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1074}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ne pla\u010di zato \u0161to je gotovo, osmijeh, jer se to dogodilo.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1075}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ne s\u00edrj, mert v\u00e9ge, mosolyogj, mert megt\u00f6rt\u00e9nt.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1076}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Non piangere perch\u00e9 \u00e8 finita, sorriso perch\u00e9 \u00e8 successo.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1077}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u305d\u308c\u306f\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u3060\u304b\u3089\u6ce3\u3044\u3066\u306f\u3044\u3051\u306a\u3044\u3001\u305d\u308c\u304c\u8d77\u3053\u3063\u305f\u306e\u3067\u3001\u7b11\u9854\u3002", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1078}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\uadf8\uac83\uc740 \uc774\uc0c1 \ub54c\u200b\u200b\ubb38\uc5d0 \uc6b8\uc9c0 \ub9c8\uc138\uc694, \uadf8\uac83\uc740 \uc77c\uc774 \uc788\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ubbf8\uc18c.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1079}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ikke gr\u00e5t fordi det er over, smil fordi det skjedde.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1080}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Huil niet omdat het voorbij is, lachen omdat het gebeurde.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1081}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Nie p\u0142acz, bo to si\u0119 sko\u0144czy, u\u015bmiech, bo to si\u0119 sta\u0142o.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1082}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "N\u00e3o chore porque acabou, sorria porque aconteceu.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1083}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "N\u00e3o chore porque acabou, sorria porque aconteceu.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1084}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Nu pl\u00e2nge c\u0103 sa terminat, zambeste pentru ca sa intamplat.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1085}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u041d\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0447\u044c, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435, \u0443\u043b\u044b\u0431\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1086}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Nepla\u010d, preto\u017ee to je koniec, \u00fasmev, preto\u017ee sa to stalo.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1087}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Gr\u00e5t inte f\u00f6r att det \u00e4r \u00f6ver, le f\u00f6r att det h\u00e4nde.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1088}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e22\u0e34\u0e49\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1089}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Bitti \u00e7\u00fcnk\u00fc A\u011flama, bu oldu, \u00e7\u00fcnk\u00fc g\u00fcl\u00fcmseme.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1090}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u041d\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0447, \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0449\u043e \u0446\u0435 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448, \u043f\u043e\u0441\u043c\u0456\u0445\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f, \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0449\u043e \u0446\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043f\u0438\u043b\u043e\u0441\u044f.", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1091}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u4e0d\u8981\u56e0\u70ba\u5b83\u7684\u7d50\u675f\u800c\u54ed\u6ce3\uff0c\u5fae\u7b11\u5427\uff0c\u56e0\u70ba\u5b83\u767c\u751f\u3002", "attribution": "Dr. Seuss", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [39]}, "pk": 1092}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f\u060c \u0648\u0627\u0644\u0633\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0647\u0648 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0645\u0627 \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1093}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "L'\u00e8xit \u00e9s aconseguir el que vols, la felicitat \u00e9s voler el que obtens.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1094}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u00dasp\u011bch je dostat to, co chce\u0161, \u0161t\u011bst\u00ed je cht\u00edt to, co dostanete.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1095}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Succes er at f\u00e5 hvad du \u00f8nsker, lykke er \u00f8nsker, hvad du f\u00e5r.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1096}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Erfolg ist immer, was du willst, Gl\u00fcck fehlt, was man bekommt.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1097}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03cc, \u03c4\u03b9 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03c4\u03b5, \u03b7 \u03b5\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1098}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Success is getting what you want, happiness is wanting what you get.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1099}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "El \u00e9xito es conseguir lo que quieres, la felicidad es querer lo que obtienes.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1100}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Menestys on mit\u00e4 haluat, onnellisuus valitti mit\u00e4 saat.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1101}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Le succ\u00e8s est d'obtenir ce que vous voulez, le bonheur veut ce que vous obtenez.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1102}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e7\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea \u05de\u05d4 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4, \u05d0\u05d5\u05e9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05e8\u05e6\u05d5\u05ea \u05d0\u05ea \u05de\u05d4 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05e7\u05d1\u05dc.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1103}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Uspjeh je dobiti ono \u0161to \u017eelite, sre\u0107a je, pod utjecajem onoga \u0161to ste dobili.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1104}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "A siker kezd, amit akar, a boldogs\u00e1g akarja, amit kapsz.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1105}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Il successo \u00e8 ottenere ci\u00f2 che si vuole, la felicit\u00e0 \u00e8 volere ci\u00f2 che si ottiene.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1106}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u6210\u529f\u3068\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u6b32\u3057\u3044\u3082\u306e\u3092\u5f97\u3066\u3044\u308b\u5e78\u305b\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u5f97\u308b\u3082\u306e\u6b20\u3051\u3066\u3044\u308b\u3002", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1107}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\uc131\uacf5\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc6d0\ud558\ub294 \ubb34\uc5c7\uc744 \ubc1b\uace0 \ud589\ubcf5\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc5bb\ub294 \ubb34\uc2a8\ud558\uace0\uc790\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1108}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Suksess er \u00e5 f\u00e5 det du \u00f8nsker, lykke er \u00e5 ville det du f\u00e5r.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1109}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Succes is krijgen wat je wilt, geluk is willen wat je krijgt.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1110}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Sukces staje si\u0119 to, co chcesz, szcz\u0119\u015bcie chce to, co dostajesz.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1111}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Sucesso \u00e9 conseguir o que quer, felicidade \u00e9 querer o que voc\u00ea ganha.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1112}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Sucesso \u00e9 conseguir o que quer, felicidade \u00e9 querer o que voc\u00ea ganha.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1113}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Succesul este a ob\u021bine ceea ce vrei, fericirea este doresc ceea ce ai.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1114}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0423\u0441\u043f\u0435\u0445, \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u044b \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f \u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1115}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u00daspech je dosta\u0165 to, \u010do chce\u0161, \u0161\u0165astie je chcie\u0165 to, \u010do dostanete.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1116}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Framg\u00e5ng \u00e4r att f\u00e5 vad du vill ha, lycka \u00e4r att vilja vad du f\u00e5r.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1117}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1118}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ba\u015far\u0131, ne istedi\u011finizi oluyor mutluluk ne olsun isteyen bir.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1119}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0423\u0441\u043f\u0456\u0445, \u0447\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435, \u0449\u0430\u0441\u0442\u044f \u0431\u0430\u0436\u0430\u0454 \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0443\u0454\u0442\u0435.", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1120}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u6210\u529f\u5c31\u662f\u5f97\u5230\u4f60\u60f3\u8981\u4ec0\u9ebc\uff0c\u5e78\u798f\u5c31\u662f\u4f60\u6703\u5f97\u5230\u4ec0\u9ebc\u3002", "attribution": "W.P. Kinsella", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [40]}, "pk": 1121}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u062c\u0631\u0628\u062a\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062c\u0639\u0644 \u0639\u0642\u0644\u0643 \u0628\u062d\u0632\u0645 \u0628\u0623\u0646\u0643\u0645.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1122}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ha estat la meva experi\u00e8ncia que gaireb\u00e9 sempre es pot gaudir de les coses si vost\u00e8 es decideixi fermament que ho far\u00e0s.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1123}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Je to moje zku\u0161enost, \u017ee m\u016f\u017eete t\u00e9m\u011b\u0159 v\u017edy si v\u011bci, pokud si ud\u011bl\u00e1te sv\u016fj n\u00e1zor pevn\u011b, \u017ee budete.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1124}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Det har v\u00e6ret min erfaring, at du kan n\u00e6sten altid nyde ting, hvis du g\u00f8re op dit sind fast, at du vil.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1125}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Es ist meine Erfahrung, dass man fast immer genie\u00dfen Dinge, wenn Sie Ihren Verstand machen fest, dass man so will.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1126}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03cc\u03bd \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c5\u03b1\u03bb\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03ba\u03c1\u03ac\u03b4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03b1.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1127}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "It's been my experience that you can nearly always enjoy things if you make up your mind firmly that you will.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1128}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ha sido mi experiencia que casi siempre se puede disfrutar de las cosas si usted se decida firmemente que lo har\u00e1s.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1129}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Se on ollut minun kokemus, ett\u00e4 voit l\u00e4hes aina nauttia asioista, jos teet jopa mielt\u00e4si tiukasti, ett\u00e4 tulet.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1130}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Il a \u00e9t\u00e9 mon exp\u00e9rience que vous pouvez presque toujours profiter des choses si vous vous faire une id\u00e9e fermement que vous voulez.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1131}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u05d6\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d4\u05e0\u05d9\u05e1\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc\u05d9, \u05db\u05d9 \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05db\u05de\u05e2\u05d8 \u05ea\u05de\u05d9\u05d3 \u05e0\u05d4\u05e0\u05d4 \u05de\u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d3\u05e2\u05ea\u05da \u05d1\u05ea\u05e7\u05d9\u05e4\u05d5\u05ea \u05e9\u05ea\u05e8\u05e6\u05d4.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1132}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Pro\u0161lo je moje iskustvo koje gotovo uvijek mo\u017eete u\u017eivati \u200b\u200bu stvari ako make up your mind \u010dvrsto da \u0107ete.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1133}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Ez volt a tapasztalatom, hogy akkor szinte mindig \u00e9lvezni a dolgokat, ha d\u00f6ntsd hat\u00e1rozottan, hogy lesz.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1134}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "E 'stata la mia esperienza che si pu\u00f2 quasi sempre godere di cose se la vostra mente con fermezza che si vuole.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1135}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u305d\u308c\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u3057\u3063\u304b\u308a\u3068\u3042\u306a\u305f\u306e\u5fc3\u3092\u69cb\u6210\u3059\u308b\u5834\u5408\u306f\u3001\u307b\u307c\u5e38\u306b\u7269\u4e8b\u3092\u697d\u3057\u3080\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3068\u3044\u3046\u306e\u304c\u79c1\u306e\u7d4c\u9a13\u3092\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1136}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\uadf8\uac83\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ub2f9\uc2e0 \uc758\uc9c0 \ud655\uace0\ud558\uac8c \ub9c8\uc74c\uc744 \ub9cc\ub4dc\ub294 \uacbd\uc6b0 \uac70\uc758 \ud56d\uc0c1 \uc77c\uc744 \uc990\uae38 \uc218\uc788\ub294 \ub0b4 \uacbd\ud5d8\uc774\uc5c8\ub2e4.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1137}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Det har v\u00e6rt min erfaring at du kan nesten alltid f\u00e5 ting hvis du gj\u00f8r opp tankene fast at du vil.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1138}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Het is mijn ervaring dat je vrijwel altijd kunt genieten van dingen als je make-up je geest stevig dat je wil.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1139}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "To by\u0142o moje do\u015bwiadczenie, \u017ce mo\u017cna prawie zawsze cieszy\u0107 si\u0119 rzeczy, je\u015bli si\u0119 zdecydowa\u0107 pewnie, \u017ce tak b\u0119dzie.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1140}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Tem sido minha experi\u00eancia que voc\u00ea pode quase sempre apreciar as coisas se voc\u00ea fizer a sua mente firmemente que voc\u00ea quiser.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1141}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Tem sido minha experi\u00eancia que voc\u00ea pode quase sempre apreciar as coisas se voc\u00ea fizer a sua mente firmemente que voc\u00ea quiser.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1142}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "A fost experienta mea pe care v\u0103 pute\u021bi bucura de aproape mereu lucruri dac\u0103 v\u0103 face p\u00e2n\u0103 mintea ta cu t\u0103rie c\u0103 o vei face.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1143}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u042d\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b \u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u044b\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432\u0435\u0449\u0438, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0439 \u0443\u043c \u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1144}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Je to moja sk\u00fasenos\u0165, \u017ee m\u00f4\u017eete takmer v\u017edy si veci, ak si urob\u00edte svoj n\u00e1zor pevne, \u017ee budete.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1145}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Det har varit min erfarenhet att du kan n\u00e4stan alltid njuta av saker om du g\u00f6r upp ditt sinne best\u00e4mt att du kommer.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1146}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e01\u0e37\u0e2d\u0e1a\u0e08\u0e30\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e14\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e43\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e31\u0e48\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1147}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "Bu o olacak s\u0131k\u0131ca karar vermek ise neredeyse her zaman \u015feyler keyfini benim deneyim oldu.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1148}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u0426\u0435 \u0431\u0443\u0432 \u043c\u0456\u0439 \u0434\u043e\u0441\u0432\u0456\u0434, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0439\u0436\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0440\u0435\u0447\u0456, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0432\u0438 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0432\u0456\u0439 \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c \u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u043e, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435.", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1149}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "sad", "quote": "\u9019\u662f\u6211\u7684\u7d93\u9a57\uff0c\u4f60\u5e7e\u4e4e\u7e3d\u662f\u53ef\u4ee5\u4eab\u53d7\u7684\u6771\u897f\uff0c\u5982\u679c\u4f60\u8b93\u4f60\u7684\u5fc3\uff0c\u4f60\u5c07\u5805\u6c7a\u3002", "attribution": "L.M. Montgomery", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [41]}, "pk": 1150}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0644\u0627 \u0623\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0627 \u064a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627\u060c \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646\u0646\u064a \u0643\u0646\u062a \u0623\u0641\u0643\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0631\u0627\u062a.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1151}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "No s\u00e9 com es diuen, els espais entre els segons-, per\u00f2 crec que de vosaltres sempre en aquests intervals.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1152}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "J\u00e1 nev\u00edm, co se jim \u0159\u00edk\u00e1, mezery mezi sekund, ale mysl\u00edm, \u017ee na tebe v\u017edy v t\u011bchto intervalech.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1153}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jeg ved ikke, hvad de hedder, mellemrummene mellem sekunder-men jeg t\u00e6nker p\u00e5 dig altid i disse intervaller.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1154}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ich wei\u00df nicht, was sie genannt werden, die R\u00e4ume zwischen Sekunden-aber ich denke immer an Dich in diesen Intervallen.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1155}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0394\u03b5\u03bd \u03be\u03ad\u03c1\u03c9 \u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5, \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03ad\u03c0\u03c4\u03c9\u03bd-\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1156}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "I don't know what they are called, the spaces between seconds\u2013 but I think of you always in those intervals.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1157}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "No s\u00e9 c\u00f3mo se llaman, los espacios entre los segundos-, pero creo que de vosotros siempre en esos intervalos.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1158}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "En tied\u00e4, miksi niit\u00e4 kutsutaan, v\u00e4lit sekuntia-mutta ajattelen aina niiss\u00e4 v\u00e4lein.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1159}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Je ne sais pas ce qu'ils sont appel\u00e9s, les espaces entre les secondes, mais je pense toujours \u00e0 vous dans ces intervalles.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1160}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05de\u05d4 \u05e9\u05d4\u05dd \u05e0\u05e7\u05e8\u05d0\u05d9\u05dd, \u05d0\u05ea \u05d4\u05e8\u05d5\u05d5\u05d7\u05d9\u05dd \u05d1\u05d9\u05df \u05e9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e2\u05dc\u05d9\u05da \u05ea\u05de\u05d9\u05d3 \u05d1\u05de\u05e8\u05d5\u05d5\u05d7\u05d9\u05dd \u05d0\u05dc\u05d4.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1161}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ne znam \u0161to oni nazivaju, razmaci me\u0111u sekundi, ali mislim da od vas uvijek u tim intervalima.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1162}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nem tudom, hogyan h\u00edvj\u00e1k \u0151ket, a terek k\u00f6z\u00f6tt, m\u00e1sodperc, de azt hiszem, az, hogy mindig az id\u0151k\u00f6z\u00f6nk\u00e9nt.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1163}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Io non so come si chiamano, gli spazi tra secondi-ma ti penso sempre in quegli intervalli.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1164}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u79c1\u306f\u3001\u5f7c\u3089\u304c\u547c\u3073\u51fa\u3055\u308c\u308b\u304b\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3001\u9593\u306e\u30b9\u30da\u30fc\u30b9\u79d2 - \u3057\u304b\u3057\u3001\u79c1\u306f\u305d\u308c\u3089\u306e\u9593\u9694\u3067\u5e38\u306b\u3042\u306a\u305f\u306e\u3053\u3068\u3092\u8003\u3048\u308b\u3002", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1165}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\ub098\ub294 \uadf8\ub4e4\uc774\uc774\ub77c\uace0 \ubaa8\ub974\ub294 \uc0ac\uc774\uc5d0 \uacf5\ubc31 \ucd08 -\ud558\uc9c0\ub9cc \ub09c \uadf8 \uac04\uaca9\uc73c\ub85c \ud56d\uc0c1 \uc0dd\uac01\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1166}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jeg vet ikke hva de heter, mellomrommene mellom sekunder, men jeg tenker p\u00e5 deg alltid i disse intervallene.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1167}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ik weet niet wat ze genoemd worden, de ruimtes tussen seconden, maar ik denk aan je altijd in die intervallen.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1168}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nie wiem, jak si\u0119 nazywaj\u0105, przestrzenie mi\u0119dzy sekund, ale my\u015bl\u0119, \u017ce z wami w tych przedzia\u0142ach.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1169}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Eu n\u00e3o sei o que eles s\u00e3o chamados, os espa\u00e7os entre os segundos, mas eu penso em voc\u00ea sempre nesses intervalos.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1170}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Eu n\u00e3o sei o que eles s\u00e3o chamados, os espa\u00e7os entre os segundos, mas eu penso em voc\u00ea sempre nesses intervalos.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1171}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nu \u0219tiu ce se numesc, spa\u021biile dintre secunde, dar m\u0103 g\u00e2ndesc la tine mereu in aceste intervale.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1172}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u042f \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434, \u043d\u043e \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e \u043e \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0432 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b\u0430\u0445.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1173}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ja neviem, \u010do sa im hovor\u00ed, medzery medzi sek\u00fand, ale mysl\u00edm, \u017ee na teba v\u017edy v t\u00fdchto intervaloch.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1174}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jag vet inte vad de kallas, mellanrummen mellan sekunder-men jag t\u00e4nker p\u00e5 dig alltid i dessa intervaller.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1175}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0e1c\u0e21\u0e44\u0e21\u0e48\u0e17\u0e23\u0e32\u0e1a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e19\u0e32\u0e17\u0e35 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e1c\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e43\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1176}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ben onlar denir bilmiyorum, aras\u0131ndaki bo\u015fluklar\u0131 saniye-ama o aral\u0131klarla her zaman seni d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1177}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u042f \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e, \u044f\u043a \u0432\u043e\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0456\u0440 \u043c\u0456\u0436 \u043d\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434, \u0430\u043b\u0435 \u044f \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e \u043f\u0440\u043e \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u0432 \u0446\u0438\u0445 \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b\u0430\u0445.", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1178}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u6211\u4e0d\u77e5\u9053\u4ed6\u5011\u88ab\u7a31\u70ba\u4ec0\u9ebc\uff0c\u79d2\u4e4b\u9593\u7684\u7a7a\u9593\uff0c\u4f46\u6211\u89ba\u5f97\u4f60\u7e3d\u662f\u5728\u9019\u4e9b\u9593\u9694\u3002", "attribution": "Salvador Plascencia", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [42]}, "pk": 1179}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 '\u062d\u0633\u0646 \u0631\u0623' \u0623\u064a\u0627\u0645 '\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0647\u0627\u0645 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0646\u0627\u060c \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628\u060c \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0630\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0644\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1180}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "El concepte dels &quot;bons vells dies&quot; ha de ser un dels majors enganys de la nostra societat, els principals motius de la depressi\u00f3, aix\u00ed com la majoria de les vegades s'utilitza excusa per la manca d'\u00e8xit.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1181}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Pojem &quot;dobr\u00e9 ol 'dn\u00ed&quot; mus\u00ed b\u00fdt jedn\u00edm z na\u0161\u00ed spole\u010dnosti nejv\u011bt\u0161\u00edch blud\u016f, top d\u016fvody pro deprese, stejn\u011b jako nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edv\u00e1 v\u00fdmluvu pro ne\u00fasp\u011bch.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1182}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Begrebet de 'gode gamle dage' skal v\u00e6re en af \u200b\u200bvores samfunds st\u00f8rste vrangforestillinger, top grunde til depression, s\u00e5vel som de fleste ofte brugt undskyldning for manglende succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1183}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Das Konzept der &quot;guten alten Tage&quot; muss man in unserer Gesellschaft die gr\u00f6\u00dfte Wahnvorstellungen, Top-Gr\u00fcnde f\u00fcr Depressionen, sowie am h\u00e4ufigsten verwendeten Entschuldigung f\u00fcr mangelnden Erfolg sein.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1184}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0397 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u00ab\u03c0\u03b1\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd\u00bb \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03b1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2, \u03ba\u03bf\u03c1\u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1\u03c2.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1185}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "The concept of the 'good ol' days' must be one of our society's biggest delusions, top reasons for depression, as well as most often used excuse for lack of success.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1186}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "El concepto de los &quot;buenos viejos d\u00edas&quot; debe ser uno de los mayores enga\u00f1os de nuestra sociedad, los principales motivos de la depresi\u00f3n, as\u00ed como la mayor\u00eda de las veces se utiliza excusa para la falta de \u00e9xito.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1187}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "K\u00e4site &quot;hyvin\u00e4 p\u00e4ivin\u00e4&quot; on yksi yhteiskuntamme suurimmista harhaluuloja, Top Syit\u00e4 masennuksen sek\u00e4 useimmiten k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n tekosyyn\u00e4 ep\u00e4onnistumisen.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1188}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Le concept des \u00abbonnes journ\u00e9es d'Ol 'doit \u00eatre l'un des plus grands d\u00e9lires de notre soci\u00e9t\u00e9, principales raisons de la d\u00e9pression, ainsi que le plus souvent utilis\u00e9 excuse pour le manque de r\u00e9ussite.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1189}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u05d4\u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d9\u05de\u05d9 ol '\u05d4\u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd' &quot;\u05d7\u05d9\u05d9\u05d1 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05d4\u05d0\u05e9\u05dc\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05d2\u05d3\u05d5\u05dc\u05d5\u05ea \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d7\u05d1\u05e8\u05d4 \u05e9\u05dc\u05e0\u05d5, \u05e1\u05d9\u05d1\u05d5\u05ea \u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05d3\u05d9\u05db\u05d0\u05d5\u05df, \u05db\u05de\u05d5 \u05d2\u05dd \u05de\u05e9\u05de\u05e9 \u05dc\u05e8\u05d5\u05d1 \u05ea\u05d9\u05e8\u05d5\u05e5 \u05dc\u05d7\u05d5\u05e1\u05e8 \u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1190}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Pojam &quot;dobar ol 'dana' mora biti jedan od na\u0161em dru\u0161tvu najve\u0107ih zabluda, kao glavne razloge za depresiju, kao i naj\u010de\u0161\u0107e se koriste izgovor za nedostatak uspjeha.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1191}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "A koncepci\u00f3 a &quot;j\u00f3 \u00f6reg&quot; nap &quot;kell, hogy legyen az egyik a t\u00e1rsadalom legnagyobb t\u00e9veszm\u00e9k, fels\u0151 oka a depresszi\u00f3, valamint a leggyakrabban haszn\u00e1lt ments\u00e9g sikertelens\u00e9g.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1192}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Il concetto di 'bei vecchi tempi' deve essere una delle pi\u00f9 grandi delusioni della nostra societ\u00e0, migliori ragioni per la depressione, cos\u00ec come pi\u00f9 spesso utilizzato scusa per la mancanza di successo.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1193}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u53e4\u304d\u826f\u304d '\u65e5'\u306e\u6982\u5ff5\u306f\u3001\u6211\u3005\u306e\u793e\u4f1a\u306e\u6700\u5927\u306e\u5984\u60f3\u3001\u3046\u3064\u306e\u305f\u3081\u306e\u4e0a\u306e\u7406\u7531\u3060\u3051\u3067\u306a\u304f\u3001\u6210\u529f\u306e\u6b20\u5982\u306e\u305f\u3081\u306b\u6700\u3082\u983b\u7e41\u306b\u4f7f\u7528\u3055\u308c\u308b\u8a00\u3044\u8a33\u306e\u3044\u305a\u308c\u304b\u3067\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1194}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "'\uc88b\uc740 \ub611\ub611\ud55c'\uc77c '\u200b\u200b\uc758 \uac1c\ub150\uc740 \uc6b0\ub9ac \uc0ac\ud68c\uc758 \uac00\uc7a5 \ud070 \ub9dd\uc0c1 \uc911 \ud558\ub098 \uc6b0\uc6b8\uc99d\uc5d0 \ub300\ud55c \uac00\uc7a5 \ud070 \uc774\uc720\ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c, \uc131\uacf5\uc758 \ubd80\uc871\uc5d0 \ub300\ud55c \uac00\uc7a5 \uc790\uc8fc \uc0ac\uc6a9\ub418\ub294 \ubcc0\uba85\ud574\uc57c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1195}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Konseptet med de &quot;gode gamle dager&quot; m\u00e5 v\u00e6re en av v\u00e5r tids st\u00f8rste vrangforestillinger, viktigste \u00e5rsakene til depresjon, samt oftest brukt unnskyldning for manglende suksess.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1196}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Het concept van de 'good ol' dagen 'moet een van de grootste waanidee\u00ebn onze samenleving, belangrijkste redenen voor depressie, maar ook het meest gebruikt excuus voor het gebrek aan succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1197}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Poj\u0119cie &quot;Good Ol 'dzie\u0144' musi by\u0107 jednym z najwi\u0119kszych nasze spo\u0142ecze\u0144stwo z\u0142udze\u0144, top przyczyny depresji, a tak\u017ce najcz\u0119\u015bciej stosowane usprawiedliwienia dla braku sukcesu.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1198}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "O conceito dos &quot;bons e velhos dias&quot; deve ser uma das maiores ilus\u00f5es da nossa sociedade, os principais motivos para a depress\u00e3o, assim como na maioria das vezes usado desculpa para a falta de sucesso.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1199}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "O conceito dos &quot;bons e velhos dias&quot; deve ser uma das maiores ilus\u00f5es da nossa sociedade, os principais motivos para a depress\u00e3o, assim como na maioria das vezes usado desculpa para a falta de sucesso.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1200}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Conceptul de &quot;bun ol 'zile trebuie s\u0103 fie una dintre cele mai mari iluzii societ\u0103\u021bii noastre, motivele de top pentru depresie, precum \u0219i cel mai des folosit scuza pentru lipsa de succes.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1201}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0438\u044f &quot;\u0441\u0442\u0430\u0440\u044b\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430&quot; \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043b\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1202}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Pojem &quot;dobr\u00e9 ol 'dn\u00ed&quot; mus\u00ed by\u0165 jedn\u00fdm z na\u0161ej spolo\u010dnosti najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch bludov, top d\u00f4vody pre depresie, rovnako ako naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edva v\u00fdhovorku pre ne\u00faspech.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1203}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Begreppet &quot;goda ol 'days' m\u00e5ste vara ett av v\u00e5rt samh\u00e4lles st\u00f6rsta vanf\u00f6rest\u00e4llningar, fr\u00e4msta anledningarna till depression, liksom oftast urs\u00e4kt f\u00f6r bristen p\u00e5 framg\u00e5ng.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1204}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0e41\u0e19\u0e27\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 'ol \u0e14\u0e35' \u0e27\u0e31\u0e19 '\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e43\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e25\u0e07\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e43\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e1c\u0e25\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e19\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e0b\u0e36\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e48\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e2d\u0e49\u0e32\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e32\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1205}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "'Iyi ol' g\u00fcn 'kavram\u0131 bizim toplumun en b\u00fcy\u00fck sanr\u0131lar biri, depresyon i\u00e7in en \u00f6nemli sebepleri, hem de ba\u015far\u0131 eksikli\u011fi i\u00e7in en s\u0131k kullan\u0131lan bahane olmal\u0131d\u0131r.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1206}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0446\u0456\u044f &quot;\u0441\u0442\u0430\u0440\u0456 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0456 \u0447\u0430\u0441\u0438&quot; \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u043e \u0431\u0443\u0442\u0438 \u043e\u0434\u043d\u0456\u0454\u044e \u0437 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043e\u043a \u043d\u0430\u0448\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0441\u043f\u0456\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0456\u0457, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0436 \u043d\u0430\u0439\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0438\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434\u0441\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0443\u0441\u043f\u0456\u0445\u0443.", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1207}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u201c\u597d\u9187'\u5929'\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u5fc5\u9808\u6709\u4e00\u500b\u793e\u6703\u7684\u6700\u5927\u7684\u5984\u60f3\uff0c\u6291\u9b31\u75c7\u7684\u9996\u8981\u539f\u56e0\uff0c\u4ee5\u53ca\u7f3a\u4e4f\u6210\u529f\u7684\u6700\u5e38\u7528\u7684\u85c9\u53e3\u3002", "attribution": "Bo Bennett", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [43]}, "pk": 1208}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0630\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0647\u064a.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1209}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Records del passat no \u00e9s necess\u00e0riament el record de les coses com estaven.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1210}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Vzpom\u00ednka v\u011bc\u00ed minulosti nen\u00ed nutn\u011b vzpom\u00ednku na v\u011bci jako oni.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1211}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance af ting fortiden er ikke n\u00f8dvendigvis erindringen om tingene, som de var.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1212}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of Things Past ist nicht unbedingt die Erinnerung an Dinge, wie sie waren.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1213}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u039c\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03b8\u03cc\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4 '\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03bc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1214}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of things past is not necessarily the remembrance of things as they were.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1215}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Recuerdos del pasado no es necesariamente el recuerdo de las cosas como estaban.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1216}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Muistoa menneisyyteen ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 ole muistoa kuin ne olivat.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1217}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of things pass\u00e9 n'est pas n\u00e9cessairement le souvenir des choses telles qu'elles \u00e9taient.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1218}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05d4\u05e2\u05d1\u05e8 \u05d0\u05d9\u05e0\u05d5 \u05de\u05d4\u05d5\u05d5\u05d4 \u05d1\u05d4\u05db\u05e8\u05d7 \u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05db\u05e4\u05d9 \u05e9\u05d4\u05dd \u05d4\u05d9\u05d5.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1219}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Sje\u0107anje stvari pro\u0161losti nije nu\u017eno sje\u0107anje na stvari kao \u0161to su bili.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1220}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Az elt\u0171nt id\u0151 nyom\u00e1ban nem felt\u00e9tlen\u00fcl az eml\u00e9kez\u00e9s a dolgok, mint volt.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1221}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ricordo delle cose passate non \u00e8 necessariamente il ricordo delle cose come erano.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1222}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u5f7c\u3089\u304c\u3044\u305f\u3068\u3057\u3066\u3001\u904e\u53bb\u306e\u4e8b\u306e\u8a18\u61b6\u306f\u3001\u7269\u4e8b\u306e\u8a18\u61b6\u3068\u306f\u9650\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1223}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\uadf8\ub4e4\uc740 \uc790\uae30\ub4e4 \uac19\uc740 \uac83\ub4e4\uc744 \uacfc\uac70\uc758 \uae30\uc5b5\uc740 \uc0ac\ubb3c\uc758 \uae30\uc5b5\uc744 \ud544\uc694\ub294 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1224}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of Things Past er ikke n\u00f8dvendigvis minne om ting som de var.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1225}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Herinnering aan dingen verleden is niet noodzakelijk de herinnering aan de dingen zoals ze waren.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1226}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Pami\u0119\u0107 o przesz\u0142o\u015bci rzeczy niekoniecznie jest pami\u0119\u0107 o rzeczach, jak by\u0142y.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1227}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of Things Past n\u00e3o \u00e9 necessariamente a lembran\u00e7a das coisas como elas eram.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1228}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance of Things Past n\u00e3o \u00e9 necessariamente a lembran\u00e7a das coisas como elas eram.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1229}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Amintire de lucruri din trecut nu este neap\u0103rat aminte de lucrurile a\u0219a cum erau.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1230}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043e \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0430\u0445 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e \u0432\u0435\u0449\u0430\u0445, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d\u0438 \u0431\u044b\u043b\u0438.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1231}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Spomienka vecou minulosti nie je nevyhnutne spomienku na veci ako oni.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1232}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Remembrance saker f\u00f6rflutna \u00e4r inte n\u00f6dv\u00e4ndigtvis minnet av saker som de var.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1233}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e23\u0e07\u0e08\u0e33\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e14\u0e35\u0e15\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e30\u0e25\u0e36\u0e01\u0e16\u0e36\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1234}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Onlar gibi \u015feyler ge\u00e7mi\u015fte Anma \u015feylerin anmak zorunda de\u011fildir.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1235}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041f\u0430\u043c'\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e \u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u0456 \u0440\u0435\u0447\u0430\u0445 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0432'\u044f\u0437\u043a\u043e\u0432\u043e \u0441\u043f\u043e\u0433\u0430\u0434 \u043f\u0440\u043e \u0440\u0435\u0447\u0456, \u044f\u043a \u0432\u043e\u043d\u0438 \u0431\u0443\u043b\u0438.", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1236}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u8ffd\u61b6\u904e\u53bb\u7684\u4e8b\u60c5\u4e0d\u4e00\u5b9a\u662f\u7d00\u5ff5\u7684\u6771\u897f\uff0c\u56e0\u70ba\u4ed6\u5011\u662f\u3002", "attribution": "Marcel Proust", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [44]}, "pk": 1237}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0646\u062d\u0646 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0646\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646 \u0644\u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0645 \u064a\u0639\u0631\u0641.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1238}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Som m\u00e9s nost\u00e0lgia dels llocs que mai hem conegut.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1239}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jsme nejv\u011bt\u0161\u00ed stesk po m\u00edstech, kter\u00e9 jsme nikdy nepoznaly.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1240}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Vi er hjemve fleste af de steder, vi aldrig har kendt.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1241}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Wir sind Heimweh meisten f\u00fcr die Orte, die wir nie gekannt haben.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1242}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03bb\u03b3\u03af\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1243}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "We are homesick most for the places we have never known.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1244}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Somos m\u00e1s nostalgia de los lugares que nunca hemos conocido.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1245}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Olemme koti-ik\u00e4v\u00e4 eniten paikkoja emme ole koskaan tiedossa.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1246}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nous sommes tr\u00e8s nostalgique pour les endroits que nous n'avons jamais connus.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1247}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d7\u05e0\u05d5 \u05d4\u05db\u05d9 \u05de\u05ea\u05d2\u05e2\u05d2\u05e2\u05d9\u05dd \u05dc\u05de\u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05ea \u05e9\u05de\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05dc\u05d0 \u05d4\u05db\u05d9\u05e8\u05d5.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1248}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Mi smo nostalgi\u010dan za ve\u0107inu mjesta koje nikada nisu poznate.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1249}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Vagyunk honv\u00e1gya legt\u00f6bbet helyen m\u00e9g soha nem ismert.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1250}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Siamo nostalgia per la maggior parte dei posti che abbiamo mai conosciuto.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1251}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u6211\u3005\u306f\u77e5\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u6240\u306e\u305f\u3081\u306e\u6700\u3082\u30db\u30fc\u30e0\u30b7\u30c3\u30af\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1252}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \uc6b0\ub9ac\uac00 \uc54c\uace0 \uc801\uc774\uc5c6\ub294 \uc7a5\uc18c\uc5d0 \ud5a5\uc218\ubcd1 \ub300\ubd80\ubd84\uc785\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1253}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Vi er hjemlengsel mest for de steder vi aldri har kjent.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1254}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Wij zijn heimwee meest voor de plaatsen die we nooit gekend.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1255}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jeste\u015bmy t\u0119skni najbardziej na miejscu nigdy nie wiadomo.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1256}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Estamos mais saudades dos lugares que nunca conheceram.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1257}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Estamos mais saudades dos lugares que nunca conheceram.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1258}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Suntem cel mai dor de locurile \u00een care nu au cunoscut niciodat\u0103.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1259}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041c\u044b \u0442\u043e\u0441\u043a\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u043e \u0434\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0445, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043c\u044b \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1260}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Sme najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed t\u00fa\u017ebu po miestach, ktor\u00e9 sme nikdy nepoznali.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1261}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Vi \u00e4r homesick mest f\u00f6r de platser vi har aldrig k\u00e4nt.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1262}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e16\u0e36\u0e07\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e23\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1263}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Biz bilinen hi\u00e7 yerler i\u00e7in yurdunu \u00e7o\u011fu vard\u0131r.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1264}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u041c\u0438 \u0442\u0443\u0436\u043d\u0438\u043c \u043f\u043e \u0431\u0443\u0434\u0438\u043d\u043a\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u0438\u0445 \u043c\u0456\u0441\u0446\u044f\u0445, \u044f\u043a\u0456 \u043c\u0438 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438.", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1265}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u6211\u5011\u662f\u6700\u60f3\u5bb6\u7684\uff0c\u6211\u5011\u5f9e\u4f86\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5730\u65b9\u3002", "attribution": "Carson McCullers", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [45]}, "pk": 1266}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0622\u062b\u0627\u0631 \u0623\u0642\u062f\u0627\u0645 \u0628\u0644\u062f\u064a. \u0627\u0646\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0641\u064a \u0628\u0644\u062f\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0631\u0628.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1267}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "No tinc una fotografia, per\u00f2 vost\u00e8 pot tenir les meves petjades. Estan dalt en els meus mitjons.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1268}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nem\u00e1m fotografii, ale m\u016f\u017eete m\u00edt sv\u00e9 stopy. Jsou naho\u0159e v pono\u017ek\u00e1ch.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1269}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jeg har ikke et fotografi, men du kan have mine fodspor. De er ovenp\u00e5 i mine sokker.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1270}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ich habe ein Foto, aber Sie k\u00f6nnen meine Fu\u00dfabdr\u00fccke haben. Sie sind oben in meinem Socken.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1271}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0394\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03c9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03af\u03c7\u03bd\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03ac\u03bb\u03c4\u03c3\u03b5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1272}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "I don\u2019t have a photograph, but you can have my footprints. They\u2019re upstairs in my socks.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1273}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "No tengo una fotograf\u00eda, pero usted puede tener mis huellas. Est\u00e1n arriba en mis calcetines.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1274}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Minulla ei ole valokuva, mutta voit minun jalanj\u00e4lki\u00e4. He yl\u00e4kerrassa sukat.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1275}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Je n'ai pas de photo, mais vous pouvez avoir mes empreintes. Ils sont en haut dans mes chaussettes.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1276}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u05d0\u05d9\u05df \u05dc\u05d9 \u05ea\u05de\u05d5\u05e0\u05d4, \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05d8\u05d1\u05d9\u05e2\u05d5\u05ea \u05d4\u05e8\u05d2\u05dc\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05d9. \u05d4\u05dd \u05dc\u05de\u05e2\u05dc\u05d4, \u05d1\u05d2\u05e8\u05d1\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05d9.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1277}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nemam fotografiju, ali mogu imati svoje otiske. Oni su gore u mojim \u010darapama.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1278}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nincs egy f\u00e9nyk\u00e9p, de az \u00e9n l\u00e1bnyomokat. Az emeleten az \u00e9n zokni.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1279}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Non ho una foto, ma \u00e8 possibile avere le mie impronte. Sono di sopra nei calzini.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1280}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u79c1\u306f\u5199\u771f\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u306e\u8db3\u8de1\u3092\u6301\u3064\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\u5f7c\u3089\u306f\u79c1\u306e\u9774\u4e0b\u306e\u4e2d\u306b\u4e8c\u968e\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1281}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\ub0b4\uac00 \uc0ac\uc9c4\uc744 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4,\ud558\uc9c0\ub9cc \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub0b4 \ubc1c\uc790\uad6d\uc744 \uac00\uc9c8 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\ub4e4\uc740 \ub0b4 \uc591\ub9d0 \uc704\uce35\uc5d0 \uc788\uc5b4\uc694.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1282}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jeg har ikke et bilde, men du kan ha mine fotspor. De er oppe i sokkene mine.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1283}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ik heb geen foto, maar je kunt mijn voetafdrukken hebben. Ze zitten boven in mijn sokken.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1284}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nie mam fotografi\u0119, ale mo\u017cna mie\u0107 moje \u015blady. Oni s\u0105 na g\u00f3rze w moich skarpetkach.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1285}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Eu n\u00e3o tenho uma foto, mas voc\u00ea pode ter as minhas pegadas. Eles est\u00e3o l\u00e1 em cima nas minhas meias.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1286}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Eu n\u00e3o tenho uma foto, mas voc\u00ea pode ter as minhas pegadas. Eles est\u00e3o l\u00e1 em cima nas minhas meias.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1287}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nu am o fotografie, dar pute\u021bi avea urme mele. Sunt sus in sosete.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1288}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435\u0442 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0439, \u043d\u043e \u0432\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u043c\u043e\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u044b. \u041e\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u0445\u0443 \u0432 \u043c\u043e\u0438\u0445 \u043d\u043e\u0441\u043a\u0430\u0445.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1289}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Nem\u00e1m fotografiu, ale m\u00f4\u017eete ma\u0165 svoje stopy. S\u00fa hore v pono\u017ek\u00e1ch.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1290}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Jag har inte ett fotografi, men du kan f\u00e5 mina fotsp\u00e5r. De \u00e4r p\u00e5 \u00f6verv\u00e5ningen i mina strumpor.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1291}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e20\u0e32\u0e1e \u0e41\u0e15\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e21\u0e35\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e40\u0e17\u0e49\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e0a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e43\u0e19\u0e16\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e49\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1292}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "Ben bir foto\u011fraf yok, ama sen benim ayak izleri olabilir. Onlar benim \u00e7orap \u00fcst katta konum.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1293}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u0423 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0454 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0439, \u0430\u043b\u0435 \u0432\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043c\u0430\u0442\u0438 \u043c\u043e\u0457 \u0441\u043b\u0456\u0434\u0438. \u0412\u043e\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0433\u043e\u0440\u0456 \u0432 \u043c\u043e\u0457\u0445 \u0448\u043a\u0430\u0440\u043f\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445.", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1294}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "nostalgic", "quote": "\u6211\u6c92\u6709\u7167\u7247\uff0c\u4f46\u4f60\u53ef\u4ee5\u6709\u6211\u7684\u8db3\u8de1\u3002\u4ed6\u5011\u5728\u6211\u7684\u896a\u5b50\u7684\u6a13\u4e0a\u3002", "attribution": "Groucho Marx", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [46]}, "pk": 1295}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u064a \u0627\u0633\u062a\u0646\u0633\u0627\u062e\u060c \u0648\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0646\u0647 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0648\u0627\u0629\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0644\u064a \u0623\u0641\u0636\u0644. \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u062e\u064a\u0644 \u0643\u064a\u0641 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0634\u0639\u0631 \u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633\u064a\u061f", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1296}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Si jo tingu\u00e9s un clon, ser\u00e0 millor que sigui el meu igual, i no \u00e9s el meu millor. Pot vost\u00e8 imaginar com em sentiria gelosa de mi mateix?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1297}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Kdybych m\u011bl klon, musel l\u00e9pe se mi nevyrovn\u00e1, a ne moje lep\u0161\u00ed. Dok\u00e1\u017eete si p\u0159edstavit, jak bych se c\u00edtil, \u017ee \u017e\u00e1rl\u00ed na sebe?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1298}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Hvis jeg havde en klon, ville han hellere v\u00e6re min lige, og ikke min bedre. Kan du forestille dig, hvordan jeg ville f\u00f8le at v\u00e6re jaloux p\u00e5 mig selv?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1299}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Wenn ich einen Klon h\u00e4tte, w\u00fcrde er besser gleich meinen, und nicht meine besser. K\u00f6nnen Sie sich vorstellen, wie ich mich f\u00fchlen w\u00fcrde, weil sie eifers\u00fcchtig auf mich?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1300}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0391\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bb\u03ce\u03bd\u03bf, \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1. \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b9\u03c9\u03b8\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b6\u03b7\u03bb\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5;", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1301}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "If I had a clone, he\u2019d better be my equal, and not my better. Can you imagine how I\u2019d feel being jealous of myself?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1302}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Si yo tuviera un clon, ser\u00e1 mejor que sea mi igual, y no es mi mejor. \u00bfPuede usted imaginar c\u00f3mo me sentir\u00eda celosa de m\u00ed mismo?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1303}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Jos minulla olisi klooni, h\u00e4n on parasta olla minun sama, eik\u00e4 minun parempi. Voitteko kuvitella, milt\u00e4 minusta tuntuisi olla mustasukkainen itsest\u00e4ni?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1304}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Si j'avais un clone, il ferait mieux-\u00eatre mon \u00e9gal, et non mon mieux. Pouvez-vous imaginer comment je me sentirais \u00eatre jaloux de moi?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1305}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u05d0\u05dd \u05d4\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d9 \u05db\u05e4\u05d9\u05dc, \u05e9\u05de\u05d5\u05d8\u05d1 \u05dc\u05d5 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05d5\u05d5\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9, \u05d5\u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d8\u05d5\u05d1 \u05e9\u05dc\u05d9. \u05d0\u05ea\u05dd \u05d9\u05db\u05d5\u05dc\u05d9\u05dd \u05dc\u05d3\u05de\u05d9\u05d9\u05df \u05d0\u05d9\u05da \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d9 \u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05e9\u05e7\u05e0\u05d0\u05d5 \u05d1\u05e2\u05e6\u05de\u05d9?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1306}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ako sam imao klona, \u200b\u200bbolje da bude moj jednaki, a ne moja bolja. Mo\u017eete li zamisliti kako bih se osje\u0107ao kao ljubomoran na mene?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1307}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ha lenne egy kl\u00f3n, akkor jobb, ha az egyenl\u0151, \u00e9s nem az \u00e9n jobb. El tudod k\u00e9pzelni, hogy mit \u00e9rezn\u00e9k, hogy f\u00e9lt\u00e9keny magamra?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1308}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Se avessi un clone, avrebbe fatto meglio a essere mio pari, e non il mio meglio. Potete immaginare come mi sentirei di essere geloso di me stesso?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1309}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u79c1\u306f\u30af\u30ed\u30fc\u30f3\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u305f\u5834\u5408\u3001\u5f7c\u306f\u3088\u308a\u3088\u3044\u79c1\u306e\u826f\u3044\u79c1\u306e\u5e73\u7b49\u3067\u306f\u306a\u304f\u306a\u308b\u3060\u308d\u3046\u3002\u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u304c\u81ea\u5206\u81ea\u8eab\u306e\u5ac9\u59ac\u3068\u3044\u3046\u611f\u3058\u3060\u308d\u3046\u304b\u60f3\u50cf\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b\uff1f", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1310}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\ub09c \ud074\ub860\uc774 \uc788\ub2e4\uba74, \uadf8\ub294 \ub354 \ub098\uc740 \ub0b4 \ub354 \ub0b4 \ud3c9\ub4f1, \uadf8\ub9ac\uace0\uc788\uc744 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4. \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub0b4\uac00 \uc790\uc2e0\uc744 \uc9c8\ud22c \ub290\ub084 \uac83 \uc0c1\uc0c1\ud560 \uc218 \uc788\ub294\uac00?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1311}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Hvis jeg hadde en klone, ville han bedre v\u00e6re min like, og ikke min bedre. Kan du forestille deg hvordan jeg ville f\u00f8le seg \u00e5 v\u00e6re sjalu p\u00e5 meg selv?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1312}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Als ik een kloon, zou hij beter mijn gelijk, en niet mijn betere. Kun je je voorstellen hoe ik me zou voelen jaloers op mezelf?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1313}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Gdybym mia\u0142 klona, \u200b\u200b\u017ce \u200b\u200blepiej by\u0107 moim r\u00f3wne, a nie my lepiej. Czy mo\u017cna sobie wyobrazi\u0107, jak ja czuj\u0119 b\u0119d\u0105c zazdrosny o mnie?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1314}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Se eu tivesse um clone, \u00e9 melhor ser igual a mim, e n\u00e3o o meu melhor. Voc\u00ea pode imaginar como eu me sentiria estar com ci\u00fames de mim?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1315}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Se eu tivesse um clone, \u00e9 melhor ser igual a mim, e n\u00e3o o meu melhor. Voc\u00ea pode imaginar como eu me sentiria estar com ci\u00fames de mim?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1316}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Dac\u0103 a\u0219 avea o clona, \u200b\u200bar fi mai bine egal mea, \u0219i nu-mi mai bine. V\u0103 pute\u021bi imagina cum m-as simti gelos de mine?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1317}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0431\u044b\u043b \u043a\u043b\u043e\u043d, \u0435\u043c\u0443 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0440\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043c\u043d\u0435, \u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0438\u043c \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043b\u0438 \u0432\u044b \u0441\u0435\u0431\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c, \u043a\u0430\u043a \u044f \u0431\u0443\u0434\u0443 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0431\u044f \u0440\u0435\u0432\u043d\u0443\u044f \u043e \u0441\u0435\u0431\u0435?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1318}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Keby som mal klon, musel lep\u0161ie sa mi nevyrovn\u00e1, a nie moja lep\u0161ia. Dok\u00e1\u017eete si predstavi\u0165, ako by som sa c\u00edtil, \u017ee \u017eiarli na seba?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1319}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Om jag hade en klon, skulle han vara b\u00e4ttre min lika, och inte min b\u00e4ttre. Kan ni f\u00f6rest\u00e4lla er hur jag skulle k\u00e4nna att vara svartsjuk p\u00e5 mig sj\u00e4lv?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1320}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0e16\u0e49\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e35\u0e42\u0e04\u0e25\u0e19\u0e40\u0e02\u0e32\u0e04\u0e27\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e14\u0e35\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e08\u0e34\u0e19\u0e15\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e27\u0e48\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e2d\u0e34\u0e08\u0e09\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1321}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ben bir klon olsayd\u0131, o daha iyi benim daha iyi benim e\u015fit de\u011fil, olurdu. E\u011fer kendimi k\u0131skan\u00e7 olmak hissederdim nas\u0131l hayal edebiliyor musunuz?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1322}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u042f\u043a\u0449\u043e \u0443 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0431\u0443\u0432 \u043a\u043b\u043e\u043d, \u0439\u043e\u043c\u0443 \u043a\u0440\u0430\u0449\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0440\u0456\u0432\u043d\u0438\u043c \u043c\u0435\u043d\u0456, \u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0457\u043c \u043a\u0440\u0430\u0449\u0438\u043c. \u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0456 \u0443\u044f\u0432\u0438\u0442\u0438, \u044f\u043a \u044f \u0431\u0443\u0434\u0443 \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0440\u0435\u0432\u043d\u0443\u044e\u0447\u0438 \u043f\u0440\u043e \u0441\u0435\u0431\u0435?", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1323}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u5982\u679c\u6211\u6709\u4e00\u500b\u514b\u9686\uff0c\u4ed6\u66f4\u662f\u6211\u7684\u5e73\u7b49\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u66f4\u597d\u3002\u4f60\u80fd\u60f3\u50cf\uff0c\u6211\u600e\u9ebc\u6703\u89ba\u5f97\u5ac9\u5992\u81ea\u5df1\uff1f", "attribution": "Jarod Kintz", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [47]}, "pk": 1324}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0644\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0639\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629. \u0623\u062d\u064a\u0627\u0646\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u0628\u0644\u060c \u0648\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0648\u0631\u0627\u0621.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1325}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "No perdis el temps sentint gelosia. A vegades es guanya ia vegades es perd.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1326}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Neztr\u00e1cejte \u010das na \u017e\u00e1rlivost. N\u011bkdy jste dop\u0159edu, n\u011bkdy jsi pozadu.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1327}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "M\u00e5 ikke spilde tid p\u00e5 jalousi. Nogle gange er du foran, nogle gange er du bagud.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1328}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Verschwenden Sie keine Zeit auf Eifersucht. Manchmal sind Sie vorne, manchmal sind Sie hinten.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1329}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u039c\u03b7\u03bd \u03c7\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b6\u03ae\u03bb\u03b9\u03b1. \u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b5\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac, \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1330}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Don't waste time on jealousy. Sometimes you're ahead, sometimes you're behind.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1331}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "No pierdas el tiempo sintiendo celos. A veces se gana ya veces se pierde.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1332}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u00c4l\u00e4 tuhlaa aikaa mustasukkaisuutta. Joskus olet voitolla, joskus olet j\u00e4ljess\u00e4.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1333}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ne perdez pas de temps sur la jalousie. Parfois, vous \u00eates en avance, parfois vous \u00eates derri\u00e8re.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1334}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u05d0\u05dc \u05ea\u05d1\u05d6\u05d1\u05d6 \u05d6\u05de\u05df \u05e2\u05dc \u05e7\u05e0\u05d0\u05d4. \u05dc\u05e4\u05e2\u05de\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea\u05dd \u05d1\u05d4\u05ea\u05d7\u05dc\u05d4, \u05dc\u05e4\u05e2\u05de\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05d0\u05d7\u05d5\u05e8.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1335}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Nemojte gubiti vrijeme na ljubomoru. Ponekad si unaprijed, ponekad si iza.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1336}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ne vesztegesse az idej\u00e9t f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9g. N\u00e9ha m\u00e1r el\u0151re, n\u00e9ha maga m\u00f6g\u00f6tt.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1337}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Non perdere tempo con l'invidia. A volte sei in testa, a volte resti indietro.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1338}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u5ac9\u59ac\u306b\u6642\u9593\u3092\u7121\u99c4\u306b\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u6642\u306b\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u5148\u306b\u3057\u3066\u3044\u308b\u6642\u3005\u3001\u5f8c\u308d\u306b\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1339}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\uc9c8\ud22c\uc5d0 \uc2dc\uac04\uc744 \ub0ad\ube44\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624. \ub54c\ub54c\ub85c \ub2f9\uc2e0\uc740, \uc55e\uc11c\uc788\uc5b4 \ub54c\ub54c\ub85c \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub4a4\uc5d0\uc788\uc5b4.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1340}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ikke kast bort tid p\u00e5 sjalusi. Noen ganger du er foran, noen ganger du er bak.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1341}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Verspil geen tijd op jaloezie. Soms ben je vooruit, soms je achter.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1342}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Nie tra\u0107 czasu na zazdro\u015b\u0107. Czasami jeste\u015b do przodu, czasem jeste\u015b za.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1343}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "N\u00e3o perca tempo com a inveja. \u00c0s vezes voc\u00ea ganha, \u00e0s vezes voc\u00ea perde.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1344}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "N\u00e3o perca tempo com a inveja. \u00c0s vezes voc\u00ea ganha, \u00e0s vezes voc\u00ea perde.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1345}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Nu pierde timpul pe gelozie. Uneori e\u0219ti \u00een frunte, uneori v\u0103 afla\u021bi \u00een spatele.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1346}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u041d\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0442\u044c\u0442\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u044c. \u0418\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438, \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0442\u044b \u043f\u043e\u0437\u0430\u0434\u0438.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1347}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Nestr\u00e1cajte \u010das na \u017eiarlivos\u0165. Niekedy ste dopredu, niekedy si pozadu.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1348}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Sl\u00f6sa inte tid p\u00e5 avundsjuka. Ibland \u00e4r du fram\u00e5t, ibland \u00e4r du bakom.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1349}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e36\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e07 \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e1b\u0e02\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1350}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k \u00fczerinde zaman kaybetmeyin. Bazen, \u00f6nde konum bazen geride.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1351}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u041d\u0435 \u0432\u0438\u0442\u0440\u0430\u0447\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0437\u0434\u0440\u0456\u0441\u0442\u044c. \u0406\u043d\u043e\u0434\u0456 \u0432\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0443, \u0456\u043d\u043e\u0434\u0456 \u0442\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0430\u0434\u0443.", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1352}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u4e0d\u8981\u628a\u6642\u9593\u6d6a\u8cbb\u5728\u5ac9\u5992\u3002\u6709\u6642\u4f60\u672a\u4f86\uff0c\u6709\u6642\u4f60\u843d\u5f8c\u3002", "attribution": "Mary Schmich", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [48]}, "pk": 1353}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u064a\u062a\u0645 \u0623\u062e\u0630 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0641\u0648\u062c\u0626 \u0628\u0635\u062f\u0648\u0631 \u062b\u0642\u0629\u060c \u0641\u062a\u0627\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0648\u0644\u0646 \u062a\u062f\u0639 \u0623\u064a \u0634\u062e\u0635 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642\u0647\u0627. \u0648\u0623\u0646\u062a \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0627 \u064a\u062f\u0648\u0631 \u062d\u0648\u0644 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621\u061f \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1354}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Les persones se sorprenen per una noia confian\u00e7a, for\u00e7a que sap el que vol a la vida i no deixar\u00e0 que ning\u00fa s'interposi en el seu cam\u00ed. I saps qu\u00e8 \u00e9s tot aix\u00f2? Gelosia.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1355}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Lid\u00e9 jsou zasko\u010deni t\u00edm jist\u00fd, hezk\u00e1 holka, kter\u00e1 v\u00ed, co chce v \u017eivot\u011b a nedovol\u00ed, aby n\u011bkdo se j\u00ed postav\u00ed do cesty. A v\u00ed\u0161, co je to v\u0161echno o? \u017d\u00e1rlivost.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1356}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Folk er overraskede over en selvsikker, smuk pige, der ved hvad hun vil i livet og vil ikke lade nogen komme i vejen for hende. Og du ved, hvad det hele handler om? Jalousi.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1357}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Die Menschen sind \u00fcberrascht von einer selbstbewussten, h\u00fcbsches M\u00e4dchen, was sie im Leben will und wird nicht zulassen, dass irgendjemand in den Weg bekommen wei\u00df gemacht. Und Sie wissen, was es \u00fcberhaupt geht? Eifersucht.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1358}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u039f\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03b1\u03b9\u03c6\u03bd\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c1\u03b7, \u03cc\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03b7 \u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2. \u039a\u03b1\u03b9 \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac; \u0396\u03ae\u03bb\u03b9\u03b1.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1359}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "People are taken aback by a confident, pretty girl who knows what she wants in life and isn't going to let anyone get in her way. And you know what it's all about? Jealousy.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1360}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Las personas se sorprenden por una chica confianza, bastante que sabe lo que quiere en la vida y no va a dejar que nadie se interponga en su camino. \u00bfY sabes qu\u00e9 es todo esto? Celos.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1361}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ihmiset ovat h\u00e4keltynyt luottavainen, kaunis tytt\u00f6, joka tiet\u00e4\u00e4 mit\u00e4 haluaa el\u00e4m\u00e4ss\u00e4 ja ei aio antaa kenenk\u00e4\u00e4n saada h\u00e4nen tavalla. Ja tied\u00e4t mit\u00e4 se on? Mustasukkaisuus.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1362}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Les gens sont pris au d\u00e9pourvu par une confiance, jolie fille qui sait ce qu'elle veut dans la vie et ne va pas laisser n'importe qui entrer en son chemin. Et vous savez ce que c'est au juste? Jalousie.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1363}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u05d0\u05e0\u05e9\u05d9\u05dd \u05e0\u05d3\u05d4\u05de\u05d5 \u05de\u05d9\u05dc\u05d3\u05d4 \u05d1\u05d8\u05d5\u05d7\u05d4, \u05d9\u05e4\u05d4 \u05e9\u05d9\u05d5\u05d3\u05e2\u05ea \u05de\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05d1\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd, \u05d5\u05d4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05d0 \u05de\u05ea\u05db\u05d5\u05d5\u05df \u05dc\u05ea\u05ea \u05dc\u05d0\u05e3 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05dc\u05d4\u05e4\u05e8\u05d9\u05e2 \u05dc\u05d4. \u05d5\u05d0\u05ea\u05dd \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2\u05d9\u05dd \u05de\u05d4 \u05d6\u05d4 \u05db\u05dc \u05d4\u05e2\u05e0\u05d9\u05d9\u05df? \u05e7\u05e0\u05d0\u05d4.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1364}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ljudi su zabezeknut uvjeren, lijepa djevojka koja zna \u0161to \u017eeli u \u017eivotu i ne ide na to da bilo tko dobiti na svoj na\u010din. I znate \u0161to je to sve o? Ljubomora.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1365}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Az emberek megh\u00f6kkent egy magabiztos, csinos l\u00e1ny, aki tudja, mit akar az \u00e9letben, \u00e9s nem hagyom, hogy b\u00e1rki, hogy a maga m\u00f3dj\u00e1n. \u00c9s tudod, mi ez az eg\u00e9sz? F\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9g.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1366}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Le persone sono prese alla sprovvista da un fiducioso, bella ragazza che sa quello che vuole nella vita e non ha intenzione di permettere a nessuno di avere a suo modo. E si sa che cosa si tratta? Gelosia.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1367}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u4eba\u3005\u306f\u5f7c\u5973\u304c\u4eba\u751f\u3067\u4f55\u3092\u671b\u3093\u3067\u3044\u308b\u304b\u77e5\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u5f7c\u5973\u306e\u65b9\u6cd5\u3067\u53d6\u5f97\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u3059\u308b\u3064\u3082\u308a\u306f\u306a\u3044\u81ea\u4fe1\u3092\u6301\u3063\u3066\u3001\u304b\u308f\u3044\u3044\u5973\u306e\u5b50\u306b\u3073\u3063\u304f\u308a\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u305d\u3057\u3066\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u305d\u308c\u304c\u3059\u3079\u3066\u306b\u3064\u3044\u3066\u4f55\u3092\u77e5\u3063\u3066\u3044\u308b\uff1f\u5ac9\u59ac\u3002", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1368}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\uc0ac\ub78c\ub4e4\uc740 \uadf8\ub140\uac00 \uc0dd\ud65c\uc5d0\uc11c \uc6d0\ud558\uace0 \ub204\uad70\uac00\uac00 \uadf8\ub140\uc758 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c \uc5bb\uc744 \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d \uc54a\uc744 \uac83\uc744 \uc54c\uace0 \uc790\uc2e0\uac10, \uc608\uc05c \uc5ec\uc790\uac00 \ub2f9\ud669\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uadf8\ub9ac\uace0 \ub2f9\uc2e0\uc740 \ubaa8\ub4e0\uc5d0 \ub300\ud574 \ubb34\uc5c7\uc744 \uc54c\uc544? \uc9c8\ud22c.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1369}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Folk blir overrasket av en selvsikker, pen jente som vet hva hun vil i livet, og kommer ikke til \u00e5 la noen komme i veien for henne. Og du vet hva det handler om? Sjalusi.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1370}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Mensen worden verrast door een zelfverzekerde, mooie meid die weet wat ze wil in het leven en is niet van plan om laat niemand in haar zin te krijgen. En weet je wat het allemaal over? Jaloezie.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1371}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ludzie s\u0105 zaskoczeni pewno\u015b\u0107, \u0142adna dziewczyna, kt\u00f3ra wie, czego chce w \u017cyciu i nie pozwol\u0119, \u017ceby kto\u015b si\u0119 na jej drodze. I wiesz co w tym wszystkim chodzi? Zazdro\u015b\u0107.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1372}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "As pessoas s\u00e3o surpreendidos por uma garota confiante, bonita que sabe o que quer na vida e n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m ficar em seu caminho. E voc\u00ea sabe o que \u00e9 tudo isso? Ci\u00fame.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1373}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "As pessoas s\u00e3o surpreendidos por uma garota confiante, bonita que sabe o que quer na vida e n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m ficar em seu caminho. E voc\u00ea sabe o que \u00e9 tudo isso? Ci\u00fame.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1374}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Oamenii sunt luate prin surprindere de o fat\u0103 \u00eencrez\u0103tor, destul de cine \u0219tie ce vrea \u00een via\u021b\u0103 \u0219i nu va l\u0103sa pe nimeni \u00eei stau \u00een cale. \u0218i \u0219tii ce e vorba? Gelozie.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1375}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u041b\u044e\u0434\u0438 \u043e\u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0435\u043d\u044b \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e, \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0435\u0433\u043e \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442 \u0432 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0442\u044c \u043d\u0438\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0435\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0438. \u0418 \u0432\u044b \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u0432\u0441\u0435 \u043e? \u0420\u0435\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1376}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u013dudia s\u00fa zasko\u010den\u00ed t\u00fdm ist\u00fd, pekn\u00e1 holka, ktor\u00e1 vie, \u010do chce v \u017eivote a nedovol\u00ed, aby niekto sa jej postav\u00ed do cesty. A vie\u0161, \u010do je to v\u0161etko o? \u017diarlivos\u0165.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1377}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "M\u00e4nniskor \u00e4r f\u00f6rbluffad av en sj\u00e4lvs\u00e4ker, s\u00f6t tjej som vet vad hon vill i livet och kommer inte att l\u00e5ta n\u00e5gon komma i hennes v\u00e4g. Och du vet vad det handlar om? Svartsjuka.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1378}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0e04\u0e19\u0e08\u0e30\u0e1c\u0e07\u0e30\u0e2b\u0e07\u0e32\u0e22\u0e42\u0e14\u0e22\u0e21\u0e31\u0e48\u0e19\u0e43\u0e08\u0e2a\u0e32\u0e27\u0e2a\u0e27\u0e22\u0e43\u0e04\u0e23\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e43\u0e19\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e41\u0e25\u0e30\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e43\u0e04\u0e23\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e43\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e18\u0e2d \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e31\u0e19\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a? \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e36\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e07", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1379}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0130nsanlar o hayatta istedi\u011fi ve herkes onu bir \u015fekilde izin i\u00e7in gitmiyor bilir kendine g\u00fcvenen, g\u00fczel bir k\u0131z taraf\u0131ndan \u015fa\u015f\u0131rm\u0131\u015f. Ve bu t\u00fcm hakk\u0131nda ne biliyor musun? K\u0131skan\u00e7l\u0131k.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1380}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u041b\u044e\u0434\u0438 \u0441\u043f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0456 \u0432\u043f\u0435\u0432\u043d\u0435\u043d\u043e, \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430 \u0434\u0456\u0432\u0447\u0438\u043d\u0430, \u044f\u043a\u0430 \u0437\u043d\u0430\u0454, \u0447\u043e\u0433\u043e \u0445\u043e\u0447\u0435 \u0432 \u0436\u0438\u0442\u0442\u0456, \u0456 \u043d\u0435 \u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0457\u0457 \u0448\u043b\u044f\u0445\u0443. \u0406 \u0432\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0454\u0442\u0435, \u0449\u043e \u0446\u0435 \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e? \u0420\u0435\u0432\u043d\u043e\u0449\u0456.", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1381}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u4e00\u500b\u81ea\u4fe1\uff0c\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\uff0c\u8ab0\u77e5\u9053\u5979\u5e0c\u671b\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u662f\u4e0d\u6703\u8b93\u4efb\u4f55\u4eba\u5728\u5979\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u4eba\u5011\u5403\u4e86\u4e00\u9a5a\u3002\u4f60\u77e5\u9053\u5b83\u662f\u6240\u6709\u95dc\u65bc\u4ec0\u9ebc\uff1f\u5ac9\u5992\u3002", "attribution": "Summer Altice", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [49]}, "pk": 1382}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0625\u0646\u0647 \u064a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0644\u064a\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0628.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1383}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "El que \u00e9s gel\u00f3s no est\u00e0 enamorat.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1384}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ten, kter\u00fd je \u017e\u00e1rliv\u00fd nen\u00ed v l\u00e1sce.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1385}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Han, der er jaloux, er ikke forelsket.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1386}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Wer eifers\u00fcchtig ist, ist nicht in der Liebe.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1387}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03b7\u03bb\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1388}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "He that is jealous is not in love.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1389}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "El que es celoso no est\u00e1 enamorado.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1390}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Se, joka on mustasukkainen ei ole rakastunut.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1391}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Celui qui est jaloux n'est pas dans l'amour.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1392}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u05d4\u05d5\u05d0, \u05db\u05d9 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e7\u05e0\u05d0 \u05dc\u05d0 \u05d1\u05d0\u05d4\u05d1\u05d4.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1393}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "On da je ljubomoran nije u ljubavi.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1394}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Aki f\u00e9lt\u00e9keny, nem szerelmes.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1395}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Lui che \u00e8 geloso non \u00e8 innamorato.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1396}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u5ac9\u59ac\u3067\u3042\u308b\u5f7c\u306f\u3001\u611b\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1397}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\uc9c8\ud22c \uadf8\uac00 \uc0ac\ub791\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1398}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Den som er sjalu er ikke forelsket.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1399}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Hij die jaloers is niet verliefd.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1400}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "On, kt\u00f3ry jest zazdrosny, nie jest zakochany.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1401}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Aquele que est\u00e1 com ci\u00fames n\u00e3o est\u00e1 no amor.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1402}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Aquele que est\u00e1 com ci\u00fames n\u00e3o est\u00e1 no amor.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1403}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "El este gelos c\u0103 nu este \u00een dragoste.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1404}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u041e\u043d \u0440\u0435\u0432\u043d\u0443\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1405}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ten, ktor\u00fd je \u017eiarliv\u00fd nie je v l\u00e1ske.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1406}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Han som \u00e4r svartsjuk \u00e4r inte k\u00e4r.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1407}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0e40\u0e02\u0e32\u0e27\u0e48\u0e32\u0e2d\u0e34\u0e08\u0e09\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1408}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "K\u0131skan\u00e7 O a\u015f\u0131k de\u011fil.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1409}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0412\u0456\u043d \u0440\u0435\u0432\u043d\u0443\u0454, \u0449\u043e \u043d\u0435 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u044c.", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1410}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u4ed6\u662f\u5ac9\u5992\u662f\u4e0d\u611b\u3002", "attribution": "Saint Augustine", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [50]}, "pk": 1411}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0632\u0648\u062c\u062a\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u062e\u064a\u0641\u0629. \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631 \u0642\u0627\u0644\u062a \u0625\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062a\u0637\u0644\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u064a \u0648\u0623\u0631\u0627\u062f \u0623\u0646 \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0646 \u064a\u0642\u0641 \u0648\u0645\u0627\u064a\u0648.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1412}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "La gelosia de la meva dona s'est\u00e0 posant rid\u00edcul. L'altre dia mirava al meu calendari i volia saber que era maig.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1413}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Moje \u017eena \u017e\u00e1rlivost je to sm\u011b\u0161n\u00e9. Na druh\u00fd den se pod\u00edvala na m\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e a cht\u011bl v\u011bd\u011bt, kdo byl kv\u011bten.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1414}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Min kones jalousi bliver latterligt. Den anden dag hun kiggede p\u00e5 min kalender, og \u00f8nskede at vide, hvem Maj var.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1415}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Meine Frau Eifersucht wird immer l\u00e4cherlich. Neulich sah sie meinen Kalender und wollte wissen, wer Mai war.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1416}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0396\u03ae\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b5\u03bb\u03bf\u03af\u03bf. \u03a4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03af\u03c4\u03b1\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ae\u03b8\u03b5\u03bb\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u039c\u03b1\u0390\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1417}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "My wife's jealousy is getting ridiculous. The other day she looked at my calendar and wanted to know who May was.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1418}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Los celos de mi esposa se est\u00e1 poniendo rid\u00edculo. El otro d\u00eda miraba a mi calendario y quer\u00eda saber que era mayo.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1419}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Vaimoni mustasukkaisuus on naurettavan. Toinen p\u00e4iv\u00e4 h\u00e4n katsoi minun kalenteri ja halusi tiet\u00e4\u00e4, kuka oli toukokuussa.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1420}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "La jalousie de ma femme devient ridicule. L'autre jour, elle a regard\u00e9 mon calendrier et voulait savoir qui \u00e9tait mai.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1421}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u05d4\u05e7\u05e0\u05d0\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d0\u05e9\u05ea\u05d9 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e7\u05d1\u05dc \u05de\u05d2\u05d5\u05d7\u05db\u05ea. \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05d4\u05e1\u05ea\u05db\u05dc\u05d4 \u05e2\u05dc \u05dc\u05d5\u05d7 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9 \u05d5\u05e8\u05e6\u05ea\u05d4 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea \u05de\u05d9 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d1\u05de\u05d0\u05d9.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1422}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Moja supruga je ljubomora postaje smije\u0161no. Neki dan je pogledao moj kalendar i \u017eelio znati tko je bio svibanj.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1423}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "A feles\u00e9gem f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9ge m\u00e1r nevets\u00e9ges. A minap n\u00e9ztem napt\u00e1r, \u00e9s azt akarta tudni, hogy ki m\u00e1jusban.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1424}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "La gelosia di mia moglie sta diventando ridicolo. L'altro giorno ha guardato il mio calendario e voleva sapere chi era maggio.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1425}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u79c1\u306e\u59bb\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u3070\u304b\u3052\u3066\u304d\u3066\u3044\u308b\u3002\u5148\u65e5\u5f7c\u5973\u304c\u79c1\u306e\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3092\u898b\u3066\u3001\u6708\u304c\u8ab0\u3092\u77e5\u308a\u305f\u3044\u3068\u601d\u3063\u305f\u3002", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1426}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\ub0b4 \uc544\ub0b4\uc758 \uc9c8\ud22c \ub9d0\ub3c4\uc9c0\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub2e4\ub978 \ub0a0 \uadf8\ub140\uac00 \ub0b4 \uce98\ub9b0\ub354\ub97c \ubc14\ub77c \ubcf4\uc558\ub2e4 \uc6d4 \ub204\uad70\uc9c0 \uc54c\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1427}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Min kones sjalusi blir latterlig. Den andre dagen hun s\u00e5 p\u00e5 kalenderen min og ville vite hvem mai var.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1428}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Jaloezie van mijn vrouw wordt steeds belachelijk. De andere dag keek ze naar mijn agenda en wilde weten wie mei was.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1429}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Moja \u017cona jest zazdro\u015b\u0107 staje si\u0119 \u015bmieszne. Na drugi dzie\u0144 ona spojrza\u0142a na mojego kalendarza i chcia\u0142 wiedzie\u0107, kto maja by\u0142o.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1430}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ci\u00fame da minha mulher est\u00e1 ficando rid\u00edculo. No outro dia ela olhou para o meu calend\u00e1rio e queria saber quem era maio.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1431}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Ci\u00fame da minha mulher est\u00e1 ficando rid\u00edculo. No outro dia ela olhou para o meu calend\u00e1rio e queria saber quem era maio.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1432}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Gelozia sotiei mele devine ridicol. A doua zi sa uitat la calendarul meu \u0219i a vrut s\u0103 \u0219tie cine a fost mai.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1433}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0420\u0435\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043d\u044b \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e. \u041d\u0430 \u0434\u043d\u044f\u0445 \u043e\u043d\u0430 \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u0435\u043c \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u0435, \u0438 \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u043a\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b \u043c\u0430\u044f.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1434}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Moja \u017eena \u017eiarlivos\u0165 je to smie\u0161ne. Na druh\u00fd de\u0148 sa pozrela na m\u00f4jho kalend\u00e1ra a chcel vedie\u0165, kto bol m\u00e1j.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1435}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "Min fru avundsjuka blir l\u00f6jligt. H\u00e4romdagen tittade hon p\u00e5 min kalender och ville veta vem maj var.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1436}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e36\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e07\u0e20\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e23\u0e49\u0e2a\u0e32\u0e23\u0e30 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e17\u0e34\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e43\u0e04\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1e\u0e24\u0e29\u0e20\u0e32\u0e04\u0e21", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1437}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "E\u015fimin k\u0131skan\u00e7l\u0131k sa\u00e7ma oluyor. Ge\u00e7en g\u00fcn o benim takvim bakt\u0131 ve May\u0131s kim oldu\u011funu bilmek istedim.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1438}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u0420\u0435\u0432\u043d\u043e\u0449\u0456 \u043c\u043e\u0454\u0457 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0438\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0454 \u0441\u043c\u0456\u0448\u043d\u043e. \u0414\u043d\u044f\u043c\u0438 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0434\u0438\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043c\u043e\u0454\u043c\u0443 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u0456, \u0456 \u0445\u043e\u0442\u0456\u0432 \u0437\u043d\u0430\u0442\u0438, \u0445\u0442\u043e \u0431\u0443\u0432 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043d\u044f.", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1439}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "jealous", "quote": "\u6211\u59bb\u5b50\u7684\u5ac9\u5992\u8d8a\u4f86\u8d8a\u8352\u8b2c\u7684\u3002\u4e00\u5929\uff0c\u5979\u770b\u8457\u6211\u7684\u65e5\u66c6\u4e0a\uff0c\u4e26\u60f3\u77e5\u9053\u4e94\u6708\u662f\u8ab0\u3002", "attribution": "Rodney Dangerfield", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [51]}, "pk": 1440}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0647\u064a \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u064a\u062c\u0639\u0644 \u0645\u0646\u0647\u0645\u060c \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u062a\u0623\u0633\u0641 \u0644\u0647\u0645. \u0648\u0644\u0643\u0646\u060c \u0628\u0639\u0636 \u0646\u062a\u0639\u0644\u0645 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0648\u0628\u0639\u0636 \u0641\u064a \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0641 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u062c\u0639\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0631\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649. \u0648\u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0645\u062a\u0631\u0648\u0643 \u0644\u0643\u0645 \u0644\u062a\u0642\u0631\u0631 \u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0633\u0648\u0641 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0623\u062e\u0637\u0627\u0626\u0643 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062d\u0643.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1441}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Els errors s\u00f3n part de la vida, tothom els fa, tothom els lamenta. No obstant aix\u00f2, alguns aprenen d'ells i alguns acaben fent de nou. Dep\u00e8n de vost\u00e8 decidir si va a utilitzar els seus errors al seu avantatge.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1442}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Chyby jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed \u017eivota, ka\u017ed\u00fd z nich d\u011bl\u00e1, ka\u017ed\u00fd lituje, \u017ee je. Ale n\u011bkte\u0159\u00ed z nich pou\u010dit a n\u011bkter\u00e9 skon\u010dit d\u011blat znovu. Z\u00e1le\u017e\u00ed jen na v\u00e1s, zda budete pou\u017e\u00edvat sv\u00e9 chyby ke sv\u00e9mu prosp\u011bchu.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1443}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fejltagelser er en del af livet, alle g\u00f8r dem alle beklager dem. Men nogle l\u00e6rer fra dem, og nogle ender med at g\u00f8re dem igen. Det er op til dig at beslutte, om du vil bruge dine fejl til din fordel.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1444}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fehler sind Teil des Lebens, jeder macht sie, bedauert sie jeder. Aber einige von ihnen und einem Ende lernen up macht sie wieder. Es liegt an Ihnen zu entscheiden, ob Sie Ihre Fehler zu Ihrem Vorteil nutzen kannst.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1445}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u03a4\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2, \u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9, \u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9. \u038c\u03bc\u03c9\u03c2, \u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ae\u03b3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03be\u03b1\u03bd\u03ac. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b1\u03bd \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c6\u03b5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1446}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Mistakes are part of life, everyone makes them, everyone regrets them. But, some learn from them and some end up making them again. It's up to you to decide if you'll use your mistakes to your advantage.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1447}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Los errores son parte de la vida, todo el mundo los hace, todo el mundo les lamenta. Sin embargo, algunos aprenden de ellos y algunos terminan haciendo de nuevo. Depende de usted decidir si va a utilizar sus errores a su ventaja.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1448}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Virheet ovat osa el\u00e4m\u00e4\u00e4, jokainen tekee ne kaikki pahoittelee niit\u00e4. Mutta jotkut oppia niist\u00e4 ja osa p\u00e4\u00e4tyy tekem\u00e4\u00e4n ne uudelleen. Se on jopa voit p\u00e4\u00e4tt\u00e4\u00e4, jos voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 virheit\u00e4 eduksesi.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1449}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Les erreurs font partie de la vie, tout le monde en fait, tout le monde les regrette. Mais, certains apprennent d'eux et certains finissent par faire \u00e0 nouveau. C'est \u00e0 vous de d\u00e9cider si vous allez utiliser vos erreurs \u00e0 votre avantage.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1450}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05df \u05d7\u05dc\u05e7 \u05de\u05d4\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd, \u05db\u05d5\u05dc\u05dd \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d0\u05d5\u05ea\u05dd, \u05db\u05d5\u05dc\u05dd \u05de\u05ea\u05d7\u05e8\u05d8 \u05e2\u05dc\u05d9\u05d4\u05dd. \u05d0\u05d1\u05dc, \u05db\u05de\u05d4 \u05dc\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05de\u05d4\u05dd \u05d5\u05db\u05de\u05d4 \u05d1\u05e1\u05d5\u05e4\u05d5 \u05e9\u05dc \u05d3\u05d1\u05e8 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d0\u05d5\u05ea\u05dd \u05e9\u05d5\u05d1. \u05d6\u05d4 \u05ea\u05dc\u05d5\u05d9 \u05d1\u05da \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d4\u05d7\u05dc\u05d9\u05d8 \u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05ea\u05e9\u05ea\u05de\u05e9 \u05d1\u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc\u05da \u05dc\u05d8\u05d5\u05d1\u05ea\u05da.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1451}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Pogre\u0161ke su dio \u017eivota, svatko ih ima, svatko ih \u017eali. No, neki u\u010diti od njih i neke zavr\u0161iti \u010dine\u0107i ih ponovno. To je na vama da odlu\u010dite da li \u0107ete koristiti svoje pogre\u0161ke u svoju korist.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1452}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hib\u00e1k az \u00e9let r\u00e9sze, mindenki teszi, mindenki sajn\u00e1lja \u0151ket. De n\u00e9h\u00e1ny tanulni t\u0151l\u00fck, \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny a v\u00e9g\u00e9n, hogy \u00fajra. Ez rajtad m\u00falik, hogy eld\u00f6ntse, akkor haszn\u00e1lja a hib\u00e1kat az el\u0151nyt.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1453}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Gli errori fanno parte della vita, ognuno di loro fa, ognuno di loro si rammarica. Ma, un po 'di imparare da loro e alcuni finiscono per fare di nuovo. Sta a voi decidere se userete i vostri errori a vostro vantaggio.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1454}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u9593\u9055\u3044\u306f\u4eba\u751f\u306e\u4e00\u90e8\u3067\u3042\u308a\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u305d\u308c\u3089\u3092\u884c\u3044\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u305d\u308c\u3092\u5f8c\u6094\u3002\u3057\u304b\u3057\u3001\u4e00\u90e8\u306f\u518d\u3073\u305d\u308c\u3089\u3092\u4f5c\u308b\u30a2\u30c3\u30d7\u5f7c\u3089\u3068\u4e00\u90e8\u306e\u30a8\u30f3\u30c9\u304b\u3089\u5b66\u3076\u3002\u305d\u308c\u306f\u3042\u306a\u305f\u304c\u3042\u306a\u305f\u306e\u5229\u70b9\u306b\u3042\u306a\u305f\u306e\u904e\u3061\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u307e\u3059\u304b\u3069\u3046\u304b\u3092\u5224\u65ad\u3059\u308b\u306e\u306f\u3042\u306a\u305f\u6b21\u7b2c\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1455}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\uc2e4\uc218\ub294 \uc0dd\ud65c\uc758 \uc77c\ubd80\uc774\uba70, \ubaa8\ub450\uac00 \uadf8\ub4e4\uc744 \ub9cc\ub4dc\ub294, \ubaa8\ub450\uac00 \uadf8\ub4e4\uc744 \ud6c4\ud68c. \ud558\uc9c0\ub9cc, \uc77c\ubd80\ub294 \ub2e4\uc2dc \uc81c\uc791\uae4c\uc9c0 \uadf8\ub4e4\uacfc \uba87 \uac00\uc9c0 \ub05d\uc5d0\uc11c \ubc30\uc6b8 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc758 \uc774\uc810\uc5d0 \uc2e4\uc218\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud569\ub2c8\ub2e4 \uacbd\uc6b0 \uacb0\uc815\ud558\ub294 \ub2f9\uc2e0\uae4c\uc9c0\uc774\ub2e4.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1456}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Feil er en del av livet, alle gj\u00f8r dem, beklager alle dem. Men, noen l\u00e6rer av dem og noen ender opp med \u00e5 gj\u00f8re dem igjen. Det er opp til deg \u00e5 bestemme om du vil bruke dine feil til din fordel.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1457}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fouten maken deel uit van het leven, iedereen maakt ze, iedereen betreurt ze. Maar, sommigen van hen leren en wat uiteindelijk het maken van hen opnieuw. Het is aan jou om te beslissen als je je fouten zult gebruiken om uw voordeel.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1458}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "B\u0142\u0119dy s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \u017cycia, ka\u017cdy pope\u0142nia je ka\u017cdy \u017ca\u0142uje ich. Ale niekt\u00f3re uczy\u0107 si\u0119 od nich, a niekt\u00f3re w ko\u0144cu co ich ponownie. To do ciebie, aby zdecydowa\u0107, czy b\u0119dziesz u\u017cywa\u0107 swoje b\u0142\u0119dy na swoj\u0105 korzy\u015b\u0107.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1459}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Os erros fazem parte da vida, todo mundo faz, todo mundo lamenta-los. Mas, alguns aprender com eles e alguns acabam tornando-os novamente. Cabe a voc\u00ea decidir se voc\u00ea vai usar seus erros para a sua vantagem.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1460}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Os erros fazem parte da vida, todo mundo faz, todo mundo lamenta-los. Mas, alguns aprender com eles e alguns acabam tornando-os novamente. Cabe a voc\u00ea decidir se voc\u00ea vai usar seus erros para a sua vantagem.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1461}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Greselile sunt parte a vie\u021bii, toat\u0103 lumea le face, toat\u0103 lumea le regret\u0103. Dar, unii invata de la ei \u0219i unii sf\u00e2r\u0219esc prin a le face din nou. Este p\u00e2n\u0103 la tine pentru a decide dac\u0103 vei folosi gre\u0219elile in avantajul tau.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1462}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0445, \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0436\u0430\u043b\u0435\u0435\u0442 \u043d\u0438\u0445. \u041d\u043e, \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0443\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443 \u043d\u0438\u0445, \u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u043c \u0438\u0442\u043e\u0433\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0438\u0445 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430. \u042d\u0442\u043e \u0434\u043e \u0432\u0430\u0441, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0430\u0448\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1463}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Chyby s\u00fa s\u00fa\u010das\u0165ou \u017eivota, ka\u017ed\u00fd z nich rob\u00ed, ka\u017ed\u00fd \u013eutuje, \u017ee je. Ale niektor\u00ed z nich pou\u010di\u0165 a niektor\u00e9 skon\u010di\u0165 robi\u0165 znova. Z\u00e1le\u017e\u00ed len na v\u00e1s, \u010di budete pou\u017e\u00edva\u0165 svoje chyby k svojmu prospechu.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1464}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Misstag \u00e4r en del av livet, alla g\u00f6r dem, beklagar alla dem. Men, vissa l\u00e4ra av dem och en del hamnar att g\u00f6ra dem igen. Det \u00e4r upp till dig att avg\u00f6ra om du ska anv\u00e4nda dina misstag till din f\u00f6rdel.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1465}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e08\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e04\u0e19\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e32\u0e01\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07 \u0e21\u0e31\u0e19\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e42\u0e22\u0e0a\u0e19\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1466}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hatalar ya\u015fam\u0131n bir par\u00e7as\u0131d\u0131r, herkes bunlar\u0131 yapar, herkes onlar\u0131 pi\u015fman. Ancak, baz\u0131 tekrar yapmak kadar onlar\u0131 ve baz\u0131 son \u00f6\u011frenirler. Sizin yarar\u0131n\u0131za hatalar\u0131n\u0131z\u0131 kullanaca\u011f\u0131z e\u011fer karar vermek size kalm\u0131\u015f.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1467}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0454 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u044e \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f, \u043a\u043e\u0436\u0435\u043d \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u044c \u0457\u0445, \u043a\u043e\u0436\u0435\u043d \u0448\u043a\u043e\u0434\u0443\u0454 \u043d\u0438\u0445. \u0410\u043b\u0435, \u0434\u0435\u044f\u043a\u0456 \u0432\u0447\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u0443 \u043d\u0438\u0445, \u0430 \u0434\u0435\u044f\u043a\u0456 \u0432 \u043a\u0456\u043d\u0446\u0435\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0456\u0434\u0441\u0443\u043c\u043a\u0443 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0457\u0445 \u0437\u043d\u043e\u0432\u0443. \u0426\u0435 \u0434\u043e \u0432\u0430\u0441, \u0449\u043e\u0431 \u0432\u0438\u0440\u0456\u0448\u0438\u0442\u0438, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0432\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0456 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0443 \u0432\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445.", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1468}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u932f\u8aa4\u662f\u751f\u6d3b\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff0c\u6bcf\u500b\u4eba\u90fd\u8b93\u4ed6\u5011\u6bcf\u500b\u4eba\u90fd\u611f\u5230\u907a\u61be\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u4e00\u4e9b\u518d\u6b21\u4f7f\u4ed6\u5011\u4e86\u89e3\u4ed6\u5011\u548c\u4e00\u4e9b\u6700\u7d42\u6f32\u3002\u5b83\u662f\u7531\u4f60\u4f86\u6c7a\u5b9a\uff0c\u5982\u679c\u4f60\u6703\u4f7f\u7528\u4f60\u7684\u932f\u8aa4\uff0c\u4f60\u7684\u512a\u52e2\u3002", "attribution": "Meredith Sapp", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [52]}, "pk": 1469}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0628\u062f\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0645\u062a\u0639\u0636 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643\u060c \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0646\u0628 \u062d\u0648\u0644 \u062d\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0623\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643\u060c \u0628\u0628\u0633\u0627\u0637\u0629 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0630\u0644\u0643.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1470}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "En lloc d'ressentir que ha de fer, o sentir-se culpable pel fet que ha de fer, nom\u00e9s ha d'optar per fer-ho.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1471}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Sp\u00ed\u0161e ne\u017e protiv\u00ed, \u017ee mus\u00edte d\u011blat to, nebo pocit viny z toho, \u017ee byste m\u011bli ud\u011blat, sta\u010d\u00ed si vybrat na to.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1472}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Snarere end resenting at du skal g\u00f8re det, eller f\u00f8le sig skyldig over det faktum, at du b\u00f8r g\u00f8re det, skal du v\u00e6lge blot at g\u00f8re det.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1473}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Anstatt \u00fcbel, dass Sie es zu tun, oder ein schlechtes Gewissen wegen der Tatsache, dass Sie es tun sollten, w\u00e4hlen Sie einfach, es zu tun.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1474}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0391\u03bd\u03c4\u03af \u03bd\u03b1 \u03b4\u03c5\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5, \u03ae \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5, \u03b1\u03c0\u03bb\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1475}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Rather than resenting that you must do it, or feeling guilty about the fact that you should do it, simply choose to do it.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1476}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "En lugar de resentir que debe hacerlo, o sentirse culpable por el hecho de que debe hacerlo, s\u00f3lo tiene que optar por hacerlo.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1477}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Sen sijaan resenting, ett\u00e4 sinun t\u00e4ytyy tehd\u00e4 se, tai tunne syyllisyytt\u00e4 siit\u00e4, ett\u00e4 sinun pit\u00e4isi tehd\u00e4 se yksinkertaisesti valita tehd\u00e4 se.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1478}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Plut\u00f4t que de ressentiment que vous devez faire, ou se sentir coupable au sujet du fait que vous devez faire, il suffit de choisir de le faire.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1479}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05d1\u05de\u05e7\u05d5\u05dd \u05dc\u05db\u05e2\u05d5\u05e1 \u05e2\u05dc \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d7\u05d9\u05d9\u05d1 \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05d0\u05ea \u05d6\u05d4, \u05d0\u05d5 \u05de\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9 \u05d0\u05e9\u05dd \u05e2\u05dc \u05d4\u05e2\u05d5\u05d1\u05d3\u05d4 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05d0\u05ea \u05d6\u05d4, \u05e4\u05e9\u05d5\u05d8 \u05d1\u05d5\u05d7\u05e8 \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05d0\u05ea \u05d6\u05d4.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1480}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Umjesto zamjeriv\u0161i da morate to u\u010diniti, ili osje\u0107aj krivnje zbog \u010dinjenice da bi trebao to u\u010diniti, jednostavno odlu\u010dite da to u\u010dinite.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1481}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Ahelyett neheztelt, hogy meg kell csin\u00e1lni, vagy b\u0171ntudata amiatt, hogy meg kell csin\u00e1lni, egyszer\u0171en \u00fagy d\u00f6nt, hogy csin\u00e1lni.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1482}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Invece di risentirsi che si deve fare, o sentirsi in colpa per il fatto che si dovrebbe fare, \u00e8 sufficiente scegliere di farlo.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1483}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u3080\u3057\u308d\u3001\u3042\u306a\u305f\u304c\u305d\u308c\u3092\u884c\u3046\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3053\u3068\u3092resenting\u3001\u307e\u305f\u306f\u3042\u306a\u305f\u304c\u305d\u308c\u3092\u884c\u3046\u3079\u304d\u3067\u3042\u308b\u3068\u3044\u3046\u4e8b\u5b9f\u306b\u3064\u3044\u3066\u7f6a\u60aa\u611f\u3088\u308a\u3082\u3001\u5358\u306b\u305d\u308c\u3092\u884c\u3046\u3053\u3068\u3092\u9078\u629e\u3002", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1484}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\uc624\ud788\ub824 \ub2f9\uc2e0\uc774 \uadf8\uac83\uc744\ud574\uc57c\ud55c\ub2e4\ub294 \uac83\uc744 \uc6d0\ub9dd\ud558\uac70\ub098 \ub2f9\uc2e0\uc774 \uadf8\uac83\uc744\ud574\uc57c\ud55c\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc5d0 \ub300\ud574 \uc8c4\ucc45\uac10\uc744 \ub290\ub07c\ub294 \uac83\ubcf4\ub2e4 \uac04\ub2e8\ud558\uac8c \ud560 \uc120\ud0dd\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1485}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Snarere enn \u00e5 mislike at du m\u00e5 gj\u00f8re det, eller ha d\u00e5rlig samvittighet om det faktum at du b\u00f8r gj\u00f8re det, rett og slett velger \u00e5 gj\u00f8re det.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1486}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Eerder dan resenting dat je moet doen, of zich schuldig voelen over het feit dat je het moet doen, gewoon voor kiezen om het te doen.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1487}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Zamiast niech\u0119ci, \u017ce musi to zrobi\u0107, lub poczucie winy, \u017ce nale\u017cy to zrobi\u0107, wystarczy wybra\u0107, aby to zrobi\u0107.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1488}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Ao inv\u00e9s de se ressentir de que voc\u00ea deve faz\u00ea-lo, ou se sentir culpado sobre o fato de que voc\u00ea deve faz\u00ea-lo, basta escolher a faz\u00ea-lo.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1489}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Ao inv\u00e9s de se ressentir de que voc\u00ea deve faz\u00ea-lo, ou se sentir culpado sobre o fato de que voc\u00ea deve faz\u00ea-lo, basta escolher a faz\u00ea-lo.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1490}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Mai degrab\u0103 dec\u00e2t resenting c\u0103 trebuie s\u0103-l faci, sau te simti vinovat cu privire la faptul c\u0103 ar trebui s\u0103 o faci, alege pur \u0219i simplu s\u0103 o fac\u0103.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1491}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0412\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u043e\u0437\u043c\u0443\u0449\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e, \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0438\u043d\u044b \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1492}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Sk\u00f4r ne\u017e protiv\u00ed, \u017ee mus\u00edte robi\u0165 to, alebo pocit viny z toho, \u017ee by ste mali urobi\u0165, sta\u010d\u00ed si vybra\u0165 na to.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1493}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Snarare \u00e4n motst\u00e5tt att du m\u00e5ste g\u00f6ra det, eller k\u00e4nna skuld \u00f6ver det faktum att du ska g\u00f6ra det, helt enkelt v\u00e4lja att g\u00f6ra det.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1494}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e41\u0e17\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30 resenting \u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e33\u0e21\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e17\u0e33\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e41\u0e04\u0e48\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e17\u0e33\u0e21\u0e31\u0e19", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1495}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Aksine bunu yapmak gerekti\u011fini resenting, ya da bunu yapmas\u0131 gerekti\u011fini ger\u00e7e\u011fi su\u00e7luluk hissi daha, sadece bunu yapmak i\u00e7in se\u00e7in.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1496}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0417\u0430\u043c\u0456\u0441\u0442\u044c \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0449\u043e\u0431 \u043e\u0431\u0443\u0440\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u0456 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0435, \u0430\u0431\u043e \u043f\u043e\u0447\u0443\u0442\u0442\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u043d\u0456 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0435, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u0438\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438, \u0449\u043e\u0431 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0435.", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1497}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u800c\u4e0d\u662f\u6028\u6068\uff0c\u4f60\u5fc5\u9808\u9019\u6a23\u505a\uff0c\u9084\u662f\u611f\u89ba\u5167\u759a\u7684\u4e8b\u5be6\uff0c\u4f60\u61c9\u8a72\u9019\u6a23\u505a\uff0c\u53ea\u9700\u9078\u64c7\u9019\u6a23\u505a\u3002", "attribution": "Unknown", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [53]}, "pk": 1498}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0627\u0633\u0645\u062d\u0648\u0627 \u0623\u0642\u0644\u0627\u0645 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0623\u0633\u0647\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0646\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0624\u0633.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1499}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Deixi altres plomes habitar en culpabilitat i la mis\u00e8ria.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1500}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Nechte ostatn\u00ed pera bydl\u00ed o vin\u011b a ne\u0161t\u011bst\u00ed.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1501}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Lad andre penne dv\u00e6le ved skyld og elendighed.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1502}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Lassen Sie andere F\u00fcllhalter wohnen \u00fcber Schuld und Elend.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1503}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0391\u03c6\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb\u03cc \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03ce \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03bf\u03c7\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03c3\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1504}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Let other pens dwell on guilt and misery.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1505}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Deje otras plumas morar en culpabilidad y la miseria.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1506}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Anna muiden kyn\u00e4t vatvoa syyllisyytt\u00e4 ja kurjuutta.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1507}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Laissez d'autres stylos insister sur la culpabilit\u00e9 et la mis\u00e8re.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1508}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05e2\u05d8\u05d9\u05dd \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05ea\u05e2\u05db\u05d1 \u05e2\u05dc \u05d0\u05e9\u05de\u05d4 \u05d5\u05d0\u05d5\u05de\u05dc\u05dc\u05d5\u05ea.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1509}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Neka druga olovke boraviti na krivnje i jada.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1510}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hadd egy\u00e9b toll laknak b\u0171ntudat \u00e9s a nyomor\u00fas\u00e1g.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1511}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Lasciate che le altre penne soffermano sul senso di colpa e la miseria.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1512}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u4ed6\u306e\u30da\u30f3\u306f\u7f6a\u60aa\u611f\u3068\u60e8\u3081\u3055\u306b\u3053\u3060\u308f\u308b\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1513}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\ub2e4\ub978 \ud39c\uc740 \uc8c4\ucc45\uac10\uacfc \uace0\ud1b5\uc5d0 \uc5f0\uc5f0 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1514}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "La andre penner dvele ved skyld og elendighet.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1515}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Laat andere pennen stilstaan \u200b\u200bbij schuld en ellende.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1516}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Niech inne pi\u00f3ra rozpami\u0119tywa\u0107 winy i n\u0119dzy.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1517}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Deixe outras canetas debru\u00e7ar sobre culpa e mis\u00e9ria.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1518}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Deixe outras canetas debru\u00e7ar sobre culpa e mis\u00e9ria.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1519}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "S\u0103 alte stilouri locui pe vinov\u0103\u021bie \u0219i mizerie.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1520}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0440\u0443\u0447\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u043c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0432\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u0435.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1521}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Nechajte ostatn\u00e9 per\u00e1 b\u00fdva o vine a ne\u0161\u0165astie.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1522}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "L\u00e5t andra pennor \u00e4lta skuld och mis\u00e4r.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1523}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1b\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e2d\u0e32\u0e28\u0e31\u0e22\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e02\u0e4c\u0e22\u0e32\u0e01", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1524}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Di\u011fer kalem su\u00e7luluk ve sefalet \u00fczerinde durmak istiyorum.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1525}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041d\u0435\u0445\u0430\u0439 \u0456\u043d\u0448\u0456 \u0440\u0443\u0447\u043a\u0438 \u0437\u0443\u043f\u0438\u043d\u0438\u043c\u043e\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0432\u0438\u043d\u0430, \u0432\u0456\u0434\u0447\u0430\u0439.", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1526}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u8b93\u5176\u4ed6\u92fc\u7b46\u4f4f\u5728\u5167\u759a\u548c\u75db\u82e6\u3002", "attribution": "Jane Austen", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [54]}, "pk": 1527}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0628\u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0623\u0646\u0627 \u0627\u0631\u062a\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0627\u0621. \u0623\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646. \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u0623\u0643\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0626\u060c \u0643\u0646\u062a \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0623\u0628\u062f\u0627. \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0630\u0647\u0628 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0637\u0623.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1528}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Per descomptat que m'equivoco. S\u00f3c hum\u00e0. Si no m'equivoco, jo mai anava a aprendre. Nom\u00e9s es pot anar cap endavant per cometre errors.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1529}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Samoz\u0159ejm\u011b, \u017ee d\u011blat chyby. Jsem \u010dlov\u011bk. Kdybych nem\u011bl d\u011blat chyby, tak bych se nikdy nepou\u010d\u00ed. M\u016f\u017eete j\u00edt jen dop\u0159edu d\u011blat chyby.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1530}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Jeg selvf\u00f8lgelig lave fejl. Jeg er et menneske. Hvis jeg ikke laver fejl, ville jeg aldrig l\u00e6re. Du kan kun g\u00e5 fremad ved at lave fejl.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1531}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Nat\u00fcrlich habe ich Fehler machen. Ich bin menschlich. Wenn ich es nicht machen Fehler, w\u00fcrde ich es nie lernen. Sie k\u00f6nnen nur vorw\u00e4rts gehen, indem sie Fehler.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1532}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u03a6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7. \u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2. \u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7, \u03b5\u03b3\u03ce \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9. \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03b5\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c0\u03c1\u03cc\u03c2, \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1533}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Of course I make mistakes. I'm human. If I didn't make mistakes, I'd never learn. You can only go forward by making mistakes.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1534}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Por supuesto que me equivoco. Soy humano. Si no me equivoco, yo nunca iba a aprender. S\u00f3lo se puede ir hacia adelante por cometer errores.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1535}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Tietysti teen virheit\u00e4. Olen ihminen. Jos en tee virheit\u00e4, etten koskaan opi. Et voi vain menn\u00e4 eteenp\u00e4in tekem\u00e4ll\u00e4 virheit\u00e4.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1536}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Bien s\u00fbr, je fais des erreurs. Je suis humain. Si je ne fais pas d'erreur, je n'aurais jamais appris. Vous ne pouvez aller de l'avant en faisant des erreurs.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1537}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05db\u05de\u05d5\u05d1\u05df \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05e0\u05d5\u05e9\u05d9. \u05d0\u05dd \u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea, \u05dc\u05d0 \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d9 \u05dc\u05d5\u05de\u05d3. \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05dc\u05db\u05ea \u05e8\u05e7 \u05e7\u05d3\u05d9\u05de\u05d4 \u05e2\u05dc \u05d9\u05d3\u05d9 \u05d1\u05d9\u05e6\u05d5\u05e2 \u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1538}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Naravno da grije\u0161e. Ja sam \u010dovjek. Ako nisam grije\u0161e, ja nikada ne bih nau\u010diti. Vi samo mo\u017ee i\u0107i naprijed \u010dine\u0107i pogre\u0161ke.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1539}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Persze hib\u00e1znak. \u00c9n ember vagyok. Ha nem hib\u00e1znak, \u00e9n soha nem tanulnak. Csak akkor megy el\u0151re a hib\u00e1kat.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1540}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Naturalmente faccio degli errori. Sono un essere umano. Se non ho fatto errori, che non avevo mai imparato. Si pu\u00f2 solo andare avanti facendo errori.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1541}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u3082\u3061\u308d\u3093\u3001\u79c1\u306f\u9593\u9055\u3044\u3092\u72af\u3059\u3002\u79c1\u306f\u4eba\u9593\u3060\u3002\u79c1\u306f\u30df\u30b9\u3092\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u3001\u79c1\u306f\u5b66\u3076\u3053\u3068\u304c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002\u3042\u306a\u305f\u304c\u552f\u4e00\u306e\u30df\u30b9\u3092\u3059\u308b\u3053\u3068\u306b\u3088\u3063\u3066\u524d\u65b9\u306b\u884c\u304f\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1542}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\ubb3c\ub860 \uc2e4\uc218\ub97c\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub09c \uc778\uac04\uc774\uc57c. \ub0b4\uac00 \uc2e4\uc218\ub97c\ud558\uc9c0 \uc54a\uc740 \uacbd\uc6b0, \ub098\ub294 \uacb0\ucf54 \ubc30\uc6b8 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4. \ub2f9\uc2e0\uc740 \uc2e4\uc218\ub85c \uc55e\uc73c\ub85c \uc774\ub3d9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1543}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Selvf\u00f8lgelig gj\u00f8r jeg feil. Jeg er menneskelig. Hvis jeg ikke gj\u00f8r feil, jeg l\u00e6rer aldri. Du kan bare g\u00e5 fremover ved \u00e5 gj\u00f8re feil.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1544}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Natuurlijk heb ik fouten maak. Ik ben menselijk. Als ik geen fouten maakte, zou ik nooit leren. U kunt alleen vooruit gaan door het maken van fouten.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1545}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Oczywi\u015bcie, \u017ce pope\u0142niamy b\u0142\u0119dy. Jestem cz\u0142owiekiem. Gdybym nie pope\u0142nia\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w, nigdy nie dowiedzie\u0107. Mo\u017cna tylko i\u015b\u0107 do przodu przez pope\u0142nianie b\u0142\u0119d\u00f3w.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1546}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Claro que cometemos erros. Eu sou humano. Se eu n\u00e3o cometer erros, eu nunca aprender. Voc\u00ea s\u00f3 pode ir para a frente, fazendo erros.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1547}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Claro que cometemos erros. Eu sou humano. Se eu n\u00e3o cometer erros, eu nunca aprender. Voc\u00ea s\u00f3 pode ir para a frente, fazendo erros.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1548}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Desigur, eu fac gre\u0219eli. Sunt om. Dac\u0103 nu am face gre\u0219eli, nu a\u0219 \u00eenv\u0103\u021ba. Pute\u021bi merge doar \u00eenainte de a face gre\u0219eli.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1549}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e, \u044f \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. \u042f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0431\u044b \u044f \u043d\u0435 \u043e\u0448\u0438\u0431\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f, \u044f \u0431\u044b \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0443\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c. \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0438\u0434\u0442\u0438 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434, \u0434\u0435\u043b\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1550}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Samozrejme, \u017ee robi\u0165 chyby. Som \u010dlovek. Keby som nemal robi\u0165 chyby, tak by som sa nikdy nepou\u010dia. M\u00f4\u017eete \u00eds\u0165 len dopredu robi\u0165 chyby.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1551}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Visst g\u00f6r jag misstag. Jag \u00e4r m\u00e4nniska. Om jag inte g\u00f6ra misstag, jag l\u00e4r aldrig. Du kan bara g\u00e5 fram\u00e5t genom att g\u00f6ra misstag.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1552}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e2d\u0e19\u0e09\u0e31\u0e19\u0e17\u0e33\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e19\u0e38\u0e29\u0e22\u0e4c \u0e16\u0e49\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e33\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e01\u0e49\u0e32\u0e27\u0e44\u0e1b\u0e02\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e42\u0e14\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1553}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Tabii ki hata yaparlar. Ben insan\u0131m. Ben hata yapmad\u0131ysan\u0131z, \u00d6\u011freniyorum asla. Sadece hata yaparak ileri gidebilirsiniz.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1554}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0417\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e, \u044f \u0440\u043e\u0431\u043b\u044e \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438. \u042f \u043b\u044e\u0434\u0438\u043d\u0430. \u042f\u043a\u0431\u0438 \u044f \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u044f\u0442\u0438\u0441\u044f, \u044f \u0431 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0434\u0456\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f. \u0412\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0442\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0439\u0442\u0438 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434, \u0440\u043e\u0431\u043b\u044f\u0447\u0438 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438.", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1555}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u7576\u7136\uff0c\u6211\u72af\u932f\u8aa4\u3002\u6211\u662f\u4eba\u985e\u3002\u5982\u679c\u6211\u6c92\u6709\u72af\u932f\uff0c\u6211\u5f9e\u4f86\u6c92\u6709\u5b78\u7fd2\u3002\u4f60\u53ea\u80fd\u53bb\u72af\u932f\u8aa4\u3002", "attribution": "Alexander McQueen", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [55]}, "pk": 1556}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0644\u0623\u0642\u0633\u0645 \u0642\u0628\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0637\u0623 \u0623\u0645\u0631 \u0633\u0647\u0644 \u062c\u062f\u0627. \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0648 \u0623\u0642\u0633\u0645 \u0642\u0628\u0627\u0644\u0629 \u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0643\u0627\u0631.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1557}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Per jurar de cometre errors \u00e9s molt f\u00e0cil. Tot el que has de fer \u00e9s jurar de tenir idees.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1558}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "P\u0159\u00edsahat off d\u011blat chyby je velmi snadn\u00e9. Jedin\u00e9, co mus\u00edte ud\u011blat, je p\u0159\u00edsahat off s n\u00e1pady.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1559}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "At sv\u00e6rge off lave fejl er meget let. Alt du skal g\u00f8re er at sv\u00e6rge ud at have id\u00e9er.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1560}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Um abschw\u00f6ren, Fehler zu machen ist sehr einfach. Alles, was Sie tun m\u00fcssen ist, schw\u00f6ren off mit Ideen.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1561}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03ba\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7. \u03a4\u03bf \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af off \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1562}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "To swear off making mistakes is very easy. All you have to do is swear off having ideas.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1563}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Para jurar de cometer errores es muy f\u00e1cil. Todo lo que tienes que hacer es jurar de tener ideas.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1564}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Vannomaan pois virheit\u00e4 on eritt\u00e4in helppoa. Kaikki mit\u00e4 sinun tarvitsee tehd\u00e4 on vannovat pois ottaa ideoita.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1565}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Pour jurer hors de faire des erreurs est tr\u00e8s facile. Tout ce que vous avez \u00e0 faire est de jure hors avoir des id\u00e9es.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1566}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05dc\u05e7\u05dc\u05dc \u05d0\u05ea \u05e2\u05e9\u05d9\u05d9\u05ea \u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05d5\u05d0 \u05e7\u05dc \u05de\u05d0\u05d5\u05d3. \u05db\u05dc \u05de\u05d4 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05d6\u05d4 \u05dc\u05e7\u05dc\u05dc \u05d0\u05ea \u05d1\u05e2\u05dc \u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1567}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Za odre\u0107i grije\u0161iti je vrlo jednostavno. Sve \u0161to morate u\u010diniti je da odre\u0107i ideje.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1568}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hogy esk\u00fcsz\u00f6m, hogy hib\u00e1t k\u00f6vetnek el nagyon egyszer\u0171. Mind\u00f6ssze annyit kell tenned, hogy esk\u00fcsz\u00f6m ki, amelyek \u00f6tleteket.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1569}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Per giurare fuori commettere errori \u00e8 molto facile. Tutto quello che dovete fare \u00e8 giurano fuori avere idee.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1570}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u30df\u30b9\u3092\u8a93\u3046\u305f\u3081\u306b\u306f\u975e\u5e38\u306b\u7c21\u5358\u3067\u3059\u3002\u3042\u306a\u305f\u304c\u3057\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u3089\u306a\u3044\u3059\u3079\u3066\u306f\u30a2\u30a4\u30c7\u30a2\u3092\u6301\u3063\u3066\u30aa\u30d5\u8a93\u3046\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1571}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\uc2e4\uc218\ub97c \ud574\uc81c \ub9f9\uc138\ud558\ub294 \uac83\uc740 \ub9e4\uc6b0 \uac04\ub2e8\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub2f9\uc2e0\uc774\ud574\uc57c \ud560 \ubaa8\ub4e0 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \uac00\uc9c0\uace0 \ub5a8\uc5b4\uc838 \ub9f9\uc138\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1572}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u00c5 sverge av \u00e5 gj\u00f8re feil er veldig enkelt. Alt du trenger \u00e5 gj\u00f8re er \u00e5 sverge av \u00e5 ha ideer.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1573}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Af te zweren om fouten te maken is zeer eenvoudig. Het enige wat je hoeft te doen is zweren met idee\u00ebn.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1574}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Przysi\u0119ga\u0107 off b\u0142\u0119d\u00f3w jest bardzo proste. Wszystko co musisz zrobi\u0107, to przysi\u0119gam off o pomys\u0142y.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1575}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Para jurar fora errar \u00e9 muito f\u00e1cil. Tudo que voc\u00ea tem a fazer \u00e9 jurar fora ter id\u00e9ias.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1576}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Para jurar fora errar \u00e9 muito f\u00e1cil. Tudo que voc\u00ea tem a fazer \u00e9 jurar fora ter id\u00e9ias.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1577}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Pentru a jura off face greseli este foarte u\u0219or. Tot ce trebuie s\u0103 face\u021bi este s\u0103 jure pe are idei.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1578}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0414\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u043e\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e. \u0412\u0441\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c, \u044d\u0442\u043e \u0434\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u043e\u043a \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0434\u0435\u0438.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1579}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Prisaha\u0165 off robi\u0165 chyby je ve\u013emi jednoduch\u00e9. Jedin\u00e9, \u010do mus\u00edte urobi\u0165, je prisaha\u0165 off s n\u00e1padmi.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1580}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Att sv\u00e4ra av att g\u00f6ra misstag \u00e4r mycket enkelt. Allt du beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att sv\u00e4ra bort med id\u00e9er.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1581}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e2a\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22\u0e21\u0e32\u0e01 \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e33\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1582}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hata yapmaktan t\u00f6vbe etmek \u00e7ok kolayd\u0131r. Yapman\u0131z gereken tek \u015fey fikir sahibi olmak yemin edilir.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1583}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0414\u0430\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0456\u043a \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0434\u0443\u0436\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e. \u0412\u0441\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0430\u043c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438, \u0446\u0435 \u0434\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0456\u043a \u043c\u0430\u044e\u0442\u044c \u0456\u0434\u0435\u0457.", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1584}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u767c\u8a93\u72af\u932f\u662f\u5f88\u5bb9\u6613\u7684\u3002\u6240\u6709\u4f60\u5fc5\u9808\u505a\u7684\u5c31\u662f\u767c\u8a93\u6709\u60f3\u6cd5\u3002", "attribution": "Leo Burnett", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [56]}, "pk": 1585}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0647\u064a \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f \u064a\u062f\u0641\u0639 \u0645\u0633\u062a\u062d\u0642\u0627\u062a \u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0629.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1586}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Els errors s\u00f3n part dels sous 1 quotes per viure.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1587}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Chyby jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed jednoho d\u00e1vek zaplat\u00ed za cel\u00fd \u017eivot.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1588}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fejltagelser er en del af de afgifter man betaler for et fuldt liv.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1589}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fehler sind Teil der Geb\u00fchren zahlt man f\u00fcr ein erf\u00fclltes Leben.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1590}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u03a4\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03bb\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1591}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Mistakes are part of the dues one pays for a full life.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1592}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Los errores son parte de los sueldos uno cuotas para una vida plena.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1593}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Virheet ovat osa j\u00e4senmaksuista joutuu maksamaan t\u00e4ytt\u00e4 el\u00e4m\u00e4\u00e4.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1594}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Les erreurs font partie de l'un s'acquitte de sa cotisation pour une vie pleine.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1595}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05d8\u05e2\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05df \u05d7\u05dc\u05e7 \u05de\u05d0\u05ea \u05de\u05e9\u05dc\u05dd \u05d3\u05de\u05d9 \u05d7\u05d1\u05e8 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05dc\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05de\u05dc\u05d0.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1596}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Pogre\u0161ke su dio \u010dlanarine jedna pla\u0107a za puni \u017eivota.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1597}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hib\u00e1k r\u00e9sze a d\u00edjak az egyik fizet a teljes \u00e9letet.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1598}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Gli errori fanno parte del Pays uno canoni per una vita piena.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1599}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u30df\u30b9\u306f\u5b8c\u5168\u751f\u547d\u306e\u4f1a\u8cbb1\u3092\u652f\u6255\u3044\u307e\u3059\u306e\u4e00\u90e8\u3067\u3059\u3002", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1600}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\uc2e4\uc218\ub294 \uc804\uccb4 \uc0b6\uc5d0 \ub300\ud55c \ud68c\ube44 \ud558\ub098\ub97c \uc704\ud574 \uac04\ud638\uc0ac\uc758 \uc77c\ubd80\uc785\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1601}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Feil er en del av kontingent en betaler for et fullverdig liv.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1602}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fouten maken deel uit van de contributie betaalt men voor een vol leven.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1603}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "B\u0142\u0119dy s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 nale\u017cno\u015bci odpraw jeden dla pe\u0142nego \u017cycia.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1604}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Os erros s\u00e3o parte do Pays uma d\u00edvidas para uma vida plena.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1605}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Os erros s\u00e3o parte do Pays uma d\u00edvidas para uma vida plena.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1606}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Gre\u0219elile sunt o parte din Pays unul taxele pentru o via\u021b\u0103 plin\u0103.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1607}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e \u0441\u0431\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1608}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Chyby s\u00fa s\u00fa\u010das\u0165ou jedn\u00e9ho d\u00e1vok zaplat\u00ed za cel\u00fd \u017eivot.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1609}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Misstag \u00e4r en del av de avgifter man betalar f\u00f6r ett fullv\u00e4rdigt liv.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1610}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e08\u0e48\u0e32\u0e22\u0e04\u0e48\u0e32\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e40\u0e19\u0e35\u0e22\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e41\u0e1a\u0e1a", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1611}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Hatalar tam bir ya\u015fam i\u00e7in aidat \u00f6der bir par\u00e7as\u0131d\u0131r.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1612}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041f\u043e\u043c\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0454 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u044e \u0437\u0431\u043e\u0440\u0456\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u0446\u0456\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f.", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1613}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u8aa4\u5340\u6703\u8cbb\u652f\u4ed8\u4e00\u500b\u5b8c\u6574\u7684\u751f\u547d\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u3002", "attribution": "Sophia Loren", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [57]}, "pk": 1614}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u062a\u0633\u0642\u0637 \u0633\u0628\u0639 \u0645\u0631\u0627\u062a\u060c \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u062b\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1615}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Baixen baix set vegades, aixeca't 08:00.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1616}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Padaj\u00ed sedmkr\u00e1t, postavit osm.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1617}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Falde ned syv gange, st\u00e5 op otte.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1618}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Unten fallen siebenmal, aufstehen acht.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1619}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u03a0\u03ad\u03c6\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2, \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bf\u03ba\u03c4\u03ce.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1620}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fall down seven times, stand up eight.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1621}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Bajan abajo siete veces, lev\u00e1ntate ocho.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1622}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Kaatua seitsem\u00e4n kertaa, stand up kahdeksan.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1623}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Tomber sept fois, tiennent huit.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1624}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u05dc\u05e0\u05e4\u05d5\u05dc \u05e9\u05d1\u05e2 \u05e4\u05e2\u05de\u05d9\u05dd, \u05dc\u05e7\u05d5\u05dd \u05e9\u05de\u05d5\u05e0\u05d4.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1625}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Padaj sedam puta, ustani osam.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1626}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Leesik h\u00e9tszer, \u00e1llj fel nyolc.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1627}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Cadere sette volte, alzati otto.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1628}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "7\u56de\u5012\u308c\u30018\u3092\u7acb\u3061\u4e0a\u304c\u308b\u3002", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1629}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\uc77c\uacf1 \ubc88 \ub118\uc5b4, \ud314\uc744 \uc11c\uc788\ub2e4.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1630}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Falle ned sju ganger, st\u00e5 opp \u00e5tte.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1631}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Val door zeven keer, staat acht.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1632}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Upa\u015b\u0107 siedem razy, stan\u0105\u0107 osiem.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1633}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Cair sete vezes, levante-se oito.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1634}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Cair sete vezes, levante-se oito.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1635}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Se \u00eencadreaz\u0103 \u00een jos de \u0219apte ori, ridica opt.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1636}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0441\u0435\u043c\u044c \u0440\u0430\u0437, \u0432\u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432\u043e\u0441\u0435\u043c\u044c.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1637}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Padaj\u00fa sedemkr\u00e1t, postavi\u0165 osem.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1638}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Fall ner sju g\u00e5nger, st\u00e5 upp \u00e5tta.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1639}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u0e25\u0e49\u0e21\u0e25\u0e07\u0e40\u0e08\u0e47\u0e14\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e22\u0e37\u0e19\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e14", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1640}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "Yedi kez d\u00fc\u015fmek, sekiz aya\u011fa.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1641}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u041f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442\u044c \u0441\u0456\u043c \u0440\u0430\u0437\u0456\u0432, \u0432\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0456\u0441\u0456\u043c.", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1642}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "guilty", "quote": "\u4e03\u6b21\u5012\u4e0b\uff0c\u7ad9\u8d77\u4f868\u3002", "attribution": "Chinese proverb", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [58]}, "pk": 1643}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0642\u0644\u0642 \u062d\u0648\u0644 \u0643\u0648\u0646\u0647 \u0632\u0645\u064a\u0644 \u0645\u0645\u0644\u0629\u061f \u0643\u0646\u062a \u0642\u062f \u062a\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0645\u0648\u0647\u0628\u062a\u0643 \u0644\u0643\u0648\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0632\u0639\u062c\u0629.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1644}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Preocupat sobre ser un company avorrit? Vost\u00e8 pot desenvolupar el seu talent per ser irritant.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1645}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Ob\u00e1v\u00e1te se, \u017ee je nudn\u00fd chlap\u00edk? Ty by mohly rozv\u00edjet sv\u016fj talent za to, \u017ee dr\u00e1\u017ed\u00ed.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1646}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Bekymret for at blive en kedelig fyr? Du kan udvikle dit talent for at v\u00e6re irriterende.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1647}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Besorgt \u00fcber ein stumpf Kerl? Sie k\u00f6nnten Ihr Talent f\u00fcr Sein reizend zu entwickeln.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1648}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0391\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03b8\u03b1\u03bc\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b4\u03ad\u03bb\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2; \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03be\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b1\u03bb\u03ad\u03bd\u03c4\u03bf \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1649}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Worried about being a dull fellow? You might develop your talent for being irritating.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1650}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Preocupado acerca de ser un compa\u00f1ero aburrido? Usted puede desarrollar su talento por ser irritante.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1651}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Huolissaan on tyls\u00e4 \u200b\u200bkaveri? Saatat kehitt\u00e4\u00e4 lahjakkuutta on \u00e4rsytt\u00e4v\u00e4\u00e4.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1652}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Inquiet d'\u00eatre un homme bien terne? Vous pouvez d\u00e9velopper votre talent pour \u00eatre irritant.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1653}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u05d3\u05d5\u05d0\u05d2 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d1\u05d7\u05d5\u05e8 \u05de\u05e9\u05e2\u05de\u05dd? \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e4\u05ea\u05d7 \u05d0\u05ea \u05d4\u05db\u05e9\u05e8\u05d5\u05df \u05e9\u05dc\u05da \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05de\u05e2\u05e6\u05d1\u05df.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1654}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Zabrinuti biti glup momak? Mo\u017eda razvijati svoj talent za biti iritantan.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1655}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Agg\u00f3dik, hogy egy unalmas fick\u00f3? Lehet fejleszteni a tehets\u00e9get, hogy irrit\u00e1l\u00f3.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1656}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Preoccupato di essere un compagno noioso? Si potrebbe sviluppare il tuo talento per essere irritante.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1657}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u9000\u5c48\u306a\u4ef2\u9593\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u304c\u5fc3\u914d\uff1f\u3042\u306a\u305f\u306f\u3001\u523a\u6fc0\u6027\u306e\u3042\u308b\u3053\u3068\u306e\u305f\u3081\u306b\u3042\u306a\u305f\u306e\u624d\u80fd\u3092\u958b\u767a\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1658}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\uc9c0\ub8e8\ud55c \ub3d9\ub8cc \uac83\uc5d0 \ub300\ud574 \uac71\uc815? \ub2f9\uc2e0\uc740 \uc790\uadf9\uc801 \uc778\uc5d0 \ub300\ud55c \ub2f9\uc2e0\uc758 \uc7ac\ub2a5\uc744 \uac1c\ubc1c\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1659}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Bekymret for \u00e5 v\u00e6re en kjedelig fyr? Du kan utvikle ditt talent for \u00e5 v\u00e6re irriterende.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1660}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Bezorgd over het feit dat een saaie kerel? Je zou je talent te ontwikkelen voor zijn irritant.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1661}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Martwisz si\u0119, \u017ce jest nudny facet? Mo\u017cecie rozwija\u0107 sw\u00f3j talent do bycia irytuj\u0105ce.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1662}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Preocupado em ser um sujeito ma\u00e7ante? Voc\u00ea pode desenvolver o seu talento para ser irritante.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1663}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Preocupado em ser um sujeito ma\u00e7ante? Voc\u00ea pode desenvolver o seu talento para ser irritante.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1664}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u00cengrijorat de a fi un om plictisitor? S-ar putea dezvolta talentul pentru a fi iritant.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1665}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u0441\u044f \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0442\u0443\u043f\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c? \u0412\u044b \u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0431\u044b \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0442 \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u0434\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1666}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Ob\u00e1vate sa, \u017ee je nudn\u00fd chlap\u00edk? Tie by mohli rozv\u00edja\u0165 svoj talent za to, \u017ee dr\u00e1\u017edi.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1667}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Orolig att vara en tr\u00e5kig karl? Du kan utveckla din talang f\u00f6r att vara irriterande.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1668}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e48\u0e2d? \u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e31\u0e12\u0e19\u0e32\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e23\u0e30\u0e04\u0e32\u0e22\u0e40\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e07", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1669}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "S\u0131k\u0131c\u0131 bir adam olmak endi\u015feleniyorsunuz? Rahats\u0131z edici olmak i\u00e7in yetenek geli\u015febilir.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1670}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0422\u0443\u0440\u0431\u0443\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e \u0442\u0435, \u0442\u0443\u043f\u0438\u0439 \u0445\u043b\u043e\u043f\u0435\u0446\u044c? \u0412\u0438 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0431 \u0440\u043e\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432\u0456\u0439 \u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0442 \u0437\u0430 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0434\u0440\u0430\u0442\u0443\u0454.", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1671}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u64d4\u5fc3\u662f\u4e00\u500b\u6c89\u60b6\u7684\u50a2\u4f19\u55ce\uff1f\u4f60\u53ef\u80fd\u6703\u958b\u767c\u4f60\u7684\u5929\u8ce6\u7684\u523a\u6fc0\u6027\u3002", "attribution": "Mason Cooley", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [59]}, "pk": 1672}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0648\u0642\u062a\u0643 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u060c \u062d\u062a\u0649 \u0644\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0639\u0648\u0627 \u0648\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0639\u064a\u0634 \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0634\u062e\u0635 \u0622\u062e\u0631.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1673}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "El seu temps \u00e9s limitat, aix\u00ed que no ho desaprofitin vivint la vida d'una altra persona.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1674}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "V\u00e1\u0161 \u010das je omezen\u00fd, tak\u017ee se nemus\u00edte pl\u00fdtvat \u017eij\u00ed \u017eivot n\u011bkoho jin\u00e9ho.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1675}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Din tid er begr\u00e6nset, s\u00e5 du skal ikke spilde den lever en andens liv.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1676}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Ihre Zeit ist begrenzt, so vergeuden Sie nicht das Leben eines anderen Lebens.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1677}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u039f \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2, \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1678}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Your time is limited, so don't waste it living someone else's life.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1679}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Su tiempo es limitado, as\u00ed que no lo desperdicien viviendo la vida de otra persona.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1680}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Sinun aikasi on rajallinen, joten \u00e4l\u00e4 hukkaa sit\u00e4 el\u00e4\u00e4 jonkun toisen el\u00e4m\u00e4\u00e4.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1681}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Votre temps est limit\u00e9, alors ne perdez pas la vivre la vie de quelqu'un d'autre.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1682}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u05d4\u05d6\u05de\u05df \u05e9\u05dc\u05da \u05de\u05d5\u05d2\u05d1\u05dc, \u05d0\u05d6 \u05d0\u05dc \u05ea\u05d1\u05d6\u05d1\u05d6 \u05d0\u05d5\u05ea\u05d5 \u05d7\u05d9 \u05d4\u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05de\u05d9\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d0\u05d7\u05e8.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1683}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Va\u0161e vrijeme je ograni\u010deno, tako da ne otpada ga \u017eivi netko drugi \u017eivot.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1684}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Az id\u0151 korl\u00e1tozott, ez\u00e9rt ne pazaroljuk el \u00e9l valaki m\u00e1snak az \u00e9let\u00e9t.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1685}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Il vostro tempo \u00e8 limitato, per cui non lo sprecate vivendo la vita di qualcun altro.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1686}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u6642\u9593\u306f\u9650\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u3001\u4ed6\u306e\u8ab0\u304b\u306e\u4eba\u751f\u3092\u751f\u304d\u3066\u7121\u99c4\u306b\u3057\u306a\u3044\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1687}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\ub2f9\uc2e0\uc758 \uc2dc\uac04\uc740 \ud55c\uc815\ub418\uc5b4 \uc788\uc73c\ubbc0\ub85c \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc758 \uc0dd\ud65c\uc744 \ub0ad\ube44\ud558\uc9c0 \ub9c8\uc2ed\uc2dc\uc624.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1688}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Din tid er begrenset, s\u00e5 ikke kast bort det \u00e5 leve noen andres liv.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1689}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Uw tijd is beperkt, dus verspil het niet iemand anders zijn leven wonen.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1690}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Tw\u00f3j czas jest ograniczony, wi\u0119c nie marnuj go \u017cycia cudzego \u017cycia.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1691}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Seu tempo \u00e9 limitado, ent\u00e3o n\u00e3o o gaste vivendo a vida de outra pessoa.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1692}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Seu tempo \u00e9 limitado, ent\u00e3o n\u00e3o o gaste vivendo a vida de outra pessoa.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1693}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Timpul tau este limitat, asa ca nu-l de\u0219euri tr\u0103iesc via\u021ba altcuiva.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1694}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0412\u0430\u0448\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u043e, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0442\u044c\u0442\u0435 \u0435\u0433\u043e \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0447\u0435\u0439-\u0442\u043e \u0447\u0443\u0436\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c\u044e.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1695}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "V\u00e1\u0161 \u010das je obmedzen\u00fd, tak\u017ee sa nemus\u00edte plytva\u0165 \u017eij\u00fa \u017eivot niekoho in\u00e9ho.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1696}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Din tid \u00e4r begr\u00e4nsad, s\u00e5 sl\u00f6sa inte bort den som lever n\u00e5gon annans liv.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1697}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35 \u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e14 \u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e21\u0e31\u0e19\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e19\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1698}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Zaman s\u0131n\u0131rl\u0131, bu nedenle ba\u015fkas\u0131n\u0131n ya\u015fam harcamay\u0131n.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1699}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0412\u0430\u0448 \u0447\u0430\u0441 \u043e\u0431\u043c\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439, \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0432\u0438\u0442\u0440\u0430\u0447\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0439\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f \u0447\u0438\u0439\u0441\u044c \u0447\u0443\u0436\u0438\u043c \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f\u043c.", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1700}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u4f60\u7684\u6642\u9593\u662f\u6709\u9650\u7684\uff0c\u6240\u4ee5\u4e0d\u8981\u6d6a\u8cbb\u6642\u9593\u6d3b\u5728\u5225\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u88e1\u3002", "attribution": "Steve Jobs", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [60]}, "pk": 1701}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0641\u0642\u0637 \u0623\u0648\u0644\u0626\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0641\u0639\u0644\u062a \u0644\u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644 \u0645\u0646\u0647\u0627.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1702}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Nom\u00e9s aquells que ho volen tot fet per ells s'avorreixen.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1703}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Pouze ti, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed v\u0161echno pro n\u011b ud\u011blal se nud\u00ed.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1704}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Kun dem, der vil have alt gjort for dem keder.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1705}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Nur diejenigen, die alles getan f\u00fcr sie langweilen wollen.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1706}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03bb\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9 '\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1707}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Only those who want everything done for them are bored.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1708}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "S\u00f3lo aquellos que lo quieren todo hecho por ellos se aburren.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1709}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Vain ne, jotka haluavat kaiken tehnyt heille on tyls\u00e4\u00e4.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1710}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Seuls ceux qui veulent tout faire pour eux s'ennuient.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1711}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u05e8\u05e7 \u05de\u05d9 \u05e9\u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05db\u05dc \u05de\u05d4 \u05e9\u05e0\u05e2\u05e9\u05d4 \u05e2\u05d1\u05d5\u05e8\u05dd \u05de\u05e9\u05d5\u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05dd.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1712}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Samo oni koji \u017eele sve \u0161to je u\u010dinio za njih su dosadno.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1713}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Csak azok, akik mindent tett \u00e9rt\u00fck unatkozik.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1714}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Solo quelli che vogliono tutto fatto per loro sono annoiati.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1715}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u3060\u3051\u5f7c\u3089\u306e\u305f\u3081\u306b\u884c\u3063\u3066\u3059\u3079\u3066\u3092\u3057\u305f\u3044\u4eba\u306f\u9000\u5c48\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1716}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\ub2e8\uc9c0 \uadf8\ub4e4\uc744 \uc9c0\ub8e8 \uc704\ud574 \ubaa8\ub4e0 \uc9d3\uc744 \ud560 \uc0ac\ub78c.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1717}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Bare de som vil ha alt gjort for dem er lei.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1718}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Alleen degenen die willen dat alles voor hen gedaan zich vervelen.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1719}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Tylko ci, kt\u00f3rzy chc\u0105 wszystko zrobi\u0107 dla nich s\u0105 znudzeni.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1720}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Somente aqueles que querem tudo feito por eles est\u00e3o entediados.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1721}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Somente aqueles que querem tudo feito por eles est\u00e3o entediados.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1722}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Numai cei care doresc tot ce sa f\u0103cut pentru ei sunt plictisit.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1723}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u0435, \u043a\u0442\u043e \u0445\u043e\u0442\u044f\u0442, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u0441\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0438\u0445 \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u043e.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1724}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Iba t\u00ed, ktor\u00ed chc\u00fa v\u0161etko pre nich urobil sa nud\u00ed.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1725}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Bara de som vill ha allt gjort f\u00f6r dem \u00e4r uttr\u00e5kad.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1726}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0e40\u0e09\u0e1e\u0e32\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e02\u0e32\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e48\u0e2d", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1727}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "Sadece onlar s\u0131k\u0131ld\u0131 i\u00e7in her \u015feyi yapt\u0131m isteyenler.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1728}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u0422\u0456\u043b\u044c\u043a\u0438 \u0442\u0456, \u0445\u0442\u043e \u0445\u043e\u0447\u0443\u0442\u044c, \u0449\u043e\u0431 \u0432\u0441\u0435 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0438\u0445 \u043d\u0443\u0434\u043d\u043e.", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1729}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u53ea\u6709\u90a3\u4e9b\u8ab0\u60f3\u8981\u70ba\u4ed6\u5011\u6240\u505a\u7684\u4e00\u5207\u611f\u5230\u53ad\u7169\u3002", "attribution": "Billy Graham", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [61]}, "pk": 1730}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644&quot; \u0647\u0648 \u0634\u064a\u0621 \u0639\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0623\u0646 \u0623\u0642\u0648\u0644. \u0623\u0639\u0646\u064a\u060c \u0643\u0646\u062a \u062a\u0639\u064a\u0634 \u0641\u064a\u060c \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u060c \u0643\u0628\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0643\u0646\u062a \u0642\u062f \u0631\u0623\u064a\u062a \u0623\u062d\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0626\u0629 \u0645\u0646. \u062d\u062a\u0649 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0639\u0642\u0644\u0643 \u0644\u0627 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627\u060c \u0628\u0644 \u064a\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0628\u062f\u060c \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0627\u060c \u0647\u0644 \u062a\u0641\u0647\u0645\u061f \u062d\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0623\u0646\u0643 \u0645\u0627 \u0632\u0644\u062a \u062d\u064a\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u062f\u0647\u0634\u060c \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0643\u0646\u062a \u0644\u0627 \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644 &quot;\u0623\u0646\u0627 \u0623\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0644&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1731}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Estic avorrit&quot; \u00e9s una cosa in\u00fatil dir. Vull dir, vost\u00e8 viu en una gran, gran m\u00f3n gran que has vist cap per cent. Fins i tot l'interior de la seva pr\u00f2pia ment \u00e9s infinita, sin\u00f3 que \u00e9s per sempre, per dins, m'entens? El fet que ets viu \u00e9s incre\u00efble, aix\u00ed que no arriben a dir &quot;estic avorrit&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1732}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;J\u00e1 se nud\u00edm&quot; je k ni\u010demu, co na to \u0159\u00edct. Mysl\u00edm, \u017ee \u017eijete ve velk\u00e9m, velk\u00fd, rozs\u00e1hl\u00fd sv\u011bt, kdy\u017e jste vid\u011bli none procent. Dokonce i uvnit\u0159 sv\u00e9 vlastn\u00ed mysli je nekone\u010dn\u00fd, to jde do nekone\u010dna, v duchu, ch\u00e1pe\u0161? Skute\u010dnost, \u017ee jste na\u017eivu, je \u00fa\u017easn\u00e9, tak\u017ee se nemus\u00edte dostat \u0159\u00edkat &quot;j\u00e1 se nud\u00edm.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1733}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Jeg keder 'er en ubrugelig ting at sige. Jeg mener, du bor i en stor, stor, store verden, at du har set nogen procent af. Selv inde i dit eget sind, er endel\u00f8s, og det g\u00e5r p\u00e5 evigt, indadtil, forst\u00e5r du? Det faktum, at du er i live, er forbl\u00f8ffende, s\u00e5 du ikke kommer til at sige &quot;Jeg keder mig.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1734}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Mir ist langweilig&quot; ist eine nutzlose Sache zu sagen. Ich meine, Sie leben in einem gro\u00dfen, gro\u00dfen, weiten Welt, dass du keine Prozent gesehen. Auch das Innere des eigenen Geistes ist endlos, es geht immer nach innen, verstehst du? Die Tatsache, dass du lebst, ist erstaunlich, so bekommt man nicht zu sagen: &quot;Mir ist langweilig.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1735}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u00ab\u0392\u03b1\u03c1\u03b9\u03ad\u03bc\u03b1\u03b9\u00bb \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c9. \u0398\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c9, \u03b6\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7, \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7, \u03c4\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b9\u03bf \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b4\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2. \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c5\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03c4\u03b5\u03c2? \u03a3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2; \u03a4\u03bf \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03b6\u03c9\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc, \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u00ab\u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03ad\u03bc\u03b1\u03b9\u00bb.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1736}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u201cI\u2019m bored\u2019 is a useless thing to say. I mean, you live in a great, big, vast world that you\u2019ve seen none percent of. Even the inside of your own mind is endless; it goes on forever, inwardly, do you understand? The fact that you\u2019re alive is amazing, so you don\u2019t get to say \u2018I\u2019m bored.\u201d ", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1737}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Estoy aburrido&quot; es una cosa in\u00fatil decir. Quiero decir, usted vive en una gran, gran mundo grande que has visto ninguna por ciento de. Incluso el interior de su propia mente es infinita, sino que es para siempre, por dentro, \u00bfme entiendes? El hecho de que est\u00e1s vivo es incre\u00edble, as\u00ed que no llegan a decir &quot;estoy aburrido&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1738}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Olen kyll\u00e4stynyt&quot; on turha asia sanoa. Tarkoitan, asut suuri, iso, laaja maailma, ett\u00e4 olet n\u00e4hnyt yht\u00e4\u00e4n prosenttia. Jopa sis\u00e4ll\u00e4 oman mielesi on loputon, se jatkuu ikuisesti, sis\u00e4\u00e4np\u00e4in, ymm\u00e4rr\u00e4tk\u00f6? Se, ett\u00e4 olet elossa on h\u00e4mm\u00e4stytt\u00e4v\u00e4, niin et saa sanoa &quot;olen kyll\u00e4stynyt.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1739}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u00abJe m'ennuie\u00bb est une chose inutile de dire. Je veux dire, vous vivez dans une grande grande, vaste monde, que vous avez vu rien pour cent des. M\u00eame \u00e0 l'int\u00e9rieur de votre propre esprit est sans fin, il va \u00e0 l'infini, int\u00e9rieurement, vous comprenez? Le fait que vous \u00eates vivant, c'est \u00e9tonnant, si vous ne recevez pas de dire \u00abje m'ennuie\u00bb.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1740}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u05de\u05e9\u05e2\u05de\u05dd \u05dc\u05d9&quot; \u05d4\u05d9\u05d0 \u05d0\u05de\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d7\u05e1\u05e8\u05d4 \u05d8\u05e2\u05dd. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05ea\u05db\u05d5\u05d5\u05df, \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d7\u05d9 \u05d1\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc, \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc, \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc, \u05db\u05d9 \u05d0\u05ea\u05d4 \u05db\u05d1\u05e8 \u05e8\u05d0\u05d9\u05ea \u05d0\u05d7\u05d5\u05d6\u05d9\u05dd \u05d0\u05e3 \u05d0\u05d7\u05d3. \u05d0\u05e4\u05d9\u05dc\u05d5 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d7\u05dc\u05e7 \u05d4\u05e4\u05e0\u05d9\u05de\u05d9 \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05d5\u05d7 \u05e9\u05dc\u05da \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d0\u05d9\u05e0\u05e1\u05d5\u05e4\u05d9, \u05d6\u05d4 \u05e0\u05de\u05e9\u05da \u05dc\u05e0\u05e6\u05d7, \u05d1\u05ea\u05d5\u05da \u05ea\u05d5\u05db\u05d5, \u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05d1\u05d9\u05df? \u05d4\u05e2\u05d5\u05d1\u05d3\u05d4 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d7\u05d9 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05de\u05d3\u05d4\u05d9\u05de\u05d4, \u05db\u05da \u05e9\u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05e6\u05d0 \u05dc\u05d9 \u05dc\u05d4\u05d2\u05d9\u05d3 &quot;\u05de\u05e9\u05e2\u05de\u05dd \u05dc\u05d9&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1741}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Ja sam dosadno&quot; je beskorisna stvar za re\u0107i. Mislim, ako \u017eivite u velikom, velikom, velikom svijetu kada ste vidjeli nijedan posto. \u010cak i unutar va\u0161eg vlastitog uma je beskrajan, to ide na zauvijek, iznutra, razumijete li? \u010cinjenica da si \u017eiv je nevjerojatna, tako da ne bi rekao &quot;Ja sam dosadno.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1742}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u00c9n vagyok unatkozni&quot; egy haszontalan dolog, hogy mondjuk. \u00dagy \u00e9rtem, \u00e9l egy nagy, nagy, nagy vil\u00e1g, hogy l\u00e1ttad sem sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1t. M\u00e9g a belsej\u00e9t a saj\u00e1t elme v\u00e9gtelen, hanem \u00f6r\u00f6kk\u00e9 tart, befel\u00e9, \u00e9rted? Az a t\u00e9ny, hogy \u00e9lsz leny\u0171g\u00f6z\u0151, \u00edgy nem \u00e9rtem, hogy azt mondj\u00e1k &quot;unatkozom.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1743}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Mi annoio '\u00e8 una cosa inutile da dire. Voglio dire, si vive in una grande grande, vasto mondo, che si \u00e8 visto nessuno per cento del. Anche l'interno della vostra stessa mente \u00e8 infinita, ma va avanti per sempre, dentro di s\u00e9, lo capisci? Il fatto che tu sia vivo \u00e8 incredibile, in modo da non arrivare a dire 'mi annoio. &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1744}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u79c1\u306f '\u9000\u5c48\u3060\u3068\u8a00\u3063\u3066\u3082\u5f79\u306b\u7acb\u305f\u306a\u3044\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002\u79c1\u304c\u610f\u5473\u3059\u308b\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u3044\u305a\u308c\u30d1\u30fc\u30bb\u30f3\u30c8\u3092\u898b\u3066\u304d\u305f\u3068\u3044\u3046\u5927\u304d\u306a\u3001\u5927\u304d\u306a\u3001\u5e83\u5927\u306a\u4e16\u754c\u306b\u4f4f\u3093\u3067\u3044\u307e\u3059\u3002\u3067\u3082\u3001\u81ea\u5206\u306e\u5fc3\u306e\u5185\u5074\u306b\u306f\u7121\u9650\u3067\u3042\u308a\u3001\u305d\u308c\u306f\u6c38\u9060\u306b\u884c\u304f\u3001\u5185\u5074\u306b\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u7406\u89e3\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u304b\uff1f\u3042\u306a\u305f\u304c\u751f\u304d\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u4e8b\u5b9f\u306f\u9a5a\u304f\u3079\u304d\u3053\u3068\u3067\u3059\u306e\u3067\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u304c\u9000\u5c48\u3060 '\u3068\u8a00\u3063\u3066\u5f97\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002 &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1745}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\ub098\ub294 '\uc9c0\ub8e8\ud558\ub2e4\uace0 \ub9d0\ud558\uace0 \uc4f8\ubaa8\uc5c6\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4. \ub0b4 \ub9d0\uc740, \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc758 \uc544\ubb34\ub3c4 \ud37c\uc13c\ud2b8\ub97c \ubcf8 \uc801\uc774 \ud070, \ud070, \uad11\ub300 \ud55c \uc138\uacc4\uc5d0 \uc0b4\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc790\uc2e0\uc758 \ub9c8\uc74c\ub3c4 \uc548\ucabd\uc740 \ubb34\ud55c\uc774\uba70 \uadf8\uac83\uc740 \uc601\uc6d0\ud788 \uac04\ub2e4, \ub0b4\uc801, \ub2f9\uc2e0\uc740 \uc774\ud574\ud569\ub2c8\uae4c? \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc0b4\uc544 \uc788\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc774 \ub180\ub78d\uc2b5\ub2c8\ub2e4, \uadf8\ub798\uc11c \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub0b4\uac00 \uc9c0\uaca8\uc6cc '\ub9d0\uc744\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4. &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1746}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Jeg er lei&quot; er en ubrukelig ting \u00e5 si. Jeg mener, du bor i en stor, stor, stor verden som du har sett none prosent av. Selv inne i ditt eget hode er uendelig, det g\u00e5r p\u00e5 evig, innvendig, forst\u00e5r du? Det faktum at du er i live er fantastisk, s\u00e5 du ikke f\u00e5r til \u00e5 si &quot;jeg er lei&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1747}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Ik verveel me 'is een nutteloos ding te zeggen. Ik bedoel, je woont in een grote, grote, uitgestrekte wereld die je niemand procent van hebt gezien. Zelfs de binnenkant van je eigen geest is eindeloos, het gaat op voor altijd, innerlijk, begrijp je? Het feit dat je leeft is geweldig, dus je hoeft niet te zeggen: 'Ik ben verveeld. &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1748}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Jestem znudzony&quot; jest bezu\u017cyteczna rzecz do powiedzenia. To znaczy, \u017ce \u017cyjesz w wielkim, wielkim, \u015bwiat szeroki, \u017ce widzia\u0142e\u015b procent \u017caden z. Nawet wewn\u0105trz w\u0142asnego umys\u0142u jest niesko\u0144czona, to ju\u017c na zawsze, do wewn\u0105trz, rozumiesz? Fakt, \u017ce \u017cyjesz jest niesamowity, wi\u0119c nie dosta\u0107 si\u0119 powiedzie\u0107 &quot;Jestem znudzony&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1749}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Estou entediada&quot; \u00e9 uma coisa in\u00fatil dizer. Quero dizer, voc\u00ea vive em um grande vasto mundo grande, que voc\u00ea j\u00e1 viu nenhum por cento de. Mesmo dentro de sua pr\u00f3pria mente \u00e9 intermin\u00e1vel, que vai durar para sempre, por dentro, voc\u00ea entende? O fato de que voc\u00ea est\u00e1 vivo \u00e9 incr\u00edvel, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o consegue dizer &quot;estou entediado&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1750}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Estou entediada&quot; \u00e9 uma coisa in\u00fatil dizer. Quero dizer, voc\u00ea vive em um grande vasto mundo grande, que voc\u00ea j\u00e1 viu nenhum por cento de. Mesmo dentro de sua pr\u00f3pria mente \u00e9 intermin\u00e1vel, que vai durar para sempre, por dentro, voc\u00ea entende? O fato de que voc\u00ea est\u00e1 vivo \u00e9 incr\u00edvel, ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o consegue dizer &quot;estou entediado&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1751}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Sunt plictisit&quot; este un lucru inutil de spus. Adic\u0103, locui\u021bi \u00eentr-o lume mare, mare, mare, care le-a\u021bi v\u0103zut nici unul la sut\u0103 din. Chiar \u00een interiorul mintea ta este f\u0103r\u0103 sf\u00e2r\u0219it, merge la nesf\u00e2r\u0219it, \u00een interior, \u00een\u021belegi? Faptul c\u0103 e\u0219ti \u00een via\u021b\u0103 este uimitor, astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 nu ajung s\u0103 spun\u0103 &quot;eu sunt plictisit.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1752}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u041c\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u043e&quot; \u044d\u0442\u043e \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0430\u044f \u0432\u0435\u0449\u044c \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c. \u042f \u0438\u043c\u0435\u044e \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0443, \u0432\u044b \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439, \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439, \u043e\u0433\u0440\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0438\u0440, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0432\u0438\u0434\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432. \u0414\u0430\u0436\u0435 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043c\u0430 \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u0435\u043d, \u043e\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0435\u0447\u043d\u043e, \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435, \u0432\u044b \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0435? \u0422\u043e\u0442 \u0444\u0430\u043a\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0436\u0438\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c, \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c: &quot;\u041c\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u043e&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1753}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Ja sa nud\u00edm&quot; je k ni\u010domu, \u010do na to poveda\u0165. Mysl\u00edm, \u017ee \u017eijete vo ve\u013ekom, ve\u013ek\u00fd, rozsiahly svet, ke\u010f ste videli none percent. Dokonca aj vo vn\u00fatri svojej vlastnej mysle je nekone\u010dn\u00fd, to ide do nekone\u010dna, v duchu, ch\u00e1pe\u0161? Skuto\u010dnos\u0165, \u017ee ste na\u017eive, je \u00fa\u017easn\u00e9, tak\u017ee sa nemus\u00edte dosta\u0165 hovori\u0165 &quot;ja sa nud\u00edm.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1754}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Jag \u00e4r uttr\u00e5kad&quot; \u00e4r en v\u00e4rdel\u00f6s sak att s\u00e4ga. Jag menar, du bor i en stor, stor, stor v\u00e4rld att du har sett ingen procent. \u00c4ven insidan av ditt eget sinne \u00e4r o\u00e4ndlig, den g\u00e5r p\u00e5 f\u00f6r evigt, in\u00e5t, f\u00f6rst\u00e5r du? Det faktum att du lever \u00e4r fantastiskt, s\u00e5 att du inte f\u00e5r s\u00e4ga &quot;jag \u00e4r uttr\u00e5kad.&quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1755}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e48\u0e2d '\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e23\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e42\u0e22\u0e0a\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e39\u0e14 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e32\u0e28\u0e31\u0e22\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e43\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e43\u0e19\u0e42\u0e25\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e01\u0e27\u0e49\u0e32\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e04\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e25\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35 \u0e41\u0e21\u0e49\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e19\u0e43\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e34\u0e49\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e21\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e44\u0e1b\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14, \u0e43\u0e19\u0e43\u0e08\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e43\u0e08? \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e22\u0e31\u0e07\u0e21\u0e35\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e48\u0e32\u0e15\u0e37\u0e48\u0e19\u0e15\u0e32\u0e15\u0e37\u0e48\u0e19\u0e43\u0e08\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32 '\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e48\u0e2d. &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1756}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;Ben s\u0131k\u0131ld\u0131m s\u00f6ylemek i\u015fe yaramaz bir \u015feydir. Yani, size hi\u00e7biri y\u00fczde g\u00f6rd\u00fcm ki b\u00fcy\u00fck, b\u00fcy\u00fck, b\u00fcy\u00fck bir d\u00fcnyada ya\u015f\u0131yoruz. Kendi zihin bile i\u00e7inde sonsuz de\u011fil, sonsuza kadar devam eder, i\u00e7sel, anl\u0131yor musun? Hayattayken olmas\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131, bu nedenle ben s\u0131k\u0131ld\u0131m 'demek i\u00e7in alamad\u0131m. &quot;", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1757}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "&quot;\u041c\u0435\u043d\u0456 \u043d\u0443\u0434\u043d\u043e&quot; \u0446\u0435 \u043c\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0440\u0456\u0447 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438. \u042f \u043c\u0430\u044e \u043d\u0430 \u0443\u0432\u0430\u0437\u0456, \u0432\u0438 \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u0437\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0432\u0456\u0442, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0431\u0430\u0447\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0441\u043e\u0442\u043a\u0456\u0432. \u041d\u0430\u0432\u0456\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0456 \u0432\u0430\u0448\u043e\u0433\u043e \u0432\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0443 \u043d\u0435\u0441\u043a\u0456\u043d\u0447\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439, \u0432\u043e\u043d\u0430 \u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0454 \u0432\u0456\u0447\u043d\u043e, \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0456\u0448\u043d\u044c\u043e, \u0432\u0438 \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0456\u0454\u0442\u0435? \u0422\u043e\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442, \u0449\u043e \u0442\u0438 \u0436\u0438\u0432\u0438\u0439 \u0454 \u0434\u0438\u0432\u043d\u0438\u043c, \u0442\u0430\u043a \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438: &quot;\u041c\u0435\u043d\u0456 \u043d\u0443\u0434\u043d\u043e&quot;.", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1758}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "dull", "quote": "\u201c\u6211\u5f88\u7121\u804a\u201d\u662f\u4e00\u500b\u7121\u7528\u7684\u6771\u897f\u8aaa\u3002\u6211\u7684\u610f\u601d\u662f\uff0c\u4f60\u751f\u6d3b\u5728\u4e00\u500b\u5049\u5927\u7684\uff0c\u5927\u7684\uff0c\u5ee3\u88a4\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u4f60\u898b\u904e\u6c92\u6709\uff05\u3002\u5373\u4f7f\u81ea\u5df1\u7684\u982d\u8166\u88e1\u9762\u7684\u662f\u7121\u6b62\u5883\u7684\uff0c\u5b83\u6c38\u9060\uff0c\u5167\u5fc3\uff0c\u4f60\u660e\u767d\u55ce\uff1f\u4f60\u9084\u6d3b\u8457\u7684\u4e8b\u5be6\uff0c\u662f\u9a5a\u4eba\u7684\uff0c\u6240\u4ee5\u4f60\u4e0d\u8981\u8aaa'\u6211\u5f88\u7121\u804a\u3002\u201c", "attribution": "Louis CK", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [62]}, "pk": 1759}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0648\u0623\u0639\u062a\u0642\u062f \u0628\u0635\u062f\u0642 \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0634\u0644 \u0641\u064a \u0634\u064a\u0621 \u062a\u062d\u0628 \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0641\u064a \u0634\u064a\u0621 \u062a\u0643\u0631\u0647\u0647.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1760}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sincerament, crec que \u00e9s millor ser un frac\u00e0s en alguna cosa que t'agrada que sigui un \u00e8xit en alguna cosa que odies.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1761}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Up\u0159\u00edmn\u011b si mysl\u00edm, \u017ee je lep\u0161\u00ed b\u00fdt porucha na n\u011bco, co m\u00e1te r\u00e1di, ne\u017e b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd v n\u011b\u010dem, co nen\u00e1vid\u00ed.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1762}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jeg tror helt \u00e6rligt, det er bedre at v\u00e6re en fiasko p\u00e5 noget, du elsker, end at v\u00e6re en succes p\u00e5 noget, du hader.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1763}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ich denke ehrlich, es ist besser, ein Misserfolg an etwas, das Sie lieben, als ein Erfolg auf etwas, das Sie hassen.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1764}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0395\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b3\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03c3\u03bf\u03cd\u03bd.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1765}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "I honestly think it is better to be a failure at something you love than to be a success at something you hate.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1766}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sinceramente, creo que es mejor ser un fracaso en algo que te gusta que sea un \u00e9xito en algo que odias.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1767}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Olen rehellisesti sit\u00e4 mielt\u00e4, ett\u00e4 on parempi olla vika jotain rakastat kuin olla menestys jotain vihaat.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1768}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Honn\u00eatement, je pense qu'il vaut mieux \u00eatre un \u00e9chec \u00e0 quelque chose que vous aimez que d'\u00eatre un succ\u00e8s \u00e0 quelque chose que vous d\u00e9testez.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1769}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1 \u05e9\u05e2\u05d3\u05d9\u05e3 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05db\u05d9\u05e9\u05dc\u05d5\u05df \u05d1\u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05de\u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4 \u05d1\u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e9\u05d5\u05e0\u05d0.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1770}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ja iskreno mislim da je bolje da se neuspjeh na ne\u0161to \u0161to volite, nego da se uspjeh na ne\u0161to \u0161to mrzi\u0161.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1771}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0150szint\u00e9n hiszem, hogy jobb, hogy egy kudarc, amit szeretsz, mint hogy a siker, amit ut\u00e1l.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1772}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Onestamente penso che sia meglio essere un fallimento a qualcosa che ami che essere un successo a qualcosa che odi.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1773}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u79c1\u306f\u6b63\u76f4\u306b\u305d\u308c\u306f\u3042\u306a\u305f\u304c\u5acc\u3044\u200b\u200b\u306a\u3082\u306e\u3067\u6210\u529f\u3059\u308b\u3088\u308a\u3082\u3001\u597d\u304d\u306a\u3053\u3068\u3067\u306e\u969c\u5bb3\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u304c\u512a\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1774}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\uc194\uc9c1\ud788 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc2eb\uc5b4 \ubb54\uac00 \uc131\uacf5\ud558\ub294 \uac83\ubcf4\ub2e4 \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uac8c\uc5d0 \uc2e4\ud328 \ud560 \ub354 \ub098\uc740 \uc0dd\uac01\ud569\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1775}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jeg \u00e6rlig tror det er bedre \u00e5 v\u00e6re en fiasko p\u00e5 noe du elsker enn \u00e5 v\u00e6re en suksess p\u00e5 noe du hater.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1776}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ik denk eerlijk gezegd dat het beter is om een \u200b\u200bmislukking te zijn op iets wat je liefde dan om een \u200b\u200bsucces op iets wat je haat zijn.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1777}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Szczerze m\u00f3wi\u0105c my\u015bl\u0119, \u017ce lepiej jest by\u0107 awaria na co\u015b kochasz, ni\u017c by\u0107 sukces w co\u015b, czego nienawidz\u0119.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1778}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sinceramente, acho que \u00e9 melhor ser um fracasso em algo que voc\u00ea gosta de ser um sucesso em algo que voc\u00ea odeia.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1779}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sinceramente, acho que \u00e9 melhor ser um fracasso em algo que voc\u00ea gosta de ser um sucesso em algo que voc\u00ea odeia.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1780}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sincer, cred c\u0103 este mai bine s\u0103 fie un e\u0219ec la ceva ce iti place dec\u00e2t s\u0103 fie un succes la ceva ce ur\u0103sc.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1781}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f \u0447\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u0443\u0434\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0431\u044b\u0442\u044c \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1782}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u00daprimne si mysl\u00edm, \u017ee je lep\u0161ie by\u0165 porucha na nie\u010do, \u010do m\u00e1te radi, ako by\u0165 \u00faspe\u0161n\u00fd v nie\u010dom, \u010do nen\u00e1vidia.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1783}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jag tror \u00e4rligt talat att det \u00e4r b\u00e4ttre att vara ett misslyckande p\u00e5 n\u00e5got du \u00e4lskar \u00e4n att vara en succ\u00e9 p\u00e5 n\u00e5got du hatar.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1784}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e08\u0e23\u0e34\u0e15\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e25\u0e49\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e31\u0e01\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08\u0e43\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e01\u0e25\u0e35\u0e22\u0e14", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1785}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ben d\u00fcr\u00fcst size nefret bir \u015fey ba\u015far\u0131l\u0131 olmak i\u00e7in daha a\u015fk bir \u015fey bir ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k olarak daha iyi oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1786}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f \u0447\u0435\u0441\u043d\u043e \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u0449\u043e \u043a\u0440\u0430\u0449\u0435 \u0431\u0443\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0432\u0434\u0430\u0447\u0456 \u043d\u0430 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u0435, \u043d\u0456\u0436 \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0443\u0441\u043f\u0456\u0445\u0443 \u043d\u0430 \u0442\u0435, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435.", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1787}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u8001\u5be6\u8aaa\uff0c\u6211\u8a8d\u70ba\u6700\u597d\u662f\u5728\u4f60\u6240\u611b\u7684\u6771\u897f\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6210\u70ba\u4e00\u500b\u6210\u529f\u5728\u4f60\u6240\u618e\u60e1\u7684\u4e8b\u60c5\u4e0a\u662f\u5931\u6557\u7684\u3002", "attribution": "George Burns", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [63]}, "pk": 1788}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0636\u064a\u0639\u062a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 100\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0642\u0627\u062a \u0643\u0646\u062a \u0644\u0627 \u062a\u0623\u062e\u0630.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1789}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Vost\u00e8 sempre es perd el 100% dels tirs que no pren.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1790}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "V\u017edy budete chyb\u011bt 100% sn\u00edmk\u016f, kter\u00e9 neberou.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1791}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Du vil altid savne 100% af de skud du ikke tager.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1792}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Du wirst immer vermissen 100% der Aufnahmen, die Sie nicht nehmen.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1793}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0398\u03b1 \u03c7\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf 100% \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03ae\u03c8\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1794}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "You\u2019ll always miss 100% of the shots you don\u2019t take.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1795}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Usted siempre se pierde el 100% de los tiros que no toma.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1796}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Tulet aina kaipaamaan 100% kaikista laukausta et ota.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1797}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Vous oubliez toujours 100% des photos que vous ne prenez pas.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1798}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u05d0\u05ea\u05d4 \u05ea\u05de\u05d9\u05d3 \u05ea\u05ea\u05d2\u05e2\u05d2\u05e2 100% \u05de\u05d4\u05d6\u05e8\u05d9\u05e7\u05d5\u05ea \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05dc\u05d5\u05e7\u05d7.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1799}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Uvijek \u0107e\u0161 propustiti 100% od metak ne poduzeti.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1800}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Majd mindig hi\u00e1nyzik 100%-\u00e1t a l\u00f6v\u00e9sek nem veszi.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1801}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Sarai sempre manca il 100% dei colpi che non fai.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1802}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u3042\u306a\u305f\u306f\u3044\u3064\u3082\u53d6\u3089\u306a\u3044\u30b7\u30e7\u30c3\u30c8\u306e100\uff05\u3092\u9003\u3057\u3066\u3057\u307e\u3046\u3002", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1803}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ud56d\uc0c1 \ub2f9\uc2e0\uc774\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ud0c4\uc758 100 %\ub97c \ub193\uce60 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1804}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Du vil alltid savne 100% av bildene du ikke ta.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1805}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Je zult altijd missen 100% van de opnamen die u niet te nemen.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1806}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "B\u0119dziesz zawsze przegap 100% strza\u0142\u00f3w nie bior\u0105.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1807}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Voc\u00ea sempre perde 100% dos tiros que voc\u00ea n\u00e3o tomar.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1808}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Voc\u00ea sempre perde 100% dos tiros que voc\u00ea n\u00e3o tomar.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1809}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ve\u021bi pierde \u00eentotdeauna de 100% din fotografii nu lua\u021bi.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1810}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0412\u044b \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0441\u043a\u0443\u0447\u0430\u044e 100% \u0441\u043d\u0438\u043c\u043a\u043e\u0432 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0435.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1811}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "V\u017edy budete ch\u00fdba\u0165 100% sn\u00edmok, ktor\u00e9 neber\u00fa.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1812}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Du kommer alltid att sakna 100% av de skott du inte tar.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1813}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e31\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e25\u0e32\u0e14 100% \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1814}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Her zaman yapmay\u0131z \u00e7ekim% 100 \u00f6zleyece\u011fim.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1815}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0412\u0438 \u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u0441\u0443\u043c\u0443\u044e 100% \u0437\u043d\u0456\u043c\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0439\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435.", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1816}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u4f60\u6c38\u9060\u932f\u904e\u7684\u93e1\u982d\uff0c\u4f60\u4e0d\u63a1\u53d6100\uff05\u3002", "attribution": "Wayne Gretzky", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [64]}, "pk": 1817}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0643\u064a\u0641 \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0644\u0648 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0634\u062c\u0627\u0639\u0629 \u0644\u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621\u061f", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1818}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Qu\u00e8 seria la vida si no tingu\u00e9ssim el valor d'intentar alguna cosa?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1819}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jak\u00fd by byl \u017eivot, kdybychom nem\u011bli odvahu pokusit se o n\u011bco?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1820}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Hvad ville livet v\u00e6re, hvis vi ikke havde modet til at fors\u00f8ge noget?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1821}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Was w\u00e4re das Leben, wenn wir nicht den Mut, etwas zu versuchen, hatte?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1822}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03b1\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9;", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1823}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "What would life be if we had no courage to attempt anything?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1824}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda la vida si no tuvi\u00e9ramos el valor de intentar algo?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1825}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Mit\u00e4 el\u00e4m\u00e4 olisi, jos meill\u00e4 ei ollut rohkeutta yritt\u00e4\u00e4 mit\u00e4\u00e4n?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1826}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Que serait la vie si nous n'avions pas le courage de tenter quoi que ce soit?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1827}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u05de\u05d4 \u05d9\u05d4\u05d9\u05d5 \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05d0\u05dd \u05dc\u05d0 \u05d4\u05d9\u05d5 \u05dc\u05e0\u05d5 \u05d0\u05d5\u05de\u05e5 \u05dc\u05e0\u05e1\u05d5\u05ea \u05de\u05e9\u05d4\u05d5?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1828}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0160to bi \u017eivot biti ako smo imali hrabrosti poku\u0161ati ne\u0161to?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1829}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Milyen lenne az \u00e9let, ha nem volt b\u00e1tors\u00e1ga, hogy megpr\u00f3b\u00e1lja valamit?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1830}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Che cosa sarebbe la vita se non avessimo il coraggio di tentare qualcosa?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1831}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u6211\u3005\u306f\u4f55\u3092\u3057\u3088\u3046\u3068\u3059\u308b\u52c7\u6c17\u304c\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u306f\u3069\u3046\u4eba\u751f\u304c\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1832}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\uc6b0\ub9ac\uac00 \ubb34\uc5c7\uc744 \uc2dc\ub3c4 \ud560 \uc6a9\uae30\uac00\uc5c6\ub294 \uacbd\uc6b0 \uc5b4\ub5bb\uac8c \uc778\uc0dd\uc740 \ub420 \uac83\uc774\ub77c\uace0?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1833}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Hva ville livet v\u00e6rt hvis vi ikke hadde mot til \u00e5 pr\u00f8ve noe?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1834}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Wat zou het leven zijn als we hadden geen moed om iets te proberen?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1835}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Czym by\u0142oby \u017cycie, gdyby\u015bmy nie mieli odwagi, by pr\u00f3bowa\u0107 co\u015b?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1836}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "O que seria da vida se n\u00e3o tiv\u00e9ssemos coragem de tentar alguma coisa?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1837}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "O que seria da vida se n\u00e3o tiv\u00e9ssemos coragem de tentar alguma coisa?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1838}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Cum ar fi via\u021ba dac\u0103 nu am avut curajul s\u0103 \u00eencerce ceva?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1839}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0431\u044b \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0431\u044b \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043c\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0447\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1840}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ak\u00fd by bol \u017eivot, keby sme nemali odvahu pok\u00fasi\u0165 sa o nie\u010do?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1841}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Hur skulle livet vara om vi hade ingen mod att f\u00f6rs\u00f6ka n\u00e5gonting?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1842}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e16\u0e49\u0e32\u0e40\u0e23\u0e32\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e49\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e0d\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e22\u0e32\u0e21\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1843}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Biz bir \u015fey denemek i\u00e7in hi\u00e7bir cesaret olsayd\u0131 ne hayat olurdu?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1844}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f\u043a\u043e\u044e \u0431\u0443\u043b\u0430 \u0431 \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f, \u044f\u043a\u0431\u0438 \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u043b\u043e \u043c\u0443\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456, \u0449\u043e\u0431 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0449\u043e-\u043d\u0435\u0431\u0443\u0434\u044c?", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1845}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u751f\u6d3b\u6703\u662f\u4ec0\u9ebc\uff0c\u5982\u679c\u6211\u5011\u6709\u6c92\u6709\u52c7\u65bc\u5617\u8a66\u4efb\u4f55\u4e8b\u60c5\u55ce\uff1f", "attribution": "Vincent van Gogh", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [65]}, "pk": 1846}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0623\u0646\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0634\u0644\u060c \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0634\u064a\u0621. \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0623\u0646\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u0628\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1847}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Puc acceptar el frac\u00e0s, tothom falla en alguna cosa. Per\u00f2 no puc acceptar no intentar-ho.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1848}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jsem schopen akceptovat ne\u00fasp\u011bch, ka\u017ed\u00fd na n\u011bco sel\u017ee. Ale nemohu p\u0159ijmout nesna\u017e\u00ed.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1849}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jeg kan acceptere fiasko, alle fejler p\u00e5 noget. Men jeg kan ikke acceptere ikke at pr\u00f8ve.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1850}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ich kann Scheitern zu akzeptieren, nicht jeder auf etwas. Aber ich kann nicht akzeptieren, nicht versuchen.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1851}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c7\u03c4\u03ce \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1, \u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03b3\u03c7\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c7\u03c4\u03ce \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03b5\u03af.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1852}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "I can accept failure, everyone fails at something. But I can\u2019t accept not trying.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1853}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Puedo aceptar el fracaso, todo el mundo falla en algo. Pero no puedo aceptar no intentarlo.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1854}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Voin hyv\u00e4ksy\u00e4 ep\u00e4onnistuminen, kaikki ep\u00e4onnistuu jotain. Mutta en voi hyv\u00e4ksy\u00e4 ei yrit\u00e4.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1855}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Je ne peux accepter l'\u00e9chec, tout le monde ne parvient pas \u00e0 quelque chose. Mais je ne peux pas accepter de ne pas essayer.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1856}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05db\u05d9\u05e9\u05dc\u05d5\u05df, \u05db\u05dc \u05d0\u05d7\u05d3 \u05e0\u05db\u05e9\u05dc \u05d1\u05de\u05e9\u05d4\u05d5. \u05d0\u05d1\u05dc \u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05e9\u05dc\u05d0 \u05de\u05e0\u05e1\u05d4.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1857}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ja mogu prihvatiti neuspjeh, svatko u ne\u010demu ne uspije. Ali ja ne mogu prihvatiti ne poku\u0161ava.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1858}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "El tudom fogadni hiba, mindenki hib\u00e1zik valami. De nem fogadja el sem pr\u00f3b\u00e1lta.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1859}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Posso accettare il fallimento, tutti non riesce a qualcosa. Ma non posso accettare di non tentare.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1860}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u79c1\u306f\u5931\u6557\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u3001\u8ab0\u3082\u304c\u4f55\u304b\u3067\u5931\u6557\u3057\u307e\u3059\u3002\u3057\u304b\u3057\u3001\u79c1\u306f\u3057\u3088\u3046\u3068\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u53d7\u3051\u5165\u308c\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1861}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\ub098\ub294 \uc2e4\ud328\ub97c \ubc1b\uc544 \ub4e4\uc77c \uc218, \ubaa8\ub450\uac00 \ubb54\uac00\ub97c \uc2e4\ud328\ud569\ub2c8\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \ub178\ub825\ud558\uc9c0 \ubc1b\uc544 \ub4e4\uc77c \uc218 \uc5c6\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1862}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jeg kan akseptere feil, mislykkes alle p\u00e5 noe. Men jeg kan ikke akseptere ikke \u00e5 pr\u00f8ve.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1863}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ik kan het niet accepteren, iedereen faalt op iets. Maar ik kan niet aanvaarden niet proberen.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1864}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Mog\u0119 akceptowa\u0107 niepowodzenia, wszyscy nie na co\u015b. Ale nie mog\u0119 zgodzi\u0107 si\u0119 nie stara.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1865}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Eu posso aceitar a falha, todos falham em alguma coisa. Mas eu n\u00e3o posso aceitar n\u00e3o tentar.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1866}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Eu posso aceitar a falha, todos falham em alguma coisa. Mas eu n\u00e3o posso aceitar n\u00e3o tentar.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1867}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Nu pot accepta e\u0219ec, toat\u0103 lumea nu la ceva. Dar eu nu pot accepta s\u0103 nu \u00eencerc.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1868}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0435\u0443\u0434\u0430\u0447\u0443, \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e. \u041d\u043e \u044f \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0435 \u043f\u044b\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1869}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Som schopn\u00fd akceptova\u0165 ne\u00faspech, ka\u017ed\u00fd na nie\u010do zlyh\u00e1. Ale nem\u00f4\u017eem prija\u0165 nesna\u017e\u00ed.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1870}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jag kan acceptera misslyckande, misslyckas alla p\u00e5 n\u00e5got. Men jag kan inte acceptera att inte f\u00f6rs\u00f6ka.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1871}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e25\u0e49\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e25\u0e49\u0e21\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e43\u0e19\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e22\u0e32\u0e21", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1872}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ben ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k kabul edebilir, herkes bir \u015fey ba\u015far\u0131s\u0131z olur. Ama \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yorum kabul edemez.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1873}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0439\u043d\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0432\u0434\u0430\u0447\u0443, \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0449\u043e\u0441\u044c. \u0410\u043b\u0435 \u044f \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0439\u043d\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0430\u0433\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f.", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1874}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u6211\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\u5931\u6557\uff0c\u6bcf\u500b\u4eba\u90fd\u5931\u6557\u7684\u6771\u897f\u3002\u4f46\u6211\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u4e0d\u4ed8\u51fa\u52aa\u529b\u3002", "attribution": "Michael Jordan", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [66]}, "pk": 1875}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0645 \u0643\u064a\u0641 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062e\u0627\u0626\u0641\u0627\u060c \u0641\u0644\u0646 \u062a\u0639\u0644\u0645 \u062d\u0642\u0627 \u0643\u064a\u0641 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0634\u062c\u0627\u0639\u0627.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ar", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1876}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Si no sap aprendre a tenir por, mai realment aprendre a ser valent.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ca", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1877}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Pokud nev\u00edte, nau\u010dit se b\u00e1t, budete nikdy nau\u010dit, jak b\u00fdt state\u010dn\u00fd.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "cs", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1878}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Hvis du ikke kender l\u00e6re at v\u00e6re bange, vil du aldrig rigtig l\u00e6re at v\u00e6re modig.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "da", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1879}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Wenn Sie nicht wissen, lernen, wie man Angst haben, werden Sie nie wirklich lernen, wie tapfer zu sein.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "de", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1880}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03b2\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9, \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1\u03af\u03bf\u03c2.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "el", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1881}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "If you dont know learn how to be scared, you'll never really learn how to be brave.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "en", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1882}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Si usted no sabe aprender a tener miedo, nunca realmente aprender a ser valiente.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "es", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1883}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Jos et tied\u00e4 opetella pelk\u00e4\u00e4, et koskaan todella oppia olemaan rohkea.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "fi", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1884}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Si vous ne savez pas apprendre \u00e0 avoir peur, vous ne serez jamais vraiment apprendre \u00e0 \u00eatre courageux.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "fr", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1885}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05d0\u05d9\u05da \u05dc\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05dc\u05e4\u05d7\u05d3, \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d0\u05e3 \u05e4\u05e2\u05dd \u05dc\u05d0 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05dc\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05d0\u05d9\u05da \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea \u05d0\u05de\u05d9\u05e5.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "he", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1886}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ako ne znate nau\u010diti kako se bojati, nikada zapravo \u0107ete nau\u010diti kako biti hrabar.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "hr", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1887}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ha nem tudod, megtanulj\u00e1k, hogyan kell, hogy f\u00e9lek, soha nem igaz\u00e1n megtanulj\u00e1k, hogyan lehet b\u00e1tor.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "hu", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1888}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Se non sai imparare a essere spaventato, non sarai mai veramente imparare a essere coraggioso.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "it", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1889}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u3042\u306a\u305f\u304c\u6016\u304c\u3063\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u3092\u5b66\u3076\u77e5\u3089\u306a\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u672c\u5f53\u306b\u52c7\u6562\u306b\u306a\u308b\u65b9\u6cd5\u3092\u5b66\u3076\u3053\u3068\u306f\u6c7a\u3057\u3066\u306a\u3044\u3060\u308d\u3046\u3002", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ja", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1890}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\ub2f9\uc2e0\uc774 \ub450\ub824\uc6cc\ud558\ub294 \ubc29\ubc95\uc5d0 \ub300\ud55c \uc790\uc138\ud55c \ub0b4\uc6a9\uc744 \ubaa8\ub974\ub294 \uacbd\uc6b0, \ub2f9\uc2e0\uc740 \uc815\ub9d0 \uc6a9\uac10 \ubc29\ubc95\uc744 \ubc30\uc6b8 \uc218 \uc5c6\uc744\uac70\uc57c.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ko", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1891}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Hvis du ikke vet l\u00e6re \u00e5 v\u00e6re redd, vil du aldri virkelig l\u00e6re \u00e5 v\u00e6re modig.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "nb", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1892}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Als je niet weet leren hoe om bang te zijn, zul je nooit echt leren om dapper te zijn.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "nl", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1893}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Je\u015bli nie wiesz, nauczy\u0107 si\u0119 ba\u0107, nigdy nie b\u0119dziesz naprawd\u0119 nauczy\u0107 si\u0119, jak by\u0107 odwa\u017cnym.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "pl", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1894}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Se voc\u00ea n\u00e3o sabe aprender a ter medo, voc\u00ea nunca vai realmente aprender a ser corajoso.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1895}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Se voc\u00ea n\u00e3o sabe aprender a ter medo, voc\u00ea nunca vai realmente aprender a ser corajoso.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "pt-PT", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1896}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Dac\u0103 nu \u0219ti\u021bi s\u0103 \u00eenve\u021be cum s\u0103 fie speriat, nu ve\u021bi \u00eenv\u0103\u021ba cu adev\u0103rat cum s\u0103 fie curajos.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ro", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1897}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u043e\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0432\u044b \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u044b\u0442\u044c \u0445\u0440\u0430\u0431\u0440\u044b\u043c.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "ru", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1898}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Ak neviete, nau\u010di\u0165 sa b\u00e1\u0165, budete nikdy nau\u010di\u0165, ako by\u0165 stato\u010dn\u00fd.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "sk", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1899}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "Om du inte vet l\u00e4ra sig att vara r\u00e4dd, kommer du aldrig riktigt l\u00e4ra sig att vara modig.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "sv", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1900}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e44\u0e21\u0e48\u0e17\u0e23\u0e32\u0e1a\u0e27\u0e48\u0e32\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e01\u0e25\u0e49\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e0d", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "th", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1901}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "E\u011fer korkmak \u00f6\u011frenmek bilmiyorum, ger\u00e7ekten cesur olmak \u00f6\u011frenmek asla.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "tr", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1902}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u042f\u043a\u0449\u043e \u0432\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0454\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0432\u0447\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u0431\u043e\u044f\u0442\u0438\u0441\u044f, \u0432\u0438 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0456\u0439\u0441\u043d\u043e \u043d\u0430\u0432\u0447\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0431\u0440\u0438\u043c.", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "uk", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1903}, {"model": "quotes.quote", "fields": {"mood": "scared", "quote": "\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u77e5\u9053\u5b78\u7fd2\u5982\u4f55\u5bb3\u6015\uff0c\u4f60\u6c38\u9060\u4e0d\u6703\u771f\u6b63\u4e86\u89e3\u5982\u4f55\u52c7\u6562\u3002", "attribution": "Simon Holt, The Devouring", "color": null, "lang": "zh-Hant", "translated_quotes": [67]}, "pk": 1904}]